{"Acacias (Distrito Arganzuela. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Pac\u00edfico (Distrito Retiro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Jer\u00f3nimos (Distrito Retiro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Castellana (Distrito Salamanca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Berruguete (Distrito Tetu\u00e1n. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Noreste (Jerez de la Frontera)": ["36.7257803", "-6.0865669"], "Centro (El Puerto de Santa Mar\u00eda)": ["41.6473509", "-0.8788397"], "Torre del Mar (V\u00e9lez-M\u00e1laga)": ["36.7413845", "-4.0946126"], "Iralabarri (Distrito Errekalde. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Sopela": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Imperial (Distrito Arganzuela. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Goya (Distrito Salamanca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Almenara (Distrito Tetu\u00e1n. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Concepci\u00f3n (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Valdebebas-Valdefuentes (Distrito Hortaleza. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Casa de Campo (Distrito Moncloa-Aravaca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Trafalgar (Distrito Chamber\u00ed. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Fuente del Berro (Distrito Salamanca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Mirasierra-Arroyo del Fresno (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Palacio (Distrito Centro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "El Plant\u00edo (Distrito Moncloa-Aravaca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Ciudad Universitaria (Distrito Moncloa-Aravaca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Castilla (Distrito Chamart\u00edn. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Prosperidad (Distrito Chamart\u00edn. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Guindalera (Distrito Salamanca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Justicia-Chueca (Distrito Centro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "R\u00edos Rosas (Distrito Chamber\u00ed. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "El Viso (Distrito Chamart\u00edn. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Nueva Espa\u00f1a (Distrito Chamart\u00edn. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Cortes-Huertas (Distrito Centro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Palomas (Distrito Hortaleza. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Recoletos (Distrito Salamanca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Piovera (Distrito Hortaleza. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Fontarr\u00f3n (Distrito Moratalaz. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "San Andr\u00e9s (Distrito Villaverde. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Butarque (Distrito Villaverde. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Ibiza (Distrito Retiro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Los \u00c1ngeles (Distrito Villaverde. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Aeropuerto (Distrito Barajas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Cuatro Vientos (Distrito Latina. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Ventas (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Valdemar\u00edn (Distrito Moncloa-Aravaca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Ciudad Jard\u00edn (Distrito Chamart\u00edn. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Embajadores-Lavapi\u00e9s (Distrito Centro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Simancas (Distrito San Blas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Comillas (Distrito Carabanchel. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Ensanche de Vallecas-Valdecarros (Distrito Villa de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Rejas (Distrito San Blas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Numancia (Distrito Puente de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "La Paz (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Ap\u00f3stol Santiago (Distrito Hortaleza. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Universidad-Malasa\u00f1a (Distrito Centro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Las Tablas (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Almagro (Distrito Chamber\u00ed. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Palos de Moguer (Distrito Arganzuela. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Vinateros (Distrito Moratalaz. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Valdezarza (Distrito Moncloa-Aravaca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Orcasur (Distrito Usera. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Pe\u00f1agrande (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Sol (Distrito Centro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Lista (Distrito Salamanca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Tim\u00f3n (Distrito Barajas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Legazpi (Distrito Arganzuela. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Ni\u00f1o Jes\u00fas (Distrito Retiro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Hispanoam\u00e9rica (Distrito Chamart\u00edn. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Cuatro Caminos (Distrito Tetu\u00e1n. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Estrella (Distrito Retiro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "El Ca\u00f1averal (Distrito Vic\u00e1lvaro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Chopera (Distrito Arganzuela. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Buenavista (Distrito Carabanchel. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Sanchinarro (Distrito Hortaleza. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Delicias (Distrito Arganzuela. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Puerta del \u00c1ngel (Distrito Latina. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Arg\u00fcelles (Distrito Moncloa-Aravaca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Valderrivas (Distrito Vic\u00e1lvaro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "El Pardo (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Pilar (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Castillejos (Distrito Tetu\u00e1n. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Casco Hist\u00f3rico de Barajas (Distrito Barajas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Salvador (Distrito San Blas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Aluche (Distrito Latina. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Moscard\u00f3 (Distrito Usera. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Valdeacederas (Distrito Tetu\u00e1n. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Palomeras Sureste (Distrito Puente de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Arcos (Distrito San Blas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Vallehermoso (Distrito Chamber\u00ed. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "San Juan Bautista (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Campamento (Distrito Latina. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Adelfas (Distrito Retiro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Valverde (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Aravaca (Distrito Moncloa-Aravaca. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Quintana (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Bellas Vistas (Distrito Tetu\u00e1n. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Arapiles (Distrito Chamber\u00ed. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Gaztambide (Distrito Chamber\u00ed. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Zabala (Distrito Ibaiondo. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Costillares (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Centro Hist\u00f3rico (Distrito Vic\u00e1lvaro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Casta\u00f1os (Distrito Uribarri. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Pau de Carabanchel (Distrito Carabanchel. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Lucero (Distrito Latina. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Horcajo (Distrito Moratalaz. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Canillas (Distrito Hortaleza. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Indautxu (Bilbao)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Opa\u00f1el (Distrito Carabanchel. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Pueblo Nuevo (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "San Crist\u00f3bal (Distrito Villaverde. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Puerta Bonita (Distrito Carabanchel. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Pinar del Rey (Distrito Hortaleza. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Valdebernardo (Distrito Vic\u00e1lvaro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Canillejas (Distrito San Blas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Casco Hist\u00f3rico de Vallecas (Distrito Villa de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Alameda de Osuna (Distrito Barajas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Kabiezes (Santurtzi)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Almendrales (Distrito Usera. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "San Ferm\u00edn (Distrito Usera. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Pradolongo (Distrito Usera. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Los Rosales (Distrito Villaverde. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "San Diego (Distrito Puente de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "C\u00e1rmenes (Distrito Latina. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Amposta (Distrito San Blas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Entrev\u00edas (Distrito Puente de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Portazgo (Distrito Puente de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Colina (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Atalaya (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Palomeras Bajas (Distrito Puente de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "San Pascual (Distrito Ciudad Lineal. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "San Isidro (Distrito Carabanchel. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Virgen del Cortijo-Manoteras (Distrito Hortaleza. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Hell\u00edn (Distrito San Blas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Zof\u00edo (Distrito Usera. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Abrantes (Distrito Carabanchel. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Media Legua (Distrito Moratalaz. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Rosas (Distrito San Blas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Fuentelarreina (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Uretamendi (Distrito Errekalde. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Corralejos (Distrito Barajas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Abando Ensanche (Distrito Abando. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Berango": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Neguri-Aiboa (Getxo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ametzola (Distrito Errekalde. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Algorta (Getxo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Plentzia": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Malva-rosa (Distrito Poblats Mar\u00edtims. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Pla del Remei (Distrito L'Eixample. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Albalat dels Tarongers": ["39.7028908", "-0.3371981"], "El Far-El Dossel (Cullera)": {"error": "No results found"}, "Gran Via (Distrito L'Eixample. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Ciutat Jard\u00ed (Distrito Algir\u00f3s. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Alboraia - Alboraya": ["39.5009954", "-0.34948"], "Vara de Quart (Distrito Patraix. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Almard\u00e0 (Sagunt - Sagunto)": ["39.6962837", "-0.202221"], "Safranar (Distrito Patraix. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Albors (Distrito Camins al Grau. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Centre Urb\u00e0 (Cullera)": {"error": "No results found"}, "Les Corts (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Nord (Vilanova i la Geltr\u00fa)": ["41.2338536", "1.7154782"], "El Barri G\u00f2tic (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Ibarrekolanda (Distrito Deustu. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Port Saplaya (Alboraia - Alboraya)": ["39.51054715", "-0.3190525850042426"], "Centro-Calzada (Sanl\u00facar de Barrameda)": ["36.7809883", "-6.3558836"], "Las \u00c1guilas (Distrito Latina. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Montecarmelo (Distrito Fuencarral-El Pardo. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Vista Alegre (Distrito Carabanchel. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Ambroz (Distrito Vic\u00e1lvaro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Atocha (Distrito Arganzuela. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Marroquina (Distrito Moratalaz. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Les Torres (Rub\u00ed)": ["41.5080665", "2.0178638"], "Centre (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)": {"error": "No results found"}, "Pla\u00e7a de Catalunya (Manresa)": ["41.7363281", "1.832289896316146"], "Elviria (Distrito Las Chapas. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Los Boliches (Fuengirola)": ["36.5537753", "-4.6141038"], "Nag\u00fceles Alto (Distrito Milla de Oro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "La Paz-Segunda Aguado-Loreto (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "Norte (Jerez de la Frontera)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro (Jerez de la Frontera)": ["36.69445185", "-6.159002941628085"], "Urbanizaciones Zona Norte (El Puerto de Santa Mar\u00eda)": {"error": "No results found"}, "Este (Jerez de la Frontera)": ["36.6785012", "-6.106528"], "Urduliz": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Arxius (Sant Cugat del Vall\u00e8s)": {"error": "No results found"}, "Santa Eugenia (Distrito Villa de Vallecas. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "A\u00f1oreta (Rinc\u00f3n de la Victoria)": ["36.721722", "-4.245865391696411"], "Lluminetes (Castelldefels)": ["41.2670823", "1.9751941"], "Centre (Ripollet)": ["41.4965143", "2.1587016"], "Leioa": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Selwo (Estepona)": ["36.46758715", "-5.08535384346364"], "Los Castros (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro (Laredo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro-Zona Noreste (Chipiona)": {"error": "No results found"}, "Zona Playa (Laredo)": {"error": "No results found"}, "Conil de la Frontera": ["36.277054", "-6.0881874"], "Valdeavero": ["40.6309749", "-3.3329368"], "Costa Ballena (Rota)": ["36.6919838", "-6.4117417"], "Cotobro (Almu\u00f1\u00e9car)": ["36.734143", "-3.7134826"], "La Caleta-La Vi\u00f1a (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "Mogarizas-Las Rapaces (Chiclana de la Frontera)": {"error": "No results found"}, "Taramay (Almu\u00f1\u00e9car)": ["36.7490758", "-3.6644699"], "Cortadura-Zona Franca (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "Alpedrete": ["40.6599005", "-4.0251223"], "L'Olleria": ["38.9144633", "-0.5535651"], "Gorliz": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Bagatza-San Vicente (Barakaldo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Andra Mari (Getxo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Caleta de V\u00e9lez-Lagos (V\u00e9lez-M\u00e1laga)": {"error": "No results found"}, "Costa Natura (Estepona)": ["36.4083174", "-5.1876578"], "Godella": ["39.5184276", "-0.4103168"], "Meco": ["40.553746", "-3.3281561"], "Centro-Zona Playas (Chipiona)": {"error": "No results found"}, "Santutxu (Distrito Bego\u00f1a-Santutxu. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Salobre\u00f1a": ["36.7463725", "-3.587332"], "Ca n'Anglada (Terrassa)": ["41.5651401", "2.0310002"], "Centre (Pineda de Mar)": ["38.8448245", "0.1084544"], "Can Girona-Terramar-Vinyet (Sitges)": {"error": "No results found"}, "Centre (Vilanova i la Geltr\u00fa)": ["41.22329795", "1.735759423294946"], "Russafa (Distrito L'Eixample. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Olesa de Montserrat": ["41.543053", "1.8931874"], "Nou Centre (Distrito Port de Sagunt. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "Hostafrancs (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Joan Desp\u00ed": ["41.3667951", "2.0570346"], "Barri Antic (Manresa)": ["41.7238342", "1.8252673"], "Playa de Gandia (Gandia)": ["39.0105836", "-0.1705712"], "Beter\u00f3 (Distrito Poblats Mar\u00edtims. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Chiva": ["39.4726098", "-0.7178348"], "Nervi\u00f3n (Distrito Nervi\u00f3n. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "El Puig de Santa Maria": ["39.5887818", "-0.3062566"], "Centre (Paterna)": ["39.495823200000004", "-0.430075035239014"], "Moncada": ["39.5450484", "-0.3941015"], "El Bot\u00e0nic (Distrito Extramurs. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Quart de Poblet": ["39.4827253", "-0.4438854"], "La Bega Baixa (Distrito Algir\u00f3s. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "La Petxina (Distrito Extramurs. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Umbrete": ["37.368665", "-6.1573611"], "El Zaud\u00edn-Club de Golf (Bormujos)": {"error": "No results found"}, "Zona Calvario (Distrito Centro. Estepona)": {"error": "No results found"}, "Benajarafe (V\u00e9lez-M\u00e1laga)": ["36.7181256", "-4.1954602"], "El Higueral-La Merced (Distrito Centro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Miraflores-La Patera (Distrito Centro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Vilamarxant": ["39.5680723", "-0.6227531"], "El Mercat (Manises)": {"error": "No results found"}, "Alaqu\u00e0s": ["39.4572928", "-0.46098"], "Montserrat": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Poble Nou (Torrent)": ["41.581606", "1.9976301"], "Xirivella": ["39.4639546", "-0.4293866"], "Alginet": ["39.2651129", "-0.4716912"], "Tur\u00eds": ["39.389881", "-0.7104813"], "El Real de Gandia": ["38.9482364", "-0.1915574"], "Barx": ["39.0148124", "-0.302021"], "Canet d'en Berenguer": ["39.6800217", "-0.2211327"], "Requena": ["39.4880777", "-1.1001643"], "Nucli Urb\u00e0 (Oliva)": {"error": "No results found"}, "Parc Central (Torrent)": ["39.42920005", "-0.46813025160541827"], "Arcos de la Frontera": ["36.7526913", "-5.8122092"], "Pinar Alto-Crevillet-Menesteo (El Puerto de Santa Mar\u00eda)": {"error": "No results found"}, "Centro (Algeciras)": ["40.4110959", "-3.7182277"], "Rinconcillo (Algeciras)": ["36.1558558", "-5.4465647"], "El \u00c1guila-Las Redes-Fuentebrav\u00eda (El Puerto de Santa Mar\u00eda)": {"error": "No results found"}, "Chorrillo (Rota)": ["36.6230051", "-6.353048799702977"], "Playa de la Victoria (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "La Banda-Campo de F\u00fatbol (Chiclana de la Frontera)": {"error": "No results found"}, "Centro Hist\u00f3rico (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "San Garc\u00eda-Getares (Algeciras)": ["36.1026369", "-5.4478067"], "Campano-San Andr\u00e9s Golf (Chiclana de la Frontera)": ["36.35556965", "-6.110464831983142"], "Costa de Sancti Petri-Playa de La Barrosa (Chiclana de la Frontera)": {"error": "No results found"}, "Zona Playa Virgen del Mar (Rota)": {"error": "No results found"}, "La Jara (Sanl\u00facar de Barrameda)": ["36.7673078", "-6.3750689"], "Las Piletas (Sanl\u00facar de Barrameda)": ["36.775978949999995", "-6.366621077634948"], "Pinar de los Franceses-El Marquesado (Chiclana de la Frontera)": {"error": "No results found"}, "San Jos\u00e9-Varela-La Laguna (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "Puerto Real": ["36.5286856", "-6.1902161"], "El P\u00f3pulo-Santa Mar\u00eda (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "N\u00facleo Urbano-Urbanizaciones (Chiclana de la Frontera)": {"error": "No results found"}, "La Laguna (Chipiona)": ["36.72385595", "-6.437208606903096"], "Playa de las Tres Piedras-Costa Ballena (Chipiona)": ["36.7026254", "-6.4270663"], "Centro Hist\u00f3rico-La Costilla (Rota)": {"error": "No results found"}, "El Mentidero-Teatro Falla-Alameda (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "El Pino-Bajo de Gu\u00eda (Sanl\u00facar de Barrameda)": {"error": "No results found"}, "Las Palmeras-Dehesilla (Sanl\u00facar de Barrameda)": {"error": "No results found"}, "Valdelagrana (El Puerto de Santa Mar\u00eda)": ["36.5820314", "-6.2222749"], "Bonanza-Mart\u00edn Miguel-Monteolivete (Sanl\u00facar de Barrameda)": {"error": "No results found"}, "Hornos P\u00fanicos (San Fernando)": ["36.4610501", "-6.2058797"], "Benaocaz": ["36.7006416", "-5.421687"], "Zona Norte (Rota)": {"error": "No results found"}, "San Ignazio-Elorrieta (Distrito Deustu. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Matiko-Loruri (Distrito Uribarri. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Atxuri (Distrito Ibaiondo. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Doneperiaga-Deustuibarra San Pedro-La Ribera (Distrito Deustu. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Solokoetxe (Distrito Ibaiondo. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Masustegi-Mintegitxueta (Distrito Basurtu-Zorrotza. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Areeta (Getxo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Casco Viejo - Zazpi Kaleak (Distrito Ibaiondo. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Txurdinaga (Distrito Otxarkoaga-Txurdinaga. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Zorrotza (Distrito Basurtu-Zorrotza. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Abando Hurtado de Am\u00e9zaga (Distrito Abando. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Bilbo Zaharra (Distrito Ibaiondo. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Lasesarre (Barakaldo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Galdakao": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Espartales (Distrito Ensanche-Espartales. Alcal\u00e1 de Henares)": ["40.50365945", "-3.369584571936617"], "Sueca": ["39.2025604", "-0.3111645"], "El Castell (Burjassot)": ["39.50486625", "-0.4060115096908391"], "Xeraco": ["39.0331946", "-0.2152033"], "Centro-Arroyo-La Fuente (Fuenlabrada)": ["40.26746825", "-3.7764715490641043"], "La Moraleja (La Moraleja)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Parque Empresarial (Las Rozas de Madrid)": ["40.5397292", "-3.8921182"], "Centro (Aranjuez)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sant Sebasti\u00e0-Aiguadol\u00e7 (Sitges)": {"error": "No results found"}, "Sant Pere-Santa Caterina-La Ribera (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Nova Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Diagonal Mar-El Front Mar\u00edtim del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Sagrada Fam\u00edlia (Distrito Eixample. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Nord-La Serreta (Rub\u00ed)": {"error": "No results found"}, "Eixample-Sant Oleguer (Sabadell)": ["41.5380284", "2.1132505"], "Corr\u00f3 d'Avall (Les Franqueses del Vall\u00e8s)": ["41.6298517", "2.2949726"], "Sant Josep (L'Hospitalet de Llobregat)": ["41.3609149", "2.1103684"], "Sant Gervasi-Galvany (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Caputxins-Santa Clara-Hospital (Vic)": {"error": "No results found"}, "El Masnou": ["41.4796899", "2.3118347"], "La Dreta de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Centre (Granollers)": ["41.6081255", "2.2876335"], "El Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "El Raval (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Gervasi-La Bonanova (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Can Mates-Volpelleres (Sant Cugat del Vall\u00e8s)": {"error": "No results found"}, "Nord-El Sucre-Universitat (Vic)": {"error": "No results found"}, "Sant Antoni (Distrito Eixample. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "El Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Vilassar de Dalt": ["41.5163595", "2.3592879"], "La Vila de Gr\u00e0cia (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "L'Antiga Esquerra de l'Eixample (Distrito Eixample. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "El Parc-La Llacuna del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Sarri\u00e0 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "El Putxet-El Farr\u00f3 (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Els Molins-Poble Sec-Pins Vens (Sitges)": {"error": "No results found"}, "Centre (Sitges)": ["41.235678750000005", "1.7909736543755277"], "El Fort Pienc (Distrito Eixample. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Just Desvern": ["41.3815832", "2.0750677"], "Canyelles (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Vilassar de Mar": ["41.5064041", "2.3913883"], "El Baix Guinard\u00f3 (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Canet de Mar": ["41.5900933", "2.5777998"], "Port (Badalona)": ["41.4371425", "2.2415729"], "Alella": ["41.4952867", "2.2942758"], "Sant Feliu de Llobregat": ["41.3812851", "2.0446381"], "Martorell": ["41.4769177", "1.9283971"], "Les Botigues de Sitges (Sitges)": ["41.2633698", "1.929187"], "Sant Quirze del Vall\u00e8s": ["41.530143", "2.0820052"], "La Vila Ol\u00edmpica del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Montcada Centre-La Ribera (Montcada i Reixac)": ["41.4840483", "2.1882527"], "Pubilla Cases (L'Hospitalet de Llobregat)": ["41.3738018", "2.1071352"], "El Camp de l'Arpa del Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Centre Hist\u00f2ric (Vic)": {"error": "No results found"}, "Segle XX (Distrito Segle XX-La Cogullada. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Parc Central (Sant Cugat del Vall\u00e8s)": ["41.4738866", "2.0710115"], "Centre Urb\u00e0 (Sant Andreu de Llavaneres)": {"error": "No results found"}, "Escodines (Manresa)": ["41.7237454", "1.8304376"], "Sant Andreu de La Barca": ["41.4499648", "1.9719416"], "Ca n'Aurell (Terrassa)": ["41.5610392", "2.0030872"], "L'Eixample-Torreblanca (Sant Cugat del Vall\u00e8s)": {"error": "No results found"}, "Fontetes-Carretera de Barcelona (Cerdanyola del Vall\u00e8s)": {"error": "No results found"}, "Centre (Terrassa)": ["41.563695", "2.011765"], "Torre-romeu (Distrito Torre-romeu-Can Roqueta. Sabadell)": {"error": "No results found"}, "Centre-Passeig i Rodalies (Manresa)": {"error": "No results found"}, "Sants (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Ctra. de Vic-Remei (Manresa)": ["41.7293792", "1.8311286"], "Sant Fruit\u00f3s de Bages": ["41.7532735", "1.8749418"], "Pedralbes (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Port Bal\u00eds-Platges (Sant Andreu de Llavaneres)": {"error": "No results found"}, "Palau-solit\u00e0 i Plegamans": ["41.5873942", "2.1806823"], "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta": ["41.620353", "2.6017906"], "Centre (Igualada)": ["41.5791486", "1.6154356"], "Llevantina-Montgavina-Quint-Mar-Garraf (Sitges)": {"error": "No results found"}, "Llefi\u00e0-Artigues (Badalona)": ["41.4344442", "2.2185744"], "Centre (Matar\u00f3)": ["41.5404676", "2.4467571"], "La Barceloneta (Distrito Ciutat Vella. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Centre (Castelldefels)": ["41.2787125", "1.9793953"], "Sant Cosme-La Granja (El Prat de Llobregat)": {"error": "No results found"}, "La Maternitat-Sant Ramon (Distrito Les Corts. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Vallpineda-Santa B\u00e0rbara (Sitges)": ["41.2448621", "1.7932672"], "N\u00e0quera - N\u00e1quera": ["39.6589222", "-0.4263092"], "Sant Francesc (Distrito Ciutat Vella. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Pau (Distrito Campanar. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Penya-roja (Distrito Camins al Grau. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "La Carrasca (Distrito Algir\u00f3s. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Carme (Distrito Ciutat Vella. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Marxalenes (Distrito La Sa\u00efdia. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Santa Rita-Alborg\u00ed (Paterna)": ["39.509861", "-0.452333"], "La Xerea (Distrito Ciutat Vella. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Nou Moles (Distrito L'Olivereta. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "La Creu del Grau (Distrito Camins al Grau. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Pla\u00e7a de la Conc\u00f2rdia (Burjassot)": {"error": "No results found"}, "Poble Nou (Distrito Pobles del Nord. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "La Ra\u00efosa-San Vicente M\u00e1rtir (Distrito Jes\u00fas. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Alameda Parc (Manises)": {"error": "No results found"}, "Tres Forques (Distrito L'Olivereta. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Guardamar de La Safor": ["38.9615238", "-0.1488153"], "Sant Antoni (Cullera)": ["39.1655719", "-0.2434697"], "El Cabanyal-El Canyamelar (Distrito Poblats Mar\u00edtims. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Bulevar del X\u00faquer-El Maranyet (Cullera)": {"error": "No results found"}, "Centre Port (Distrito Port de Sagunt. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "La Seu (Distrito Ciutat Vella. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Playa La Pobla de Farnals (La Pobla de Farnals)": ["39.56517075", "-0.2818443423226628"], "Alfara del Patriarca": ["39.544129", "-0.3856585"], "Platja de Pu\u00e7ol (Pu\u00e7ol)": ["39.6106921", "-0.26296372720262284"], "Patraix (Distrito Patraix. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Rep\u00fablica Argentina-Iglesia Cristo Rey (Distrito Gandia Ciutat. Gandia)": {"error": "No results found"}, "El Carme-Sant Agust\u00ed-Bonavista (L'Eliana)": {"error": "No results found"}, "La Roqueta (Distrito Extramurs. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "En Corts (Distrito Quatre Carreres. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Castellar-L'Oliveral (Distrito Pobles del Sud. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Parc de la Bombilla (Ll\u00edria)": {"error": "No results found"}, "Arrancapins (Distrito Extramurs. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Lloren\u00e7 (Distrito Rascanya. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Torre en Conill-Cumbres San Antonio (B\u00e9tera)": {"error": "No results found"}, "Montolivet (Distrito Quatre Carreres. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Ciutat Universit\u00e0ria (Distrito El Pla del Real. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Aiora (Distrito Camins al Grau. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Trinitat (Distrito La Sa\u00efdia. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Mestalla (Distrito El Pla del Real. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Platja d'Oliva (Oliva)": ["38.9259093", "-0.0908749"], "Soternes (Distrito L'Olivereta. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Cardenal Benlloch-Avinguda del Sud (Mislata)": {"error": "No results found"}, "L'Hort de Senabre (Distrito Jes\u00fas. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Marcel\u00b7l\u00ed (Distrito Jes\u00fas. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Benicalap (Distrito Benicalap. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Campanar (Distrito Campanar. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Tavernes de la Valldigna": ["39.0715565", "-0.2678045"], "L'Illa Perduda (Distrito Algir\u00f3s. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Malilla (Distrito Quatre Carreres. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Calvari (Distrito Campanar. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Valterna-Terramelar (Paterna)": {"error": "No results found"}, "Morvedre (Distrito La Sa\u00efdia. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Vedat-Santa Apol\u00b7l\u00f2nia (Torrent)": {"error": "No results found"}, "Benimaclet (Distrito Benimaclet. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Na Rovella (Distrito Quatre Carreres. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Ciutat de les Arts i de les Ci\u00e8ncies (Distrito Quatre Carreres. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Campus Universitari (Burjassot)": {"error": "No results found"}, "La Canyada - La Ca\u00f1ada (Paterna)": ["39.5287349", "-0.485945"], "Cam\u00ed Real (Distrito Jes\u00fas. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Saler (Distrito Pobles del Sud. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Antoni (Distrito La Sa\u00efdia. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Mercat (Distrito Ciutat Vella. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Massarrojos (Distrito Pobles del Nord. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Los Monasterios-Alfinach (Pu\u00e7ol)": ["39.6399569", "-0.33768269927879824"], "Rocafort": ["39.5300573", "-0.4109383"], "Campo Olivar (Godella)": {"error": "No results found"}, "Centre Hist\u00f2ric (Distrito Gandia Ciutat. Gandia)": {"error": "No results found"}, "Benim\u00e0met (Distrito Pobles de l'Oest. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Perellonet (Distrito Pobles del Sud. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "L'Amistat (Distrito Algir\u00f3s. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Massamagrell": ["39.5703995", "-0.3302101"], "Gilet": ["39.6786015", "-0.32506"], "El Grau (Distrito Poblats Mar\u00edtims. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Oliva Nova (Oliva)": ["38.89440035", "-0.06012726699256968"], "Alfarras\u00ed": ["38.9043757", "-0.4967679"], "Grau-Ven\u00e8cia-Rafalca\u00efd (Gandia)": ["38.992371", "-0.1594885"], "Les Illes (Distrito Port de Sagunt. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "Daim\u00fas": ["38.9687811", "-0.1534297"], "Santa Anna-Urbanitzacions (Gandia)": {"error": "No results found"}, "Rafelbunyol": ["39.5884632", "-0.3325421"], "Rac\u00f3 de Bellver (Cullera)": ["39.1781666", "-0.2422534"], "Favara (Distrito Patraix. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Centre (Pu\u00e7ol)": ["38.213238200000006", "-0.7329675427881575"], "L'Alc\u00fadia de Crespins": ["38.9710757", "-0.5890951"], "San Juli\u00e1n (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Santa Cruz (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "La Palmera-Reina Mercedes (Distrito Bellavista-La Palmera. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Centro (Alcal\u00e1 de Guada\u00edra)": ["37.3366214", "-5.845962"], "Los Remedios (Distrito Los Remedios. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Arenal (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Feria-Alameda (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Montequinto-El Colmenar (Dos Hermanas)": {"error": "No results found"}, "Nueva Alcal\u00e1 (Alcal\u00e1 de Guada\u00edra)": ["37.33651665", "-5.8293823743778255"], "Carmona": ["37.4717882", "-5.641291"], "San Roque-La Calzada (Distrito Nervi\u00f3n. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Bellavista (Distrito Bellavista-La Palmera. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Esperanza de Triana (Distrito Triana. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Sim\u00f3n Verde (Mairena del Aljarafe)": ["37.3391736", "-6.0361425"], "Alfalfa (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "San Pablo (Distrito San Pablo-Santa Justa. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Barrio Le\u00f3n-El Tard\u00f3n-Blas Infante (Distrito Triana. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Alcal\u00e1 del R\u00edo": ["37.5180979", "-5.982018"], "Las Pajanosas (Guillena)": ["37.5769933", "-6.105186"], "Museo (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "San Gil (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Ronda de Triana-Cartuja (Distrito Triana. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Oromana (Alcal\u00e1 de Guada\u00edra)": ["37.3203073", "-5.8395468"], "La Buhaira-San Bernardo (Distrito Nervi\u00f3n. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Ciudad Jard\u00edn (Distrito Nervi\u00f3n. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Lebrija": ["36.9193102", "-6.0764057"], "El Plantinar-El Juncal-Avenida de la Paz (Distrito Sur. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Tabladilla-Bami (Distrito Sur. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Camas": ["37.4020115", "-6.0331571"], "Castilleja de la Cuesta": ["37.3867839", "-6.054127"], "Prado de San Sebasti\u00e1n (Distrito Sur. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Mor\u00f3n de la Frontera": ["37.1215305", "-5.4559583"], "Avenida de las Ciencias-Emilio Lemos (Distrito Este-Alcosa-Torreblanca. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Pino Montano (Distrito Norte. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "La Florida-Huerta del Pilar (Distrito Nervi\u00f3n. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Casco Antiguo (Mairena del Aljarafe)": {"error": "No results found"}, "Encarnaci\u00f3n-Regina (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "El Cerro (Distrito Cerro Amate. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "P\u00edo XII (Distrito Macarena. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Almensilla": ["37.3100014", "-6.1130523"], "San Jos\u00e9-San Carlos-Fontanal (Distrito San Pablo-Santa Justa. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Espartinas": ["37.3814997", "-6.125652"], "Coria del R\u00edo": ["37.2892112", "-6.0535287"], "Arco Norte-La Alquer\u00eda (Distrito Zona Centro. Dos Hermanas)": {"error": "No results found"}, "Miraflores-Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s (Distrito Macarena. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Le\u00f3n XIII-Cruz Roja (Distrito Macarena. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Centro (Bormujos)": ["37.3843442", "-6.0608874"], "Doctor Fedriani (Distrito Macarena. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Triana Casco Antiguo (Distrito Triana. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Villegas-Los Pr\u00edncipes (Distrito Macarena. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Santa Aurelia (Distrito Cerro Amate. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "San Nicol\u00e1s del Puerto": ["37.9950338", "-5.6527851"], "Centro Hist\u00f3rico-La Merced (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Puertosol-El Limonero-El Tomillar (Distrito Puerto de la Torre. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "San Francisco (Fuengirola)": {"error": "No results found"}, "El Ejido-Cristo de la Epidemia-Olletas-San Miguel (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Santa Paula-La Paz-Los Guindos-Parque Mediterr\u00e1neo (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Los Nadales-T\u00edo Charles (Distrito Benalm\u00e1dena Pueblo. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "El Pinillo (Torremolinos)": ["36.6098894", "-4.5154405"], "Los Monteros-Bah\u00eda de Marbella (Distrito Las Chapas. Marbella)": {"error": "No results found"}, "La Carihuela (Torremolinos)": ["36.6072117", "-4.504903091326456"], "Carranque (Distrito Cruz de Humilladero. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Huerta Nueva-Jard\u00edn de M\u00e1laga (Distrito Ciudad Jard\u00edn. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Calahonda (Distrito Mijas Costa. Mijas)": {"error": "No results found"}, "La Malagueta-Monte Sancha (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Nueva Andaluc\u00eda-Centro (Distrito Nueva Andaluc\u00eda. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Puerto Deportivo (Fuengirola)": ["36.54155395", "-4.617212580134913"], "San Pedro-Pueblo (Distrito San Pedro de Alc\u00e1ntara. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Urbanizaci\u00f3n El Hacho-La Duquesa Golf (Manilva)": ["36.35635145", "-5.242996332464108"], "Cabopino-Reserva de Marbella (Distrito Las Chapas. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Pedregalejo (Distrito Este. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Estaci\u00f3n de C\u00e1rtama (C\u00e1rtama)": ["36.7364607", "-4.6127054"], "El Pe\u00f1oncillo (Torrox)": ["36.737743", "-3.9415817"], "Puerto Marina (Distrito Benalm\u00e1dena Costa. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "Altos de Estepona (Estepona)": ["36.4182514", "-5.1719639"], "Bel-Air-Cancelada-Saladillo (Estepona)": ["36.4625161", "-5.0425468"], "La Cala del Moral (Rinc\u00f3n de la Victoria)": ["36.7183372", "-4.3089321"], "Los Naranjos-Las Brisas (Distrito Nueva Andaluc\u00eda. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Martiricos-La Roca (Distrito La Rosaleda-La Roca. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Torreblanca del Sol (Fuengirola)": ["36.564595249999996", "-4.602408929726407"], "Lomas de Marbella Club-Puente Romano (Distrito Milla de Oro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Playa de la Fontanilla (Distrito Centro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Guadalmina (Distrito San Pedro de Alc\u00e1ntara. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Sierra Blanca (Distrito Milla de Oro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "La Campana-Altos del Rodeo (Distrito Nueva Andaluc\u00eda. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Chilches (V\u00e9lez-M\u00e1laga)": ["36.7273635", "-4.2234935"], "El C\u00f3nsul-El Romeral-La Colonia Santa In\u00e9s (Distrito Teatinos-Universidad. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Pinares de Olletas-La Man\u00eda-Seminario (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Parque de la Paloma (Distrito Benalm\u00e1dena Costa. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "Centro (Mijas)": ["36.50821555", "-4.68205211095002"], "Huelin-La Princesa-Jard\u00edn de la Abad\u00eda (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "El Higuer\u00f3n-La Capellan\u00eda (Benalm\u00e1dena)": ["36.5868147", "-4.5904637"], "El Para\u00edso-Atalaya-Benamara (Estepona)": ["36.46812", "-5.0323987"], "Casco Antiguo (Distrito Centro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "La Trinidad-M\u00e1rmoles-Perchel Norte (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "La Aurora-La Alameda (Distrito Cruz de Humilladero. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Cortijo de Torrequebrada (Distrito Benalm\u00e1dena Costa. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "La Victoria-Conde Ure\u00f1a (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Puerto Ban\u00fas (Distrito Nueva Andaluc\u00eda. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Urbanizaci\u00f3n Calahonda-Golf-Riviera del Sol-Miraflores (Distrito Mijas Costa. Mijas)": {"error": "No results found"}, "N\u00facleo (Torrox)": {"error": "No results found"}, "Parque Victoria-Sierra-Cortijos (Rinc\u00f3n de la Victoria)": {"error": "No results found"}, "Playamar-Benyamina (Torremolinos)": ["36.634851499999996", "-4.496770364959609"], "Valdeolletas-Las Cancelas-Xarblanca (Distrito Centro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Perchel Sur-Plaza de Toros Vieja (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Hacienda de Torrequebrada (Distrito Benalm\u00e1dena Costa. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "Cortijo de Maza-Finca Mons\u00e1lvez-El Olivar (Distrito Churriana. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Centro (Torremolinos)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "N\u00facleo (Benahav\u00eds)": {"error": "No results found"}, "Los \u00c1lamos (Torremolinos)": ["36.6447488", "-4.4855"], "Los Llanos (Torrox)": ["36.7344644", "-3.9767739"], "El Bajondillo (Torremolinos)": {"error": "No results found"}, "El Limonar-El Mayorazgo-Peinado Grande (Distrito Este. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "La Conarda-Montesano (B\u00e9tera)": {"error": "No results found"}, "Platja del Port de Sagunt (Distrito Port de Sagunt. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "Centre (Distrito Sagunt Poble. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "Benaguasil": ["39.5942907", "-0.588849"], "Centre (Torrent)": ["41.7244422", "1.828616"], "Centre (Manises)": ["39.1444462", "-0.4321618"], "Benipeixcar-Raval (Distrito Gandia Ciutat. Gandia)": {"error": "No results found"}, "Aldaia": ["39.4647886", "-0.4607604"], "Faitanar (Distrito Pobles del Sud. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Parc de l'Alquen\u00e8ncia (Alzira)": ["39.148751700000005", "-0.42942978395302983"], "Les Palmeretes (Sueca)": ["39.2584164", "-0.26473250341401156"], "Centre-La Canaleta (Mislata)": {"error": "No results found"}, "L'Eixereta (Burjassot)": ["39.5131436", "-0.40927340848375465"], "Antiga Moreria (Distrito Sagunt Poble. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "Ro\u00eds de Corella-Hospital-Beniopa (Distrito Gandia Ciutat. Gandia)": {"error": "No results found"}, "Alm\u00e0ssera": ["39.5118213", "-0.3562374"], "La Torreta-Santa B\u00e0rbara (Ll\u00edria)": {"error": "No results found"}, "Les Tendetes (Distrito Campanar. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Montealegre (L'Eliana)": ["39.566413", "-0.5424208"], "Cam\u00ed Reial (Torrent)": ["39.4350023", "-0.4770665"], "Avinguda Nou d'Octubre-Port de Sagunt (Distrito Port de Sagunt. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "Carcaixent": ["39.1209651", "-0.4472814"], "Bonavista-Zona de l'Estaci\u00f3 (Cullera)": {"error": "No results found"}, "Serra": ["39.6851966", "-0.4281287"], "La Creu Coberta (Distrito Jes\u00fas. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Avinguda al Vedat (Torrent)": {"error": "No results found"}, "Macastre": ["39.3820383", "-0.7854865"], "Exposici\u00f3 (Distrito El Pla del Real. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Beniferri (Distrito Pobles de l'Oest. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Vinalesa": ["39.537576", "-0.3706682"], "Cam\u00ed Fondo (Distrito Camins al Grau. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Ciutat Fallera (Distrito Benicalap. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "El Pilar (Distrito Ciutat Vella. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Catarroja": ["39.4033747", "-0.4028759"], "San Antonio de Benag\u00e9ber (San Antonio de Benag\u00e9ver)": ["39.5619554", "-0.5085784"], "Zona Noreste (Torrej\u00f3n de Ardoz)": {"error": "No results found"}, "Sant Isidre (Distrito Patraix. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "La Pobla de Farnals": ["39.577785", "-0.3264302"], "El Perell\u00f3 (Sueca)": ["39.2766828", "-0.2770574"], "Picanya": ["39.4353965", "-0.4358777"], "Orriols (Distrito Rascanya. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Urbanizaciones Cumbres de Calicanto-Manyes-Barbeta (Torrent)": {"error": "No results found"}, "Torrefiel (Distrito Rascanya. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Los Pinares-La Masia (B\u00e9tera)": {"error": "No results found"}, "Zona Avinguda Alta-Auditori (Torrent)": {"error": "No results found"}, "Zona del Riu (Mislata)": {"error": "No results found"}, "Hoyo de Manzanares": ["40.6227334", "-3.9072054"], "Centre (B\u00e9tera)": {"error": "No results found"}, "Albalat dels Sorells": ["39.5436955", "-0.3461912"], "Los \u00c1ngeles-Jarandilla (Torrelodones)": {"error": "No results found"}, "Paiporta": ["39.4288431", "-0.4193767"], "Llombo (Ontinyent)": ["38.8183236", "-0.6098066"], "Jaume Roig (Distrito El Pla del Real. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "La Punta (Distrito Quatre Carreres. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Tormos (Distrito La Sa\u00efdia. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Olocau": ["39.7006763", "-0.531206"], "Cam\u00ed de Vera (Distrito Benimaclet. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Alberic": ["39.1164369", "-0.5201838"], "Mareny de Les Barraquetes (Sueca)": ["39.2457905", "-0.2646128"], "Alfarb": ["39.2767351", "-0.5605091"], "Picassent": ["39.363519", "-0.4611789"], "Riba-roja de T\u00faria": ["39.5463524", "-0.5699662"], "Carlet": ["39.2251696", "-0.5202051"], "Caputxins (Alzira)": ["39.1472", "-0.4389005"], "Silla": ["39.3632045", "-0.4112618"], "Bocairent": ["38.7669181", "-0.610892"], "La Fontsanta (Distrito L'Olivereta. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Jutjats (Mislata)": {"error": "No results found"}, "Masias (Moncada)": ["39.5634171", "-0.4082909"], "Benifai\u00f3": ["39.2854089", "-0.426264"], "Centre (Alzira)": ["39.1495132", "-0.4367939"], "Lugar Nuevo de La Corona": ["39.4204988", "-0.3819899"], "Casinos": ["39.6995635", "-0.7073505"], "Zona Aeroport (Manises)": {"error": "No results found"}, "Albal": ["39.3956438", "-0.4150821"], "Miramar": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Corbera": ["39.1580768", "-0.3540631"], "Borbot\u00f3 (Distrito Pobles del Nord. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Cam\u00ed de Paterna-Lloma del Calderer (B\u00e9tera)": {"error": "No results found"}, "Vila Vella (Ll\u00edria)": {"error": "No results found"}, "Pere Cresp\u00ed (Alzira)": ["39.1556209", "-0.4304735"], "El Baladre (Distrito Port de Sagunt. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "Cortes de Pall\u00e1s": ["39.2423365", "-0.9403895"], "Sants Patrons (Alzira)": ["39.146996", "-0.4337456"], "La Torre (Distrito Pobles del Sud. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Pla\u00e7a Pa\u00eds Valenci\u00e0-Pla\u00e7a Major (Mislata)": {"error": "No results found"}, "Alfafar": ["39.4200749", "-0.3891355"], "Casas Verdes-Mas del Rosari (Paterna)": {"error": "No results found"}, "Montesol (L'Eliana)": ["39.5570665", "-0.5288167"], "Y\u00e1tova": ["39.3848761", "-0.8085418"], "Petr\u00e9s": ["39.6839991", "-0.3102425"], "Pedralba": ["42.0245478", "-6.6938232"], "El Respirall-Santa Maria de Bonaire-El Rac\u00f3 (Alzira)": {"error": "No results found"}, "Urbanitzacions-La Conc\u00f2rdia (Ll\u00edria)": {"error": "No results found"}, "La Pobla de Vallbona": ["39.5907339", "-0.5532185"], "Albuixech": ["39.5442852", "-0.3247783"], "Canals": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Vila (Alzira)": ["39.1518401", "-0.440675"], "Benicull de X\u00faquer": ["39.1853985", "-0.3821957"], "Alt Pal\u00e0ncia-Doctor Palos (Distrito Sagunt Poble. Sagunt - Sagunto)": {"error": "No results found"}, "Natzaret (Distrito Poblats Mar\u00edtims. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "L'Alc\u00fadia": ["39.1947105", "-0.5042406"], "Piles": ["38.9407693", "-0.1325845"], "Bu\u00f1ol": ["39.4189582", "-0.7909637"], "B\u00e8lgida": ["38.8595605", "-0.47474"], "Navarr\u00e9s": ["39.1024656", "-0.6953201"], "Loriguilla": ["39.4905062", "-0.5722427"], "Bellreguard": ["38.9462948", "-0.1615484"], "Caudete de Las Fuentes": ["39.5591102", "-1.2803019"], "La Vila-Centre (Ontinyent)": {"error": "No results found"}, "Sant Josep-Zona de l'Hospital (Ontinyent)": {"error": "No results found"}, "Centre (L'Eliana)": ["39.5659938", "-0.5342549748084144"], "Chella": ["39.0419132", "-0.6590644"], "Sector B (Boadilla del Monte)": ["40.4056081", "-3.8964779"], "Encinar de los Reyes (La Moraleja)": ["40.5067694", "-3.6415797"], "Zona Avenida de Europa (Pozuelo de Alarc\u00f3n)": {"error": "No results found"}, "San Nicasio-Campo de Tiro-Solagua (Legan\u00e9s)": ["40.3384136", "-3.7734106"], "Casco Antiguo (Torrelodones)": {"error": "No results found"}, "Somosaguas-H\u00famera-Los \u00c1ngeles (Pozuelo de Alarc\u00f3n)": ["40.4157445", "-3.7925931"], "La Pizarra (San Lorenzo de El Escorial)": ["40.6190553", "-4.1159955"], "Zona Puerto (Coslada)": {"error": "No results found"}, "Zona Sureste (Torrej\u00f3n de Ardoz)": {"error": "No results found"}, "Miraflores de La Sierra": ["40.8137532", "-3.7667236"], "Sector III (Getafe)": ["40.2946917", "-3.7490969"], "Rinconada (Distrito Reyes Cat\u00f3licos. Alcal\u00e1 de Henares)": ["40.475818000000004", "-3.3711775935674457"], "Estaci\u00f3n (Valdemoro)": ["40.1960111", "-3.6646626"], "N\u00facleo Urbano (Villanueva de la Ca\u00f1ada)": {"error": "No results found"}, "Villalba Estaci\u00f3n (Collado Villalba)": ["40.6279059", "-4.0186183"], "Puerta de Madrid, El Juncal (Distrito Reyes Cat\u00f3licos. Alcal\u00e1 de Henares)": {"error": "No results found"}, "Las Vegas-El Pozanco-Adelfillas (Colmenar Viejo)": {"error": "No results found"}, "Pueblo (Pozuelo de Alarc\u00f3n)": {"error": "No results found"}, "Casco Antiguo (Majadahonda)": {"error": "No results found"}, "El Soto de la Moraleja (La Moraleja)": ["40.5243786", "-3.6396004088235294"], "Navacerrada": ["40.7287926", "-4.0151676"], "Los Molinos": ["40.7147018", "-4.0733926"], "Sur-Este (M\u00f3stoles)": {"error": "No results found"}, "Parque de La Coru\u00f1a-Las Suertes (Collado Villalba)": {"error": "No results found"}, "Arroyos y Tempranales (San Sebasti\u00e1n de los Reyes)": {"error": "No results found"}, "Bonanza (Boadilla del Monte)": ["40.4499038", "-3.8967294314792262"], "El Bercial (Getafe)": ["40.329394", "-3.729993"], "La Navata (Galapagar)": ["40.5941795", "-3.9822248"], "San Isidro, Estaci\u00f3n (Distrito Centro. Alcal\u00e1 de Henares)": {"error": "No results found"}, "Velilla de San Antonio": ["40.367166", "-3.4874435"], "Centro (San Fernando de Henares)": ["40.44726835", "-3.523310187600675"], "Villalbilla": ["40.4323665", "-3.2987815"], "Valdelasfuentes-Norte (Alcobendas)": {"error": "No results found"}, "Prado de Somosaguas (Pozuelo de Alarc\u00f3n)": ["40.409774049999996", "-3.7970790588374888"], "Zona Calle Casa Amarilla (Galapagar)": ["40.5832933", "-4.006548"], "Centro (Villaviciosa de Od\u00f3n)": ["40.3590059", "-3.9085310555921042"], "Estaci\u00f3n-Zona Norte (Pozuelo de Alarc\u00f3n)": {"error": "No results found"}, "Rosa Luxemburgo-Padrer\u00f3n-Pol\u00edgono Industrial Norte (San Sebasti\u00e1n de los Reyes)": {"error": "No results found"}, "Valdelacasa (Alcobendas)": ["40.5409872", "-3.670757"], "Las Matas-Los Pe\u00f1ascales (Las Rozas de Madrid)": ["40.556267250000005", "-3.8983762049217185"], "Marazuela-El Torre\u00f3n (Las Rozas de Madrid)": {"error": "No results found"}, "El Cantizal (Las Rozas de Madrid)": ["40.530671999999996", "-3.924179368879949"], "Centro (Galapagar)": ["40.584032199999996", "-3.9971813109843675"], "Parque Roma-Coronas (San Fernando de Henares)": {"error": "No results found"}, "Yucat\u00e1n-La Cornisa (Las Rozas de Madrid)": {"error": "No results found"}, "Ciudalcampo-Fuente del Fresno (San Sebasti\u00e1n de los Reyes)": {"error": "No results found"}, "Montepr\u00edncipe (Boadilla del Monte)": ["40.40593045", "-3.845237034874273"], "Cerro-El Molino (Fuenlabrada)": ["40.28652645", "-3.8054177977489436"], "Paracuellos de Jarama": ["40.5048527", "-3.5317621"], "Norte-Universidad (M\u00f3stoles)": ["40.3357269", "-3.8670677"], "Ensanche (Distrito Ensanche-Espartales. Alcal\u00e1 de Henares)": ["40.50365945", "-3.369584571936617"], "Monte Rozas-La Chopera (Las Rozas de Madrid)": ["40.5155024", "-3.9199851631237523"], "Las Am\u00e9ricas (Parla)": ["40.2277138", "-3.7634545"], "Club de Golf-Molino de la Hoz (Las Rozas de Madrid)": {"error": "No results found"}, "El Mirador (Colmenar Viejo)": ["40.6654645", "-3.7728347731016467"], "Zona Monte del Pilar (Majadahonda)": ["40.4663633", "-3.8389536"], "Eur\u00f3polis-Montecillo-Navalcarb\u00f3n (Las Rozas de Madrid)": {"error": "No results found"}, "Centro (Las Rozas de Madrid)": ["40.5227496", "-3.8995593"], "Torrelaguna": ["40.8277273", "-3.538293"], "Gri\u00f1\u00f3n": ["40.2136607", "-3.8581479"], "Vistahermosa (El Puerto de Santa Mar\u00eda)": ["36.5964744", "-6.2570881"], "Barrio Alto (Sanl\u00facar de Barrameda)": ["36.77791135", "-6.349194524220655"], "Sotogrande Alto (Sotogrande)": ["36.2789162", "-5.313906"], "Novo Sancti Petri-Loma de Sancti Petri (Chiclana de la Frontera)": {"error": "No results found"}, "Nueva Torrequebrada (Distrito Benalm\u00e1dena Costa. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "Seghers (Distrito Centro. Estepona)": {"error": "No results found"}, "El Candado-Camino de Ol\u00edas-Camino de los Montes (Distrito Este. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Punta Plata (Estepona)": ["36.4282614", "-5.1296847"], "Calaburras-El Chaparral (Distrito Mijas Costa. Mijas)": {"error": "No results found"}, "Los Flamingos (Benahav\u00eds)": {"error": "No results found"}, "Costabella-El Rosario-Ricmar (Distrito Las Chapas. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Ensanche Centro-Puerto (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Camino de Su\u00e1rez (Distrito Bail\u00e9n-Miraflores. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Paseo Mar\u00edtimo Oeste-Pac\u00edfico (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Nueva Alc\u00e1ntara (Distrito San Pedro de Alc\u00e1ntara. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Churriana-El Pizarrillo-La Noria-Guadalsol (Distrito Churriana. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Torrox Park (Torrox)": ["36.7387481", "-3.949225"], "Torre de Benagalb\u00f3n (Rinc\u00f3n de la Victoria)": ["36.7175157", "-4.2480397"], "Abandoibarra-Guggenheim (Distrito Abando. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Basurtu (Distrito Basurtu-Zorrotza. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Etxebarri": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Dima": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Les Tres Torres (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Gav\u00e0 Mar (Gav\u00e0)": ["41.2687846", "2.0189837"], "Cabrils": ["41.5262354", "2.3676258"], "Tiana": ["41.4819226", "2.2689473"], "Font Verda (Granollers)": ["41.6109966", "2.2959924"], "La Garriga": ["41.6849111", "2.2865796"], "Vallparad\u00eds (Distrito Vallparad\u00eds-Escoles. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Valldoreix (Sant Cugat del Vall\u00e8s)": ["41.4599073", "2.050516"], "Nucli Urb\u00e0 (Sant Pere de Ribes)": {"error": "No results found"}, "El Bes\u00f2s-El Maresme (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "El Guinard\u00f3 (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Ponent (Igualada)": {"error": "No results found"}, "Via Europa (Matar\u00f3)": ["41.5419401", "2.4345181"], "Gibaja (Ramales de la Victoria)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro (Portugalete)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro (Barakaldo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "San Frantzisko (Distrito Ibaiondo. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Calella": ["41.6132925", "2.6576102"], "La Sagrera (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Centre (El Prat de Llobregat)": {"error": "No results found"}, "Proven\u00e7als del Poblenou (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Feliu de Codines": ["41.6885036", "2.1646769"], "Porta (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Poble Nou (Manresa)": ["41.7333709", "1.8255933"], "Mira-sol (Sant Cugat del Vall\u00e8s)": ["41.472223549999995", "2.047069361381021"], "Centre-Cordelles (Cerdanyola del Vall\u00e8s)": {"error": "No results found"}, "Vallromanes": ["41.5323208", "2.2989347"], "Valldaura (Manresa)": ["41.7243186", "1.8189958"], "El Poble-sec (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt": ["41.6104867", "2.2397066"], "Remei-Montseny-La Guixa (Vic)": {"error": "No results found"}, "Sant Quirze de Besora": ["42.101426", "2.2170289"], "Ibaizabal-Abusu (Distrito Ibaiondo. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "La Oliva-Pol\u00edgono Sur (Distrito Sur. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Centro-Do\u00f1a Mercedes (Distrito Zona Centro. Dos Hermanas)": {"error": "No results found"}, "Palomares del R\u00edo": ["37.3189698", "-6.0634037"], "Playa Bah\u00eda Dorada (Estepona)": ["36.3959169", "-5.1967447"], "R\u00edo Real (Distrito Las Chapas. Marbella)": {"error": "No results found"}, "La Alquer\u00eda (Benahav\u00eds)": ["36.4936707", "-5.0210685"], "Puerto (Distrito Centro. Estepona)": {"error": "No results found"}, "Urbanizaci\u00f3n Santa Rosa-Generaci\u00f3n del 27 (Torrox)": {"error": "No results found"}, "Zona del Castillo de Sohail (Fuengirola)": {"error": "No results found"}, "Montemar (Torremolinos)": ["36.609196", "-4.5076672"], "Arroyo de la Miel (Benalm\u00e1dena)": ["36.5990832", "-4.5350332"], "Hip\u00f3dromo-Cerrado del \u00c1guila (Distrito Mijas Costa. Mijas)": {"error": "No results found"}, "Playa de Santa Mar\u00eda del Mar-Bah\u00eda Blanca (C\u00e1diz Capital)": {"error": "No results found"}, "La Alcaidesa (La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n)": ["36.2396697", "-5.3218031"], "Reconquista-San Jos\u00e9 Artesano-El Rosario (Algeciras)": {"error": "No results found"}, "Andaluc\u00eda-La Ardila (San Fernando)": ["36.453263050000004", "-6.218277450000004"], "Roche (Conil de la Frontera)": ["36.3208845", "-6.1443014"], "Vallealto (El Puerto de Santa Mar\u00eda)": ["36.6270069", "-6.2088362"], "Vejer de la Frontera": ["36.251937", "-5.9670492"], "Bilbao": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Zalla": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Gernika-Lumo": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Errekaldeberri-Larraskitu (Distrito Errekalde. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Bermeo": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Mamariga-La Sardinera (Santurtzi)": {"error": "No results found"}, "Altamira (Distrito Basurtu-Zorrotza. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Derio": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Iturrigorri-Pe\u00f1ascal (Distrito Errekalde. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Uribarri (Distrito Uribarri. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Gordexola": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s": ["41.4304832", "2.2182775"], "Can Bassa-Palou (Granollers)": ["41.5914216", "2.2873702"], "Sant Gen\u00eds dels Agudells (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Esplugues de Llobregat": ["41.3776796", "2.0899722"], "Tona": ["41.8538039", "2.2280115"], "Sants-Badal (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "L'Aragai-Prat de Vilanova (Vilanova i la Geltr\u00fa)": {"error": "No results found"}, "Vallcarca-Els Penitents (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Pineda (Castelldefels)": ["41.2668174", "1.9896901"], "Les Arenes-Can Montllor-La Gr\u00edpia (Distrito La Gr\u00edpia-Sant Lloren\u00e7. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Santa Coloma de Cervell\u00f3": ["41.3687006", "2.0174512"], "Olivella": ["41.3103129", "1.8114946"], "Perafita": ["42.0423757", "2.107122"], "Sant Antoni de Vilamajor": ["41.6735604", "2.4012202"], "Llevant (Igualada)": {"error": "No results found"}, "Parets del Vall\u00e8s": ["41.5729887", "2.2329289"], "Tei\u00e0": ["41.4970697", "2.3214331"], "Matadepera": ["41.6012311", "2.0275199"], "Can Quirze (Matar\u00f3)": ["41.5546359", "2.4619765"], "Santa Eul\u00e0lia (L'Hospitalet de Llobregat)": ["41.3687993", "2.1286052"], "Gorg-Progr\u00e9s-Pep Ventura (Badalona)": {"error": "No results found"}, "El Congr\u00e9s-Els Indians (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Bellamar (Castelldefels)": ["41.2720709", "1.951834"], "Canovelles": ["41.6173948", "2.28288"], "Altres Urbanitzacions (Distrito Urbanitzacions. Matar\u00f3)": {"error": "No results found"}, "Baixador (Castelldefels)": ["41.2662497", "1.9580418"], "La Bordeta (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Corbera de Llobregat": ["41.4166171", "1.9338636"], "Centre (Sant Cugat del Vall\u00e8s)": ["41.4680096", "2.078365496437055"], "Sant Vicen\u00e7 de Montalt": ["41.5787122", "2.5103642"], "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Pol de Mar": ["41.6030132", "2.6238092"], "La Marina del Port-Parc de Montju\u00efc (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Santa Maria de Merl\u00e8s": ["42.0007572", "1.9778885"], "Estruch-Eixample (El Prat de Llobregat)": {"error": "No results found"}, "Montmar (Castelldefels)": ["41.2769087", "1.9663431"], "Sant Joan-Mol\u00ed de Vent (Vilanova i la Geltr\u00fa)": ["41.2242182", "1.7105074"], "Mion-Puigberenguer (Manresa)": ["41.7366568", "1.8221473"], "Bellvitge (L'Hospitalet de Llobregat)": ["41.3509388", "2.1076003"], "Barri de Mar-Ribes Roges-Pla\u00e7a de la Sardana (Vilanova i la Geltr\u00fa)": {"error": "No results found"}, "L'Ametlla del Vall\u00e8s": ["41.669334", "2.2614527"], "Vallvidrera-El Tibidabo-Les Planes (Distrito Sarri\u00e0-Sant Gervasi. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Argentona": ["41.5554326", "2.4002787"], "Bellaterra (Cerdanyola del Vall\u00e8s)": ["41.5025932", "2.0800563"], "Arenys de Mar": ["41.5797031", "2.5491562"], "Cabrera de Mar": ["41.5276986", "2.3925117"], "La Font de la Guatlla (Distrito Sants-Montju\u00efc. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Begues": ["41.3328119", "1.925468"], "Zona Universit\u00e0ria-Gran Via Mar-Cam\u00ed Ral (Castelldefels)": {"error": "No results found"}, "Urbanitzacions (Sant Andreu de Llavaneres)": {"error": "No results found"}, "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta": ["41.9219404", "2.3240651"], "Sant Celoni": ["41.6895041", "2.4914526"], "La Torrassa (L'Hospitalet de Llobregat)": ["41.3708284", "2.123622"], "Les Fonts (Sant Quirze del Vall\u00e8s)": ["41.528402150000005", "2.033451695297567"], "Sant Fost de Campsentelles": ["41.5122172", "2.2379134"], "Mas Alba-Can Lloses (Sant Pere de Ribes)": {"error": "No results found"}, "La Sentiu-Bruguers (Gav\u00e0)": {"error": "No results found"}, "Les Salines-Clot del Bass\u00f3-Mota de Sant Pere (Cubelles)": {"error": "No results found"}, "Premi\u00e0 de Dalt": ["41.5076668", "2.3437394"], "Castellar del Vall\u00e8s": ["41.6138122", "2.0875963"], "La Geltr\u00fa-Casernes-L'Armany\u00e0 (Vilanova i la Geltr\u00fa)": {"error": "No results found"}, "Marianao (Sant Boi de Llobregat)": ["41.345671", "2.0138792"], "Roquetes (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Aviny\u00f3": ["41.8630096", "1.9707409"], "Caldes d'Estrac": ["41.5719788", "2.5277607"], "El Poal (Castelldefels)": ["41.2702751", "1.9447764"], "La Teixonera (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Clota (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Barceloneta (Vilafranca del Pened\u00e8s)": ["41.3446233", "1.7033853"], "Sant Joan de Vilatorrada": ["41.7422073", "1.803625"], "Estadi-Horta Vermella-Santa Anna (Vic)": {"error": "No results found"}, "El Bruc": ["41.5792357", "1.7812982"], "Ctra. de Santpedor-Bases de Manresa (Manresa)": ["41.7366274", "1.830673"], "Col\u00b7legis Nous (Mollet del Vall\u00e8s)": ["41.5397335", "2.2106218197492895"], "Sant Ildefons (Cornell\u00e0 de Llobregat)": ["41.3633432", "2.0843303"], "Vista Alegre (Terrassa)": ["41.5503669", "1.998714"], "Espronceda (Distrito Espronceda-Campoamor. Sabadell)": {"error": "No results found"}, "Congost-Santa Caterina-Els Comtals (Manresa)": {"error": "No results found"}, "\u00c8gara (Distrito Sant Pere Nord-\u00c8gara. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Sant Esteve de Palautordera": ["41.7040768", "2.4343426"], "Caldes de Montbui": ["41.632265", "2.1676442"], "Raval-Santa Rosa-Safaretjos (Santa Coloma de Gramenet)": {"error": "No results found"}, "Malla": ["41.887016", "2.2354564"], "Singuerl\u00edn-Les Oliveres-Can Franquesa-Guinardera (Santa Coloma de Gramenet)": {"error": "No results found"}, "Sant Lloren\u00e7 (Distrito La Gr\u00edpia-Sant Lloren\u00e7. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Ca n'Oriac (Sabadell)": ["41.5668623", "2.0885898"], "L'Arbo\u00e7ar (Avinyonet del Pened\u00e8s)": ["41.3324048", "1.7636572"], "Sant Andreu (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Florida (L'Hospitalet de Llobregat)": ["41.3717221", "2.1103398"], "El Castell-Poble Vell (Castelldefels)": ["41.2850709", "1.9835145"], "Centre-Can Mariner (Santa Coloma de Gramenet)": ["41.4483783", "2.211922875419302"], "Riera (Cornell\u00e0 de Llobregat)": ["41.3505631", "2.0747338"], "Fondo (Santa Coloma de Gramenet)": ["41.4517805", "2.2186537"], "Collblanc (L'Hospitalet de Llobregat)": ["41.3758735", "2.1184045"], "Montigal\u00e0-Sant Crist (Badalona)": ["41.4514586", "2.2388688"], "La Trinitat Nova (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Malgrat de Mar": ["41.6459118", "2.7414054"], "Cementiri Vell (Distrito Vallparad\u00eds-Escoles. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Can Palet (Distrito Can Palet-X\u00faquer. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Balsareny": ["41.8631839", "1.8755997"], "La Salut-Lloreda-Sistrells (Badalona)": {"error": "No results found"}, "Arenys de Munt": ["41.6095429", "2.5400513"], "Campoamor (Distrito Espronceda-Campoamor. Sabadell)": {"error": "No results found"}, "La Font d'en Fargues (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Poble Nou-Zona Ol\u00edmpica (Distrito Sant Pere-Zona Esportiva. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Les Termes (Sabadell)": ["41.5291896", "2.1179673"], "Sant Pere (Distrito Sant Pere-Zona Esportiva. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Can Bar\u00f3 (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Les Planes (L'Hospitalet de Llobregat)": ["41.3679378", "2.1081082"], "Dosrius": ["41.594347", "2.4063166"], "Folgueroles": ["41.9392868", "2.3180742"], "Sallent": ["41.8259065", "1.8948758"], "Llat\u00ed-Riera Alta-Cementiri Vell (Santa Coloma de Gramenet)": {"error": "No results found"}, "La Llacuna": ["41.4729806", "1.534607"], "Plana Lled\u00f3-Can Borrell-Gallecs-Lourdes (Mollet del Vall\u00e8s)": {"error": "No results found"}, "Sant Feliu del Rac\u00f3 (Castellar del Vall\u00e8s)": ["41.6243462", "2.068359"], "Els Hostalets de Baleny\u00e0 (Baleny\u00e0)": ["41.809966", "2.2290345"], "La Llagosta": ["41.5139877", "2.1912073"], "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia": ["41.4244663", "1.7863949"], "Can Mas (Ripollet)": ["41.4952402", "2.1659722"], "Sant Vicen\u00e7 de Castellet": ["41.6669999", "1.8625559"], "Capellades": ["41.53", "1.684787"], "Can Boada-Torrent d'en Pere Parres (Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Morera-Pomar (Badalona)": ["41.464779050000004", "2.249460741959152"], "El Clot (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Salut (Distrito Gr\u00e0cia. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Progr\u00e9s-25 de Setembre (Rub\u00ed)": {"error": "No results found"}, "L'Hostal-Lledoner (Granollers)": {"error": "No results found"}, "Can Rull (Sabadell)": ["41.5544677", "2.0854514"], "Sant Mart\u00ed de Centelles": ["41.754090399999995", "2.219576225875367"], "Santa Maria de Miralles": ["41.5004287", "1.5282249"], "Esparreguera": ["41.5393249", "1.8694549"], "Bonavista-Bufal\u00e0 (Badalona)": ["41.4652893", "2.2388479"], "Vinyets-Mol\u00ed Vell (Sant Boi de Llobregat)": ["41.3418197", "2.0426426"], "La Collada-Els Sis Camins-Fondo Somella-Santa Maria (Vilanova i la Geltr\u00fa)": {"error": "No results found"}, "Calldetenes": ["41.9257651", "2.2834318"], "El Mas Rat\u00e9s-La Montserratina-El Ginestar (Viladecans)": ["41.3211359", "2.0138567"], "Rocafonda (Matar\u00f3)": ["41.5486423", "2.4494869"], "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana": ["41.6523952", "2.229264"], "Ca n'Oriol (Rub\u00ed)": ["41.4935753", "2.041773762665605"], "Camps Blancs (Sant Boi de Llobregat)": ["41.3376973", "2.0295362"], "Cabrera d'Anoia": ["41.4774648", "1.7042442"], "Sant Ramon (Cerdanyola del Vall\u00e8s)": ["41.4891656", "2.135997041516644"], "Horta (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons": ["41.4681755", "1.8253181"], "Sant Miquel-Tres Torres (Granollers)": ["41.6004379", "2.2854961"], "Centre (Badalona)": ["41.4457071", "2.2491007"], "Sant Mart\u00ed Sarroca": ["41.3854214", "1.6108158"], "Sagnier-Pla\u00e7a de Catalunya (El Prat de Llobregat)": {"error": "No results found"}, "Riu Nord-Riu Sud (Santa Coloma de Gramenet)": {"error": "No results found"}, "Berga": ["42.1011456", "1.8454758"], "Can Gamb\u00fas (Sabadell)": ["41.5475207", "2.0854763"], "Piera": ["41.5216923", "1.7526335"], "Vallpineda-Rocamar (Sant Pere de Ribes)": {"error": "No results found"}, "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s": ["41.542545", "2.2670557"], "Sant Pere Nord (Distrito Sant Pere Nord-\u00c8gara. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Can Bou (Castelldefels)": ["41.2706404", "1.9774063"], "Fuentenueva-Salesianos (Algeciras)": {"error": "No results found"}, "Velilla (Almu\u00f1\u00e9car)": ["36.7448167", "-3.6649428"], "Figares-San Ant\u00f3n (Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Cartuja (Distrito Norte. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "La Herradura (Almu\u00f1\u00e9car)": ["36.7345524", "-3.7379332"], "Centro (Motril)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cervantes (Distrito Genil. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Playa Granada (Motril)": ["36.71715075", "-3.559456215826742"], "Casco Urbano (Almu\u00f1\u00e9car)": {"error": "No results found"}, "Atarfe": ["37.2226964", "-3.6865662"], "Centro-Catedral (Granada Capital)": ["37.1763327", "-3.600213"], "Campus de la Salud-Palacio de los Deportes (Distrito Zaid\u00edn. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Guadix": ["37.3006914", "-3.1351956"], "San Ant\u00f3n (Armilla)": ["37.1406606", "-3.6243812"], "Albaic\u00edn (Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Juventud-Sanders (Distrito Ronda. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Los Periodistas-Parque Almunia-Albayda (Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Realejo (Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Saleres (El Valle)": ["36.9296617", "-3.5965077"], "Joaquina Eguaras (Distrito Norte. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Marina del Este-Punta de la Mona (Almu\u00f1\u00e9car)": {"error": "No results found"}, "D\u00edlar": ["37.0737362", "-3.6010019"], "Zaid\u00edn-Vergeles (Distrito Zaid\u00edn. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "San Ildefonso Hospital Real (Distrito Beiro. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Bola de Oro (Distrito Genil. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Pajaritos-Plaza de Toros (Distrito Beiro. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Monachil": ["37.1324336", "-3.5395284"], "La Zubia": ["37.1206862", "-3.5850833"], "Camino de Ronda (Distrito Ronda. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Caser\u00eda de Montijo-Nueva Granada (Distrito Norte. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Torrenueva (Torrenueva Costa)": ["36.7057039", "-3.4933179"], "Zona Calle Poniente-Avenida Crist\u00f3bal Col\u00f3n (Armilla)": {"error": "No results found"}, "Calahonda-Carchuna (Motril)": ["36.69968275", "-3.4264742701466417"], "San Francisco Javier (Distrito Beiro. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Santa Fe": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cenes de La Vega": ["37.1600004", "-3.5390463"], "Camino de los Neveros-Serrallo (Distrito Genil. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Casco Antiguo (Churriana de La Vega)": {"error": "No results found"}, "Chana (Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Torrecuevas-Pe\u00f1a Escrita (Almu\u00f1\u00e9car)": {"error": "No results found"}, "G\u00f3jar": ["37.104497", "-3.6057759"], "Las Palomas-Cerro Gordo (Almu\u00f1\u00e9car)": ["36.7308431", "-3.7695955"], "Las Tres Cruces (Armilla)": {"error": "No results found"}, "Castell de Ferro (Gualchos)": ["36.7224798", "-3.3591422"], "Casta\u00f1o-Mirasierra (Distrito Genil. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Residencial Triana-Barrio Alto-H\u00edjar (Las Gabias)": {"error": "No results found"}, "Benamaurel": ["37.6084683", "-2.6970148"], "C\u00fallar Vega": ["37.1535419", "-3.6703193"], "Villa de Otura": ["37.0942895", "-3.6345792"], "Zona Ronda de Poniente-Avenidas Salobre\u00f1a-Enrique Mart\u00edn Cuevas (Motril)": {"error": "No results found"}, "Algete": ["40.5961652", "-3.4974246"], "La Cabrera": ["40.8651738", "-3.6125468"], "Monte Alina-La Caba\u00f1a (Pozuelo de Alarc\u00f3n)": {"error": "No results found"}, "Nuevo Aranjuez-Ciudad de las Artes-El Mirador (Aranjuez)": ["40.0307836", "-3.5879714"], "Parque Oeste-Fuente Cisneros-Campod\u00f3n (Alcorc\u00f3n)": {"error": "No results found"}, "Centro-La Estaci\u00f3n-Prado de La Laguna (San Lorenzo de El Escorial)": {"error": "No results found"}, "Orcasitas (Distrito Usera. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "La Tener\u00eda I-La Tener\u00eda II (Pinto)": ["40.25889375", "-3.6971667993456006"], "Casco Antiguo Sur (Ciempozuelos)": {"error": "No results found"}, "El Burgo-El Abaj\u00f3n (Las Rozas de Madrid)": {"error": "No results found"}, "Zarzaquemada (Legan\u00e9s)": ["40.3408429", "-3.7482479"], "Colmenarejo": ["40.5607257", "-4.0165248"], "Parque Ondarreta-Urtinsa (Alcorc\u00f3n)": {"error": "No results found"}, "Pryconsa, Juan de Austria (Distrito El Val. Alcal\u00e1 de Henares)": {"error": "No results found"}, "Serracines (Fresno de Torote)": ["40.6221542", "-3.4004171"], "Casco Hist\u00f3rico (Distrito Centro. Alcal\u00e1 de Henares)": {"error": "No results found"}, "Las Mar\u00edas (Torrelodones)": ["40.5694164", "-3.9358654"], "Centro-Zona de la Estaci\u00f3n (Tres Cantos)": {"error": "No results found"}, "Venecia (Distrito Centro. Alcal\u00e1 de Henares)": {"error": "No results found"}, "Rivas-Urbanizaciones (Rivas-Vaciamadrid)": ["40.36713935", "-3.547696877000154"], "Zarzalejo (Arroyomolinos)": ["40.2699644", "-3.9068976"], "Valdepastores-Pino Centinela-Las Encinas (Boadilla del Monte)": {"error": "No results found"}, "Torres de la Alameda": ["40.4021516", "-3.360625"], "Abantos-Monte Carmelo-El Rosario (San Lorenzo de El Escorial)": {"error": "No results found"}, "Centro-Egido (Pinto)": {"error": "No results found"}, "Centro (Rivas-Vaciamadrid)": ["40.334539500000005", "-3.5141532840523366"], "Castillo-Campod\u00f3n (Villaviciosa de Od\u00f3n)": {"error": "No results found"}, "Vi\u00f1as Viejas (Boadilla del Monte)": ["40.4182231", "-3.8941121"], "Centro (Alcobendas)": ["40.5374421", "-3.6372271"], "La Finca (Pozuelo de Alarc\u00f3n)": ["40.414216350000004", "-3.8113562274607444"], "Nueva Alcal\u00e1 (Distrito Reyes Cat\u00f3licos. Alcal\u00e1 de Henares)": ["40.475818000000004", "-3.3711775935674457"], "Manzanares el Real": ["40.7267632", "-3.864981"], "Dehesa-El Soto (Collado Villalba)": {"error": "No results found"}, "Casco Antiguo (Alcorc\u00f3n)": ["40.3453093", "-3.8283057910249494"], "Foios": ["39.5381541", "-0.3561396"], "Alc\u00e0sser": ["39.3677124", "-0.4446741"], "Pueblo Nuevo-Las Ventillas (Motril)": {"error": "No results found"}, "San Miguel (Armilla)": ["37.1467274", "-3.6241615"], "Carretera de la Sierra (Distrito Genil. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Baza": ["37.4888637", "-2.7709805"], "Trengand\u00edn (Noja)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "General D\u00e1vila (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Playa Ostende (Castro Urdiales)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cotolino (Castro Urdiales)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Puerto Chico (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Somo (Ribamont\u00e1n Al Mar)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro-Ayuntamiento (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Carlos V (Laredo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Pereda (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Valdenoja (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Astillero": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Puntal (Laredo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Numancia-San Fernando (Santander)": {"error": "No results found"}, "Brazomar (Castro Urdiales)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Castilla-Hermida (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro (Castro Urdiales)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santo\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Sardinero (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Suances": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Alisal-Cazo\u00f1a (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Helgueras (Noja)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro (Noja)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Pe\u00f1acastillo-Nueva Monta\u00f1a (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cuatro Caminos (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Torreblanca (Distrito Este-Alcosa-Torreblanca. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Parque Atl\u00e1ntico-Las Naciones-Los Arcos (Distrito Norte. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Santa Catalina (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "San Jer\u00f3nimo-La Bachillera (Distrito Norte. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Los Arqueros-Puerto del Almendro (Benahav\u00eds)": {"error": "No results found"}, "Casco Antiguo (Distrito Centro. Estepona)": {"error": "No results found"}, "Rinc\u00f3n (Rinc\u00f3n de la Victoria)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ciudad Universitaria (Distrito Teatinos-Universidad. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Capuchinos-La Goleta-El Molinillo-Segalerva (Distrito Centro. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Carlos Haya (Distrito Bail\u00e9n-Miraflores. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Plaza de Toros-Las Albarizas-La Ermita (Distrito Centro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Mijas Golf (Mijas)": ["36.5523788", "-4.6704484"], "El Atabal-El Chaparral-Los Morales (Distrito Puerto de la Torre. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Montealto (Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "Rancho Domingo-La Hacienda (Distrito Benalm\u00e1dena Pueblo. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "La Chullera (Manilva)": ["36.3408847", "-5.2380272"], "Valtocado-La Alquer\u00eda-La Atalaya (Mijas)": {"error": "No results found"}, "La Uni\u00f3n-Cruz del Humilladero-Los Tilos (Distrito Cruz de Humilladero. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Centro Comercial de Torrequebrada (Distrito Benalm\u00e1dena Costa. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "El Higueral-Palacio de Deportes Mart\u00edn Carpena (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Las Gaviotas-Carvajal (Fuengirola)": {"error": "No results found"}, "Co\u00edn": ["36.6600506", "-4.7565615"], "Utrera": ["37.1824646", "-5.7817506"], "La Motilla (Dos Hermanas)": ["37.2844487", "-5.9464888"], "San Lorenzo (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Lepanto (Mairena del Aljarafe)": ["37.3543303", "-6.0389185"], "Santa Eufemia (Tomares)": ["37.3786164", "-6.0428064"], "Centro (M\u00f3stoles)": ["40.3023279", "-3.7307646"], "Valdecaba\u00f1as (Boadilla del Monte)": ["40.4296621", "-3.8831038"], "Oeste (M\u00f3stoles)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Brezo-Guardia Civil (Valdemoro)": ["40.20512165", "-3.6820118051037625"], "El \u00c1lamo": ["40.2307296", "-3.9905893"], "Calicanto (Chiva)": {"error": "No results found"}, "Zona Universitaria (Bormujos)": {"error": "No results found"}, "Marchena": ["37.3269051", "-5.4161717"], "X\u00e0tiva": ["38.9880871", "-0.5200052"], "Corea (Distrito Gandia Ciutat. Gandia)": {"error": "No results found"}, "N\u00facleo (Manilva)": {"error": "No results found"}, "Almijara (Nerja)": ["36.75864515", "-3.8752173187415857"], "Portada Alta-Camino de Antequera (Distrito Cruz de Humilladero. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Navalcarnero": ["40.2877169", "-4.014299"], "Valderas-Los Castillos-Parque Lisboa (Alcorc\u00f3n)": ["40.35049465", "-3.8105586256980795"], "Parque Inlasa (Parla)": {"error": "No results found"}, "Hospital (Valdemoro)": ["42.3465094", "-3.721073"], "El Caracol-Altos del Olivar (Valdemoro)": {"error": "No results found"}, "Casco (Rivas-Vaciamadrid)": ["40.3282849", "-3.5204381763737054"], "Moralzarzal": ["40.6791436", "-3.9720985"], "El Guijo-Colonia Espa\u00f1a (Galapagar)": ["40.62256", "-4.0261934"], "Moraleja de Enmedio": ["40.2615532", "-3.8612117"], "Casco Antiguo (San Sebasti\u00e1n de los Reyes)": {"error": "No results found"}, "Los Negrales (Collado Villalba)": ["40.6331233", "-4.0220141"], "Zona Carretera del Plant\u00edo (Majadahonda)": {"error": "No results found"}, "Zona Club Deportivo Galapagar-Los Almendros (Galapagar)": {"error": "No results found"}, "Serranillos del Valle": ["40.2044509", "-3.8851988"], "Ventorro del Cano (Alcorc\u00f3n)": ["40.3942024", "-3.8380691"], "Avanzada-La Cueva (Fuenlabrada)": ["40.289654", "-3.7892211365083135"], "Centro (Legan\u00e9s)": ["40.3122144", "-3.7390289"], "Centro (Getafe)": ["40.30910985", "-3.7296270993015854"], "Vega de la Moraleja (San Sebasti\u00e1n de los Reyes)": {"error": "No results found"}, "San Isidro (Getafe)": ["40.300285599999995", "-3.733947327434508"], "Las Aves-Jard\u00edn de O\u00f1ate (Aranjuez)": ["40.0309146", "-3.608731"], "La Serna del Monte": ["41.0305793", "-3.6252636"], "Las Cebadillas-Zaburd\u00f3n-Monte Escorial (San Lorenzo de El Escorial)": {"error": "No results found"}, "El Bosque (Villaviciosa de Od\u00f3n)": ["40.3885232", "-3.9261827"], "Naranjo-La Serna (Fuenlabrada)": ["40.2958236", "-3.8021370548103426"], "Parque de Boadilla (Boadilla del Monte)": ["40.409913700000004", "-3.8785378028704667"], "Villanueva del Pardillo": ["40.4949232", "-3.9600065"], "Navas del Rey": ["40.3863666", "-4.2508402"], "Las Margaritas-Universidad (Getafe)": ["40.3230006", "-3.7272684148332864"], "La Fortuna (Legan\u00e9s)": ["40.3581963", "-3.7776561"], "Juan de la Cierva (Getafe)": ["40.311798", "-3.7224742"], "El Barral Ferial (Coslada)": {"error": "No results found"}, "Centro (Valdemoro)": ["40.301716", "-3.7307978"], "Calle Pinto-San Roque (Parla)": {"error": "No results found"}, "La Alh\u00f3ndiga (Getafe)": ["40.3095877", "-3.7380821"], "Golf-El Carralero (Majadahonda)": {"error": "No results found"}, "Las Lomas (Boadilla del Monte)": ["40.43358655", "-3.8975926154251246"], "El Olivar de Mirabal (Boadilla del Monte)": ["40.41871235", "-3.9058496901272832"], "Reyes (Parla)": ["40.23278345", "-3.7712641599746792"], "Cristina-Los Cisnes (Pinto)": {"error": "No results found"}, "Valdemorillo": ["40.5016772", "-4.0688878"], "Cercedilla": ["40.7412931", "-4.0558002"], "Humanes de Madrid": ["40.2508847", "-3.8270997"], "Pinar-Punta Galea (Las Rozas de Madrid)": ["40.5313487", "-3.9088336"], "Zona Noroeste (Torrej\u00f3n de Ardoz)": {"error": "No results found"}, "El Nido-Las Fuentes (Parla)": {"error": "No results found"}, "La R\u00e1bida-Indiana-La Calera (Pinto)": {"error": "No results found"}, "Fontenebro-Altavista (Collado Villalba)": ["40.6470258", "-3.9674924"], "Garena (Distrito Chorrillo-Garena. Alcal\u00e1 de Henares)": ["40.490096550000004", "-3.3838336412787893"], "Pintores-Ferial (Parla)": {"error": "No results found"}, "Pavones (Distrito Moratalaz. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "Villayuventus-Renfe (Parla)": {"error": "No results found"}, "Arroyo de la Vega (La Moraleja)": ["40.5300562", "-3.641038832963501"], "Parquelagos-Puente Nuevo (Galapagar)": {"error": "No results found"}, "Centro-Urbanizaci\u00f3n El Bosque (Arroyomolinos)": {"error": "No results found"}, "Sevilla la Nueva": ["40.3475422", "-4.0275268"], "Getafe Norte (Getafe)": ["40.32082425", "-3.7180034176132555"], "Loranca- Nuevo Versalles-Parque Miraflores (Fuenlabrada)": ["40.30311625", "-3.8342750683278584"], "Pedrezuela": ["40.7451088", "-3.6030185"], "Fuentebella (Parla)": ["40.2323075", "-3.7730614"], "Los Berrocales (Distrito Vic\u00e1lvaro. Madrid Capital)": {"error": "No results found"}, "El Molar": ["40.7347865", "-3.584376"], "Torrej\u00f3n de la Calzada": ["40.2006804", "-3.7993298"], "El Val (Distrito El Val. Alcal\u00e1 de Henares)": {"error": "No results found"}, "Zona Norte (Majadahonda)": {"error": "No results found"}, "El Ros\u00f3n-Kelvinator (Getafe)": {"error": "No results found"}, "Dehesa Vieja-Puente Cultural (San Sebasti\u00e1n de los Reyes)": {"error": "No results found"}, "Colonia (Torrelodones)": ["40.5779771", "-3.9522672"], "Zona de la Estaci\u00f3n-San Juan de Dios (Ciempozuelos)": {"error": "No results found"}, "Becerril de la Sierra": ["40.7163374", "-3.9890681"], "Villafranca del Castillo (Villanueva de la Ca\u00f1ada)": ["40.4739561", "-3.9450497"], "Bellavista-Salud y Alegr\u00eda (Torrelodones)": {"error": "No results found"}, "Soto de Vi\u00f1uelas (Tres Cantos)": ["40.6101178", "-3.686761"], "Los Sat\u00e9lites-Roza Mart\u00edn (Majadahonda)": {"error": "No results found"}, "Las Dehesillas-Vereda de los Estudiantes (Legan\u00e9s)": {"error": "No results found"}, "Navalquejigo-Los Arroyos (El Escorial)": ["40.6040178", "-4.052400432338821"], "Cobe\u00f1a": ["40.5676083", "-3.5048565"], "Villarejo de Salvan\u00e9s": ["40.1683582", "-3.2738764"], "Centro (Arganda del Rey)": ["40.28906515", "-3.4395692210317996"], "San Agust\u00edn del Guadalix": ["40.679051", "-3.6166004"], "Fuente el Saz de Jarama": ["40.6312151", "-3.5125918"], "Pinares Llanos (Villaviciosa de Od\u00f3n)": ["40.34663625", "-3.905960623361164"], "Corpa": ["40.4235374", "-3.2652482"], "Nuevo Tres Cantos (Tres Cantos)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Collado Mediano": ["40.6943707", "-4.0247212"], "Cerceda (El Boalo-Cerceda-Mataelpino)": {"error": "No results found"}, "Villalba Pueblo (Collado Villalba)": ["40.64412485", "-3.9945815483265856"], "Colonia, Avenida de Meco (Distrito El Val. Alcal\u00e1 de Henares)": {"error": "No results found"}, "San Mart\u00edn de la Vega": ["40.2110462", "-3.5771806"], "Cerro del Ca\u00f1o (El Boalo-Cerceda-Mataelpino)": {"error": "No results found"}, "Buitrago del Lozoya": ["40.9953477", "-3.6350501"], "Nueva Estaci\u00f3n de Servicio (Algete)": {"error": "No results found"}, "Cotos de Monterrey (Venturada)": ["40.7960239", "-3.6038567"], "Chinch\u00f3n": ["40.1408293", "-3.4231474"], "Centro (Parla)": ["40.4088976", "-3.6990671"], "Los Molinos-Los Olivos (Getafe)": {"error": "No results found"}, "Urbanizaci\u00f3n Costa Madrid (San Mart\u00edn de Valdeiglesias)": {"error": "No results found"}, "Zona Hospital HM Torrelodones (Torrelodones)": {"error": "No results found"}, "La Monta\u00f1a-Cortijo de San Isidro (Aranjuez)": {"error": "No results found"}, "San Mart\u00edn de Valdeiglesias": ["40.3625", "-4.3986503"], "Legan\u00e9s Norte (Legan\u00e9s)": ["40.3440908", "-3.7481129"], "Sanl\u00facar la Mayor": ["37.3864113", "-6.2024485"], "\u00c9cija": ["37.5406007", "-5.079589"], "Elcano-Los Bermejales (Distrito Bellavista-La Palmera. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Bollullos de la Mitaci\u00f3n": ["37.3399004", "-6.1376821"], "Tiro de L\u00ednea (Distrito Sur. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Juan XXIII-Rochelambert (Distrito Cerro Amate. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "San Jos\u00e9 de La Rinconada (La Rinconada)": ["37.4799418", "-5.939903"], "Valencina de la Concepci\u00f3n": ["37.4175713", "-6.0738363"], "Monte (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cueto (Santander)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sierrapando (Torrelavega)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Dueso (Santo\u00f1a)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Villaverde de Pontones (Ribamont\u00e1n Al Monte)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Las Flores-La Huerta (Las Gabias)": {"error": "No results found"}, "Alhend\u00edn": ["37.1078115", "-3.6456986"], "Aljomahima-Ermita Nuestra Se\u00f1ora de las Nieves (Las Gabias)": {"error": "No results found"}, "Gualchos": ["36.7435918", "-3.389634"], "Albolote": ["37.2306219", "-3.6570779"], "Zona de San Cayetano-Avenida Crist\u00f3bal Col\u00f3n (Churriana de La Vega)": {"error": "No results found"}, "Hu\u00e9tor Vega": ["37.1452042", "-3.5694625"], "Zona Norte (Motril)": {"error": "No results found"}, "Lanjar\u00f3n": ["36.9181138", "-3.4801561"], "Jun": ["37.2217446", "-3.5942908"], "La Calahorra": ["37.1814745", "-3.0640503"], "V\u00e9lez de Benaudalla": ["36.8323233", "-3.5157759"], "Albu\u00f1uelas": ["36.9286025", "-3.6234882"], "Og\u00edjares": ["37.1200092", "-3.6069199"], "\u00cdllora": ["37.2885009", "-3.8795173"], "Maracena": ["37.2076275", "-3.633024"], "La Caleta Guardia (Salobre\u00f1a)": ["36.7458879", "-3.6010227"], "Loja": ["37.1664839", "-4.1496374"], "Caniles": ["37.4362471", "-2.722409"], "Fornes": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Pinar-Palacio de Congresos (Torremolinos)": {"error": "No results found"}, "Playa de Los Boliches (Fuengirola)": ["36.552614750000004", "-4.612567941963471"], "N\u00facleo Urbano (V\u00e9lez-M\u00e1laga)": {"error": "No results found"}, "Las Lagunas (Mijas)": ["36.544559050000004", "-4.639685223300669"], "Milla de Oro (Marbella)": ["36.50987415", "-4.909592454344995"], "Centro (Distrito Benalm\u00e1dena Pueblo. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "El Para\u00edso (Benahav\u00eds)": ["36.4777775", "-5.0428278"], "Algarrobo": ["36.7732439", "-4.0399307"], "Torrox Costa (Torrox)": ["36.7307283", "-3.9650488"], "La Cala Golf-Lagar Martell (Mijas)": ["36.5342984", "-4.6978754"], "La Cala de Mijas (Distrito Mijas Costa. Mijas)": {"error": "No results found"}, "Montemayor-Marbella Club (Benahav\u00eds)": {"error": "No results found"}, "Finca Cortes\u00edn (Casares)": ["36.39714415", "-5.223914813048683"], "Casares Costa (Casares)": ["36.3838904", "-5.2145081"], "\u00c1rea de Casares (Casares)": ["40.938126749999995", "-2.293649159898675"], "Ronda": ["36.7421339", "-5.1665916"], "El Madro\u00f1al (Benahav\u00eds)": {"error": "No results found"}, "Pinos de Alhaur\u00edn (Alhaur\u00edn de la Torre)": ["36.6482305", "-4.5841215"], "Avenida de Pescia-La Noria-Pueblo Roc\u00edo (Nerja)": {"error": "No results found"}, "Frigiliana": ["36.7909126", "-3.8953919"], "Capellan\u00eda-Retamar (Alhaur\u00edn de la Torre)": {"error": "No results found"}, "Torremuelle (Distrito Benalm\u00e1dena Costa. Benalm\u00e1dena)": {"error": "No results found"}, "Iznate": ["36.7762195", "-4.1849082"], "Oj\u00e9n": ["36.5645156", "-4.8565007"], "Bellavista-El Morlaco (Distrito Este. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Centro (Fuengirola)": ["36.5336919", "-4.629788726356146"], "El Morche (Torrox)": ["36.7410359", "-3.994949"], "Centro (Alhaur\u00edn el Grande)": {"error": "No results found"}, "Torrecilla-La Ca\u00f1ada (Distrito Centro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Arenas de V\u00e9lez (Arenas)": {"error": "No results found"}, "Los G\u00f3mez (Vi\u00f1uela)": ["36.855818", "-4.1354525"], "Alcauc\u00edn": ["36.9025563", "-4.1140053"], "El Romeral-Santa Amalia (Alhaur\u00edn de la Torre)": {"error": "No results found"}, "Almayate (V\u00e9lez-M\u00e1laga)": ["36.7324136", "-4.1296506"], "\u00c1rea de Triana-Cabrillas-Trapiche (V\u00e9lez-M\u00e1laga)": {"error": "No results found"}, "El Torcal-Nuevo San Andr\u00e9s-Dos Hermanas (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Santangelo (Benalm\u00e1dena)": ["36.61187245", "-4.543427634306966"], "Los Pacos (Fuengirola)": ["36.562306", "-4.6163378"], "Playa Bajadilla-Puertos (Distrito Centro. Marbella)": {"error": "No results found"}, "Ist\u00e1n": ["36.5819684", "-4.9495445"], "Puerta Blanca-Almudena-Mainake (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Centro (Nerja)": ["36.7467099", "-3.8782911"], "Parque Central (Distrito Centro. Estepona)": {"error": "No results found"}, "La Quinta (Benahav\u00eds)": ["36.5185231", "-5.0019978"], "Pueblo L\u00f3pez (Fuengirola)": ["36.5436309", "-4.626039583113855"], "Moclinejo": ["36.7715925", "-4.2554413"], "El Maul\u00ed-Fuentemora-Altos de Santa Ana (Antequera)": {"error": "No results found"}, "Chaparil-Torrecilla-Punta Lara (Nerja)": {"error": "No results found"}, "El Palo (Distrito Este. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Los Prados (Distrito Cruz de Humilladero. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "\u00c1lora": ["36.8238814", "-4.7063011"], "Mangas Verdes-Las Flores-Parque del Sur (Distrito Ciudad Jard\u00edn. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Campo de Mijas (Mijas)": ["36.5451472", "-4.632102"], "Acebuchal (Frigiliana)": ["36.8151734", "-3.9166285"], "Las Delicias-Gir\u00f3n-25 A\u00f1os de Paz (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Monda": ["36.6300141", "-4.8306127"], "Do\u00f1a Julia Golf Club (Casares)": ["36.39916595", "-5.243865658631661"], "Alcorr\u00edn (Manilva)": ["36.3437303", "-5.2460377"], "Nueva Nerja-Burriana (Nerja)": {"error": "No results found"}, "Teatinos-Cortijo Alto (Distrito Teatinos-Universidad. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "La Zagaleta (Benahav\u00eds)": ["36.5396914", "-5.0196147"], "Cuevas del Becerro": ["36.87586", "-5.0440091"], "Riogordo": ["36.9152823", "-4.2934765"], "Villanueva del Trabuco": ["37.0283874", "-4.337989"], "Manantiales-Cortijos del Sol-Fuensangu\u00ednea (Alhaur\u00edn de la Torre)": {"error": "No results found"}, "Casabermeja": ["36.893528", "-4.4287903"], "Barriada Las Flores (Co\u00edn)": {"error": "No results found"}, "Cerrado de Calder\u00f3n (Distrito Este. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Pinares de San Ant\u00f3n (Distrito Este. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "La Alquer\u00eda-Torrealquer\u00eda (Alhaur\u00edn de la Torre)": ["36.6795759", "-4.629463299563705"], "Hispanidad-Vivar T\u00e9llez-Nuevas Urbanizaciones (Distrito N\u00facleo Urbano. V\u00e9lez-M\u00e1laga)": {"error": "No results found"}, "Zona Cueva de Menga (Antequera)": {"error": "No results found"}, "Trayamar (Algarrobo)": ["36.7553984", "-4.0535283"], "Ciudad Jard\u00edn (Distrito Ciudad Jard\u00edn. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "San Luis de Sabinillas (Manilva)": ["36.367303", "-5.227807"], "La Luz-Virgen de Bel\u00e9n (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "La T\u00e9rmica-Sacaba Beach (Distrito Carretera de C\u00e1diz. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Capistrano-Cueva de Nerja (Nerja)": {"error": "No results found"}, "El Cuervo de Sevilla": ["36.8534583", "-6.0388327"], "Terra Nostra-Font Pudenta (Montcada i Reixac)": ["41.4826224", "2.174487"], "Parlamento (Distrito Macarena. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "San Vicente (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Barrio Alto (San Juan de Aznalfarache)": {"error": "No results found"}, "Heli\u00f3polis (Distrito Bellavista-La Palmera. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "San Bartolom\u00e9-Juder\u00eda (Distrito Casco Antiguo. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Gelves": ["37.3395756", "-6.0260114"], "Estepa": ["37.29204", "-4.8781876"], "Gilena": ["37.2516267", "-4.9154115"], "Parque Alcosa-Jardines del Ed\u00e9n (Distrito Este-Alcosa-Torreblanca. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "La Algaba": ["37.4619114", "-6.0137162"], "Urbadiez-Entrepuentes (Distrito Este-Alcosa-Torreblanca. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Zona Avenida de Juan Diego (Bormujos)": {"error": "No results found"}, "Vista Azul-Consolaci\u00f3n (Distrito Zona Centro. Dos Hermanas)": {"error": "No results found"}, "Nuevo Bulevar (Mairena del Aljarafe)": ["37.3409055", "-6.0581446"], "Aznalc\u00e1zar": ["37.3035085", "-6.2508499"], "Amate (Distrito Cerro Amate. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Pineda-Pedro Salvador (Distrito Bellavista-La Palmera. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Mairena del Alcor": ["37.3730933", "-5.7489246"], "La Paz (Alcal\u00e1 de Guada\u00edra)": ["37.2373198", "-5.8529079"], "Zona Plazas El Arenal-La P\u00f3lvora (Distrito Zona Centro. Dos Hermanas)": {"error": "No results found"}, "El Pedroso": ["37.8418425", "-5.7645421"], "El Viso del Alcor": ["37.3891783", "-5.7224779"], "Aljamar (Tomares)": ["37.3699505", "-6.0442295"], "Palmete (Distrito Cerro Amate. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Osuna": ["37.2373532", "-5.1033306"], "La Roda de Andaluc\u00eda": ["37.2003677", "-4.7772857"], "Salteras": ["37.4188774", "-6.1109126"], "Centro (Tomares)": ["37.3723087", "-6.046320458756645"], "Ciudad del Aljarafe (Mairena del Aljarafe)": ["37.3516666", "-6.0554476"], "Aguadulce-Almadraba-Punta Candor (Rota)": {"error": "No results found"}, "Bah\u00eda de la Luz-La Forestal (Rota)": {"error": "No results found"}, "El Parque-El Zapat\u00f3n (Torrelavega)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cabez\u00f3n de la Sal": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Bolueta (Distrito Bego\u00f1a-Santutxu. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Arteagabeitia-Retuerto-Kareaga (Barakaldo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ariz-Soloarte (Basauri)": {"error": "No results found"}, "La Plata (Distrito Cerro Amate. Sevilla Capital)": {"error": "No results found"}, "Saladillo (Algeciras)": ["36.1162048", "-5.4501164"], "Tarifa": ["36.0129082", "-5.6050213"], "El Torrent Ballester-Can Palmer-Can Batllori (Viladecans)": ["41.3146963", "2.013191817580851"], "Sagrada Fam\u00edlia (Manresa)": ["41.7241283", "1.8397222"], "Can Roca (Distrito Can Roca-Pla del Bon Aire. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "La Torre-roja-Campreci\u00f3s-Grup Sant Jordi (Viladecans)": ["41.32179015", "2.020098439907618"], "Gr\u00e0cia (Sabadell)": ["41.5367469", "2.1045141"], "Roc Blanc (Distrito Roc Blanc-La Maurina. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Ris (Noja)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santa B\u00e1rbara-La Zaporra (San Sebasti\u00e1n de los Reyes)": {"error": "No results found"}, "Los Pe\u00f1ascales (Torrelodones)": ["40.573898", "-3.8981407"], "Coimbra-Guadarrama (M\u00f3stoles)": ["40.3055598", "-3.929003591984902"], "Tanos (Torrelavega)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Covadonga-Campuzano-Ciudad Vergel (Torrelavega)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ampuero": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Boo de Guarnizo (El Astillero)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Rest\u00f3n (Valdemoro)": ["40.1798271", "-3.6835253"], "Ciudad 70 (Coslada)": {"error": "No results found"}, "Vivero-Hospital-Universidad (Fuenlabrada)": ["40.289968099999996", "-3.8220897604899298"], "Centro (Colmenar Viejo)": ["40.6583073", "-3.7679455"], "Villafranco del Guadalhorce (Alhaur\u00edn el Grande)": ["36.701283", "-4.6979098"], "El Carmel (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Covadonga (Distrito Centre-Covadonga. Sabadell)": {"error": "No results found"}, "Museros": ["39.5644775", "-0.3426529"], "Playa de Canet (Canet d'en Berenguer)": ["39.6938159", "-0.19947208403910327"], "Torre-sana (Distrito Montserrat-Torre-sana. Terrassa)": {"error": "No results found"}, "Can Feu (Distrito Can Feu-La Serra d'en Camer\u00f3. Sabadell)": {"error": "No results found"}, "Cardedeu": ["41.6385167", "2.3558408"], "El Bon Pastor (Distrito Sant Andreu. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Creu Alta (Sabadell)": ["41.5546856", "2.1015728"], "Mas d'en Serra-Els Cards (Sant Pere de Ribes)": ["41.2375134", "1.7659269"], "Montbau (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Vall d'Hebron (Distrito Horta-Guinard\u00f3. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "La Creu de Barber\u00e0 (Sabadell)": ["41.5273494", "2.1189495"], "La Batlloria (Sant Celoni)": ["41.7175269", "2.5468103"], "Valldoriolf (Vilanova del Vall\u00e8s)": ["41.5748554", "2.3031733"], "La Verneda-La Pau (Distrito Sant Mart\u00ed. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Barbate": ["36.1923983", "-5.9192837"], "Barrio Nuevo (Conil de la Frontera)": ["36.3382655", "-6.0881719"], "Boo de Pi\u00e9lagos (Pi\u00e9lagos)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Montserrat (San Fernando de Henares)": ["40.42726035", "-3.527815242771653"], "Du\u00e1lez-Ganzo-Torres (Torrelavega)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Parbay\u00f3n (Pi\u00e9lagos)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Gama (B\u00e1rcena de Cicero)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Hoz de Anero (Ribamont\u00e1n Al Monte)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Callejo-La Pesquera-La Arenosa (Laredo)": {"error": "No results found"}, "Limpias": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Nueva Ciudad (Torrelavega)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "B\u00e1dames (Voto)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Los Corrales de Buelna": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Carriazo (Ribamont\u00e1n Al Mar)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santa Cruz de Bezana": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Rasines": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Comillas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cacicedo (Camargo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Pedroso (Noja)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Liendo": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Colindres": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Arce (Pi\u00e9lagos)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Piedrahita (Santo\u00f1a)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro (Torrelavega)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "San Mam\u00e9s de Meruelo (Meruelo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "P\u00e1manes (Li\u00e9rganes)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Puente (Guriezo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "B\u00e1rcena de Cicero": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Malia\u00f1o (Camargo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Hayuela (Ud\u00edas)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Soto de La Marina (Santa Cruz de Bezana)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Argo\u00f1os": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Reinosa": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Renedo de Pi\u00e9lagos (Pi\u00e9lagos)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santillana del Mar": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Elechas (Marina de Cudeyo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "San Pedro del Romeral": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Arnuero": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Herrera (Camargo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Heras (Medio Cudeyo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Hoznayo (Entrambasaguas)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Reoc\u00edn": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Hazas de Cesto": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Pontejos (Marina de Cudeyo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Vargas (Puente Viesgo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro Urbano (Camargo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Solares (Medio Cudeyo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cartes": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Bareyo": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Entrambasaguas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Cavada (Riotuerto)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Requejada (Polanco)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sar\u00f3n (Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Miengo": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cobreces (Alfoz de Lloredo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Galizano (Ribamont\u00e1n Al Mar)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ajo (Bareyo)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Escand\u00f3n (Val de San Vicente)": {"error": "No results found"}, "Mortera (Pi\u00e9lagos)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sotogrande Costa (Sotogrande)": {"error": "No results found"}, "La Guineueta (Distrito Nou Barris. Barcelona Capital)": {"error": "No results found"}, "Serraparrera (Cerdanyola del Vall\u00e8s)": {"error": "No results found"}, "Mezquitilla (Algarrobo)": ["36.74467695", "-4.046029235411655"], "Colmenar": ["36.9053728", "-4.3368078"], "Huerta Nueva (Distrito Centro. Estepona)": {"error": "No results found"}, "San Rafael-Tiro de Pich\u00f3n (Distrito Cruz de Humilladero. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Campanillas (M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Llinars del Vall\u00e8s": ["41.6383547", "2.4033771"], "Miribilla (Distrito Ibaiondo. Bilbao)": {"error": "No results found"}, "Corvera de Toranzo": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ramales (Ramales de la Victoria)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Inmobiliaria-Barreda (Torrelavega)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Gelida": ["41.4408877", "1.8634309"], "Font dels Capellans-Guix-Viladordis (Manresa)": ["41.7305726", "1.84683205"], "Almanj\u00e1yar-Rey Badis-La Paz (Distrito Norte. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "Hispanoam\u00e9rica-Las Comunidades (Valdemoro)": {"error": "No results found"}, "Parla Este (Parla)": ["40.2276357", "-3.75292"], "Ensanche (Alcobendas)": {"error": "No results found"}, "Bajadilla (Algeciras)": {"error": "No results found"}, "Soto del Real": ["40.7534432", "-3.7866573"], "San Bernab\u00e9 (Algeciras)": ["36.1411991", "-5.4689149"], "Casa de Postas (Conil de la Frontera)": ["36.2919495", "-6.0795266"], "Rural (Jerez de la Frontera)": ["36.6937017", "-6.1293038"], "Camposoto-Gallineras (San Fernando)": {"error": "No results found"}, "La Font d'en Carr\u00f2s": ["38.9168188", "-0.1702194"], "Llocnou d'en Fenollet": ["39.0124141", "-0.4664784"], "Santiago de Cartes (Cartes)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ucieda (Ruente)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Hacienda-Nueva Andaluc\u00eda (Dos Hermanas)": ["36.4672025", "-5.0229256"], "Els Canyars (Castelldefels)": ["41.2896174", "1.9850552"], "Cerdanyola Sud (Matar\u00f3)": ["41.5383096", "2.4247"], "Guadalmar (Distrito Churriana. M\u00e1laga Capital)": {"error": "No results found"}, "Pinedo (Distrito Pobles del Sud. Val\u00e8ncia Capital)": {"error": "No results found"}, "La Soledad-La Coquina-Los Gallos (Chiclana de la Frontera)": {"error": "No results found"}, "Sur (Jerez de la Frontera)": ["36.691559", "-6.1559285007007905"], "Victoria-El Juncal (El Puerto de Santa Mar\u00eda)": {"error": "No results found"}, "Oeste (Jerez de la Frontera)": ["36.67908965", "-6.155357231521744"], "El Carmen (San Fernando)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Alcaidesa (San Roque)": ["36.256538", "-5.354359"], "Ronda del Estero (San Fernando)": ["36.4594791", "-6.1963039"], "Iglesia Mayor (San Fernando)": ["36.46563875", "-6.195991327617994"], "Zahara de los Atunes (Barbate)": ["36.1361147", "-5.845594"], "La Pastora-Zona de la Estaci\u00f3n (San Fernando)": {"error": "No results found"}, "Centro (San Fernando)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Puerto de Sotogrande-La Marina (Sotogrande)": ["36.2893121", "-5.2816468"], "La Pe\u00f1a (Tarifa)": ["36.0658012", "-5.6532424"], "Pago del Humo-Pol\u00edgono de Pelagatos (Chiclana de la Frontera)": {"error": "No results found"}, "La Zarzuela (Tarifa)": ["36.1606483", "-5.8163406"], "El Colorado (Conil de la Frontera)": ["36.3371495", "-6.086621"], "La Fontanilla (Conil de la Frontera)": ["36.28065665", "-6.099926548104818"], "El Cristo-Cayetano Rold\u00e1n (San Fernando)": {"error": "No results found"}, "El Palmar (Vejer de la Frontera)": ["36.2383198", "-6.0626507"], "Setenil de las Bodegas": ["36.8621836", "-5.1787"], "Los Barrios": ["36.1853519", "-5.4933701"], "Centro-San Felipe-Huerta Fava (La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n)": ["36.1622979", "-5.351449120757746"], "El Soto (Barbate)": {"error": "No results found"}, "Santa Margarita-El Zabal (La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n)": ["36.194523000000004", "-5.348610502761927"], "Algar": ["36.6566286", "-5.6564009"], "San Enrique-Guadiaro-Pueblo Nuevo (Sotogrande)": {"error": "No results found"}, "Benalup-Casas Viejas": ["36.3449297", "-5.8137236"], "Playa del Puig (El Puig de Santa Maria)": ["39.571057999999994", "-0.2775077172215533"], "Albuixarres (Alzira)": ["39.1539369", "-0.4348905"], "Llaur\u00ed": ["39.1469364", "-0.3299823"], "Zona L'Ermita (Torrent)": {"error": "No results found"}, "Zona Este (Motril)": {"error": "No results found"}, "Lancha del Genil (Distrito Genil. Granada Capital)": {"error": "No results found"}, "V\u00edznar": ["37.2312071", "-3.5539201"], "Vilanova del Vall\u00e8s": ["41.5536734", "2.2862297"], "Cerdanyola Nord (Matar\u00f3)": ["41.5425904", "2.425622"], "Vallirana": ["41.3877623", "1.9320806"], "La Granja-Los Pastores (Algeciras)": {"error": "No results found"}, "Liencres (Pi\u00e9lagos)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Mas Camarena (B\u00e9tera)": ["39.5535932", "-0.4580374"], "Almussafes": ["39.2924334", "-0.4138577"], "Algemes\u00ed": ["39.190758", "-0.4357471"], "Pere Morell-Alburx\u00ed (Alzira)": {"error": "No results found"}, "Tulell (Alzira)": ["39.1576422", "-0.4352743"], "Zona Suroeste (Torrej\u00f3n de Ardoz)": {"error": "No results found"}, "Centre (Sant Boi de Llobregat)": ["41.3512548", "2.0640402"], "El Palau (Matar\u00f3)": ["41.5458648", "2.4523487"], "Las Retamas-Prado Santo Domingo-Ensanche Sur (Alcorc\u00f3n)": {"error": "No results found"}, "Comares": ["36.8494448", "-4.2480998"], "Torreguadiaro-San Diego (Sotogrande)": {"error": "No results found"}, "Soto del Real-Villamaruja-Cobreros Viejo (San Fernando)": {"error": "No results found"}, "N\u00facleo (San Roque)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Can Roca-Muntanyeta (Castelldefels)": ["41.2843623", "1.9732066"], "Kalero-Basozelai (Basauri)": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Mungia": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro (Boadilla del Monte)": ["40.4012397", "-3.8828095303351606"], "Ajalvir": ["40.5342302", "-3.4807818"], "Casarrubuelos": ["40.1707803", "-3.8308526"], "Aldea del Fresno": ["40.3215212", "-4.19936"], "Los Arcos-El Viviero (Colmenar Viejo)": {"error": "No results found"}, "Buenos Aires-Ca\u00f1ada Real de Toledo-Puerta de Pinto (Pinto)": {"error": "No results found"}, "Cadalso de los Vidrios": ["40.3014283", "-4.4408876"], "Cuevas-Ilustraci\u00f3n (Ciempozuelos)": {"error": "No results found"}, "La Perlita-Colonia de los Almendros (Arganda del Rey)": {"error": "No results found"}, "Zona Bulevar (Arroyomolinos)": {"error": "No results found"}, "Valdetorres de Jarama": ["40.6956481", "-3.5146559"], "Jard\u00edn de los Reyes-Parque Real (El Escorial)": {"error": "No results found"}, "Sant Esteve Sesrovires": ["41.4932429", "1.8747348"], "Santa Mar\u00eda de la Alameda": ["40.5958248", "-4.2579208"], "Daganzo de Arriba": ["40.5451953", "-3.45785"], "La Espinilla-Parque Blanco (Coslada)": {"error": "No results found"}, "Entrepins (L'Eliana)": ["39.5504818", "-0.5149765"], "41003, San Rom\u00e1n, Val do Dubra, Provincia de A Coru\u00f1a": ["42.9732485", "-8.669170081078462"], "41620, Marchena, Provincia de Sevilla": ["37.327174025", "-5.4183082375"], "41400, \u00c9cija, Provincia de Sevilla": ["37.541393599206344", "-5.079783147619048"], "41807, Espartinas, Provincia de Sevilla": ["37.37928317619048", "-6.126567090476191"], "04720, Aguadulce, Provincia de Sevilla": ["36.8073335", "-2.6006204"], "41111, Almensilla, Provincia de Sevilla": ["37.3101215", "-6.10948325"], "29688, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41520, Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Provincia de Sevilla": ["37.3397709", "-5.8408396"], "41013, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41001, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3886794456", "-5.9969051632"], "28012, Comunidad de Madrid": ["40.41094039714683", "-3.7016152460334033"], "41006, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Lebrija, Provincia de Sevilla": ["36.9193102", "-6.0764057"], "Castilleja de la Cuesta, Provincia de Sevilla": ["37.3867839", "-6.054127"], "41008, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41018, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41001, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "29602, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41011, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.372182192127305", "-5.9994520939698495"], "41005, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41007, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41010, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41004, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Cortes, Provincia de Navarra / Nafarroa": ["41.9235302", "-1.4206848"], "41011, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41010, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.38035062710706", "-6.004481258276386"], "41013, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.364757923157896", "-5.9739016094736845"], "41004, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.38705907293233", "-5.99018877518797"], "41005, Ciudad Jard\u00edn, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3797256", "-5.9633131"], "41805, Benacaz\u00f3n, Provincia de Sevilla": ["37.356565323134326", "-6.200458797014925"], "41100, Coria del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.2892112", "-6.0535287"], "41120, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41009, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41002, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41230, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Guillena, Provincia de Sevilla": ["37.5464709", "-6.057052"], "28014, Comunidad de Madrid": ["40.4135470792876", "-3.694091320976254"], "41005,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41016, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41500, Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Provincia de Sevilla": ["37.3397709", "-5.8408396"], "41500, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41567, Provincia de Sevilla": ["37.3649283", "-4.850506575"], "41003, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41930, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41014, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "29530, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41003, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.394572402592594", "-5.988830374814815"], "Utrera, Provincia de Sevilla": ["37.1824646", "-5.7817506"], "41020, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41002, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3981469389313", "-5.994099541984733"], "41701, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "41731, Provincia de Sevilla": ["36.9988135", "-5.9995077"], "41012, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "03012, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35810831818182", "-0.48089841818181817"], "28005, Comunidad de Madrid": ["40.408623373228345", "-3.7098930487725803"], "08003, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Donostia/San Sebasti\u00e1n, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "41702, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "41209, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "18001, Provincia de Granada": ["37.176895152816904", "-3.601193282394366"], "41970, Provincia de Sevilla": ["37.43514146315789", "-6.044419394736842"], "28343, Comunidad de Madrid": ["40.19069125", "-3.66829205"], "41005, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.37461507348485", "-5.972763950757575"], "Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3886303", "-5.9953403"], "Cijuela, Provincia de Granada": ["37.1998748", "-3.8105099"], "Villanueva del Ariscal, Provincia de Sevilla": ["37.3966241", "-6.1444552"], "41908, Castilleja de Guzm\u00e1n, Provincia de Sevilla": ["37.4084162", "-6.0573214"], "Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.5774992", "-4.0037748"], "18010, Provincia de Granada": ["37.179840751648356", "-3.5954560648351648"], "18016, Provincia de Granada": ["37.1472563", "-3.6037566777777776"], "41071, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41800,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41704, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41011, Triana, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3834516", "-6.0040669"], "41006, Juan XXIII, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3762926", "-5.9502637"], "41013, Bami, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3599663", "-5.9782487"], "41006, Cerro del \u00c1guila, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3720058", "-5.9587006"], "41008, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.40334967990431", "-5.975693573205741"], "18140,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41014, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.32494205294118", "-5.96818725"], "41007, Sant Pau, Alboc\u00e0sser, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.3436053", "-0.0075773"], "41008, Pino Montano, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4234233", "-5.965486"], "41009, Villegas, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4114134", "-5.9731796"], "41011, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "41005, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "41012, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.351483219047616", "-5.98246904452381"], "41003, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "41009, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.406405683132526", "-5.9851643180722895"], "41927, Provincia de Sevilla": ["37.33860391877395", "-6.064008211494253"], "Las brisas, Sevilla la Nueva, Comunidad de Madrid": ["40.3453677", "-4.0236927"], "Espartinas, Provincia de Sevilla": ["37.3814997", "-6.125652"], "41011, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4036331", "-5.9820054"], "41011, Bami, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3599663", "-5.9782487"], "41020, Sevilla Este, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.400697", "-5.9260271"], "41006, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.378144317647056", "-5.948251346078432"], "41011, San Diego, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.412789", "-5.9680824"], "41004, San Bernardo, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3822281", "-5.9846823"], "41001, Santa Catalina, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3928442", "-5.9857786"], "11402, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6816936", "-6.1377402"], "41410, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.46989964222222", "-5.648354831111111"], "41704, Las Infantas, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2927455", "-5.9313826"], "Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4036331", "-5.9820054"], "18005, Provincia de Granada": ["37.17038898815789", "-3.6003213631578945"], "18009, Provincia de Granada": ["37.17323986865672", "-3.5950691067164184"], "18012, Provincia de Granada": ["37.18753744266667", "-3.606186057333333"], "28007, Comunidad de Madrid": ["40.40723714984312", "-3.6721029654415065"], "18002, Provincia de Granada": ["37.1751160185", "-3.6049855520000005"], "Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "18014, Provincia de Granada": ["37.192281932608694", "-3.6166520173913046"], "Comunidad de Madrid": ["40.5248319", "-3.771562775451811"], "29005, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "18011, Provincia de Granada": ["37.199751476923076", "-3.6008229307692305"], "": {"error": "No results found"}, "12110,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18008, Zaid\u00edn": ["37.1512811", "-3.599239027377494"], "18006, Granada, Provincia de Granada": ["37.16000123278689", "-3.6050364344262293"], "18196, Monachil, Provincia de Granada": ["37.09349026779661", "-3.3986077457627117"], "29679, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "18014, Granada, Provincia de Granada": ["37.192281932608694", "-3.6166520173913046"], "18008, Granada, Provincia de Granada": ["37.157816565317916", "-3.586875809248555"], "18012, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "18002, Granada, Provincia de Granada": ["37.1751160185", "-3.6049855520000005"], "Arriate, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18007, Zaid\u00edn": ["37.1512811", "-3.599239027377494"], "18010, Granada, Provincia de Granada": ["37.179840751648356", "-3.5954560648351648"], "18001, Constituci\u00f3n, Guadalajara, Provincia de Guadalajara": ["40.6294252", "-3.1752151"], "18016, Granada, Provincia de Granada": ["37.1472563", "-3.6037566777777776"], "18001, Granada, Provincia de Granada": ["37.176901451655624", "-3.6011455754966883"], "18003, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1895408", "-3.6317622"], "18003, Provincia de Granada": ["37.179475996330275", "-3.6125690192660547"], "18212,": ["37.2578346", "-3.5977131"], "18013, Provincia de Granada": ["37.19945971538461", "-3.6096343461538463"], "Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "23003, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.76808617586207", "-3.7704955327586203"], "30155, El Valle, Provincia de Granada": ["36.9248213", "-3.5856242877423936"], "29013, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "18011, Granada, Provincia de Granada": ["37.199751476923076", "-3.6008229307692305"], "18100,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29780,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18015, Chana, Granada, Provincia de Granada": ["37.19125715333334", "-3.626994302222222"], "18001, San Juan de Dios, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6917265", "-6.1518112"], "18005, Granada, Provincia de Granada": ["37.17038898815789", "-3.6003213631578945"], "18013, Granada, Provincia de Granada": ["37.19945971538461", "-3.6096343461538463"], "18014, Albayda, Granada, Provincia de Granada": ["37.2009214", "-3.6186091"], "Alhama de Granada, Provincia de Granada": ["37.0028286", "-3.9891096"], "08792, Granada, Provincia de Granada": ["37.8072096", "-2.5413304"], "18003, Alarc\u00f3n, Provincia de Cuenca": {"error": "No results found"}, "18003, Granada, Provincia de Granada": ["37.179475996330275", "-3.6125690192660547"], "Los Arenales del Sol, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2539893", "-0.5192234"], "18004, Provincia de Granada": ["37.173063590259744", "-3.6094872071428576"], "18100, Armilla, Provincia de Granada": ["37.14462698", "-3.6193332320000002"], "29670, San Pedro de Alc\u00e1ntara, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18100, Comunidad de Madrid": ["37.7812117", "-3.7932726"], "13300,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Granada, Provincia de Granada": ["37.1734995", "-3.5995337"], "La Zubia, Provincia de Granada": ["37.1206862", "-3.5850833"], "18690, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.738695216911765", "-3.6722993323529414"], "18100, Provincia de Granada": ["37.14462698", "-3.6193332320000002"], "18005, Darro, Provincia de Granada": ["37.3491909", "-3.2933648"], "29679,": ["36.503529841176466", "-5.036552182352941"], "08007, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "29751,": ["36.75230633030303", "-4.068800593939394"], "18011, San Francisco, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.465862", "-6.3665834"], "18002, Alarc\u00f3n, Provincia de Cuenca": {"error": "No results found"}, "Zaid\u00edn": ["41.6043507", "0.2634852"], "18600, Motril, Provincia de Granada": ["36.740750794444445", "-3.521832075"], "18194, Churriana de la Vega, Provincia de Granada": ["37.1477968", "-3.6462454"], "18613, Motril, Provincia de Granada": ["36.721091791666666", "-3.54794825"], "18193, Monachil, Provincia de Granada": ["37.13218282857143", "-3.5539972190476194"], "18140, La Zubia, Provincia de Granada": ["37.1206862", "-3.5850833"], "18680, Salobre\u00f1a, Provincia de Granada": ["36.742361284615384", "-3.5881971230769234"], "08792, San Xo\u00e1n, Ferrol, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "No results found"}, "18012, Constituci\u00f3n, Guadalajara, Provincia de Guadalajara": ["40.6294252", "-3.1752151"], "08792, Pareja, Provincia de Guadalajara": {"error": "No results found"}, "18110, Las Gabias, Provincia de Granada": ["37.13257725", "-3.694362820083108"], "18190, Cenes de la Vega, Provincia de Granada": ["37.1600004", "-3.5390463"], "03195, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.27509955", "-0.5385506"], "04008, Los \u00c1ngeles, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8501121", "-2.4581872"], "18015, Provincia de Granada": ["37.19125715333334", "-3.626994302222222"], "18008, Provincia de Granada": ["37.157816565317916", "-3.586875809248555"], "Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7328699", "-3.68968"], "Motril, Provincia de Granada": ["36.7450888", "-3.5207655"], "Nevada, Provincia de Granada": ["37.041058250000006", "-3.0399538729953113"], "Villanueva Mes\u00eda, Provincia de Granada": ["37.214514", "-4.0127316"], "Moraleda de Zafayona, Provincia de Granada": ["37.170001", "-3.9651417"], "Ug\u00edjar, Provincia de Granada": ["36.9610885", "-3.0546834"], "Og\u00edjares, Provincia de Granada": ["37.1200092", "-3.6069199"], "Trev\u00e9lez, Provincia de Granada": ["37.0023983", "-3.2665989"], "F\u00edgares, Granada, Provincia de Granada": ["37.166494400000005", "-3.604116630839414"], "Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "Baza, Provincia de Granada": ["37.4888637", "-2.7709805"], "Torrenueva, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "Armilla, Provincia de Granada": ["37.1431197", "-3.6277259"], "Esc\u00fazar, Provincia de Granada": ["37.0621708", "-3.7611555"], "18006, Zaid\u00edn / Said\u00ed, Zaid\u00edn": ["41.6043507", "0.2634852"], "Atarfe, Provincia de Granada": ["37.2226964", "-3.6865662"], "Alfacar, Provincia de Granada": ["37.2383551", "-3.5663721"], "Salobre\u00f1a, Provincia de Granada": ["36.7463725", "-3.587332"], "Velilla-Taramay, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7448167", "-3.6649428"], "Arona, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "18690, Velilla-Taramay, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7448167", "-3.6649428"], "18330, Chauchina, Provincia de Granada": ["37.20280465714286", "-3.7646139428571423"], "18151, Og\u00edjares, Provincia de Granada": ["37.1204344", "-3.6137156727272726"], "18220, Albolote, Provincia de Granada": ["37.231009371764706", "-3.654049709411765"], "18320, Santa Fe, Provincia de Granada": ["37.1895171", "-3.7183561"], "18152, D\u00edlar, Provincia de Granada": ["37.06776406666667", "-3.6114354666666664"], "18198, Hu\u00e9tor Vega, Provincia de Granada": ["37.1452042", "-3.5694625"], "18600, Calahonda, Motril, Provincia de Granada": ["36.7013089", "-3.4177163"], "03184, El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "18697, Marina del Este, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7341521", "-3.7366403"], "18180, Guadix, Provincia de Granada": ["37.3205635", "-3.33540795"], "D\u00edlar, Provincia de Granada": ["37.0737362", "-3.6010019"], "18630, Villa de Otura, Provincia de Granada": ["37.0942895", "-3.6345792"], "18002, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1895408", "-3.6317622"], "18360, Hu\u00e9tor T\u00e1jar, Provincia de Granada": ["37.1966709", "-4.0466475"], "Las Gabias, Provincia de Granada": ["37.13257725", "-3.694362820083108"], "18197, Pulianas, Provincia de Granada": ["37.213661824", "-3.618659448"], "18850, C\u00fallar, Provincia de Granada": ["37.582000525", "-2.58404915"], "18697, La Herradura, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7341521", "-3.7366403"], "18550, Iznalloz, Provincia de Granada": ["37.4145656", "-3.5266301230769233"], "Pulianas, Provincia de Granada": ["37.2226481", "-3.6080146"], "18009, Granada, Provincia de Granada": ["37.17323986865672", "-3.5950691067164184"], "18640, Padul, Provincia de Granada": ["37.02462075319149", "-3.6251984234042554"], "18150, G\u00f3jar, Provincia de Granada": ["37.1044655", "-3.6060121"], "18412, Bubi\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.9495253", "-3.3558454799999997"], "18012, Granada, Provincia de Granada": ["37.18753744266667", "-3.606186057333333"], "29160, Casabermeja, Provincia de M\u00e1laga": [36.89282, -4.42956], "18152, Granada, Provincia de Granada": ["37.06776406666667", "-3.6114354666666664"], "18129, Cac\u00edn, Provincia de Granada": ["37.11889381", "-3.94298086"], "18290, Albolote, Provincia de Granada": ["37.26050484285714", "-3.6597744428571426"], "18659, D\u00farcal, Provincia de Granada": ["36.9879333", "-3.5663828"], "14913, Encinas Reales, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.2745773", "-4.4887626"], "18630, Granada, Provincia de Granada": ["37.08555191111111", "-3.6378283111111114"], "18101, Vegas del Genil, Provincia de Granada": ["37.168708", "-3.689069494368591"], "28350, Casco Antiguo Sur, Atarfe, Provincia de Granada": ["37.2214654", "-3.6887972234757056"], "18199, C\u00e1jar, Provincia de Granada": ["37.129603024296294", "-3.5701980481481486"], "18658, El Valle, Provincia de Granada": ["36.9248213", "-3.5856242877423936"], "18350, \u00cdllora, Provincia de Granada": ["37.2635956", "-3.9129575"], "28350, Casco Antiguo Norte, Atarfe, Provincia de Granada": ["37.2246448", "-3.684358656499076"], "18010, Albaic\u00edn, Granada, Provincia de Granada": ["37.179840751648356", "-3.5954560648351648"], "18720, Torrenueva, Provincia de Ciudad Real": [36.7035, -3.4883], "18195, C\u00fallar Vega, Provincia de Granada": ["37.1535419", "-3.6703193"], "18110, Churriana de la Vega, Provincia de Granada": ["37.1477968", "-3.6462454"], "18699, Jete, Provincia de Granada": ["36.79900846153846", "-3.6687963692307695"], "18659, Villamena, Provincia de Granada": ["36.97499795", "-3.61059704794211"], "18360, Loja, Provincia de Granada": ["37.19615340735991", "-4.04275227410092"], "18500, Guadix, Provincia de Granada": ["37.30470883296703", "-3.138112585714286"], "18270, Montefr\u00edo, Provincia de Granada": ["37.32924323846154", "-4.012590046153846"], "18004, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1895408", "-3.6317622"], "18519, Purullena, Provincia de Granada": ["37.314504761538466", "-3.1903437846153846"], "18620, Alhend\u00edn, Provincia de Granada": ["37.10955775833333", "-3.641689425"], "18670, V\u00e9lez de Benaudalla, Provincia de Granada": ["36.8323233", "-3.5157759"], "18230, Atarfe, Provincia de Granada": ["37.22177561168831", "-3.6878147808441555"], "18830, Hu\u00e9scar, Provincia de Granada": ["37.80526498888889", "-2.5555030222222226"], "Maracena, Provincia de Granada": ["37.2076275", "-3.633024"], "Peligros, Provincia de Granada": ["37.2306631", "-3.6279744"], "San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "Arico, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "Guadix, Provincia de Granada": ["37.3006914", "-3.1351956"], "G\u00fc\u00e9jar Sierra, Provincia de Granada": ["37.15984", "-3.4386253"], "Albaic\u00edn, Granada, Provincia de Granada": ["37.1815692", "-3.5946668"], "Churriana de la Vega, Provincia de Granada": ["37.1477968", "-3.6462454"], "Hu\u00e9tor T\u00e1jar, Provincia de Granada": ["37.1966709", "-4.0466475"], "Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1895467", "-3.632498"], "Chana, Granada, Provincia de Granada": ["37.1968638", "-3.660685491982065"], "Santa Fe, Provincia de Granada": ["37.1895171", "-3.7183561"], "Loja, Provincia de Granada": ["37.1664839", "-4.1496374"], "Barrio, Valdegov\u00eda/Gaubea, Provincia de Araba/\u00c1lava": {"error": "No results found"}, "Fuente Vaqueros, Provincia de Granada": ["37.2193966", "-3.7833134"], "San Mat\u00edas, San Crist\u00f3bal de La Laguna, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "Cenes de la Vega, Provincia de Granada": ["37.1600004", "-3.5390463"], "La Malah\u00e1, Provincia de Granada": ["37.1013303", "-3.7228558"], "L\u00e1char, Provincia de Granada": ["37.1952099", "-3.8340663"], "C\u00fallar Vega, Provincia de Granada": ["37.1535419", "-3.6703193"], "18183, Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n, Provincia de Granada": ["37.2184811", "-3.5173045"], "18567, Dehesas Viejas, Provincia de Granada": ["37.4726794", "-3.5521475"], "11012, Loreto, Moraleda de Zafayona, Provincia de Granada": ["37.1822371", "-3.956735"], "Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "03726, Benitachell/el Poble Nou de Benitatxell, Provincia de Alicante": ["38.71727176", "0.155654"], "Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "Molv\u00edzar, Provincia de Granada": ["36.7867828", "-3.6075296"], "Loreto, Moraleda de Zafayona, Provincia de Granada": ["37.1822371", "-3.956735"], "C\u00e1jar, Provincia de Granada": ["37.1342232", "-3.5712824"], "San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.0954762", "-0.9432121"], "Cervantes, Provincia de Lugo": ["42.82700645", "-6.961766504918908"], "Iznalloz, Provincia de Granada": ["37.3928352", "-3.5276704"], "29620, El Pinar, Provincia de Granada": ["36.90225185", "-3.5497828303902654"], "La Herradura, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7345524", "-3.7379332"], "18140, Granada, Provincia de Granada": ["37.122099266666666", "-3.5781860666666665"], "\u00cdllora, Provincia de Granada": ["37.2885009", "-3.8795173"], "El Valle, Provincia de Granada": ["36.9248213", "-3.5856242877423936"], "Calahonda, Motril, Provincia de Granada": ["36.7013089", "-3.4177163"], "18196, Nevada, Provincia de Granada": ["37.041058250000006", "-3.0399538729953113"], "Hu\u00e9tor Vega, Provincia de Granada": ["37.1452042", "-3.5694625"], "18612, Itrabo, Provincia de Granada": ["36.7994638", "-3.6392704"], "L'Alqueria de la Comtessa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9365133", "-0.1535701"], "\u00d3rgiva, Provincia de Granada": ["36.9004942", "-3.4238759"], "Sorvil\u00e1n, Provincia de Granada": ["36.7948706", "-3.2668027"], "Itrabo, Provincia de Granada": ["36.7994012", "-3.638604"], "Alhend\u00edn, Provincia de Granada": ["37.1078115", "-3.6456986"], "Monachil, Provincia de Granada": ["37.1324336", "-3.5395284"], "18012, San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "18212, G\u00fcev\u00e9jar, Provincia de Granada": ["37.2578346", "-3.5977131"], "18650, D\u00farcal, Provincia de Granada": ["36.99879932857143", "-3.5761528714285715"], "18611, Molv\u00edzar, Provincia de Granada": ["36.78569203", "-3.60568815"], "La Vi\u00f1a, Sutullena, Lorca, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6620391", "-1.7018904"], "N\u00edvar, Provincia de Granada": ["37.2579297", "-3.5779065"], "18410, Soport\u00fajar, Provincia de Granada": ["36.93031376666667", "-3.406368"], "18193, Barrio de la Vega, Monachil, Provincia de Granada": ["37.1343834", "-3.5624675"], "18013, Norte, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.37220465", "-3.8465927056919447"], "18006, Zaid\u00edn": ["37.1512811", "-3.599239027377494"], "18011, Norte, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.37220465", "-3.8465927056919447"], "18214, N\u00edvar, Provincia de Granada": ["37.2578721", "-3.577974"], "Campo, Provincia de Huesca": ["42.409759", "0.3972463"], "La Mamola, Polopos, Provincia de Granada": ["36.7471266", "-3.2797841"], "Alhambra, Provincia de Ciudad Real": ["39.1058251", "-2.8416073"], "Albu\u00f1ol, Provincia de Granada": ["36.7913663", "-3.2035944"], "18005, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.0954762", "-0.9432121"], "18211, Cogollos de la Vega, Provincia de Granada": ["37.2755727", "-3.572149"], "18009, San Mat\u00edas - Realejo, Granada, Provincia de Granada": ["37.173649499999996", "-3.5860481687153447"], "18512, D\u00f3lar, Provincia de Granada": ["37.178181", "-2.9913966"], "18312, Plines, Loja, Provincia de Granada": ["37.1735919", "-4.1789987"], "18730, Carchuna, Motril, Provincia de Granada": ["36.7025885", "-3.4415304"], "18310, Salar, Provincia de Granada": ["37.1601346125", "-4.0740838375"], "18400, \u00d3rgiva, Provincia de Granada": ["36.89924905454546", "-3.422159072727273"], "Colomera, Provincia de Granada": ["37.36901", "-3.712395"], "La Cruz, Firgas, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Montefr\u00edo, Provincia de Granada": ["37.321018", "-4.011123"], "18005, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1895408", "-3.6317622"], "18340, Fuente Vaqueros, Provincia de Granada": ["37.2193966", "-3.7833134"], "18800, Baza, Provincia de Granada": ["37.4924393", "-2.766560921212121"], "18200, Maracena, Provincia de Granada": ["37.2085805122449", "-3.6345830510204085"], "18750, La Guapa, Polopos, Provincia de Granada": ["36.746226", "-3.3030479"], "18240, Pinos Puente, Provincia de Granada": ["37.2516033", "-3.749268"], "18300, Loja, Provincia de Granada": ["37.16751081578947", "-4.121442842105264"], "11300, La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Provincia de C\u00e1diz": ["36.1677899", "-5.3482396"], "Rute, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.3253037", "-4.3699771"], "Centro Hist\u00f3rico, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "18327, L\u00e1char, Provincia de Granada": ["37.1951035", "-3.8339771"], "18193, Barrio de Monachil, Monachil, Provincia de Granada": ["37.1308592", "-3.5587575"], "29310, Villanueva de Algaidas, Provincia de M\u00e1laga": [37.194050000000004, -4.0315], "El Pilar, Albacete, Provincia de Albacete": ["38.4306304", "-2.5053144"], "18630, D\u00edlar, Provincia de Granada": ["37.0737362", "-3.6010019"], "29150, Almog\u00eda, Provincia de M\u00e1laga": [36.8255, -4.5407], "El Chaparral, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18191, Pinos Genil, Provincia de Granada": ["37.1636857", "-3.5018713"], "18129, Santa Cruz del Comercio, Provincia de Granada": ["37.0616141", "-3.9760974"], "18102, Purchil, Vegas del Genil, Provincia de Granada": ["37.1717578", "-3.6674242"], "18160, G\u00fc\u00e9jar Sierra, Provincia de Granada": ["37.15984", "-3.4386253"], "Cogollos, Provincia de Burgos": ["42.2015894", "-3.6985858"], "Castril, Provincia de Granada": ["37.7969475", "-2.7814472"], "Pegalajar, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7400607", "-3.6450264"], "La Guardia de Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7425684", "-3.6937084"], "D\u00farcal, Provincia de Granada": ["36.9879333", "-3.5663828"], "Mocl\u00edn, Provincia de Granada": ["37.3402105", "-3.7858164"], "18740, Gualchos, Provincia de Granada": ["36.720779666666665", "-3.3625713666666663"], "03180, El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "18102, Ambroz, Vegas del Genil, Provincia de Granada": ["37.1643527", "-3.6637964"], "18657, Nig\u00fcelas, Provincia de Granada": ["36.97575806666667", "-3.5432186333333338"], "18291, Pinos Puente, Provincia de Granada": ["37.2516033", "-3.749268"], "18329, Chimeneas, Provincia de Granada": ["37.15327646666667", "-3.8111838166666665"], "18816, Castril, Provincia de Granada": ["37.8158268", "-2.737443466666667"], "Cala Blava, Llucmajor, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Sant Josep de sa Talaia, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "03189, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "Hu\u00e9scar, Provincia de Granada": ["37.8086268", "-2.5398775"], "18170, Alfacar, Provincia de Granada": ["37.23457267692308", "-3.569423576923077"], "18330, Santa Fe, Provincia de Granada": ["37.1895171", "-3.7183561"], "18213, Jun, Provincia de Granada": ["37.2218398", "-3.5942543"], "Carchuna, Motril, Provincia de Granada": ["36.7025885", "-3.4415304"], "Alpujarra de la Sierra, Provincia de Granada": ["37.0223921", "-3.1489049386657006"], "18813, Cuevas del Campo, Provincia de Granada": ["37.6086165", "-2.9316473"], "Rub\u00ed, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santa Pola, Provincia de Alicante": ["38.1923641", "-0.5555464"], "Finestrat, Provincia de Alicante": ["38.5679236", "-0.2122319"], "Lecr\u00edn, Provincia de Granada": ["36.942845500000004", "-3.5303126769619655"], "V\u00e9lez de Benaudalla, Provincia de Granada": ["36.8323233", "-3.5157759"], "Albolote, Provincia de Granada": ["37.2306219", "-3.6570779"], "C\u00e1diar, Provincia de Granada": ["36.9462307", "-3.1802705"], "Lanjar\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.9181138", "-3.4801561"], "San Francisco Javier, Arrecife, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03189, La Zenia, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9244999", "-0.7252361"], "03169,": ["38.10230376842105", "-0.7939046631578948"], "Santa Cruz del Comercio, Provincia de Granada": ["37.0616141", "-3.9760974"], "Blanca, Regi\u00f3n de Murcia": {"error": "No results found"}, "03195, Los Arenales del Sol, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2539893", "-0.5192234"], "04661, La Alfoquia, Zurgena, Provincia de Almer\u00eda": ["37.3533141", "-2.038678"], "Fornes, Arenas del Rey, Provincia de Granada": ["36.92746615", "-3.8621428262955666"], "Arenas del Rey, Provincia de Granada": ["36.9577036", "-3.8944117"], "Los Altos, Provincia de Burgos": ["42.7811566", "-3.620209626541331"], "Padul, Provincia de Granada": ["37.0222913", "-3.6274938"], "Fines, Provincia de Almer\u00eda": ["37.360002", "-2.2632918"], "18492, Murtas, Provincia de Granada": ["36.8863182", "-3.1098818"], "18014, Lorca, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6712139", "-1.6990431"], "Hu\u00e9rcal-Overa, Provincia de Almer\u00eda": ["37.3895979", "-1.9450652"], "18494, Nevada, Provincia de Granada": ["37.00794710625", "-3.01464795625"], "18615, Los Guajares, Provincia de Granada": ["36.84926435", "-3.5988533219439347"], "Jun, Provincia de Granada": ["37.2217446", "-3.5942908"], "Zafarraya, Provincia de Granada": ["36.9735191", "-4.1416876"], "Albond\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.8281395", "-3.2110576"], "18451, B\u00e9rchules, Provincia de Granada": ["36.9705235", "-3.1916262166666667"], "Cac\u00edn, Provincia de Granada": ["37.0599969", "-3.9166908"], "Purullena, Provincia de Granada": ["37.3147739", "-3.1892077"], "Polopos, Provincia de Granada": ["36.7950131", "-3.2972924"], "00000, El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "18380, Toc\u00f3n, \u00cdllora, Provincia de Granada": ["37.2372602", "-3.9665883"], "G\u00f3jar, Provincia de Granada": ["37.104497", "-3.6057759"], "Torrecuevas, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7607128", "-3.6895144"], "Calvi\u00e0, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Alquife, Provincia de Granada": ["37.1799558", "-3.1159215"], "18418, C\u00e1\u00f1ar, Provincia de Granada": ["36.9264996", "-3.4276847"], "D\u00f3lar, Provincia de Granada": ["37.178181", "-2.9913966"], "Chilches, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cuevas de San Marcos, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Pinar, Provincia de Granada": ["36.90225185", "-3.5497828303902654"], "Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Caleta de Velez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Vi\u00f1uela, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9343509", "-4.1295938"], "Sierra de Yeguas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "18760, Albu\u00f1ol, Provincia de Granada": ["36.7492087", "-3.171210257142857"], "Torre del Mar, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18120, Alhama de Granada, Provincia de Granada": ["37.0028286", "-3.9891096"], "B\u00e9rchules, Provincia de Granada": ["36.9751315", "-3.1906736"], "Jayena, Provincia de Granada": ["36.9490364", "-3.8228407"], "C\u00e1staras, Provincia de Granada": ["36.9313744", "-3.2538159"], "Murtas, Provincia de Granada": ["36.8863182", "-3.1098818"], "08005, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "18620, Armilla, Provincia de Granada": ["37.1431197", "-3.6277259"], "El Varadero, Gu\u00eda de Isora, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "03190, P\u00ed\u00f1ar, Provincia de Granada": ["37.4424506", "-3.440416"], "03180, La Zenia, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9244999", "-0.7252361"], "13740, Torrenueva, Provincia de Ciudad Real": [38.6403, -3.3633], "Valderrubio, Provincia de Granada": ["37.2343089", "-3.8238434"], "Vegas del Genil, Provincia de Granada": ["37.168708", "-3.689069494368591"], "V\u00edcar, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8316986", "-2.6430297"], "18612, Jete, Provincia de Granada": ["36.7974469", "-3.6679211"], "18210, Peligros, Provincia de Granada": ["37.2311992625", "-3.6337791625"], "El Ejido, Provincia de Almer\u00eda": ["36.7753425", "-2.8168228"], "18100, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.0954762", "-0.9432121"], "Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Montijo, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "Pinos Genil, Provincia de Granada": ["37.1636857", "-3.5018713"], "Iznate, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Nerja, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "C\u00f3mpeta, Provincia de M\u00e1laga": ["36.8726895", "-3.9253815"], "Archidona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "00000, Alpujarra de la Sierra, Provincia de Granada": ["37.0223921", "-3.1489049386657006"], "18009, Albaic\u00edn, Granada, Provincia de Granada": ["37.1815692", "-3.5946668"], "Pozuelo de Calatrava, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7893804", "0.1634168"], "Los Balcones, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9605692", "-0.7273571"], "Jete, Provincia de Granada": ["36.7974469", "-3.6679211"], "San Fulgencio, Provincia de Alicante": ["38.1120645", "-0.718444"], "18006, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1895408", "-3.6317622"], "18192, Qu\u00e9ntar, Provincia de Granada": ["37.189035", "-3.475109"], "03011, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.37295625", "-0.49466382999999997"], "18140, Cumbres Verdes, La Zubia, Provincia de Granada": ["37.0970176", "-3.5474788"], "11007, Loreto, Moraleda de Zafayona, Provincia de Granada": ["37.1822371", "-3.956735"], "La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.133684", "-3.6242449"], "18130, Esc\u00fazar, Provincia de Granada": ["37.0621708", "-3.7611555"], "L\u00e1ujar de Andarax, Provincia de Almer\u00eda": ["36.9939431", "-2.8898117"], "18280, Algarinejo, Provincia de Granada": ["37.30715725", "-4.17113405"], "San Mat\u00edas - Realejo, Granada, Provincia de Granada": ["37.173649499999996", "-3.5860481687153447"], "18418, \u00d3rgiva, Provincia de Granada": ["36.8943264", "-3.41517376"], "Dehesas Viejas, Provincia de Granada": ["37.4726794", "-3.5521475"], "Chauchina, Provincia de Granada": ["37.2014921", "-3.7724726"], "Rubite, Provincia de Granada": ["36.8094778", "-3.3483956"], "Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Barreda, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cartes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ciudad Vergel, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Voto, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ramales de la Victoria, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ostende, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ampuero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Guarnizo, El Astillero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Laredo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sierrapando, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Noja, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Pe\u00f1acastillo, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "34200, Venta de Ba\u00f1os, Provincia de Palencia": ["41.9206919", "-4.4931598"], "39580, Pe\u00f1arrubia, Provincia de Cantabria": [43.2471125, -4.5895], "39311, Cartes, Provincia de Cantabria": [43.331028571428575, -4.0815], "Limpias, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Mogro, Miengo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cotolino, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Torres, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39010, Santander, Provincia de Cantabria": [43.46, -3.8239], "39003, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Penagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39312, Polanco, Provincia de Cantabria": [43.387166666666666, -4.009933333333334], "39410, Valdeolea, Provincia de Cantabria": ["42.87380372222222", "-4.164408611111111"], "39687, Luena, Provincia de Cantabria": [43.102875000000004, -3.912775], "39820, Limpias, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39479, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.34656666666667, -3.9788], "39840, Ampuero, Provincia de Cantabria": [43.3438, -3.4155], "39670, Puente Viesgo, Provincia de Cantabria": [43.28813333333333, -3.9694000000000003], "39008, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39220, Valderredible, Provincia de Cantabria": ["42.806470953201966", "-3.940758772413793"], "39776, Liendo, Provincia de Cantabria": [43.391014285714284, -3.3737357142857145], "Alfoz de Bricia, Provincia de Burgos": ["42.89581750000001", "-3.842536953076058"], "39700, Cotolino, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39770, Laredo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39005, El Sardinero, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Alfoz de Lloredo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Guriezo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "S\u00e1mano, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Meruelo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Soba, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Villacarriedo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Mortera, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Polanco, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "B\u00e1rcena de Pie de Concha, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39318, Miengo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39012, Valdenoja, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39340, Suances, Provincia de Cantabria": [43.4277, -4.0426], "39180, Noja, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39764, Voto, Provincia de Cantabria": [43.35958, -3.5078000000000005], "San Xo\u00e1n, Ferrol, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "O Grove, Provincia de Pontevedra": ["42.4693872", "-8.8949654"], "39315, Nueva Ciudad, Torrelavega, Provincia de Cantabria": [43.3206, -4.0542], "39294, Campoo de Yuso, Provincia de Cantabria": [43.032325, -3.94425], "39591, Cabez\u00f3n de la Sal, Provincia de Cantabria": [43.33428, -4.17234], "39470, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.3529, -3.9503], "39450, Es Migjorn Gran, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Suances, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39700, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39719, Marina de Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.41248, -3.7316], "39007, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4621, -3.8219], "39192, Meruelo, Provincia de Cantabria": [43.454100000000004, -3.5769], "39193, Arnuero, Provincia de Cantabria": [43.46155, -3.5483], "39002, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39649, Villacarriedo, Provincia de Cantabria": [43.23045, -3.8424333333333336], "39593, Vald\u00e1liga, Provincia de Cantabria": [43.31677142857143, -4.305942857142857], "39540, San Vicente de la Barquera, Provincia de Cantabria": [43.3851, -4.3993], "39710, Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.3838, -3.7373], "00000, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "39690, Villaescusa, Provincia de Cantabria": [43.345499999999994, -3.8613], "39003, Puerto Chico, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39300, Sierrapando, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39766, Voto, Provincia de Cantabria": [43.33425, -3.4922500000000003], "39012, Monte, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39800, Ramales de la Victoria, Provincia de Cantabria": [43.25863333333333, -3.4688], "39594, Val de San Vicente, Provincia de Cantabria": [43.3581, -4.48575], "39011, Nueva Monta\u00f1a, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39679, Puente Viesgo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39300, Ciudad Vergel, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39009, Castilla-Hermida, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39730, Hazas de Cesto, Provincia de Cantabria": [43.41315, -3.5900499999999997], "39627, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39409, San Felices de Buelna, Provincia de Cantabria": [43.2770625, -4.0387875], "39250, Valderredible, Provincia de Cantabria": ["42.78296008606557", "-3.981008381147541"], "39310, Miengo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41610, Paradas, Provincia de Sevilla": ["37.2896951", "-5.4948664"], "35539,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "B\u00e1rcena de Cicero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Reoc\u00edn, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39694, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39860, Rasines, Provincia de Cantabria": [43.288785714285716, -3.454278571428571], "39750, Colindres, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39583, Cillorigo de Li\u00e9bana, Provincia de Cantabria": [43.1959, -4.5855], "39609, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.4061, -3.8839], "39611, El Astillero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39790, B\u00e1rcena de Cicero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39539, Reoc\u00edn, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39478, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39706, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": [43.348, -3.1901], "39006, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4672, -3.8072], "La Concha, San Roque de Riomiera, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Oj\u00e9n, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "39798, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": [43.40088, -3.29306], "39669, Corvera de Toranzo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39777, Laredo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39709, Cotolino, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39700, Ostende, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39706, Cotolino, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": [43.348, -3.1901], "39709, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39600, Malia\u00f1o, Camargo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Bareyo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sancibri\u00e1n, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sol\u00f3rzano, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Los Tojos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cabez\u00f3n de la Sal, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39660, Casta\u00f1eda, Provincia de Cantabria": [43.315799999999996, -3.9459666666666666], "Hazas de Cesto, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ribamont\u00e1n al Mar, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39849, Ampuero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "San Vicente de la Barquera, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Colindres, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "35543,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santiurde de Reinosa, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Arnuero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cabu\u00e9rniga, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Soto de la Marina, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Arredondo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39003, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4645, -3.8016], "39793, Ribamont\u00e1n al Monte, Provincia de Cantabria": [43.424416666666666, -3.673], "39210, Hermandad de Campoo de Suso, Provincia de Cantabria": [43.01545625, -4.2604], "39300, Nueva Ciudad, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39300, Tanos, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39619, Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sant Quirze del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "39788, Guriezo, Provincia de Cantabria": [43.358000000000004, -3.323728571428571], "39509, Mazcuerras, Provincia de Cantabria": [43.3098, -4.181922222222222], "39300, Barreda, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39696, Selaya, Provincia de Cantabria": [43.206575, -3.7754], "39778, Limpias, Provincia de Cantabria": [43.3854, -3.4116], "39507, Ud\u00edas, Provincia de Cantabria": [43.33113636363636, -4.235481818181818], "39727, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Maneje, Arrecife, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "35530,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39012, La Pereda, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Villaverde, La Oliva, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39011, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39100, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": [43.4437, -3.9032], "Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "Mazcuerras, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Entrambasaguas, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Corvera de Toranzo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Villaescusa, Provincia de Cantabria": ["42.96245", "-4.16676"], "Rasines, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39220,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39538, Reoc\u00edn, Provincia de Cantabria": [43.34896666666666, -4.0968333333333335], "39557, Polaciones, Provincia de Cantabria": [43.094125, -4.439675], "39600, Camargo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39110, Soto de la Marina, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39160, Ribamont\u00e1n al Mar, Provincia de Cantabria": [43.46743333333333, -3.6996], "39584, Cillorigo de Li\u00e9bana, Provincia de Cantabria": [43.185627272727274, -4.6073818181818185], "39314, Santillana del Mar, Provincia de Cantabria": [43.3756, -4.066933333333333], "Marina de Cudeyo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39794, Ribamont\u00e1n al Monte, Provincia de Cantabria": [43.40085, -3.65715], "39527, Ruiloba, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39627, Penagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Valdeolea, Provincia de Cantabria": ["42.9017495", "-4.17605993733981"], "39520, Comillas, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Comillas, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39005, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39478, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santo\u00f1a, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Sardinero, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39709, S\u00e1mano, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": [43.35855, -3.22145], "39798, Ostende, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": [43.40088, -3.2930599999999997], "39611, Guarnizo, El Astillero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41740, Lebrija, Provincia de Sevilla": ["36.918834335", "-6.07761716"], "39008, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4587, -3.8191], "41010, Triana, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.38036287933635", "-6.004502046116139"], "41940, Santa Eufemia, Tomares, Provincia de Sevilla": ["37.3786164", "-6.0428064"], "41009, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "41130, La Puebla del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.2698207", "-6.0627241"], "41089, Montequinto, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.3390979", "-5.9316298"], "41110, Bollullos de la Mitaci\u00f3n, Provincia de Sevilla": ["37.3399004", "-6.1376821"], "41927, Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3444908", "-6.0606771"], "29150, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "La Campana, Provincia de Sevilla": ["37.5671522", "-5.4293186"], "41750, Los Molares, Provincia de Sevilla": ["37.1559172", "-5.718817"], "41920, San Juan de Aznalfarache, Provincia de Sevilla": ["37.3599507", "-6.03286"], "41907, Valencina de la Concepci\u00f3n, Provincia de Sevilla": ["37.4175713", "-6.0738363"], "41930, Bormujos, Provincia de Sevilla": ["37.37324856216216", "-6.076590975675676"], "41140, Isla Mayor, Provincia de Sevilla": ["37.1324663", "-6.1648075"], "41940, Tomares, Provincia de Sevilla": ["37.372352497560975", "-6.046920868292682"], "41850, Villamanrique de la Condesa, Provincia de Sevilla": ["37.2465338", "-6.3063633"], "41250, El Real de la Jara, Provincia de Sevilla": ["37.9494108", "-6.1511261"], "41730, Las Cabezas de San Juan, Provincia de Sevilla": ["36.9806706", "-5.9406692"], "Aznalc\u00e1zar, Provincia de Sevilla": ["37.3035085", "-6.2508499"], "41710, Utrera, Provincia de Sevilla": ["37.18466414444444", "-5.784252018518519"], "41008, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4036331", "-5.9820054"], "41390, Guadalcanal, Provincia de Sevilla": ["38.09715436666667", "-5.810223011111111"], "41808, Villanueva del Ariscal, Provincia de Sevilla": ["37.3966241", "-6.1444552"], "29493, Benadalid, Provincia de M\u00e1laga": [36.59029999999999, -5.2589999999999995], "41010, El Tard\u00f3n, Triana, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3783662", "-6.0105198"], "La Hacienda, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2741088", "-5.9393743"], "La Trinidad, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": ["36.537146250000006", "-4.626962456846622"], "El Pedroso, Provincia de Sevilla": ["37.8418425", "-5.7645421"], "41840, Pilas, Provincia de Sevilla": ["37.30362315714286", "-6.303934028571429"], "41001, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.388688938345865", "-5.996988728571428"], "41980, La Algaba, Provincia de Sevilla": ["37.4619114", "-6.0137162"], "41440, Lora del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.6574267", "-5.5275818"], "Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "41020, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4022703", "-5.9370136"], "41520, El Viso del Alcor, Provincia de Sevilla": ["37.3891783", "-5.7224779"], "41510, Mairena del Alcor, Provincia de Sevilla": ["37.3730933", "-5.7489246"], "41002, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "31000, Jijona/Xixona, Provincia de Alicante": ["38.5392703", "-0.5075903"], "41300, San Jos\u00e9 de la Rinconada, La Rinconada, Provincia de Sevilla": ["37.4865155", "-5.9416528"], "41006, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.37963", "-5.9470918"], "41928, Palomares del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.3189698", "-6.0634037"], "41704, Arco Norte, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.296023", "-5.9349778"], "46950, Avenida de la Paz, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3598504", "-5.9558798"], "41550, Aguadulce, Provincia de Sevilla": ["37.2530195", "-4.9906167"], "41220, Burguillos, Provincia de Sevilla": ["37.58368217857143", "-5.968125514285714"], "41720, Los Palacios y Villafranca, Provincia de Sevilla": ["37.1582119", "-5.9244567"], "41950, Castilleja de la Cuesta, Provincia de Sevilla": ["37.3867839", "-6.054127"], "41016, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4022703", "-5.9370136"], "Olvera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.9342358", "-5.258998"], "Marchena, Provincia de Sevilla": ["37.3269051", "-5.4161717"], "Mor\u00f3n de la Frontera, Provincia de Sevilla": ["37.1215305", "-5.4559583"], "Montequinto, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.3421159", "-5.9346082"], "Estepa, Provincia de Sevilla": ["37.29204", "-4.8781876"], "Bami, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3599663", "-5.9782487"], "Sanl\u00facar la Mayor, Provincia de Sevilla": ["37.3864113", "-6.2024485"], "41710, San Joaqu\u00edn, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.7031159", "-6.1278926"], "Villanueva de Algaidas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Mollina, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cambados, Provincia de Pontevedra": ["42.51439", "-8.8138414"], "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Provincia de Sevilla": ["37.3397709", "-5.8408396"], "Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Almargen, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Benadalid, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Santiponce, Provincia de Sevilla": ["37.4355931", "-6.039916"], "Palomares del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.3189698", "-6.0634037"], "San Juan de Aznalfarache, Provincia de Sevilla": ["37.3599507", "-6.03286"], "Sim\u00f3n Verde, Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3391736", "-6.0361425"], "Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3444908", "-6.0606771"], "Los Bloques, Zamora, Provincia de Zamora": ["41.5103659", "-5.732105"], "41570, Badolatosa, Provincia de Sevilla": ["37.3077971", "-4.6731965"], "41599, Los P\u00e9rez, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6169416", "-1.0796062"], "41020, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3967266025641", "-5.923003623076923"], "41019, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.40842480833333", "-5.922036891666666"], "Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Pruna, Provincia de Sevilla": ["36.972407", "-5.2213568"], "41089, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "41017, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4022703", "-5.9370136"], "Almog\u00eda, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Museo, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3910312", "-5.9998139"], "41120, Gelves, Provincia de Sevilla": ["37.3395756", "-6.0260114"], "41001, Museo, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3910312", "-5.9998139"], "La Rinconada, Provincia de Sevilla": ["37.4867198", "-5.9814868"], "Paradas, Provincia de Sevilla": ["37.2896007", "-5.496847"], "Hu\u00e9var del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3558683", "-6.2779814"], "Arahal, Provincia de Sevilla": ["37.2623933", "-5.5449325"], "41015, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4258545", "-5.9693228"], "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.9923795", "-1.1305431"], "41008, Villegas, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4114134", "-5.9731796"], "\u00c9cija, Provincia de Sevilla": ["37.5406007", "-5.079589"], "Cruz Roja-Capuchinos, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4008471", "-5.9818569"], "Provincia de Badajoz": ["38.194722", "-5.9548529"], "Santa Cruz, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3853641", "-5.991047"], "Fuentes de Le\u00f3n, Provincia de Badajoz": ["38.025572249999996", "-6.4988228957969945"], "41429, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.5685784387292", "-5.42916109515885"], "Alg\u00e1mitas, Provincia de Sevilla": ["37.0163821", "-5.1488476"], "Los Molares, Provincia de Sevilla": ["37.1559172", "-5.718817"], "Gelves, Provincia de Sevilla": ["37.3395756", "-6.0260114"], "Brenes, Provincia de Sevilla": ["37.5494873", "-5.8724046"], "41439, Ca\u00f1ada Rosal, Provincia de Sevilla": ["37.5976936", "-5.2104153"], "41960, Gines, Provincia de Sevilla": ["37.38594449328859", "-6.078806054362416"], "41200, Alcal\u00e1 del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.5180979", "-5.982018"], "41309, La Rinconada, Provincia de Sevilla": ["37.4867198", "-5.9814868"], "11540, Sanl\u00facar de Barrameda, Provincia de C\u00e1diz": ["36.7761393", "-6.3534794"], "41320, Cantillana, Provincia de Sevilla": ["37.609779225", "-5.824664075"], "41007, Distrito San Pablo-Santa Justa, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3940852", "-5.9616634"], "21870, Escacena del Campo, Provincia de Huelva": ["37.4088438", "-6.3896302"], "Los Palacios y Villafranca, Provincia de Sevilla": ["37.1582119", "-5.9244567"], "41890, El Castillo de las Guardas, Provincia de Sevilla": ["37.6936222", "-6.3139109"], "La Puebla de Cazalla, Provincia de Sevilla": ["37.2219965", "-5.3119668"], "San Jos\u00e9 de la Rinconada, La Rinconada, Provincia de Sevilla": ["37.4865155", "-5.9416528"], "La Algaba, Provincia de Sevilla": ["37.4619114", "-6.0137162"], "Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0856891", "-0.9448805"], "Camas, Provincia de Sevilla": ["37.4020115", "-6.0331571"], "41900, Camas, Provincia de Sevilla": ["37.39692025", "-6.0335692875"], "41003, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.394550927205884", "-5.988845660294118"], "Valencina de la Concepci\u00f3n, Provincia de Sevilla": ["37.4175713", "-6.0738363"], "El Coronil, Provincia de Sevilla": ["37.0796909", "-5.6329514"], "Montellano, Provincia de Sevilla": ["36.9950734", "-5.5713466"], "Burguillos, Provincia de Sevilla": ["37.5858509", "-5.9678094"], "Pilas, Provincia de Sevilla": ["37.3012094", "-6.3027773"], "Jimena de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.4327335", "-5.4527477"], "41909, Salteras, Provincia de Sevilla": ["37.42568485714286", "-6.102791271428572"], "41004, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3707503", "-5.9797675"], "41013, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3707503", "-5.9797675"], "Torrequinto, Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Provincia de Sevilla": ["37.3297046", "-5.8992522"], "Ca\u00f1ada Rosal, Provincia de Sevilla": ["37.5976936", "-5.2104153"], "Heli\u00f3polis, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3546025", "-5.9846482"], "La Luisiana, Provincia de Sevilla": ["37.5278048", "-5.2481605"], "30850, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.774919735000005", "-1.47125014"], "41018, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.38473426108374", "-5.976734315270936"], "41809, Albaida del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.425499", "-6.1650572"], "41704, Montequinto, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.3390979", "-5.9316298"], "29328, Sierra de Yeguas, Provincia de M\u00e1laga": [37.1242, -4.8677], "Teba, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29660, La Campana, Provincia de Sevilla": ["37.5671522", "-5.4293186"], "21840, Niebla, Provincia de Huelva": ["37.3609544", "-6.6793495"], "Constantina, Provincia de Sevilla": ["37.87757", "-5.62185"], "41210, Guillena, Provincia de Sevilla": ["37.542959875", "-6.061227675"], "41009, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4036331", "-5.9820054"], "San Lorenzo, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3992266", "-5.997689"], "Bollullos de la Mitaci\u00f3n, Provincia de Sevilla": ["37.3399004", "-6.1376821"], "Bormujos, Provincia de Sevilla": ["37.3715939", "-6.07133"], "Castilleja de Guzm\u00e1n, Provincia de Sevilla": ["37.4084162", "-6.0573214"], "41370, Cazalla de la Sierra, Provincia de Sevilla": ["37.932188", "-5.7595396"], "41007, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.394417924", "-5.960585347"], "41590, La Roda de Andaluc\u00eda, Provincia de Sevilla": ["37.2003677", "-4.7772857"], "41800, Sanl\u00facar la Mayor, Provincia de Sevilla": ["37.3864113", "-6.2024485"], "Mairena del Alcor, Provincia de Sevilla": ["37.3730933", "-5.7489246"], "41704, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "41219, Guillena, Provincia de Sevilla": ["37.576218966666666", "-6.104717333333333"], "41830, Hu\u00e9var del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3558683", "-6.2779814"], "41011, Los Remedios, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3742264", "-6.0038657"], "41012, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3447217", "-5.9740721"], "48510, Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "41003, Feria, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3977282", "-5.9913196"], "41410, La Cierva, Provincia de Cuenca": {"error": "No results found"}, "41410, Los Cortijos, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "41013, Pol\u00edgono Sur, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3580471", "-5.9650838"], "41002, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.39800782296297", "-5.994192114074074"], "41940, Las Almenas, Tomares, Provincia de Sevilla": ["37.3805256", "-6.0548667"], "41400, Ca\u00f1ada Rosal, Provincia de Sevilla": ["37.5976936", "-5.2104153"], "41008, Distrito San Pablo-Santa Justa, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3940852", "-5.9616634"], "41670, Pruna, Provincia de Sevilla": ["36.9732536", "-5.2223677"], "Los Molinos, Comunidad de Madrid": ["40.7147018", "-4.0733926"], "El Gastor, Provincia de C\u00e1diz": ["36.8551853", "-5.3236056"], "41014, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3447217", "-5.9740721"], "Provincia de Bizkaia": ["42.6151015", "-1.4672005164972546"], "41018, Huerta del Pilar, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3857517", "-5.97749"], "41359, Tocina, Provincia de Sevilla": ["37.6097702", "-5.7354252"], "41330, Tocina, Provincia de Sevilla": ["37.5912795", "-5.729373766666666"], "Valladolid, Provincia de Valladolid": ["42.2486394", "-5.2639971"], "Mont-roig del Camp, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "41300, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.66750644074074", "-5.7626570481481485"], "Calella de Palafrugell, Palafrugell, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Avenida de la Paz, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3598504", "-5.9558798"], "28015, Comunidad de Madrid": ["40.43093671591501", "-3.710153089679098"], "Carolinas Bajas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3543097", "-0.4812975"], "41450, Constantina, Provincia de Sevilla": ["37.87235138333333", "-5.621207541666666"], "41860, Gerena, Provincia de Sevilla": ["37.5254485", "-6.1577302"], "41003, Distrito San Pablo-Santa Justa, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3940852", "-5.9616634"], "48230, Elorrio, Provincia de Bizkaia": [43.135000000000005, -2.54328], "41310, Brenes, Provincia de Sevilla": ["37.5488939", "-5.87279576"], "Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.151212", "-0.4346556"], "Sanl\u00facar de Barrameda, Provincia de C\u00e1diz": ["36.7761393", "-6.3534794"], "41020, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "Hinojos, Provincia de Huelva": ["37.2922174", "-6.3794314"], "Trigueros, Provincia de Huelva": ["37.3830829", "-6.834095"], "El Portil, Punta Umbr\u00eda, Provincia de Huelva": ["37.211022", "-7.0496953"], "Lucena del Puerto, Provincia de Huelva": ["37.3035671", "-6.7284528"], "Provincia de Huelva": ["37.5019895", "-6.922798496554098"], "41640, Osuna, Provincia de Sevilla": ["37.237273280000004", "-5.098023424"], "41703, Arco Norte, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.296023", "-5.9349778"], "41727, Los Palacios y Villafranca, Provincia de Sevilla": ["37.1582119", "-5.9244567"], "41005, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3707503", "-5.9797675"], "41016, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.39132816071429", "-5.927896253571428"], "41650, El Saucejo, Provincia de Sevilla": ["37.0698592", "-5.0970989"], "41360, El Pedroso, Provincia de Sevilla": ["37.8418425", "-5.7645421"], "41804, Olivares, Provincia de Sevilla": ["37.417339", "-6.161004"], "41429, La Campana, Provincia de Sevilla": ["37.5671522", "-5.4293186"], "48120, Maruri-Jatabe, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48012, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48520, Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48370, Bermeo, Provincia de Bizkaia": [43.36634615384616, -2.689892307692308], "48180, Loiu, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Mungia, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Sondika, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48313, Ere\u00f1o, Provincia de Bizkaia": [43.35426, -2.61564], "48300, Gernika-Lumo, Provincia de Bizkaia": [43.310320000000004, -2.66572], "48910, Azeta, Sestao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Arteagabeitia, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Leioa, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48360, Mundaka, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48930, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Larraskitu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Portugalete, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48550, Muskiz, Provincia de Bizkaia": [43.33298571428571, -3.118814285714286], "Durango, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Romo, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Bagatza, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Ondarroa, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48992, Neguri, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48004, Bego\u00f1a, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48003, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48143, Areatza, Provincia de Bizkaia": [43.118233333333336, -2.7678], "48902, San Vicente, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48901, San Vicente, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48901, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48830, G\u00fce\u00f1es, Provincia de Bizkaia": [43.2011, -3.0475], "48100, Mungia, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48901, Lasesarre, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48240, Berriz, Provincia de Bizkaia": [43.1781, -2.58006], "48980, Portugalete, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48007, Uribarri, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48902, Arteagabeitia, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48993, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Santurtzi, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48903, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48650, Barrika, Provincia de Bizkaia": [43.40279999999999, -2.9373], "48991, Algorta, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48006, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48150, Sondika, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48940, Leioa, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48600, Sopelana, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Loiu, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Bakio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Sopelana, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Erandio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Lutxana, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Markonzaga, Sestao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Galdakao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Gallarta, Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Arrieta, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48950, Erandio, Provincia de Bizkaia": [43.3060125, -2.9608125], "48500, Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48903, Lutxana, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48860, Zalla, Provincia de Bizkaia": [43.214933333333335, -3.135033333333334], "48196, Lezama, Provincia de Bizkaia": [43.27735, -2.8316], "48013, Zorrotza, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48192, Gordexola, Provincia de Bizkaia": [43.201, -3.0651666666666664], "48009, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48008, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48980, Donibane / San Juan, Santurtzi, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48980, Santurtzi, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "18370, Moraleda de Zafayona, Provincia de Granada": ["37.170001", "-3.9651417"], "18015, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1895467", "-3.632498"], "Marina del Este, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7274475", "-3.7275317"], "Torrenueva, Motril, Provincia de Granada": ["36.7232868", "-3.4545562"], "V\u00e1lor, Provincia de Granada": ["36.9961661", "-3.0809964"], "18518, Cogollos de Guadix, Provincia de Granada": ["37.2241755", "-3.1610634"], "Malag\u00f3n, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "Ciudad Quesada, Rojales, Provincia de Alicante": ["38.0644491", "-0.717674"], "Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.8675489", "-0.7925673"], "18568, P\u00ed\u00f1ar, Provincia de Granada": ["37.44457285", "-3.43921275"], "Bubi\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.9488544", "-3.3570047"], "18470, V\u00e1lor, Provincia de Granada": ["36.99622946666667", "-3.081739166666667"], "Pinos del Valle, El Pinar, Provincia de Granada": ["36.9129848", "-3.5545946"], "18658, Pinos del Valle, El Pinar, Provincia de Granada": ["36.9129848", "-3.5545946"], "El Casar de Escalona, Provincia de Toledo": ["40.0458426", "-4.5245254"], "18170, Jun, Provincia de Granada": ["37.2217446", "-3.5942908"], "Montej\u00edcar, Provincia de Granada": ["37.5721215", "-3.504669"], "Hu\u00e9neja, Provincia de Granada": ["37.1769362", "-2.9485635"], "D\u00fadar, Provincia de Granada": ["37.186106", "-3.4836393"], "Pol\u00edcar, Provincia de Granada": ["37.2575189", "-3.2332207"], "Juviles, Provincia de Granada": ["36.9481259", "-3.2254914"], "18300, Barrio Alto, Loja, Provincia de Granada": ["37.1643471", "-4.1507493"], "San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.2100586", "-5.3868293"], "Antequera, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9871306", "-5.1132734"], "Lobras, Provincia de Granada": ["36.9293591", "-3.2127608"], "00000, San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "18014, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "18130, La Malah\u00e1, Provincia de Granada": ["37.1013303", "-3.7228558"], "18195, Las Gabias, Provincia de Granada": ["37.13257725", "-3.694362820083108"], "18102, Vegas del Genil, Provincia de Granada": ["37.168708", "-3.689069494368591"], "Bigues i Riells, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "18180, Diezma, Provincia de Granada": ["37.3205635", "-3.33540795"], "18260, \u00cdllora, Provincia de Granada": ["37.29955752857143", "-3.8718443571428574"], "18690, La Herradura, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7345524", "-3.7379332"], "Sedella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "13600, Alc\u00e1zar de San Juan, Provincia de Ciudad Real": ["39.3891869", "-3.3132197"], "18290, Atarfe, Provincia de Granada": ["37.2226964", "-3.6865662"], "18711, Rubite, Provincia de Granada": ["36.77450025", "-3.32764425"], "04008, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "Freila, Provincia de Granada": ["37.5288858", "-2.9072558"], "18539, Villanueva de las Torres, Provincia de Granada": ["37.5568429", "-3.0897928"], "Zafra, Provincia de Badajoz": ["38.0940732", "-6.7127907"], "30880, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "Sector Sur, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.8664204", "-4.7780581"], "Frigiliana, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Golm\u00e9s, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Ot\u00edvar, Provincia de Granada": ["36.815373", "-3.680964"], "Sotogrande, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.2820648", "-5.2970604"], "J\u00e1tar, Provincia de Granada": ["36.9342472", "-3.9092739"], "Roses, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "18713, Sorvil\u00e1n, Provincia de Granada": ["36.7660489", "-3.265613633333333"], "18710, Polopos, Provincia de Granada": ["36.7950131", "-3.2972924"], "18350, Alomartes, \u00cdllora, Provincia de Granada": ["37.2635956", "-3.9129575"], "18413, Capileira, Provincia de Granada": ["36.96937967647059", "-3.3545611529411765"], "46014, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "18007, Granada, Provincia de Granada": ["37.15489914411765", "-3.598815438235294"], "18002, Centro - Sagrario, Granada, Provincia de Granada": ["37.177908349999996", "-3.602420242060391"], "46006, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "18859, Las Vertientes, C\u00fallar, Provincia de Granada": ["37.6226171", "-2.4623653"], "Algarinejo, Provincia de Granada": ["37.325204", "-4.1582073"], "Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9675925", "-0.1803423"], "Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "Ontinyent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8208523", "-0.6099929"], "Faura, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7262295", "-0.2611236"], "Platja de Gandia / Playa de Gand\u00eda, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.003633199999996", "-0.16088372098042775"], "Pu\u00e7ol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6172229", "-0.3028272"], "Miramar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9505154", "-0.1415109"], "Burjassot, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5090599", "-0.4108581"], "Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5463524", "-0.5699662"], "Quart de Poblet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4827253", "-0.4438854"], "46780, Oliva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.92123033713555", "-0.11462880803069053"], "Oliva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9202443", "-0.1208981"], "Monserrat, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3576494", "-0.6031"], "L'Alc\u00fadia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1947105", "-0.5042406"], "Olocau, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7006763", "-0.531206"], "Godella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5184276", "-0.4103168"], "Bell\u00fas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9452803", "-0.48611"], "Daim\u00fas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9687811", "-0.1534297"], "Sant Antoni, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1655719", "-0.2434697"], "17300, Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4701823", "-0.3755728"], "X\u00e0tiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9880871", "-0.5200052"], "N\u00e1quera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6589222", "-0.4263092"], "Tavernes de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0715565", "-0.2678045"], "Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.436668", "-0.4656213"], "Alginet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2651129", "-0.4716912"], "Alm\u00e0ssera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5118213", "-0.3562374"], "Bellreguard, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9462948", "-0.1615484"], "Algemes\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.190758", "-0.4357471"], "Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4726098", "-0.7178348"], "46369, Alborache, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3917086", "-0.7711311"], "46018, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "Canet d'En Berenguer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6800217", "-0.2211327"], "Xeresa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0101346", "-0.2168106"], "Benaguasil, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5942907", "-0.588849"], "Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1647217", "-0.2542313"], "La Font d'en Carr\u00f2s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9168188", "-0.1702194"], "Carcaixent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1209651", "-0.4472814"], "03720, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03726, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "Alfafar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4200749", "-0.3891355"], "El Grau, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.460874", "-0.335739"], "Cat\u00ed, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.4715653", "0.0228594"], "46900, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.434936606131615", "-0.46956650478462186"], "46183, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5659086", "-0.5302784"], "46622, Teresa de Cofrentes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1064363", "-1.0510067"], "03509, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46290, Alc\u00e0sser, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3786948", "-0.4462785"], "46540, El Puig de Santa Maria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5887818", "-0.3062566"], "46120, Alboraia/Alboraya, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5009954", "-0.34948"], "46749, Carcaixent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1209651", "-0.4472814"], "46119, N\u00e1quera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.647279361538466", "-0.41831926923076923"], "46600, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.150327361456625", "-0.43730347512274964"], "46400, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.16604170833333", "-0.24755146666666666"], "46624, Jalance, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1909369", "-1.077146"], "46017, Pobles del Sud, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4282661", "-0.3581993"], "46725, R\u00f3tova, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.932204839139786", "-0.2577294064516129"], "46009, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.479289", "-0.3710264334737524"], "46702, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.96377855149254", "-0.1848237410447761"], "46191, Vilamarxant, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.55679503333333", "-0.615314275"], "46716, Rafelcofer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9327181", "-0.1664006"], "46512, Faura, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7253804", "-0.26216555"], "46408, Faro, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1868044", "-0.2190754"], "Punta Prima, Sant Llu\u00eds, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "46185, La Pobla de Vallbona, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5907339", "-0.5532185"], "46660, Manuel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.05215296", "-0.4944509733333333"], "46110, Campolivar, Godella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5312197", "-0.4288806"], "Malpartida de C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4458422", "-6.5046747"], "46008, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.471017228027215", "-0.3894908481632653"], "46790, Xeresa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0116185", "-0.21704175"], "46014, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689295", "-0.4050338"], "46530, Pu\u00e7ol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6172229", "-0.3028272"], "46021, Algir\u00f3s, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4808517", "-0.3420311427062354"], "46100, Burjassot, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.513399914666664", "-0.4123384683809524"], "03690, San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig, Provincia de Alicante": ["38.39484218178294", "-0.5222948209302326"], "03590, Altea, Provincia de Alicante": ["38.602121207692306", "-0.04879153333333333"], "46260, Alberic, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1164369", "-0.5201838"], "46701, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.96964827083333", "-0.1814106625"], "Valencia de Don Juan, Provincia de Le\u00f3n": ["42.2936047", "-5.5188832"], "Jes\u00fas, Tortosa, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Cidade Xard\u00edn, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Perellonet, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3079798", "-0.2971752"], "Toreno, Provincia de Le\u00f3n": ["42.6965966", "-6.5127579"], "Moncada, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5450484", "-0.3941015"], "Monte Alto, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Mil Palmeras, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.8916701", "-0.7555849"], "Guardamar del Segura, Provincia de Alicante": ["38.0899985", "-0.65381"], "35650, Oliva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9202443", "-0.1208981"], "Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46021, La Carrasca, Monz\u00f3n, Provincia de Huesca": {"error": "No results found"}, "La Carrasca, Monz\u00f3n, Provincia de Huesca": {"error": "No results found"}, "Sant Llu\u00eds, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Morvedre, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4842793", "-0.375532"], "Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4880777", "-1.1001643"], "Vilallonga / Villalonga, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8853294", "-0.2066001"], "Chera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5931474", "-0.9729021"], "Vistahermosa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3654525", "-0.459968"], "Alboraia/Alboraya, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5009954", "-0.34948"], "46015, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5039227", "-0.4421014"], "46520, El Port de Sagunt, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6631732", "-0.2208575"], "43890, Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant, Provincia de Tarragona": [41.1791, 1.619], "46370, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4702266", "-0.7039256833333333"], "46014, Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.463435012185684", "-0.40319680212765957"], "46901, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4180844", "-0.49702224000000006"], "Albal, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3956438", "-0.4150821"], "46620, Ayora, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.05724503333333", "-1.0570259333333334"], "46018, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689295", "-0.4050338"], "Alborache, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3917086", "-0.7711311"], "46712, Piles, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.94700498888889", "-0.12102163333333332"], "46530, Alfinach, Pu\u00e7ol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.63536225", "-0.33465387090957877"], "Sedav\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4247119", "-0.3834581"], "Xeraco, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0331946", "-0.2152033"], "46019, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46529, Canet d'En Berenguer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6800217", "-0.2211327"], "46520, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6653768773913", "-0.223822"], "Poble Nou, Pobles del Nord, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5063915", "-0.384176"], "46014, Pobles del Sud, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4282661", "-0.3581993"], "46137, La Pobla de Farnals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.577785", "-0.3264302"], "46183, El Carme, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5600986", "-0.5185154"], "46184, San Antonio de Benag\u00e9ber, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5619478", "-0.5001275"], "46388, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4726098", "-0.7178348"], "03700, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03169, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03502, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sabadell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cunit, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46015, Sant Pau, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.478331999999995", "-0.4112192586104626"], "Beter\u00f3, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4719996", "-0.3358455"], "Benim\u00e0met, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5001834", "-0.4188584"], "Malva-rosa, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4802716", "-0.3284819"], "Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4708608", "-0.3881723"], "Sant Pau, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4883085", "-0.4039796"], "La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4814422", "-0.3946974"], "Tres Forques, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4662772", "-0.4004105"], "El Pla del Remei, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689748", "-0.3690676"], "Benimaclet, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.487148", "-0.3566225"], "El Carme, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4782212", "-0.3810013"], "Sant Isidre, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4540512", "-0.403276"], "08913, Artigues, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4344, 2.2156], "46400, Sant Antoni, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1655719", "-0.2434697"], "46920, Mislata, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.475316621875", "-0.417392028125"], "46760, Tavernes de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0715565", "-0.2678045"], "46139, La Pobla de Farnals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.577785", "-0.3264302"], "46621, Zarra, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0916543", "-1.074957"], "46002, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47034812359551", "-0.37581171741573033"], "46292, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46370, Los Felipes, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.447362", "-0.645502445848612"], "46015, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4814422", "-0.3946974"], "46722, Beniarj\u00f3, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9324698", "-0.1870182"], "46420, El Perell\u00f3, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2766828", "-0.2770574"], "Antella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0792449", "-0.5926271"], "46893, Alfarras\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.90510948613861", "-0.49684683465346535"], "46389, Tur\u00eds, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.39119410625", "-0.7030031625"], "Catadau, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2748065", "-0.5710963"], "Alberic, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1164369", "-0.5201838"], "Siete Aguas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4715188", "-0.9156646"], "Cheste, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4939368", "-0.6842101"], "46790, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9675925", "-0.1803423"], "L'Alc\u00fadia de Crespins, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9710757", "-0.5890951"], "46711, Miramar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9505154", "-0.1415109"], "46730, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.99468833596491", "-0.16423604122807017"], "Benifai\u00f3, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2854089", "-0.426264"], "La Ermita, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5219202", "-0.2395889"], "46870, Ontinyent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.82075848776978", "-0.6072236352517986"], "Pego, Provincia de Alicante": ["38.8421876", "-0.1178782"], "Faro, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1868044", "-0.2190754"], "Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6792916", "-0.2786451"], "Benifair\u00f3 de les Valls, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7277183", "-0.2686309"], "El Pinar de Campoverde, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.9068525", "-0.8426597"], "46613, Llaur\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1470711", "-0.3301655"], "46812, Aielo de Malferit, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8797582", "-0.5909272"], "46560, Massalfassar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.55763505", "-0.3243828240740741"], "Y\u00e1tova, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3848761", "-0.8085418"], "Montesol, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5570665", "-0.5288167"], "Almussafes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2924334", "-0.4138577"], "R\u00e1fol de Salem, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8659425", "-0.3972952"], "Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2025604", "-0.3111645"], "Meliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.528475", "-0.3488606"], "Enguera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9804366", "-0.6894299"], "R\u00f3tova, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9325529", "-0.2580968"], "La Pobla de Vallbona, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5907339", "-0.5532185"], "La Pobla de Farnals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.577785", "-0.3264302"], "Picanya, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4353965", "-0.4358777"], "Mislata, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4751444", "-0.4179125"], "Benicolet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9193454", "-0.3460118"], "Cumbres de Calicanto, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4287515", "-0.5846838"], "Rocafort, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5300573", "-0.4109383"], "Picassent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.363519", "-0.4611789"], "46025, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "El Port de Sagunt, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6631732", "-0.2208575"], "Alaqu\u00e0s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4572928", "-0.46098"], "Mas Camarena, B\u00e9tera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5535932", "-0.4580374"], "Aldaia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4647886", "-0.4607604"], "Massamagrell, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5703995", "-0.3302101"], "Xirivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4639546", "-0.4293866"], "Sumac\u00e0rcer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0962162", "-0.6296261"], "Teresa de Cofrentes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1064363", "-1.0510067"], "Bocairent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.7669181", "-0.610892"], "Palma de Gand\u00eda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9249523", "-0.2210245"], "46007, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "Castellonet de la Conquesta, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9154896", "-0.2630171"], "46710, Daim\u00fas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.96965154876033", "-0.15030841280991736"], "46010, El Pla del Real, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4755662", "-0.3602982"], "46117, B\u00e9tera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.58834383461539", "-0.46519275"], "46900, Parc Central, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46821, Chella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.05264845", "-0.66802725"], "46132, Alm\u00e0ssera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.513495089473686", "-0.3577523368421053"], "46980, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.529592546428574", "-0.44545073571428573"], "46013, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.453049500000006", "-0.34718137321594034"], "46839, Bell\u00fas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9452803", "-0.48611"], "46130, Massamagrell, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.57423718759385", "-0.33674756646406867"], "46720, Vilallonga / Villalonga, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8853294", "-0.2066001"], "46169, Olocau, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6720889", "-0.5382486"], "03330, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46138, Rafelbunyol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5901015", "-0.3376226"], "46110, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5039227", "-0.4421014"], "46192, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46026, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.441528", "-0.3714612"], "46869, Atzeneta d'Albaida, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8329111", "-0.4971632"], "46500, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.67946490714286", "-0.2752102142857143"], "46825, Bicorp, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1320989", "-0.78773795"], "Carlet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2251696", "-0.5202051"], "Cambrils, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "L'Alf\u00e0s del Pi, Provincia de Alicante": ["38.5786027", "-0.1006738"], "46740, Carcaixent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.120254214999996", "-0.445237145"], "Torreforta, Tarragona, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "La Salut, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46612, Corbera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.15738030526315", "-0.35264521578947366"], "Sant Jaume d'Enveja, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46410, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.225800639999996", "-0.28906857999999996"], "Tordesillas, Provincia de Valladolid": {"error": "No results found"}, "Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4701823", "-0.3755728"], "Cap Mart\u00ed, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7439418", "0.2096296"], "Benitachell/el Poble Nou de Benitatxell, Provincia de Alicante": ["38.7314482", "0.1405247"], "46024, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4674858", "-0.3294715"], "46780, Palma de Gand\u00eda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9249523", "-0.2210245"], "46022, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46021, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "La Pobla Llarga, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.08528", "-0.4765326"], "43100, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "46370, El Bosque, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4486787", "-0.6181209"], "46019, Rascanya, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.49524136708861", "-0.37122734848101263"], "46730, Platja de Gandia / Playa de Gand\u00eda, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0057265", "-0.1705344"], "46724, Palma de Gand\u00eda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9249523", "-0.2210245"], "46026, Pobles del Sud, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4282661", "-0.3581993"], "46713, Bellreguard, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9462948", "-0.1615484"], "46013, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46010, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46005, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46008, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "Potries, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.915234", "-0.1949104"], "El Mercat, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4738165", "-0.3778455"], "Rafelbunyol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5884632", "-0.3325421"], "Guadassuar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1857839", "-0.4778181"], "Tavernes Blanques, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5064294", "-0.3625992"], "Navarr\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1024656", "-0.6953201"], "Real, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3342846", "-0.608392"], "B\u00e9tera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5917307", "-0.4622695"], "Atzeneta d'Albaida, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8329111", "-0.4971632"], "La Loma, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4525383", "-0.6057909"], "Massanassa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4108561", "-0.4000846"], "Paiporta, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4288431", "-0.4193767"], "El Puig de Santa Maria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5887818", "-0.3062566"], "Piles, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9407693", "-0.1325845"], "L'Olleria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9144633", "-0.5535651"], "Torre en Conill, B\u00e9tera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5773143", "-0.4828236"], "46003, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46011, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46717, La Font d'en Carr\u00f2s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9168188", "-0.1702194"], "46792, Carcaixent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.097741039285715", "-0.3721798607142857"], "Catarroja, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4033747", "-0.4028759"], "Ll\u00edria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6251478", "-0.5952749"], "46970, Alaqu\u00e0s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.455662893277314", "-0.45923092941176474"], "46910, Sedav\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4247119", "-0.3834581"], "Massalfassar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5579365", "-0.3258587"], "46291, Benimodo, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2135155", "-0.5261689"], "Benimodo, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2135344", "-0.5267415"], "46230, Alginet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.26662408333333", "-0.4674905166666667"], "Vall\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9858253", "-0.5562883"], "Canals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9623954", "-0.5832175"], "Albalat dels Tarongers, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7028908", "-0.3371981"], "Casas Altas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["40.0395154", "-1.2629814"], "Platja de la Pobla de Farnals, La Pobla de Farnals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5636562", "-0.2860573"], "Bu\u00f1ol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4189582", "-0.7909637"], "La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5100778", "-0.2296202"], "Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46730, Santa Anna, Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Barrio de La Luz, Xirivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4666381", "-0.416829"], "Polop, Provincia de Alicante": ["38.6226795", "-0.1275385"], "Pedreguer, Provincia de Alicante": ["38.7938437", "0.0343336"], "Parc Central, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.273972549999996", "1.9150617508661996"], "D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"], "Albuixech, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5442852", "-0.3247783"], "Bicorp, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1323971", "-0.7877353"], "Manises, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.492989", "-0.4621429"], "Benet\u00fasser, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4228928", "-0.3974783"], "Jalance, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1909885", "-1.0772386"], "Alpuente, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.8759884", "-1.0137762"], "46118, Serra, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.69061235", "-0.42431795"], "46320, Sinarcas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.73241825", "-1.22277605"], "46190, Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5463524", "-0.5699662"], "46022, Algir\u00f3s, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47359624773414", "-0.34024327129909365"], "46117, Torre en Conill, B\u00e9tera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5773143", "-0.4828236"], "46850, L'Olleria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9144633", "-0.5535651"], "46016, Tavernes Blanques, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5064294", "-0.3625992"], "46200, Paiporta, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.428143027272725", "-0.4142889090909091"], "C\u00e0noves i Samal\u00fas, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46007, Jes\u00fas, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.460557420523415", "-0.386118042768595"], "46250, L'Alc\u00fadia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1947105", "-0.5042406"], "46220, Picassent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3809919739726", "-0.483771501369863"], "46511, Benifair\u00f3 de les Valls, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7277183", "-0.2686309"], "46960, Aldaia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.46521218181818", "-0.46343824000000006"], "29009, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "46950, Xirivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.46490331515151", "-0.42876564242424237"], "46293, Alc\u00e0ntera de X\u00faquer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.068793", "-0.5620285"], "46004, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.441528", "-0.3714612"], "46367, Y\u00e1tova, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3848761", "-0.8085418"], "46910, Alfafar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.421947256", "-0.38563174"], "46800, X\u00e0tiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.988111426215646", "-0.519375977589852"], "Chella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0419132", "-0.6590644"], "Utiel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5680838", "-1.2051778"], "46723, Almoines, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9432862", "-0.1819791"], "46611, Benimuslem, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1336713", "-0.4890746"], "Tur\u00eds, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.389881", "-0.7104813"], "Santa Rosa, Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5493733", "-0.5338163"], "Vinar\u00f2s, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.4631179", "0.464151"], "Castell\u00f3n de la Plana / Castell\u00f3 de la Plana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "Onda, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9639284", "-0.2608608"], "L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5659086", "-0.5302784"], "17251, Calonge, Provincia de Girona": [41.8634, 3.0752], "46015, Agullent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8233412", "-0.5473745"], "Roma, Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5066866", "-1.1578911"], "08303, Matar\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.5421, 2.4445], "Albaida, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.838669", "-0.5181895"], "Barxeta, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0225353", "-0.4165167"], "Llombai, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2816214", "-0.5731796"], "Manuel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0513265", "-0.4909038"], "Vilamarxant, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5680723", "-0.6227531"], "Benimuslem, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1319694", "-0.4923176"], "Llaur\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1469364", "-0.3299823"], "25587, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "24200, Valencia de Don Juan, Provincia de Le\u00f3n": ["42.2936047", "-5.5188832"], "46178, Alpuente, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.8759884", "-1.0137762"], "Beniarj\u00f3, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9324698", "-0.1870182"], "Campolivar, Godella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5312197", "-0.4288806"], "Poliny\u00e0 de X\u00faquer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1957935", "-0.3698201"], "El Pilar, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4739726", "-0.382343"], "46758, Barx, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.01319066969697", "-0.3012222404040404"], "Rafelcofer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9327181", "-0.1664006"], "Rotgl\u00e0 i Corber\u00e0, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0039511", "-0.5647874"], "Sellent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0317983", "-0.5874749"], "Chert / Xert, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.5186118", "0.1585541"], "Ayora, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0596612", "-1.057216"], "Montroi / Montroy, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3406742", "-0.6138111"], "Santa B\u00e0rbara, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Anna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0204311", "-0.6461361"], "El Bosque, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4486787", "-0.6181209"], "Las Pedrizas, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "46595, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "El Carme, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5600986", "-0.5185154"], "46370, La Loma, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4525383", "-0.6057909"], "46017, Jes\u00fas, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.44982122619212", "-0.3900329748445059"], "46182, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.52947076", "-0.48427484000000004"], "46930, Quart de Poblet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4827253", "-0.4438854"], "46669, Sant Joanet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.071992", "-0.4869889"], "Albalat de la Ribera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2012627", "-0.3866468"], "Cerd\u00e0, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9861769", "-0.5743123"], "Cortes de Pall\u00e1s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2423365", "-0.9403895"], "Genov\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7122485", "-0.7018937"], "Godelleta, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4218028", "-0.6867262"], "Corbera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1580768", "-0.3540631"], "Gilet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6786015", "-0.32506"], "Ador, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9195136", "-0.2242702"], "Guadalajara, Provincia de Guadalajara": ["40.6326979", "-3.1646067"], "46715, L'Alqueria de la Comtessa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9365133", "-0.1535701"], "46680, Algemes\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.19079141818182", "-0.4365373666666667"], "46729, Ador, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9203784", "-0.2245036"], "Benicull de X\u00faquer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1853985", "-0.3821957"], "Alfarp, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2767351", "-0.5605091"], "46392, Siete Aguas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4715188", "-0.9156646"], "17123, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.436668", "-0.4656213"], "08002, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "Alfarras\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9043757", "-0.4967679"], "46380, Cheste, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.49153315", "-0.68403345"], "Serra, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6851966", "-0.4281287"], "La Torre, Provincia de \u00c1vila": ["40.5887189", "-4.9658282"], "Nou Moles, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4711509", "-0.3987919"], "La Roqueta, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4669566", "-0.3802721"], "El Saler, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3831928", "-0.332889"], "29793,": ["36.73096862521739", "-3.965176532173913"], "Na Rovella, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4523614", "-0.3667204"], "46728, Palma de Gand\u00eda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9249523", "-0.2210245"], "Simat de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0435012", "-0.3114531"], "Torre de la Horadada, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.8685307", "-0.7590149"], "Orihuela Costa, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9237214", "-0.7453376"], "Los Montesinos, Provincia de Alicante": ["38.0274262", "-0.7434529"], "46870, Santa Ana, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.3088648", "-5.9902187"], "46770, Xeraco, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0347594", "-0.21759085"], "46010, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.479289", "-0.3710264334737524"], "08445, C\u00e0noves i Samal\u00fas, Provincia de Barcelona": [41.6833, 2.3333500000000003], "46110, Godella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.52355495833333", "-0.41773765"], "12593, Moncofa, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.810896", "-0.1486891"], "46022, Camins al Grau, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4630582", "-0.3480652"], "46134, Albalat dels Sorells, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5436955", "-0.3461912"], "Villar del Arzobispo, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7337011", "-0.8273481"], "Los Felipes, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.447362", "-0.645502445848612"], "San Antonio de Benag\u00e9ber, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5619478", "-0.5001275"], "Calp, Provincia de Alicante": ["38.6443252", "0.046012"], "46450, Benifai\u00f3, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.28614244115549", "-0.4294095481217309"], "03319, Entrenaranjos, Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5518035", "-0.5327999"], "46842, Aielo de Rugat, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8820867", "-0.3442156"], "46419, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.236951366666666", "-0.26167576666666664"], "Pubilla Cases, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46018, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "Russafa, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.462278", "-0.3720713"], "La Punta, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4444521", "-0.3438359"], "Natzaret, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4500543", "-0.3336026"], "Benicalap, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4950176", "-0.3921382"], "46388, Godelleta, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.423097553846155", "-0.6822841538461538"], "46021, El Pla del Real, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4755662", "-0.3602982"], "Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.5406255", "-0.1290929"], "03140, Guardamar del Segura, Provincia de Alicante": ["38.0899985", "-0.65381"], "46182, La Canyada, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5287349", "-0.485945"], "46194, Real, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33551695", "-0.6092835"], "46005, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.464332397472525", "-0.36718794527472526"], "46160, La Torreta, La Roca del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46012, Pobles del Sud, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4282661", "-0.3581993"], "08490, Tordera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Gata de Gorgos, Provincia de Alicante": ["38.7733594", "0.0841004"], "Las Islas, Valle de Mena, Provincia de Burgos": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Las Cruces, Garachico, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "Orba, Provincia de Alicante": ["38.7803753", "-0.0638798"], "El Salvador, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2642201", "-0.6973044"], "Jes\u00fas Pobre, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.7985937", "0.0847035"], "Murla, Provincia de Alicante": ["38.7601227", "-0.0826912"], "46408, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.20275306", "-0.23275814"], "46750, Simat de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0435012", "-0.3114531"], "08023, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Villanueva de Castell\u00f3n, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0795781", "-0.5123755"], "46560, Albuixech, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5442852", "-0.3247783"], "G\u00e1tova, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7696335", "-0.5205666"], "Quatretonda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9456993", "-0.4016262"], "La Pobla del Duc, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9051584", "-0.4196606"], "Benig\u00e0nim, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9438572", "-0.4440855"], "Gran Alacant, Santa Pola, Provincia de Alicante": ["38.222796", "-0.5197043"], "San Miguel de Salinas, Provincia de Alicante": ["37.9769051", "-0.7890649"], "La Font, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4152057", "-0.4123447"], "46009, Tormos, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4893538", "-0.3793743"], "Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9775416", "-0.6828446"], "08008, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "Altea, Provincia de Alicante": ["38.6028245", "-0.0472059"], "Les Rotes, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8312165", "0.1345706"], "Teulada, Provincia de Alicante": ["38.7286834", "0.1044885"], "Cap Blanc, Teulada, Provincia de Alicante": ["38.6760504", "0.1140507"], "46006, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.441528", "-0.3714612"], "La Granadella, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Xal\u00f3, Provincia de Alicante": ["38.7408285", "-0.0116019"], "46900, La Ermita, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5219202", "-0.2395889"], "46119, La Carrasca, Monz\u00f3n, Provincia de Huesca": {"error": "No results found"}, "Favara, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1273559", "-0.2916155"], "46006, Russafa, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4661332", "-0.37777229059911954"], "46018, Nou Moles, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4711509", "-0.3987919"], "48009, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2655, -2.9333], "El Cabanyal - el Canyamelar, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4691829", "-0.330973"], "L'Illa Perduda, Algir\u00f3s, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4682328", "-0.3395437"], "Altea La Vella, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6305215", "-0.0443412"], "L'Albir, L'Alf\u00e0s del Pi, Provincia de Alicante": ["38.5748194", "-0.0686757"], "08029, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Moraira, Teulada, Provincia de Alicante": ["38.6880943", "0.1344619"], "San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig, Provincia de Alicante": ["38.40368745", "-0.522173832986639"], "03550, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.398713429411764", "-0.4349240303921568"], "48005, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48007, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48150, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48011, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48001, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48640, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48014, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48004, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48013, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2623, -2.9488], "48450, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48991, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48160, Derio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48010, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "01232, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "03730, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.78792563414634", "0.16995805914634146"], "03509, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.53221767816092", "-0.17081428390804596"], "03501, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.53691578362069", "-0.1300845948275862"], "03700, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.837617584158416", "0.10690150441736482"], "Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.6982275", "-0.4747767"], "03003, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.344766449999995", "-0.48095148396963805"], "03003, Diputaci\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.34583345", "-0.4922815908709137"], "03560, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.427416", "-0.3983685"], "03502, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.54006608942308", "-0.14347437596153845"], "03590, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.602121207692306", "-0.04879153333333333"], "03014, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.36691478", "-0.4828377"], "03004, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35120313758865", "-0.4862965539007092"], "03570, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.51297455588235", "-0.2131926"], "03016, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.363230203571426", "-0.4595557571428572"], "03540, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.36718566635514", "-0.42205324392523363"], "03001, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3444946203125", "-0.4867598046875"], "03002, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.347487896478874", "-0.4772674014084507"], "03189, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.938112909574464", "-0.7301017524822695"], "03013, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.354391176190475", "-0.47743573809523804"], "03181, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.977803807641195", "-0.682234780730897"], "03690, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.39484218178294", "-0.5222948209302326"], "03540, Playa de San Juan, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3692773", "-0.4152853"], "03300, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.08735235423077", "-0.9450376357692307"], "03581, L'Alf\u00e0s del Pi, Provincia de Alicante": ["38.5786027", "-0.1006738"], "03314, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.09776165", "-0.8625143"], "03206, Elche, Provincia de Alicante": ["38.274293164", "-0.708009436"], "03503, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.53726456481113", "-0.11638151133200797"], "03204, Elche, Provincia de Alicante": ["38.25788745925926", "-0.7078068"], "Elche, Provincia de Alicante": ["38.2653307", "-0.6988391"], "03201, Elche, Provincia de Alicante": ["38.26311652068966", "-0.6981261689655173"], "03208, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2781008", "-0.7197048"], "03770, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"], "03610, Petrer, Provincia de Alicante": ["38.48265862368421", "-0.7765180921052632"], "03180, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.976441", "-0.6929924666666667"], "03190, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.8675489", "-0.7925673"], "03160, Almorad\u00ed, Provincia de Alicante": ["38.10591946348774", "-0.7945632596730245"], "03599, Altea, Provincia de Alicante": ["38.62966076666667", "-0.05098205"], "03189, Orihuela Costa, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9237214", "-0.7453376"], "03189, Punta Prima, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9426958", "-0.7120903"], "03710, Calp, Provincia de Alicante": ["38.666766515837104", "0.056943638461538465"], "03195, Els Bassars, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2446573", "-0.5642189"], "03203, Elche, Provincia de Alicante": ["38.29218070432767", "-0.6188130177743432"], "03007, Benal\u00faa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3416517", "-0.4982871"], "03008, Benal\u00faa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3416517", "-0.4982871"], "03008, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.28925151235955", "-0.5201561292134832"], "03138, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03008, San Gabriel, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3295562", "-0.5134472"], "03013, Carolinas Bajas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35407455", "-0.4760800843287991"], "03005, San Blas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3482598", "-0.4964945"], "03138, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.166225527777776", "-0.4808020222222222"], "03004, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.84683945", "-2.461346740994143"], "03540, San Xo\u00e1n, Ferrol, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Petrer, Provincia de Alicante": ["38.485008", "-0.7703987"], "03801, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.696816285365855", "-0.47363762195121956"], "03738, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.74813866666667", "0.21360853333333335"], "03730, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.78792563414634", "0.16995805914634146"], "03080, San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig, Provincia de Alicante": ["38.3864013", "-0.5172909"], "08001, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03560, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "Sella, Provincia de Alicante": ["38.6083783", "-0.2722519"], "29006,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03003, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.342649495555555", "-0.4907972377777778"], "03204, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.25788745925926", "-0.7078068"], "03005, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35246744", "-0.50000291"], "46712, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "Moixent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8753162", "-0.7495353"], "03502, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.54006608942308", "-0.14347437596153845"], "03002, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03012, Carolinas Bajas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35258715", "-0.4845400201998942"], "Dehesa de Campoamor, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9005304", "-0.7575592"], "03130, Santa Pola, Provincia de Alicante": ["38.1923641", "-0.5555464"], "Los Huertos, Provincia de Segovia": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03790, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.77980819631579", "-0.06304620421052633"], "03788, Benirrama, Vall de Gallinera, Provincia de Alicante": ["38.8310629", "-0.1970913"], "03710, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.666766515837104", "0.056943638461538465"], "03581, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.5716591117647", "-0.06920364705882354"], "La Nucia, Provincia de Alicante": ["38.6133727", "-0.1257319"], "28036, Comunidad de Madrid": ["40.47760313150887", "-3.667982096597633"], "Merindad de Cuesta-Urria, Provincia de Burgos": ["42.85802295", "-3.437835276083905"], "08028, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "28903, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.31853783254237", "-3.7236081755932204"], "03009, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.364364525", "-0.495383725"], "03788,": ["38.8072287", "-0.250640675"], "03501, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.53691578362069", "-0.1300845948275862"], "03550, San Xo\u00e1n, Ferrol, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "30880, \u00c1guilas, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.033111", "-1.1812641"], "Benissa, Provincia de Alicante": ["38.7163735", "0.0534016"], "Ciudad de As\u00eds, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3479404", "-0.5141374"], "El Campello, Provincia de Alicante": ["38.427416", "-0.3983685"], "03004, Benal\u00faa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.34583345", "-0.4922815908709137"], "03007, Alipark, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3438035", "-0.5000459"], "03005, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03007, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.342132992941174", "-0.5097960176470588"], "03015, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3637561", "-0.4725343315789473"], "03006, La Florida, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.1280374", "-0.7629548"], "03010, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.36331977580645", "-0.4975627612903226"], "03002, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "Ibi, Provincia de Alicante": ["38.623288", "-0.5730513"], "Almorad\u00ed, Provincia de Alicante": ["38.1096615", "-0.7919322"], "Sax, Provincia de Alicante": ["38.5350323", "-0.818913"], "03510, Callosa d'en Sarri\u00e0, Provincia de Alicante": ["38.6505808", "-0.1188334"], "03190, Torre de la Horadada, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.8685307", "-0.7590149"], "03600, Elda, Provincia de Alicante": ["38.475359519298244", "-0.7951514157894737"], "03509, Finestrat, Provincia de Alicante": ["38.53221767816092", "-0.17081428390804596"], "03189, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.938112909574464", "-0.7301017524822695"], "03530, La Nucia, Provincia de Alicante": ["38.6133727", "-0.1257319"], "03802, Santa Rosa, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.696415349999995", "-0.47538516952250404"], "03188, La Mata, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["38.0270781", "-0.654673"], "03182, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.978520033749994", "-0.674514619375"], "Novelda, Provincia de Alicante": ["38.3842144", "-0.7674146"], "03570, Torres, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5187734", "-0.2032904"], "Elda, Provincia de Alicante": ["38.4789671", "-0.7956759"], "03205, Elche, Provincia de Alicante": ["38.26931275909091", "-0.7129158772727272"], "03700, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.837617584158416", "0.10690150441736482"], "46870, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03599, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.62966076666667", "-0.05098205"], "03196, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2567211", "-0.519408"], "50820, Zaragoza, Provincia de Zaragoza": ["41.716666567114096", "-0.8415726843959732"], "03690,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03569, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03130, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.19838279045553", "-0.5588502422993492"], "03503, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.53726456481113", "-0.11638151133200797"], "03139, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2416822", "-0.5977553"], "46702, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03749, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03271, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2750652", "-0.6991525"], "03520, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.62418903333333", "-0.13698116666666668"], "28024, Comunidad de Madrid": ["40.39500167258427", "-3.7663351179775284"], "Playa Muchavista, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.3968273", "-0.4083363"], "03202, Elche, Provincia de Alicante": ["38.274021961904765", "-0.6793333142857143"], "Crevillent, Provincia de Alicante": ["38.2493099", "-0.8111359"], "03380, Bigastro, Provincia de Alicante": ["38.06297738888889", "-0.8975449666666666"], "03680, Aspe, Provincia de Alicante": ["38.33730534427861", "-0.7649955706467662"], "La Mata, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["38.0270781", "-0.654673"], "03408, Villena, Provincia de Alicante": ["38.76483448571429", "-0.95222735"], "Aspe, Provincia de Alicante": ["38.3459902", "-0.7692125"], "Formentera del Segura, Provincia de Alicante": ["38.0851143", "-0.7459956"], "03440, Ibi, Provincia de Alicante": ["38.62315834285714", "-0.5735431071428572"], "03185, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.986253395238094", "-0.7070306904761905"], "03016, San Xo\u00e1n, Ferrol, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03580, L'Alf\u00e0s del Pi, Provincia de Alicante": ["38.5786027", "-0.1006738"], "03130, Gran Alacant, Santa Pola, Provincia de Alicante": ["38.222796", "-0.5197043"], "03189, Dehesa de Campoamor, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9005304", "-0.7575592"], "03180, La Mata, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["38.0270781", "-0.654673"], "03184, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.99552152941176", "-0.6920895294117647"], "El Verger, Provincia de Alicante": ["38.8454922", "0.0104379"], "03110, Mutxamel, Provincia de Alicante": ["38.4030971588785", "-0.461159814953271"], "03430, Onil, Provincia de Alicante": ["38.62156353333333", "-0.6791438333333333"], "08037, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08032, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08019, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08010, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08024, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08014, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08302, Matar\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.5421, 2.4445], "08021, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08009, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08002,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08012, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08033, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08006, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08005, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08010, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08005, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08013, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08015, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08027, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08025, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08904, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08906, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08011, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08004, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "Ban\u00fas, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08034, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08042, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08001, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08004, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Provincia de Barcelona": ["41.4968263", "1.4549154"], "08202, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08110, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08226, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08026, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08012, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08029, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08026,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08018, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08907, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08003, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08034, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08038, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08022, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08029, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sitges, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08014, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08393, Caldes d'Estrac, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08810, Sant Pere de Ribes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vilafranca del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08902, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08901, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08023, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08009, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08913, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08037, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08002, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08906, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08033, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4746223", "-0.3765452"], "08041, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08015, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08017, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08025, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08024, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08036, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08016, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08903, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08013, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08023, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08003, Barri G\u00f2tic, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08003, La Barceloneta, El Prat de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08002, Barri G\u00f2tic, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08020, El Bes\u00f2s i el Maresme, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08017, Les Tres Torres, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08036, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "14010, Vi\u00f1uela - Rescatado, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.891053", "-4.7611799"], "08553, Seva, Provincia de Barcelona": [41.8368, 2.2817], "08811, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08902, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "El Masnou, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Calella, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08600, Berga, Provincia de Barcelona": [42.1027, 1.84595], "Castelldefels, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08860, Castelldefels, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Pineda de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08911, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08340, Vilassar de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08360, Canet de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Masquefa, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08820, El Prat de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Tordera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Olesa de Montserrat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Canovelles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08912, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08197, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08016, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08032, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08019, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "Algir\u00f3s, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4762717", "-0.3436533"], "08905, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08930, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08290, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08094, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08013, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08908, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08026, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08007, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08028, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08027, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08030, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08291,": ["41.49937668829787", "2.1485234319148936"], "08870,": ["41.23912651145679", "1.8082601776625513"], "08950,": ["41.373913646268655", "2.088653189552239"], "08035, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08397,": ["41.62475764698795", "2.687051556626506"], "08008, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08006, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08018, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08302, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08903, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08011, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08903, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08041, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08207, Sabadell, Provincia de Barcelona": [41.5686, 2.0897], "01008, Vitoria-Gasteiz, Provincia de Araba/\u00c1lava": ["42.8473057", "-2.6757470450199192"], "08911, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08870, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08020, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "80001, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08930, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08193, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08031, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08390, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08906, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4643605", "-0.332079"], "08021, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08241, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08818, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08224, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46009, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08038, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08800, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08035, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08017, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08905, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08210,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08340,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08870, Sitges, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "46950, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08094, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08301, Matar\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08350, Arenys de Mar, Provincia de Barcelona": [41.5819, 2.5494], "08304, Matar\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Inca, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Palma, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "08028, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08017, Sarri\u00e0, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08750, Molins de Rei, Provincia de Barcelona": [41.4231, 2.032575], "08394, Sant Vicen\u00e7 de Montalt, Provincia de Barcelona": [41.5785, 2.5088], "43882,": ["41.19247490666667", "1.6062772666666667"], "08850, Gav\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08904, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08393,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28001, Comunidad de Madrid": ["40.425395408357346", "-3.6825572230547547"], "08930, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08022, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08914, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "Bellaterra, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43820, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08950, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08902, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46004, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08013,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08358,": ["41.608519175", "2.53678835"], "08700,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08320,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Algete, Comunidad de Madrid": ["40.5961652", "-3.4974246"], "08198, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08328,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08196, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Ajalvir, Comunidad de Madrid": ["40.5342302", "-3.4807818"], "08918, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "46710, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.96965154876033", "-0.15030841280991736"], "08018, El Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "23006, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08212, Sant Lloren\u00e7 Savall, Provincia de Barcelona": [41.6802, 2.0541], "14010, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.880788827272724", "-4.763613031818182"], "08490, San Pedro, Provincia de Albacete": ["38.98669365", "-1.8553973489720472"], "08292, Esparreguera, Provincia de Barcelona": [41.535066666666665, 1.8004666666666669], "08760, Martorell, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08783, Masquefa, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "46870, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46017, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08071, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08320, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "Badia Blava, Llucmajor, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "04150, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "08242, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "46001, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46023, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46001, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47337579819277", "-0.37844824036144575"], "46026, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46100, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46002, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46171, Casinos, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6995635", "-0.7073505"], "46400, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.16604170833333", "-0.24755146666666666"], "46001, El Carme, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47971575", "-0.3825562998665849"], "46003, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47783438588589", "-0.3773781894894895"], "46002, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47034812359551", "-0.37581171741573033"], "46920, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46020, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46120,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4643613", "-0.3693972"], "46012, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46024, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46130, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03560, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4726098", "-0.7178348"], "46111, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "Rivas-Vaciamadrid, Comunidad de Madrid": ["40.3536054", "-3.5310879"], "46900, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46520, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6653768773913", "-0.223822"], "46008, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.471017228027215", "-0.3894908481632653"], "46160, Ll\u00edria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.63215123921568", "-0.5928366666666667"], "46880, Bocairent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.76743732", "-0.60491914"], "46115, Alfara del Patriarca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.544129", "-0.3856585"], "46023, Camins al Grau, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4614937", "-0.357822"], "46111,": ["39.533582026086954", "-0.41351368260869564"], "46008, Arrancapins, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4600472", "-0.3812078"], "46022, Ayora, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0596612", "-1.057216"], "46035, Benim\u00e0met, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4991318", "-0.417541"], "46001, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47337579819277", "-0.37844824036144575"], "46114, Vinalesa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.538423928", "-0.37083587599999995"], "46240, Carlet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.22594153", "-0.52418679"], "05001, Calder\u00f3n, Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": {"error": "No results found"}, "46900, Real, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3342846", "-0.608392"], "Camins al Grau, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4630582", "-0.3480652"], "Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4590529", "-0.4008047"], "46003, Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.469891000000004", "-0.37714918809964126"], "46182, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46244, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "46113, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46115,": ["39.54664121666667", "-0.38642825"], "46035, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "28010, Comunidad de Madrid": ["40.4330130743762", "-3.699397734932821"], "46920,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46001, Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.469891000000004", "-0.37714918809964126"], "46022, Ciutat Jard\u00ed, Algir\u00f3s, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4719065", "-0.3454904"], "46001, Serra, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6851966", "-0.4281287"], "46001, Vilallonga / Villalonga, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8853294", "-0.2066001"], "46026, Sant Llu\u00eds, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "46183, Montepilar, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5603586", "-0.5447382"], "46110,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46137,": ["39.566234285294115", "-0.2889599911764706"], "46007, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.460557420523415", "-0.386118042768595"], "46980, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46117,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46007, Arrancapins, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.45886335", "-0.382907634730113"], "46014, Soternes, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4713004", "-0.4091614"], "26021, La Carrasca, Monz\u00f3n, Provincia de Huesca": {"error": "No results found"}, "46011, El Cabanyal - el Canyamelar, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4674858", "-0.3294715"], "46409, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "46149, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6788459", "-0.3223541"], "46005, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.464332397472525", "-0.36718794527472526"], "46115, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46711, Guardamar de la Safor, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9615238", "-0.1488153"], "46113, Moncada, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.54528955", "-0.38968958125"], "12006, Castell\u00f3n de la Plana / Castell\u00f3 de la Plana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "46006, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.46079548376691", "-0.3739116700312175"], "46500, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.67946490714286", "-0.2752102142857143"], "28031, Comunidad de Madrid": ["40.37805042002734", "-3.6234616602870813"], "46005, El Pla del Remei, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689748", "-0.3690676"], "46021, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46022, L'Illa Perduda, Algir\u00f3s, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4682328", "-0.3395437"], "46009, Sant Antoni, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4885937", "-0.3734135"], "10500, Valencia de Alc\u00e1ntara, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4131571", "-7.2420859"], "46640, Moixent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.87232141052632", "-0.7543328105263157"], "46012, El Perellonet, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3079798", "-0.2971752"], "08024, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46014,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46023, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.46364739125964", "-0.35272282236503855"], "46001, Malva-rosa, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4802716", "-0.3284819"], "46001, Manuel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0513265", "-0.4909038"], "46117, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "28008, Comunidad de Madrid": ["40.42689329756481", "-3.7192448721916733"], "46529,": ["39.679625933333334", "-0.21202346666666666"], "46137, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.566234285294115", "-0.2889599911764706"], "30002, Barrio del Carmen, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39310, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39451,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39012, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39071, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4647, -3.8044], "39300,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28015,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39627,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Casasola, Provincia de \u00c1vila": ["40.6682408", "-4.8273562"], "39001, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39002, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4608, -3.8088], "39610,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39715,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39590, Reoc\u00edn, Provincia de Cantabria": [43.3477, -4.14608], "39626,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39611,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39108, Santander, Provincia de Cantabria": [43.435725000000005, -3.9126], "39110, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39770,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39750,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "09005,": ["42.348133376", "-3.6935597619999996"], "39525, Alfoz de Lloredo, Provincia de Cantabria": [43.39471111111112, -4.138788888888889], "39009, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39300, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39007, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4621, -3.8219], "39001, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4647, -3.8088], "39620, La Penilla, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39587, Camale\u00f1o, Provincia de Cantabria": [43.15472307692308, -4.688207692307692], "39698, Santiurde de Toranzo, Provincia de Cantabria": [43.239200000000004, -3.937133333333333], "19170, Somiedo, Provincia de Asturias / Asturies": {"error": "No results found"}, "41710,": ["37.18466414444444", "-5.784252018518519"], "29649, Las brisas, Sevilla la Nueva, Comunidad de Madrid": ["40.3453677", "-4.0236927"], "Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6816936", "-6.1377402"], "28013, Comunidad de Madrid": ["40.418759936726545", "-3.707092257884231"], "29561,": ["36.5394635", "-4.6367968"], "28343,": ["40.19069125", "-3.66829205"], "41092, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.40091702619048", "-6.007615754761905"], "28609, Comunidad de Madrid": ["40.349910902123455", "-4.02652179437037"], "41910, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3845183", "-6.0371509"], "41011, La Oliva, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3659498", "-5.9698784"], "41388,": ["37.9932915", "-5.6525809"], "41120,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29010, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29010, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29018, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29660, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29660, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29650, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Torremolinos, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29678, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29007, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29670, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29601, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29639, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29670, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "Benajarafe, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Almayate Bajo, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Algarrobo Costa, Caleta de V\u00e9lez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "\u00c1lora, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "29740, Torre del Mar, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29009, La Trinidad, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Teatinos, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, El Consul, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29018, Pedregalejo, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29190, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29002, Perchel Sur, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29014, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Camino de Su\u00e1rez, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Torre Atalaya, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29591, Periana, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29190, Los Morales, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29006, Los Tilos, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29004, Los Guindos, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29190, Hacienda Bizcochero, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29013, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29688, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "29630, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29660,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29017, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29689,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Mezquitilla, Caleta de V\u00e9lez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29604,": ["36.498636010714286", "-4.803492554081633"], "29678, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29604, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29602, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29601, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29720, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29014, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29689, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Costalita, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Guadalmina, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los Arqueros, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29140, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29680, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Casares, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Atalaya-Isdabe, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29350, Arriate, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "San Pedro de Alc\u00e1ntara, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29005, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29611, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29600, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29604, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29648, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Cala, Provincia de Huelva": ["37.9719249", "-6.3168307"], "29688, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29600, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Manilva, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3174197", "-5.2802075"], "29678,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29640, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29711, Alcauc\u00edn, Provincia de M\u00e1laga": [36.922275, -4.124124999999999], "29011, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29130,": ["36.6635960939394", "-4.570713584848485"], "29679, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29012, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29015, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29002, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29001, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29016, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29008, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29012, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29003, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29680, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "29649, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Monte Halcones, Salto del Agua, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29639,": ["36.590051742424244", "-4.5707507909090905"], "29600, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29013, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29017, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "20630,": ["36.5972417", "-4.5191998"], "29751, Caleta de Velez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29601, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29649, El Rosario, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "29612, Oj\u00e9n, Provincia de M\u00e1laga": [36.5738, -4.9026], "29734, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11312, Sotogrande, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.2820648", "-5.2970604"], "C\u00e1diz, Provincia de C\u00e1diz": ["36.5297438", "-6.2928976"], "29603, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29688, Menara Beach, Cancelada, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "03110, Country Club, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "14199, Lucena, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.4091334", "-4.4860128"], "30880, Las Yucas, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29009, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29190, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29640, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "28047, Comunidad de Madrid": ["40.39407876950431", "-3.749570732974138"], "Nag\u00fceles, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Co\u00edn, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29004, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29631, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29601, Nueva Andaluc\u00eda, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Guaro, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Canillas de Aceituno, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Rio Real, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29680,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29688, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29649, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "41702, Nerja, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29648, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29130, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29738, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29680, Cancelada, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29130, Pinos de Alhaur\u00edn, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": [36.67518571428571, -4.561885714285714], "29680, Las Mesas, Provincia de Cuenca": {"error": "No results found"}, "11312, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29400, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29620, Torremolinos, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29469, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29640,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29012, El Ejido, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29640, San Rafael, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29601, Nag\u00fceles, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cancelada, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29639, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29720,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "20620, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29611, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29740, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Canillas de Albaida, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29720, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29400, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1916699", "-3.683735"], "29003, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29688, Costalita, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29009, M\u00e1rmoles, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29001, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29018, El Palo, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29002, Huelin, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29720, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29010, Hacienda Bizcochero, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Parque Victoria Eugenia, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29013, Centro Hist\u00f3rico, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29200, Antequera, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2097928", "-4.5345263"], "29300, Archidona, Provincia de M\u00e1laga": [37.0954, -4.3854], "29790, Benajarafe, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Periana, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "24403, La Rosaleda, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29120, Alhaur\u00edn el Grande, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29640, Torreblanca, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29100, Co\u00edn, Provincia de M\u00e1laga": [36.6618, -4.7533], "29640, Los Boliches, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29730, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": [36.7171, -4.2758], "29510, \u00c1lora, Provincia de M\u00e1laga": [36.8724, -4.699], "29688, Cancelada, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29788, Frigiliana, Provincia de M\u00e1laga": [36.7897, -3.896], "41702, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "29006, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29689, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "29793, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "41702, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29620, Los \u00c1lamos, Diputaci\u00f3n de Los Puertos, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.643668500000004", "-1.1393106977909673"], "29730, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29002, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29008, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "Ist\u00e1n, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29631, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "20630, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29630, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29350,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29649, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29690, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29620,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29678, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "C\u00fatar, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29018, El Candado, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29532, Mollina, Provincia de M\u00e1laga": [37.1246, -4.658], "29780, Nerja, Provincia de M\u00e1laga": [36.7547, -3.8724], "Sabinillas, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29787, Maro, Nerja, Provincia de M\u00e1laga": [36.7584, -3.8434], "Arroyo de la Miel, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Maro, Nerja, Provincia de M\u00e1laga": ["36.7355189", "-3.797767818931443"], "Algarrobo, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29678, Monte Halcones, Salto del Agua, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Monda, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29603, Rio Real, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "C\u00e1rtama, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29692, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "28039, Comunidad de Madrid": ["40.458427673983934", "-3.706280822991493"], "28009, Comunidad de Madrid": ["40.41880962560312", "-3.672448248793774"], "28006, Comunidad de Madrid": ["40.43572104902135", "-3.679298158362989"], "28004, Comunidad de Madrid": ["40.423993424388165", "-3.7010103494023903"], "28020, Comunidad de Madrid": ["40.45761369030172", "-3.6974485217672415"], "28002, Comunidad de Madrid": ["40.44489201080031", "-3.67416767995338"], "28040, Comunidad de Madrid": ["40.452929782840236", "-3.720696039940828"], "28045, Comunidad de Madrid": ["40.39726160206573", "-3.693212703615023"], "28019, Comunidad de Madrid": ["40.39382782596685", "-3.717357040994475"], "28042, Comunidad de Madrid": ["40.45940786958333", "-3.588945428333333"], "28033, Comunidad de Madrid": ["40.47631456935123", "-3.6565992883668907"], "Ciudalcampo, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.620349", "-3.6101649"], "Colmenar Viejo, Comunidad de Madrid": ["40.6587726", "-3.7659722"], "28802, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.479032946632124", "-3.382605913989637"], "28044, Comunidad de Madrid": ["40.37391319245283", "-3.7589967100628927"], "28029, Comunidad de Madrid": ["40.47342830339768", "-3.7012105924324326"], "28660, Comunidad de Madrid": ["40.408764907947024", "-3.8859099298013247"], "Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "46600,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28038, Comunidad de Madrid": ["40.39761581333605", "-3.6591818768760196"], "28200, Comunidad de Madrid": ["40.59548378165273", "-4.143998450565666"], "28021, Comunidad de Madrid": ["40.346862854891306", "-3.704681840942029"], "28011, Comunidad de Madrid": ["40.40825758949672", "-3.738775497155361"], "28017, Comunidad de Madrid": ["40.428713655319676", "-3.645431011988012"], "28050, Comunidad de Madrid": ["40.493065211709286", "-3.661897067833109"], "28230, Comunidad de Madrid": ["40.50364097678571", "-3.8875101875"], "28026, Comunidad de Madrid": ["40.384745678934166", "-3.70609274338558"], "28051, Comunidad de Madrid": ["40.36352205322862", "-3.60057180069808"], "28037, Comunidad de Madrid": ["40.430265594421655", "-3.6235378591468415"], "28903, Comunidad de Madrid": ["40.31853783254237", "-3.7236081755932204"], "28260, Comunidad de Madrid": ["40.58510298306956", "-4.002947717004049"], "28028, Comunidad de Madrid": ["40.43008258587738", "-3.666764568287526"], "28043, Comunidad de Madrid": ["40.46195799988193", "-3.639495433530106"], "28003, Comunidad de Madrid": ["40.442153451325304", "-3.7051686563855424"], "28805, Comunidad de Madrid": ["40.50037060507365", "-3.350649609410802"], "28670, Comunidad de Madrid": ["40.35711145636363", "-3.9055345866666666"], "28016, Comunidad de Madrid": ["40.45762481501597", "-3.6745032664536743"], "28041, Comunidad de Madrid": ["40.361092322253256", "-3.6978845844506516"], "28034, Comunidad de Madrid": ["40.490856232309945", "-3.696554423391813"], "28108, Comunidad de Madrid": ["40.52763369677419", "-3.6449965651026393"], "28025, Comunidad de Madrid": ["40.383269771717174", "-3.7346216400673407"], "28053, Comunidad de Madrid": ["40.382085873162495", "-3.6679675468414774"], "28804, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.48602464589892", "-3.3489123787075394"], "28904, Comunidad de Madrid": ["40.30814917365968", "-3.7389416344988344"], "28018, Comunidad de Madrid": ["40.384848049871245", "-3.653683572446352"], "28046, Comunidad de Madrid": ["40.46647279763948", "-3.685110995708154"], "28027, Comunidad de Madrid": ["40.43879186611111", "-3.6448447559523807"], "28223, Comunidad de Madrid": ["40.43268789437851", "-3.816737389943785"], "28806, Comunidad de Madrid": ["40.49869437042957", "-3.3720404083916082"], "28030, Comunidad de Madrid": ["40.40537333002421", "-3.6453901133474576"], "28054, Comunidad de Madrid": ["40.3659502699187", "-3.755188676829268"], "28014, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.413542560881", "-3.6941011156476007"], "28859, Torrej\u00f3n de Ardoz, Comunidad de Madrid": ["40.4587767", "-3.4793343"], "28915, Comunidad de Madrid": ["40.335578504976304", "-3.752100139336493"], "28917, Comunidad de Madrid": ["40.35820265925926", "-3.7790692481481485"], "Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.5400082", "-3.6358494"], "28017, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.428713655319676", "-3.645431011988012"], "28000, Comunidad de Madrid": ["40.4353301875", "-3.695979525"], "28978, Comunidad de Madrid": ["40.18508581428571", "-3.8374267142857144"], "Moraleja, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.0684627", "-6.6604617"], "28864, Comunidad de Madrid": ["40.53310880224719", "-3.4803982977528087"], "28807, Comunidad de Madrid": ["40.48700198235294", "-3.366528923529412"], "28229, Villanueva del Pardillo, Comunidad de Madrid": ["40.4949232", "-3.9600065"], "28807, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.48700198235294", "-3.366528923529412"], "28921, Comunidad de Madrid": ["40.34773532173913", "-3.8259954521739132"], "28005,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28804, Comunidad de Madrid": ["40.48602464589892", "-3.3489123787075394"], "28013,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28023, Comunidad de Madrid": ["40.45321069649123", "-3.78501116374269"], "45002, Comunidad de Madrid": ["40.2078851", "-3.9179221"], "28801, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.48220318169014", "-3.3662172855130783"], "28691, Comunidad de Madrid": ["40.44565847727272", "-4.002051418181818"], "28907, Comunidad de Madrid": ["40.323399655555555", "-3.7354521"], "28028, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.43008258587738", "-3.666764568287526"], "13600, Comunidad de Madrid": ["39.4011234", "-3.1367763"], "Orgaz, Provincia de Toledo": ["39.6475279", "-3.8748671"], "Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4053485", "-3.8764663"], "Majadahonda, Comunidad de Madrid": ["40.473055", "-3.8724138"], "Chamart\u00edn, Provincia de \u00c1vila": ["40.7018688", "-4.9570085"], "28010, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4330130743762", "-3.699397734932821"], "Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4111495", "-3.6760566"], "Palomas, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.4346528", "-3.814834"], "28055, Comunidad de Madrid": ["40.49286174153006", "-3.6203433658469946"], "28944, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.280678804270465", "-3.793027248256228"], "28003, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.442153451325304", "-3.7051686563855424"], "28108, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.52763369677419", "-3.6449965651026393"], "28004, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.423993424388165", "-3.7010103494023903"], "28009, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.41880962560312", "-3.672448248793774"], "29039, Comunidad de Madrid": ["40.457536", "-3.7017505"], "28933, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.33260186170212", "-3.8679421300236405"], "Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "28703, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5473698", "-3.6260586"], "28850, Soto del Henares, Torrej\u00f3n de Ardoz, Comunidad de Madrid": ["40.4605469", "-3.4399632"], "Atalaya, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "28521, Comunidad de Madrid": ["40.3361998199095", "-3.5176637135746605"], "28035, Comunidad de Madrid": ["40.474200718429", "-3.7214637474320242"], "28511, Valdilecha, Comunidad de Madrid": ["40.295323780000004", "-3.29862594"], "28022, Comunidad de Madrid": ["40.43628534067796", "-3.605384211380145"], "28801, Comunidad de Madrid": ["40.48220318169014", "-3.3662172855130783"], "Provincia de Ourense": ["42.1939629", "-7.53712401397051"], "22005, Comunidad de Madrid": ["40.5766136", "-3.9358342"], "28231, Comunidad de Madrid": ["40.49430676034483", "-3.872833651724138"], "19001, Comunidad de Madrid": ["40.6294889", "-3.4762669880653263"], "28033, Atalaya, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.464389", "-3.6651106"], "28703, Comunidad de Madrid": ["40.54987327209302", "-3.6187033093023255"], "28906, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.31674409453125", "-3.7002076390625"], "28026, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.5894233", "-2.4873414"], "04860, Comunidad de Madrid": ["37.4825066", "-2.7815886"], "28913, Comunidad de Madrid": ["40.335080753125", "-3.769235009375"], "28222, Comunidad de Madrid": ["40.45518982912088", "-3.880699455494505"], "41728, Comunidad de Madrid": ["37.2797575", "-5.9335173"], "28330, Comunidad de Madrid": ["40.213617651299536", "-3.57851762881106"], "28523, Comunidad de Madrid": ["40.365837549592165", "-3.5456453531810768"], "28019, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.5894233", "-2.4873414"], "28002, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.44489201080031", "-3.67416767995338"], "28024,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28850, Torrej\u00f3n de Ardoz, Comunidad de Madrid": ["40.4582992", "-3.4750796"], "28800, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4834801", "-3.3594706"], "28039, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.458427673983934", "-3.706280822991493"], "07800, San Juan Bautista, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4546082", "-3.6556242"], "34004, Provincia de Palencia": ["42.409632200000004", "-4.616100410293067"], "28012, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.410923492790296", "-3.7015905503292896"], "28032, Comunidad de Madrid": ["40.40415238071496", "-3.6122460410630293"], "28221, Comunidad de Madrid": ["40.469822878985504", "-3.860165261594203"], "28019, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.39382782596685", "-3.717357040994475"], "Trafalgar, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4330613", "-3.7010182"], "Salamanca, Provincia de Salamanca": ["40.3610303", "-6.4629704"], "28007, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.40723714984312", "-3.6721029654415065"], "28100, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.54724305492958", "-3.6463592211267604"], "28913, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.335080753125", "-3.769235009375"], "28008, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.42689329756481", "-3.7192448721916733"], "Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4818396", "-3.3644973"], "28013, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.418759936726545", "-3.707092257884231"], "28038, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.39761581333605", "-3.6591818768760196"], "28049, Comunidad de Madrid": ["40.51107464191176", "-3.6991009647058823"], "28806, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.49869437042957", "-3.3720404083916082"], "28024, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.39500167258427", "-3.7663351179775284"], "28001, Recoletos, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4278349", "-3.6878943"], "28003, R\u00edos Rosas, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4425703", "-3.6976294"], "26007, Logro\u00f1o, Provincia de La Rioja": ["42.462211249999996", "-2.424211504978161"], "28805, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.50037060507365", "-3.350649609410802"], "28702, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5473698", "-3.6260586"], "28411, Moralzarzal, Comunidad de Madrid": ["40.68325059655172", "-3.9663456379310347"], "28792, Miraflores de la Sierra, Comunidad de Madrid": ["40.8137532", "-3.7667236"], "28660, Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4053485", "-3.8764663"], "47359, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "28250, Comunidad de Madrid": ["40.576814219533276", "-3.9256608393042347"], "28001, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.425395408357346", "-3.6825572230547547"], "28000, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4353301875", "-3.695979525"], "Soria, Provincia de Soria": ["41.7633842", "-2.4642041"], "Colina, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4580463", "-3.6602556"], "28020, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.45761369030172", "-3.6974485217672415"], "Talamanca de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.7454625", "-3.5127366"], "28529,": ["40.345108021916005", "-3.521242351574803"], "28922, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.33936122130493", "-3.8332300266311585"], "28814, Comunidad de Madrid": ["40.54248575", "-3.4607146384615386"], "Justicia, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4232759", "-3.6966805"], "28015, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.43093671591501", "-3.710153089679098"], "28902, Comunidad de Madrid": ["40.3107010875", "-3.7306089125"], "19141, Comunidad de Madrid": ["40.286634", "-3.2059923"], "41001, Comunidad de Madrid": ["37.2801184", "-5.9335876"], "19002, Comunidad de Madrid": ["40.7611495", "-3.467531"], "Villanueva de la Ca\u00f1ada, Comunidad de Madrid": ["40.4472106", "-4.002795"], "28830, San Fernando de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4248548", "-3.5350369"], "San Fernando de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4248548", "-3.5350369"], "Fuente el Saz de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.6312151", "-3.5125918"], "Arroyomolinos, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.1855991", "-6.1630632"], "28701, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5473698", "-3.6260586"], "28976, Batres": ["40.2091393", "-3.9215947"], "Torrej\u00f3n de Ardoz, Comunidad de Madrid": ["40.4587767", "-3.4793343"], "Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.282476", "-3.7923422"], "28710, El Molar, Comunidad de Madrid": ["40.7347865", "-3.584376"], "28522, Rivas-Vaciamadrid, Comunidad de Madrid": ["40.36056821274555", "-3.5328984278666056"], "03183, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.992292214705884", "-0.672133"], "03194, Gran Alacant, Santa Pola, Provincia de Alicante": ["38.222796", "-0.5197043"], "03195, Gran Alacant, Santa Pola, Provincia de Alicante": ["38.222796", "-0.5197043"], "Algorfa, Provincia de Alicante": ["38.0862119", "-0.796152"], "La Romana, Provincia de Alicante": ["38.3672767", "-0.8968792"], "03570, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5100778", "-0.2296202"], "03700, Las Marinas, Vera, Provincia de Almer\u00eda": ["37.1937842", "-1.8169253"], "03649, Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver, Provincia de Alicante": ["38.4387815", "-0.8396316"], "03150, Dolores, Provincia de Alicante": ["38.1392436", "-0.769318"], "03739, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7507545", "0.1926431"], "Rebolledo, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3434802", "-0.6106038"], "03193, San Miguel de Salinas, Provincia de Alicante": ["37.9769051", "-0.7890649"], "03581, L'Albir, L'Alf\u00e0s del Pi, Provincia de Alicante": ["38.5748194", "-0.0686757"], "03170, Rojales, Provincia de Alicante": ["38.05695166", "-0.70961798"], "03183, Aguas Nuevas, Albacete, Provincia de Albacete": ["38.920235", "-1.919697"], "03669, La Romana, Provincia de Alicante": ["38.3672767", "-0.8968792"], "03313, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0856891", "-0.9448805"], "La Zenia, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9244999", "-0.7252361"], "03640, Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver, Provincia de Alicante": ["38.44068945", "-0.8460791"], "03820, Cocentaina, Provincia de Alicante": ["38.74308641690141", "-0.44169883661971826"], "03004, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3453702", "-0.4846361"], "03720, Benissa, Provincia de Alicante": ["38.69395994019105", "0.07109017413762604"], "29006, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "La Mata, Provincia de Toledo": ["39.9428781", "-4.4381101"], "00000, La Nucia, Provincia de Alicante": ["38.6133727", "-0.1257319"], "00000, Aguas Nuevas, Albacete, Provincia de Albacete": ["38.920235", "-1.919697"], "00000, Orihuela Costa, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9237214", "-0.7453376"], "Dolores, Provincia de Alicante": ["38.1392436", "-0.769318"], "03170, Ciudad Quesada, Rojales, Provincia de Alicante": ["38.0644491", "-0.717674"], "01370, Ciudad Quesada, Rojales, Provincia de Alicante": ["38.0644491", "-0.717674"], "Coveta Fuma, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.4501399", "-0.3645117"], "03830, Muro de Alcoy, Provincia de Alicante": ["38.7806171", "-0.4358479"], "03509, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.55792435", "-0.10195697938792705"], "03815, Pen\u00e0guila, Provincia de Alicante": ["38.6794181", "-0.3590426"], "Cocentaina, Provincia de Alicante": ["38.744158", "-0.4400707"], "Villamart\u00edn, Provincia de C\u00e1diz": ["36.8591822", "-5.6434544"], "03803, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.70305157647059", "-0.47778454117647057"], "Alcocer de Planes, Provincia de Alicante": ["38.7950003", "-0.4021309"], "03009, Campoamor, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3576248", "-0.4870413"], "03189, Los Balcones, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9605692", "-0.7273571"], "Salinas, Provincia de Alicante": ["38.519755", "-0.913229"], "Daya Nueva, Provincia de Alicante": ["38.1138879", "-0.7609301"], "03004, Campoamor, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35258715", "-0.4845400201998942"], "03778, Beniarbeig, Provincia de Alicante": ["38.8220207109027", "-0.004082840679953107"], "00000, El Moj\u00f3n, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.848528", "-0.7654996"], "Cabo Roig, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9150113", "-0.7238513"], "03007, Ciudad de As\u00eds, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3437495", "-0.5097401"], "Rojales, Provincia de Alicante": ["38.0871747", "-0.7228213"], "Albatera, Provincia de Alicante": ["38.21537685", "-0.8904148853773227"], "Catral, Provincia de Alicante": ["38.1602989", "-0.8014035"], "Relleu, Provincia de Alicante": ["38.5874435", "-0.3111354"], "03340, Albatera, Provincia de Alicante": ["38.17774539", "-0.8686066"], "03600, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "03720, La Fustera, Benissa, Provincia de Alicante": ["38.6714603", "0.0841387"], "03658, El Pin\u00f3s, Provincia de Alicante": ["38.4021056", "-1.041617"], "03791, La Vall de Laguar, Provincia de Alicante": ["38.7784515", "-0.1086551"], "03650, El Pin\u00f3s, Provincia de Alicante": ["38.4021056", "-1.041617"], "03659, El Pin\u00f3s, Provincia de Alicante": ["38.4021056", "-1.041617"], "29004, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "03688, El Fond\u00f3 de les Neus / Hond\u00f3n de las Nieves, Provincia de Alicante": ["38.291028", "-0.8933848"], "03191, Orihuela Costa, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9237214", "-0.7453376"], "03312, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.055221", "-0.941641"], "03738, Balc\u00f3n al Mar, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7398581", "0.2261949"], "03750, Pedreguer, Provincia de Alicante": ["38.791393046976246", "0.02620774870410367"], "03630, Sax, Provincia de Alicante": ["38.53685763026101", "-0.8205763421288743"], "03191, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.8675489", "-0.7925673"], "03400, Villena, Provincia de Alicante": ["38.64421409285714", "-0.8708169357142856"], "03339, Crevillent, Provincia de Alicante": ["38.2008326", "-0.8112914"], "03450, Banyeres de Mariola, Provincia de Alicante": ["38.7160124", "-0.656891"], "29011, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "03660, Novelda, Provincia de Alicante": ["38.38364968971428", "-0.763775528"], "03370, Redov\u00e1n, Provincia de Alicante": ["38.11550085234595", "-0.9088746234595817"], "03550, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "\u00c1guilas, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.40979575", "-1.5725236288479922"], "La Florida, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.1280374", "-0.7629548"], "03191, El Pinar de Campoverde, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.9068525", "-0.8426597"], "03410, Biar, Provincia de Alicante": ["38.631541825", "-0.765540075"], "03186, Los Balcones, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9599836", "-0.7233316"], "03158, Catral, Provincia de Alicante": ["38.16169713181818", "-0.8029845022727272"], "03502, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "03109, Tibi, Provincia de Alicante": ["38.5540013", "-0.6090707"], "03179, Formentera del Segura, Provincia de Alicante": ["38.0851143", "-0.7459956"], "03724, Moraira, Teulada, Provincia de Alicante": ["38.6880943", "0.1344619"], "03638, Salinas, Provincia de Alicante": ["38.519755", "-0.913229"], "03590, Altea La Vella, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6305215", "-0.0443412"], "03330, Crevillent, Provincia de Alicante": ["38.23492097142857", "-0.8098365285714285"], "03699, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03578, Relleu, Provincia de Alicante": ["38.5871773", "-0.3103281"], "03460, Beneixama, Provincia de Alicante": ["38.7008815", "-0.7641359"], "03520, Polop, Provincia de Alicante": ["38.62418903333333", "-0.13698116666666668"], "Biar, Provincia de Alicante": ["38.6305367", "-0.7646666"], "Castalla, Provincia de Alicante": ["38.5957233", "-0.6702617"], "Benij\u00f3far, Provincia de Alicante": ["38.0789755", "-0.7384165"], "03670, Monforte del Cid, Provincia de Alicante": ["38.3791541", "-0.7290459"], "03700, Les Rotes, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8312165", "0.1345706"], "03580, La Nucia, Provincia de Alicante": ["38.6133727", "-0.1257319"], "03749, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"], "03689, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0856891", "-0.9448805"], "03420, Castalla, Provincia de Alicante": ["38.56715438208955", "-0.637588371641791"], "03689, Hond\u00f3n de los Frailes, Provincia de Alicante": ["38.2757919", "-0.9299943"], "Jumilla, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.4735408", "-1.3285417"], "03194, La Marina, Elche, Provincia de Alicante": ["38.1460744", "-0.6454531"], "03710, La Empedrola, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6745848", "0.0582809"], "03108, La Torre de les Ma\u00e7anes/Torremanzanas, Provincia de Alicante": ["38.607188", "-0.4190618"], "03720, La Vi\u00f1a, Telde, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03187, Los Montesinos, Provincia de Alicante": ["38.0274262", "-0.7434529"], "03409, Las Virtudes, Villena, Provincia de Alicante": ["38.6256885", "-0.9319662"], "03149, Guardamar del Segura, Provincia de Alicante": ["38.0543204", "-0.6802163"], "03560, Playa Muchavista, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.3968273", "-0.4083363"], "03185, Los Balcones, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9605692", "-0.7273571"], "08191, La Serreta, Alicante, Provincia de Alicante": {"error": "No results found"}, "03409, Villena, Provincia de Alicante": ["38.6360967", "-0.8659745"], "03016, Playa de San Juan, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3692773", "-0.4152853"], "03010, Campoamor, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3576248", "-0.4870413"], "03294, La Foia, Elche, Provincia de Alicante": [38.2622, -0.7011], "03802, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.694095687878786", "-0.4849006878787879"], "03590, L'Olla, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6172959", "-0.0308345"], "03679, Monforte del Cid, Provincia de Alicante": ["38.3791541", "-0.7290459"], "Bigastro, Provincia de Alicante": ["38.0628171", "-0.8996755"], "Pi, Bellver de Cerdanya": ["42.3522214", "1.7636444"], "Alhaur\u00edn el Grande, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "03600, Huerta Nueva, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "03002, Santa Cruz, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.347731", "-0.4826097"], "03187, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0856891", "-0.9448805"], "03178, Benij\u00f3far, Provincia de Alicante": ["38.0806213", "-0.7380041"], "03291, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03559, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3896848", "-0.4428048333333333"], "03501, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "03710, Les Bassetes, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6598491", "0.0829651"], "03293, Matola, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2291455", "-0.7461896"], "03801, Zona Alta, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.6914592", "-0.4756462"], "03570, Plans, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5063282", "-0.2536355"], "03738, Cap Mart\u00ed, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7439418", "0.2096296"], "Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.3070639", "-3.7331808"], "03177, San Fulgencio, Provincia de Alicante": ["38.1120645", "-0.718444"], "03779, Els Poblets, Provincia de Alicante": ["38.85621033006135", "0.01367427458369851"], "03350, Cox, Provincia de Alicante": ["38.143053333333334", "-0.8910672666666666"], "Els Poblets, Provincia de Alicante": ["38.8492741", "0.0177943"], "Beniarbeig, Provincia de Alicante": ["38.8221689", "-0.0018612"], "03169, Algorfa, Provincia de Alicante": ["38.0862119", "-0.796152"], "03770, Els Poblets, Provincia de Alicante": ["38.8492741", "0.0177943"], "03112, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.37361536295264", "-0.49188337883008354"], "03740, Gata de Gorgos, Provincia de Alicante": ["38.7733594", "0.0841004"], "03360, Callosa de Segura, Provincia de Alicante": ["38.1251825", "-0.8778548"], "Castellcir, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "03804, Zona Nord, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.7082575", "-0.4672748"], "03668, Algue\u00f1a, Provincia de Alicante": ["38.33880908333333", "-1.0033277833333334"], "Benferri, Provincia de Alicante": ["38.1406587", "-0.9628468"], "03194, Santa Pola, Provincia de Alicante": ["38.1923641", "-0.5555464"], "T\u00e0rbena, Provincia de Alicante": ["38.6936688", "-0.1020792"], "03380, Jacarilla, Provincia de Alicante": ["38.061345", "-0.8680849"], "41080, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "03191, Torre de la Horadada, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.8685307", "-0.7590149"], "03698, Agost, Provincia de Alicante": ["38.44117019", "-0.64224433"], "30007, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.994848206451614", "-1.1245153677419355"], "03006, Ciudad de As\u00eds, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3479404", "-0.5141374"], "Zona Nord, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.7082575", "-0.4672748"], "03649, Salinas, Provincia de Alicante": ["38.519755", "-0.913229"], "12004, Castell\u00f3n de la Plana / Castell\u00f3 de la Plana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "Vera, Provincia de Almer\u00eda": ["37.2475942", "-1.8681961"], "03738, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.74813866666667", "0.21360853333333335"], "03657, El Pin\u00f3s, Provincia de Alicante": ["38.4027428", "-1.0458049"], "03739, Cap Mart\u00ed, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7439418", "0.2096296"], "03780, Pego, Provincia de Alicante": ["38.8432808875", "-0.1114719"], "Callosa d'en Sarri\u00e0, Provincia de Alicante": ["38.6505808", "-0.1188334"], "03816, Benifallim, Provincia de Alicante": [38.6627, -0.3997], "Muro de Alcoy, Provincia de Alicante": ["38.7806171", "-0.4358479"], "Cuevas del Almanzora, Provincia de Almer\u00eda": ["37.2961366", "-1.8807223"], "03600, Campo Alto, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "03186, Orihuela Costa, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9258884", "-0.7344818"], "03111, Busot, Provincia de Alicante": ["38.4848359", "-0.417211"], "03291, Jubalcoi, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2857411", "-0.6137902"], "03006, Alipark, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3438035", "-0.5000459"], "03015, Vistahermosa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3654525", "-0.459968"], "03313, San Miguel de Salinas, Provincia de Alicante": ["37.9769051", "-0.7890649"], "03760, Ondara, Provincia de Alicante": ["38.823141300109896", "0.028673927252747252"], "03579, Sella, Provincia de Alicante": ["38.60897086666667", "-0.2725792166666666"], "03189, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9775416", "-0.6828446"], "Los Alc\u00e1zares, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.7466009", "-0.8556533"], "Macisvenda, Abanilla, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.27230665", "-1.0253221091611933"], "30720, San Javier, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.8096655", "-0.8219942"], "Torremendo, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9920518", "-0.8653719"], "03009, Los \u00c1ngeles, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3622292", "-0.4951657"], "03803, Eixample, Alcoi, Provincia de Alicante": [38.7054, -0.4743], "03005, Los \u00c1ngeles, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3622292", "-0.4951657"], "03690, Boqueres, San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig, Provincia de Alicante": ["38.4356529", "-0.5430677"], "30529, Jumilla, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.3110865", "-1.2256119"], "03316, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.1553977", "-0.9903663"], "Redov\u00e1n, Provincia de Alicante": ["38.1151709", "-0.9069281"], "03827, Benimarfull, Provincia de Alicante": ["38.7757908", "-0.3912015"], "03818, Zona Alta, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.6914592", "-0.4756462"], "03860, Lorcha/Orxa, Provincia de Alicante": ["38.8421885", "-0.3110434"], "03804, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.708346406666664", "-0.46776685333333334"], "Aguas Nuevas, Albacete, Provincia de Albacete": ["38.920235", "-1.919697"], "El Arenal, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7743679", "0.1886525"], "Cala Alta, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "03311, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.082776327272725", "-0.9937019454545455"], "Les Bassetes, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6598491", "0.0829651"], "03400, Las Cruces, Garachico, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "03728, Alcalal\u00ed, Provincia de Alicante": ["38.75337359273021", "-0.041170627786752824"], "03320, Torrellano, Elche, Provincia de Alicante": ["38.29313", "-0.587777"], "Jacarilla, Provincia de Alicante": ["38.061345", "-0.8680849"], "03770, El Verger, Provincia de Alicante": ["38.8454922", "0.0104379"], "03779, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"], "03829, Cocentaina, Provincia de Alicante": ["38.7722823", "-0.4262689"], "03639, Villena, Provincia de Alicante": ["38.6360967", "-0.8659745"], "03191, El Moj\u00f3n, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.848528", "-0.7654996"], "03180, Los Balcones, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9605692", "-0.7273571"], "Monforte del Cid, Provincia de Alicante": ["38.3791541", "-0.7290459"], "28019, San Isidro, Provincia de Alicante": ["38.1707587", "-0.8387399"], "Campoamor, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3576248", "-0.4870413"], "28902, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.3107010875", "-3.7306089125"], "03560, Coveta Fuma, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.4503468", "-0.3575842"], "03579, Orxeta, Provincia de Alicante": ["38.5634477", "-0.2614226"], "03001, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03290, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2653307", "-0.6988391"], "03518, Provincia de Alicante": ["38.682853557983194", "-0.10873017016806724"], "Pulp\u00ed, Provincia de Almer\u00eda": ["37.401845", "-1.7507642"], "03203, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.29218070432767", "-0.6188130177743432"], "San Bartolom\u00e9, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.094369", "-0.8610087"], "03409, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "03292, Las Bayas, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2200518", "-0.6439464"], "La Alberca, Provincia de Salamanca": ["41.5124314", "-5.734743513697765"], "41730,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03400, Sax, Provincia de Alicante": ["38.5350323", "-0.818913"], "Los Belones, Diputaci\u00f3n de Rinc\u00f3n de San Gin\u00e9s, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6229712", "-0.7780725"], "03400, San Francisco, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.465862", "-6.3665834"], "03149, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9775416", "-0.6828446"], "03317, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "03600, Las Trescientas, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4572421", "-6.375241"], "03390, Benej\u00fazar, Provincia de Alicante": ["38.07843728333333", "-0.8390262666666666"], "San Juan de los Terreros, Pulp\u00ed, Provincia de Almer\u00eda": ["37.3608107", "-1.6636704"], "41015, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Sanet i Negrals, Provincia de Alicante": ["38.8195425", "-0.0348133"], "03724, Cap Blanc, Teulada, Provincia de Alicante": ["38.6760504", "0.1140507"], "03517, El Castell de Guadalest, Provincia de Alicante": ["38.6760774", "-0.1993607"], "03339, Albatera, Provincia de Alicante": ["38.17237", "-0.8803864"], "30510, Yecla, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.6135956", "-1.1157882"], "03016, Vistahermosa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3654525", "-0.459968"], "03640, Campo Alto, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "03369, San Bartolom\u00e9, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0953782", "-0.8597831"], "La Vall d'Alcal\u00e0, Provincia de Alicante": ["38.794068", "-0.2527129"], "03159, Daya Nueva, Provincia de Alicante": ["38.1138879", "-0.7609301"], "03188, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["38.01249287142857", "-0.6528262857142857"], "03315, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.1711236", "-0.96516275"], "03193, Orihuela Costa, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9237214", "-0.7453376"], "29140, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29738, Benagalb\u00f3n, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29679, Los Arqueros, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29693, Bah\u00eda Dorada, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29688, Atalaya, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29340, Ca\u00f1ete la Real, Provincia de M\u00e1laga": [36.9515, -5.0244], "29005, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29680, Bah\u00eda Dorada, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29660, Nueva Andaluc\u00eda, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29750, Algarrobo Costa, Caleta de V\u00e9lez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29006, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29360, Montejaque, Provincia de M\u00e1laga": [36.735, -5.2513], "29011, La Roca, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29692, San Luis de Sabinillas, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29009, La Roca, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29604, Las Chapas, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29678, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29770, El Morche, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29650, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "30880, Los Geraneos, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29691, Alcorr\u00edn, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29692, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3174197", "-5.2802075"], "Villafranco del Guadalhorce, Alhaur\u00edn el Grande, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Bermejo, \u00c1lora, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29016, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29014, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "Gauc\u00edn, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29630, Arroyo de la Miel, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Alcauc\u00edn, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Montejaque, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Pinares de San Ant\u00f3n, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Izn\u00e1jar, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.2567255", "-4.3100913"], "Centro Comercial, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.8851517", "-4.7828858"], "La Quinta, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Tolox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29492, Jubrique, Provincia de M\u00e1laga": [36.5549, -5.2256], "Las Chapas, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Nueva Andaluc\u00eda, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "San Luis de Sabinillas, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29793, Torrox-Costa, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Ardales, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29640, Las Gaviotas, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29017, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29011, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29004, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29651, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29770, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29770, Torrox-Park, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29230, Villanueva de la Concepci\u00f3n, Provincia de M\u00e1laga": [36.90313333333334, -4.5043], "29611, Ist\u00e1n, Provincia de M\u00e1laga": [36.5827, -4.9496], "29693, Casares, Provincia de M\u00e1laga": [36.396625, -5.225], "29631, Arroyo de la Miel, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": [36.6033, -4.5424], "29430, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1916699", "-3.683735"], "29693, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "30889, Los Geraneos, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29620, El Pinillo, San Nicol\u00e1s de Tolentino, Provincia de Las Palmas": {"error": "No results found"}, "14920, Aguilar de la Frontera, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.5146967", "-4.6567166"], "29640, San Francisco, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29006, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29640, Los Pacos, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29691, San Luis de Sabinillas, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": [36.377, -5.2508], "29500, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29006, La Uni\u00f3n, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29700, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Atalaya, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Burgo, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29370, Benaoj\u00e1n, Provincia de M\u00e1laga": [36.7193, -5.2522], "29791, Macharaviaya, Provincia de M\u00e1laga": [36.757375, -4.15695], "29570, C\u00e1rtama, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Bel Air, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29690, Casares, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29750, Algarrobo, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29007, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29678, Los Arqueros, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Morche, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cortes de la Frontera, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29002, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Victoria Eugenia, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Las Gaviotas, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Jubrique, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Arenas, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9299878", "-3.8950218"], "Benalaur\u00eda, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29688, Bel Air, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29688, El Para\u00edso, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29007, Carranque, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29730, La Cala del Moral, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": [36.7171, -4.2758], "29004, Puerta Blanca, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Palo, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Ensanche Centro, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29710, Periana, Provincia de M\u00e1laga": [36.928, -4.1909], "29692, Alcorr\u00edn, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29470, Cuevas del Becerro, Provincia de M\u00e1laga": [36.8754, -5.0449], "41019, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "El Limonero, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29639, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Sayalonga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Torreblanca, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29320, Campillos, Provincia de M\u00e1laga": [37.0475, -4.8636], "29649, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29691, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3174197", "-5.2802075"], "29009, La Rosaleda, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11360, Urbanizacion San Diego, Alcorr\u00edn, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29680, Bel Air, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29680, Huerta Nueva, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29640, La Calerita, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29650, La Alqueria, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Villanueva de la Concepci\u00f3n, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los Geraneos, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29610, Oj\u00e9n, Provincia de M\u00e1laga": [36.5649, -4.8556], "Huelin, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Valle Romano, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Benamargosa, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Campillos, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11310, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "Valle de Abdalaj\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Pizarra, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29749, Almayate, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Atalaya, Provincia de Salamanca": ["37.4081465", "-1.928405"], "29602, La Merced, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29793, El Morche, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": [36.739525, -3.9787875], "Casarabonela, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29718, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29007, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29140, Heliomar, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "Los Boliches, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cortijo de Maza, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29630, Torre del Mar, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.6, -4.5368], "29600, Nueva Andaluc\u00eda, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29720, La Cala del Moral, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": [36.7627, -4.20445], "\u00c1rchez, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Alm\u00e1char, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Algatoc\u00edn, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Moclinejo, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29689, Atalaya, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, Campanillas, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29680, Atalaya, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29380, Cortes de la Frontera, Provincia de M\u00e1laga": [36.6171, -5.3427], "29018, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29712, Vi\u00f1uela, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9343509", "-4.1295938"], "29008, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29400, San Rafael, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29016, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11206, La Granja, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.2393229", "-5.9946107"], "29120, Villafranco del Guadalhorce, Alhaur\u00edn el Grande, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29679, La Alqueria, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Alqueria, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29520, Fuente de Piedra, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1564839", "-4.7422796344698686"], "29650, El Chaparral, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Palmanova, Calvi\u00e0, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "La Merced, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29678, La Quinta, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29220, Cuevas Bajas, Provincia de M\u00e1laga": [37.2347, -4.4869], "29631, La Hacienda, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2741088", "-5.9393743"], "29193, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.8375, -4.2919], "29567, Alozaina, Provincia de M\u00e1laga": [36.72765, -4.8582], "El Rosario, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "29630, La Capellan\u00eda, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": [36.6, -4.5368], "29660, La Quinta, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29014, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29751, Algarrobo Costa, Caleta de V\u00e9lez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29018, Cerrado de Calderon, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29679, Monte Biarritz, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29692, La Chullera, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": [36.35533333333333, -5.24445], "29690, Casares Costa, Casares, Provincia de M\u00e1laga": [36.4444, -5.2731], "Perchel Norte, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29660, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Puerta Blanca, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29500, \u00c1lora, Provincia de M\u00e1laga": [36.8236, -4.7058], "San Andr\u00e9s, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Torrox-Costa, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Torreblanca, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.193556", "0.2209638"], "San Pedro, Provincia de Albacete": ["38.8267126", "-2.1860141"], "Cerrado de Calderon, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Candado, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Romeral, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Florida, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Pinillo, San Nicol\u00e1s de Tolentino, Provincia de Las Palmas": {"error": "No results found"}, "El Veler\u00edn, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Haza Cuevas, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Nueva Atalaya, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Fuente Alegre, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Total\u00e1n, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "J\u00fazcar, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Colmenar, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9998465", "-4.275846"], "Alcorr\u00edn, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3437405", "-5.264849"], "Los Naranjos, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Yunquera, Provincia de M\u00e1laga": ["40.7882705", "-3.2476431"], "Los Pacos, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Carolina, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Casabermeja, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Benagalb\u00f3n, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Parque Central, Las Palmas de Gran Canaria, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Benaoj\u00e1n, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Atabal, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Pinos de Alhaur\u00edn, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los Monteros, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los Arboles, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Campanillas, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Recinto Ferial, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4408274", "-6.374209"], "Linares, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.0931247", "-3.6357609"], "Los Llanos, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Roca, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Humilladero, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Su\u00e1rez, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "San Alberto, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Bello Horizonte, La Nucia, Provincia de Alicante": ["38.6038635", "-0.0889532"], "Bah\u00eda Dorada, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Las Lomas, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Pedregalejo, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Conde de Ure\u00f1a, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Huerta Nueva, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cea, Provincia de Le\u00f3n": ["42.4619773", "-5.0127682"], "Santa Rosal\u00eda, Torre Pacheco, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.7504658", "-0.8973273"], "29330, Almargen, Provincia de M\u00e1laga": [37.0021, -5.0226], "Atajate, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Serrato, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Jard\u00edn de M\u00e1laga, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Divina Pastora, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3728179", "-0.5023158"], "La Joya, Antequera, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Alfarnatejo, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Santa Isabel, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los Tilos, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Riogordo, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los \u00c1lamos, Diputaci\u00f3n de Los Puertos, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.643668500000004", "-1.1393106977909673"], "Parque Clavero, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los Castillejos, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Guadalmar, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Alameda, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Torcal, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Santa Cristina, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Camino de Antequera, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Benamocarra, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Planilla, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Las Am\u00e9ricas, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2277138", "-3.7634545"], "Cuevas del Becerro, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Noria, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Marbella Real, San Pedro de Alc\u00e1ntara, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Torrox-Park, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Alfarnate, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9916742", "-4.2783471"], "El Consul, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Fuente de Piedra, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1101256", "-4.778520885357554"], "Sierra Blanquilla, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29569, Pizarra, Provincia de M\u00e1laga": [36.761224999999996, -4.7219875], "Alozaina, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Montecorto, Provincia de M\u00e1laga": ["36.8246948", "-5.3305941"], "Comares, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Jimera de L\u00edbar, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Cala del Moral, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29540, La Joya, Antequera, Provincia de M\u00e1laga": [36.8724, -4.699], "Parauta, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Oropesa del Mar/Orpesa, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.0922912", "0.1399978"], "Hacienda Bizcochero, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Perchel Sur, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Villanueva del Rosario, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Molinillo, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Paraiso Del Sol, Benagalb\u00f3n, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Ejido, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Monte Sancha, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Mangas Verdes, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Santa Margarida de Montbui, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Las Flores, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "08775, Torrelavit, Provincia de Barcelona": [41.4523, 1.6982], "Mollet del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Segle XX, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08902, Santa Eul\u00e0lia, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08901, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08018, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08003, Ciutat Vella, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08033, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08206, Sabadell, Provincia de Barcelona": [41.5525, 2.0898], "08859, Begues, Provincia de Barcelona": [41.3309, 1.9243], "08001, Ciutat Vella, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08028, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08032, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08030, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08014, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08784, Piera, Provincia de Barcelona": [41.492425, 1.754175], "08950, Finestrelles, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08026, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08233, Vacarisses, Provincia de Barcelona": [41.6043, 1.92], "08191, Rub\u00ed, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08349, Cabrera de Mar, Provincia de Barcelona": [41.5167, 2.4], "08014, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08020, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "Santa Eug\u00e8nia de Berga, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08317, \u00d2rrius, Provincia de Barcelona": [41.55, 2.35], "08880, Cubelles, Provincia de Barcelona": [41.2035, 1.6822], "08530, La Garriga, Provincia de Barcelona": [41.6829, 2.2861], "08790, Gelida, Provincia de Barcelona": [41.4482, 1.8652], "08759, Vallirana, Provincia de Barcelona": [41.3894, 1.9339], "08380, Malgrat de Mar, Provincia de Barcelona": [41.6466, 2.7413], "08940, Cornell\u00e0 de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08186, Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt, Provincia de Barcelona": [41.6167, 2.2333], "Malgrat de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Mediona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Pontons, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cubelles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Pere Nord, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sallent, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08904, La Torrassa, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08004, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08204, Sabadell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Matar\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08002, Ciutat Vella, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ca n'Anglada, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43881, Cunit, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Igualada, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Castellar del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sentfores, Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Margarida i els Monjos, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08031, Horta, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Marianao, Sant Boi de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "25716, G\u00f3sol, Provincia de Barcelona": [42.237, 1.6601], "Pacs del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Joan, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08003, Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera, Ciutat Vella, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Canet de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Premi\u00e0 de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08022, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Feliu del Rac\u00f3, Castellar del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Torre-sana, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Centre, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Centre, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Eul\u00e0lia, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "G\u00f3sol, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Boi de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Les Planes, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Miquel, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Gorgs II, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Florida, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Vicen\u00e7 dels Horts, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Terra Nostra, Montcada i Reixac, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Piera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Montcada i Reixac, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Instituts, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "23005, Pe\u00f1amefecit, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7787779", "-3.7953468"], "Sant Joan Desp\u00ed, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cornell\u00e0 de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vic - Remei, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sants, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Ribera, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Marina del Prat Vermell, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Poble-sec, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sants-Badal, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Andreu de Palomar, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Nova Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Coll, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Boada, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Montmel\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08773, Mediona, Provincia de Barcelona": [41.478, 1.6122], "08120, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "Esparreguera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sarri\u00e0, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Torrelles de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Pallej\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08398, Santa Susanna, Provincia de Barcelona": [41.6411, 2.7111], "Gav\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ca n'Aurell, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Palet, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Viladecans, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Palau-solit\u00e0 i Plegamans, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Garriga, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ol\u00e8rdola, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Pere de Ribes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Crist de Can Cabanyes, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Coloma de Gramenet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Tona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sanfeliu, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Bellvitge, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Gironella, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Llagosta, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Lloreda, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Gall, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Antoni de Vilamajor, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Matadepera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Collblanc, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Argentona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Olivella, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "\u00d2rrius, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Castellgal\u00ed, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Andreu de Llavaneres, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vallgorguina, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08905, La Florida, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Montgat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08192, Sant Quirze del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.5333, 2.0833], "Casserres, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Parets del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08789, Claramunt, Tremp, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "08105, Sant Fost de Campsentelles, Provincia de Barcelona": [41.5167, 2.2333], "Abrera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Pei, Sitges, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08222, Centre, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08024, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Navarcles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Caldes de Montbui, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08390, Montgat, Provincia de Barcelona": [41.4677, 2.2807], "08036, L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Viladordis, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08026, El Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Calders, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08455, Vilalba Sasserra, Provincia de Barcelona": [41.6528, 2.4413], "Zona Esportiva, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Cogullada, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08009, La Dreta de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vallirana, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08420, Canovelles, Provincia de Barcelona": [41.6197, 2.27785], "Sant Ildefons, Cornell\u00e0 de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ripollet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08224, Ca n'Aurell, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08020, Proven\u00e7als del Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08906, Sanfeliu, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08912, Centre, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08924, Santa Coloma de Gramenet, Provincia de Barcelona": [41.4515, 2.2081], "\u00c8gara, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Barri de Mar, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08211, Castellar del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Mart\u00ed Sesgueioles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Congr\u00e9s, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sagrada Familia, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08320, El Masnou, Provincia de Barcelona": [41.4874, 2.326], "Santa Maria de Palautordera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Valldaura, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08037, El Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08629, Torrelles de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.35, 1.9833], "Sentmenat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Prat de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Casablanca, Sant Boi de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cardedeu, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Vidalet, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Casernes, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08918, Pep Ventura, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08903, La Torrassa, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Hostal, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08016, Porta, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vilanova del Cam\u00ed, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08450, Llinars del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.6333, 2.4], "08292, Can Rial, Esparreguera, Provincia de Barcelona": [41.535066666666665, 1.8004666666666667], "Centre, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08800, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08402, Can Bassa, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Casc Antic, Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Maurina, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43717, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "08012, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4023, 2.157], "Arenys de Munt, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Roses-Castellbell, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08922, Santa Coloma de Gramenet, Provincia de Barcelona": [41.4515, 2.2081], "Vilassar de Dalt, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08700, Igualada, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Corbera de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08459, Sant Antoni de Vilamajor, Provincia de Barcelona": [41.6667, 2.4], "08458, Sant Pere de Vilamajor, Provincia de Barcelona": [41.6833, 2.3833], "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Vicen\u00e7 de Montalt, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08490, Sant Daniel, Lloret de Mar, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Canyamars, Dosrius, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vacarisses, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "X\u00faquer, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Pere, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Molins de Rei, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sagrada Fam\u00edlia, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08033, Ciutat Meridiana, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Arenys de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08037, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08014, La Bordeta, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Calafell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Els Hostalets de Pierola, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08227, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08027, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08540, Centelles, Provincia de Barcelona": [41.7971, 2.2217], "08290, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08914, Artigues, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08038, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08358, Arenys de Munt, Provincia de Barcelona": [41.6142, 2.5397], "08914, Lloreda, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Pedralbes, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Camp de l'Arpa del Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vallcarca, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Gervasi - Galvany, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Antoni, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Bar\u00f3, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Gen\u00eds dels Agudells, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08640, Olesa de Montserrat, Provincia de Barcelona": [41.5437, 1.8941], "Les Fonts, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Celoni, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Mart\u00ed Sarroca, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08271, Art\u00e9s, Provincia de Barcelona": [41.798, 1.9543], "08755, Castellbisbal, Provincia de Barcelona": [41.474, 1.9811], "Sant Fruit\u00f3s de Bages, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08230, Matadepera, Provincia de Barcelona": [41.599, 2.026566666666666], "Caldes d'Estrac, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Salou, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Porta, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Verneda, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Font d'en Fargues, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Bordeta, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Salvador de Guardiola, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vilanova del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Roc Blanc, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Collada - Sis Camins, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Begues, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08440, Cardedeu, Provincia de Barcelona": [41.6394, 2.3741], "08020, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08291, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08042, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08950, Can Vidalet, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08210, Eixample - Can Llobet, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08402, Joan Prim, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08330, Premi\u00e0 de Mar, Provincia de Barcelona": [41.4921, 2.3652], "08205, Sabadell, Provincia de Barcelona": [41.5289, 2.0988], "08917, Santa Coloma de Gramenet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08223, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cordelles, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08500, Santa Anna, Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08950, Pubilla Cases, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vilassar de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08611, Olvan, Provincia de Barcelona": [42.06343333333333, 1.9022333333333332], "Sant Andreu de la Barca, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Bes\u00f2s i el Maresme, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Nucli Antic, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Serra, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Badia del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Subirats, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vallromanes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Tiana, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Pla del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Catalana, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08004, El Poble-sec, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Puig-reig, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Plana, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Iscle de Vallalta, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08310, Argentona, Provincia de Barcelona": [41.553, 2.4], "08110, Montcada i Reixac, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08917, Sant Crist de Can Cabanyes, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08025, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Anna, Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17118, Girona, Provincia de Girona": ["38.05509525", "-0.9425201998864625"], "08811, Canyelles, Provincia de Barcelona": [41.2787, 1.7194], "Poble Nou, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Mojonera, Provincia de Almer\u00eda": ["36.7522747", "-2.6837945"], "08789, La Torre de Claramunt, Provincia de Barcelona": [41.532, 1.6207], "Premi\u00e0 de Dalt, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43850, Casc Antic, Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08401, Sota el Cam\u00ed Ral, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08860, El Poal, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "08211, Sant Feliu del Rac\u00f3, Castellar del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.6167, 2.075], "08035, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08480, L'Ametlla del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.6641, 2.345], "08905, Pubilla Cases, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08830, Sant Boi de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08031, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08500, Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08015, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08195, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.4667, 2.0833], "08620, Sant Vicen\u00e7 dels Horts, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08830, Marianao, Sant Boi de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08204, Santa Pau, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08223, Segle XX, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5543, 2.0201], "08295, Sant Vicen\u00e7 de Castellet, Provincia de Barcelona": [41.6667, 1.8667], "Les Franqueses del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "L'Ametlla del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Palafolls, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Monistrol de Montserrat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08397, Pineda de Mar, Provincia de Barcelona": [41.6276, 2.6889], "08389, Palafolls, Provincia de Barcelona": [41.654849999999996, 2.7321], "Hostafrancs, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Peguera, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ma\u00e7anet de la Selva, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Vidreres, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Pep Ventura, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Bes\u00f2s, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Jofresa, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Just Desvern, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08187, Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana, Provincia de Barcelona": [41.65, 2.2333], "08870, El Poble-sec, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "S\u00faria, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08320, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "La Pineda, Vila-seca, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "El Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Canyelles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Deltebre, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Formigal, Sallent de G\u00e1llego, Provincia de Huesca": ["42.7741349", "-0.3608611"], "Reus, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Sant Daniel, Lloret de Mar, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Art\u00e9s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08241, Valldaura, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Torrelles de Foix, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Llinars del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Palou, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08035, La Teixonera, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08812, Sant Pere de Ribes, Provincia de Barcelona": [41.2564, 1.7626333333333333], "Gav\u00e0 Mar, Gav\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Poble Nou, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Pol de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08918, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08840, Viladecans, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08304, Canyamars, Dosrius, Provincia de Barcelona": [41.5421, 2.4445], "08019, El Bes\u00f2s i el Maresme, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08921, Santa Coloma de Gramenet, Provincia de Barcelona": [41.4515, 2.2081], "08015, La Nova Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08005, El Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Port d'Alc\u00fadia, Alc\u00fadia, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "08202, Sabadell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08397, Poblenou, Pineda de Mar, Provincia de Barcelona": [41.6276, 2.6889], "08918, Gorg, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08208, Sabadell, Provincia de Barcelona": [41.5579, 2.1037], "08870, Donostia/San Sebasti\u00e1n, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "08041, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08907, El Gornal, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08232, Viladecavalls, Provincia de Barcelona": [41.5558, 1.9539], "08930, Sant Adri\u00e0 Nord, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08023, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08016, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08469, Montseny, Provincia de Barcelona": [41.75805, 2.3973500000000003], "08560, Manlleu, Provincia de Barcelona": [42.0033, 2.2846], "17134, Girona, Provincia de Girona": ["38.05509525", "-0.9425201998864625"], "Manlleu, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Alcal\u00e0 de Xivert, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.2497598", "0.2770023"], "08392, Sant Andreu de Llavaneres, Provincia de Barcelona": [41.5667, 2.4833], "08906, Pubilla Cases, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08585, Montesquiu, Provincia de Barcelona": [42.1079, 2.2059], "08024, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08923, Santa Coloma de Gramenet, Provincia de Barcelona": [41.4515, 2.2081], "08572, Sant Pere de Torell\u00f3, Provincia de Barcelona": [42.0833, 2.3], "L'Ampolla, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08800, Sant Joan, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Coloma de Farners, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08017, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08110, Can Sant Joan, Montcada i Reixac, Provincia de Barcelona": [41.47995, 2.1980500000000003], "08222, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08290, Cordelles, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.4911, 2.1408], "08034, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Roca del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Alella, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Eixample, Girona, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "La Torrassa, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Feliu de Codines, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Centre, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Baells, Provincia de Huesca": ["41.9534303", "0.4598881"], "La S\u00e9nia, Provincia de Tarragona": ["40.6049715", "0.3717054"], "Valle de Hecho": ["42.730734850000005", "-0.7327873161592295"], "08031, Vilapicina i la Torre Llobeta, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4324, 2.1655], "Guardiola de Bergued\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Pineda, Castelldefels, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vallparad\u00eds, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08015, Sant Antoni, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Pere Parres, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cabrils, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08402, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08338, Premi\u00e0 de Dalt, Provincia de Barcelona": [41.5, 2.35], "08006, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08757, Corbera de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.417, 1.9197], "08551, Tona, Provincia de Barcelona": [41.8504, 2.2283], "08507, Santa Eug\u00e8nia de Berga, Provincia de Barcelona": [41.9, 2.2833], "Flix, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Roda de Ber\u00e0, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "L'Ametlla de Mar, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Amposta, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08415, Bigues i Riells, Provincia de Barcelona": [41.6833, 2.2333], "08279, Aviny\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.8637, 1.9709], "43830, Torredembarra, Provincia de Tarragona": [41.1487, 1.3893], "Gelida, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43881, Els Rosers, Castellet i la Gornal, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Gili / Finsobe, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17843, Palol de Revardit, Provincia de Girona": [42.0973, 2.812], "08930, Sant Joan Baptista, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08198, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.4667, 2.0833], "08913, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4344, 2.2156], "Can Font, Castellar del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08028, Sants-Badal, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08736, Font-rub\u00ed, Provincia de Barcelona": [41.4145, 1.6506], "08732, Castellet i la Gornal, Provincia de Barcelona": [41.3167, 1.6167], "08170, Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.5333, 2.2667], "Santa Susanna, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Farell, Caldes de Montbui, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08030, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "La Nou de Bergued\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Martorell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Joan de Llefi\u00e0, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Palet de Vista Alegre, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Els Rosers, Castellet i la Gornal, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Collbat\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Dosrius, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08800, La Collada - Sis Camins, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08202, Torre-Romeu, Sabadell, Provincia de Barcelona": [41.548, 2.1127], "08370, Calella, Provincia de Barcelona": [41.6168, 2.6691], "08304, Parc Central, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.5421, 2.4445], "Fogars de la Selva, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08970, Sant Joan Desp\u00ed, Provincia de Barcelona": [41.3667, 2.0667], "08241, Barri Antic, Centre Hist\u00f2ric de Manresa, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Gen\u00eds, Jorba, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Pobla de Claramunt, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Esteve Sesrovires, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santpedor, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Les Botigues, Castelldefels, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08203, Sabadell, Provincia de Barcelona": [41.5374, 2.1147], "L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08516, Olost, Provincia de Barcelona": [41.9853, 2.0944], "Can Nadal, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Bag\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Papiol, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08635, Sant Esteve Sesrovires, Provincia de Barcelona": [41.49395, 1.87775], "Graus, Provincia de Huesca": ["42.189949", "0.3389797"], "08042, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "Espl\u00fas, Provincia de Huesca": ["41.7569414", "0.3004292189593656"], "08019, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08100, Mollet del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08692, Puig-reig, Provincia de Barcelona": [41.9667, 1.8833], "08228, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.55195, 2.0295], "08130, Santa Perp\u00e8tua de Mogoda, Provincia de Barcelona": [41.527425, 2.18945], "08396, Tordera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "41017, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Granera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08396, Sant Cebri\u00e0 de Vallalta, Provincia de Barcelona": [41.6167, 2.6], "08940, Sant Ildefons, Cornell\u00e0 de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.35, 2.0833], "Torre-Romeu, Sabadell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Vicen\u00e7 de Castellet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Montflorit, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08860, Les Botigues, Castelldefels, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Poblenou, Pineda de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Moi\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08225, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08033, Torre Bar\u00f3, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4551, 2.1827], "Provincia de Tarragona": ["41.4925193", "1.4337507"], "Ma\u00f3, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Sant Agust\u00ed, Palma, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Girona, Provincia de Girona": ["38.05509525", "-0.9425201998864625"], "Sant Climent de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08032, El Guinard\u00f3, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08025, El Baix Guinard\u00f3, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08024, La Salut, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43881, Nucli Antic, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Pont de Vilomara i Rocafort, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08174, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.4667, 2.0833], "Torredembarra, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "La Torre de Claramunt, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Santa Caterina, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08906, Can Serra, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08272, Sant Fruit\u00f3s de Bages, Provincia de Barcelona": [41.75, 1.8667], "08226, Sant Pere Nord, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Fost de Campsentelles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08401, Joan Prim, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Les Arenes, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17170, Amer, Provincia de Girona": [42.0097, 2.603], "Viladecavalls, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08401, Centre, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Barri G\u00f2tic, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Castellter\u00e7ol, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08980, Can Nadal, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Balsareny, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Capellades, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Roc, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cercs, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08918, El Remei, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4322, 2.2211], "43820, Calafell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08016, La Prosperitat, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08328, Alella, Provincia de Barcelona": [41.4944, 2.2949], "08270, Navarcles, Provincia de Barcelona": [41.7524, 1.9056], "Can Roca, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08917, La Salut, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08554, Seva, Provincia de Barcelona": [41.8383, 2.2801], "43860, L'Estany, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Gorg, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Les Martines, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Gualta, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08348, Cabrils, Provincia de Barcelona": [41.5206, 2.3875], "La Llacuna, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Quint\u00ed de Mediona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Sucre, Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Sagrada Fam\u00edlia, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08770, Sant Sadurn\u00ed d'Anoia, Provincia de Barcelona": [41.43468, 1.79298], "08011, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08904, Collblanc, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08800, Ribes-Roges, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "41092, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41089, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41928, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Triana, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3834516", "-6.0040669"], "El Turru\u00f1uelo, Triana, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3833143", "-6.0121173"], "41471,": ["37.1777649", "-5.7814213"], "41013, Heli\u00f3polis, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3546025", "-5.9846482"], "41015, San Jer\u00f3nimo, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4258919", "-5.9844904"], "41005, El Plantinar, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3749266", "-5.971765"], "41019, Parque Alcosa, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4111802", "-5.9273702"], "29680, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "21410, Isla Cristina, Provincia de Huelva": ["37.2036925", "-7.3238913"], "41006, La Plata, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3705011", "-5.947729466927606"], "41015, Los Carteros, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.413458", "-5.9710991"], "04740, Aguadulce, Provincia de Sevilla": ["36.8073335", "-2.6006204"], "29660, Las brisas, Sevilla la Nueva, Comunidad de Madrid": ["40.3453677", "-4.0236927"], "41703, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "41410,": ["37.46989964222222", "-5.648354831111111"], "29601, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41008, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "41003, San Esteban, Tolosa, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "Sevilla Este, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.400697", "-5.9260271"], "41001, San Lorenzo, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3992266", "-5.997689"], "19120, Las brisas, Sevilla la Nueva, Comunidad de Madrid": ["40.3453677", "-4.0236927"], "41071,": ["37.4067579", "-5.9868499"], "41011, Sevilla Este, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.400697", "-5.9260271"], "41011, Rochelambert, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3754988", "-5.9541113"], "41011, Bellavista, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3249427", "-5.9679132"], "41565, Gilena, Provincia de Sevilla": ["37.2514755", "-4.9153417"], "11500, Valdelagrana, El Puerto de Santa Mar\u00eda, Provincia de C\u00e1diz": ["36.5820314", "-6.2222749"], "41011, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "41011, Santa Cecilia, Provincia de Burgos": ["42.0522264", "-3.802824"], "41530, Mor\u00f3n de la Frontera, Provincia de Sevilla": ["37.1215305", "-5.4559583"], "41703, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41018, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.38473426108374", "-5.976734315270936"], "41004, El Salvador, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2642201", "-0.6973044"], "41006, Amate, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3787579", "-5.9574331"], "41703, Las Portadas, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2674989", "-5.9380973"], "41560, Estepa, Provincia de Sevilla": ["37.29256568823529", "-4.8783552"], "Los Remedios, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.37422115", "-6.001141580511172"], "41011, El Arenal, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.386615", "-5.9969328"], "41011, P\u00edo XII, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4053631", "-5.9775849"], "41806, Umbrete, Provincia de Sevilla": ["37.3684264875", "-6.160119275"], "28043, San Juan Bautista, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4506953", "-3.6563079"], "28026,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28500, Arganda del Rey, Comunidad de Madrid": ["40.3007708", "-3.4380688"], "28915, Valverde de Legan\u00e9s, Provincia de Badajoz": [40.3272, -3.7635], "28334, Comunidad de Madrid": ["40.4452575", "-3.8094245"], "28109, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.5201635504", "-3.6283233768"], "28521, Rivas-Vaciamadrid, Comunidad de Madrid": ["40.3361998199095", "-3.5176637135746605"], "28760, Tres Cantos, Comunidad de Madrid": ["40.5986063", "-3.7126062"], "19205, Comunidad de Madrid": ["40.3168403", "-3.6975518"], "28108, La Moraleja, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.5175919", "-3.6250715"], "28660, Residencial Siglo XXI, Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4056081", "-3.8964779"], "28590, Villarejo de Salvan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.1683582", "-3.2738764"], "28250, Torrelodones, Comunidad de Madrid": ["40.576814219533276", "-3.9256608393042347"], "28905, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.29236889121599", "-3.749053255457227"], "45223, El Qui\u00f1\u00f3n, San Mart\u00edn de la Vega, Comunidad de Madrid": ["40.2049317", "-3.5819279"], "40001, Comunidad de Madrid": ["40.5856818", "-3.9529018"], "Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.3281942", "-3.76527"], "28690, Comunidad de Madrid": ["40.409366633333335", "-3.9942971166666665"], "28901, Comunidad de Madrid": ["40.30535844634146", "-3.7305541682926826"], "28701, Comunidad de Madrid": ["40.55333081320755", "-3.6396823018867925"], "28341, Comunidad de Madrid": ["40.184313196428576", "-3.6805411285714285"], "28300, Comunidad de Madrid": ["40.04380827763769", "-3.5942508052587927"], "45007, Comunidad de Madrid": ["40.2078851", "-3.9179221"], "28042, Norte, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.37220465", "-3.8465927056919447"], "28109, Comunidad de Madrid": ["40.5201635504", "-3.6283233768"], "28341, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "45593, Comunidad de Madrid": ["40.2078851", "-3.9179221"], "45223, Comunidad de Madrid": ["40.1872707", "-3.6840727"], "28260, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.58510298306956", "-4.002947717004049"], "24001, San Mam\u00e9s, Navarredonda y San Mam\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.9926818", "-3.7086965"], "28580, Ambite, Comunidad de Madrid": ["40.3289723", "-3.1812115"], "28400, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.630962389800956", "-4.005996458632928"], "28917, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.35820265925926", "-3.7790692481481485"], "28221, Majadahonda, Comunidad de Madrid": ["40.469822878985504", "-3.860165261594203"], "28860, Paracuellos de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.5048527", "-3.5317621"], "23008, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.776564547747746", "-3.7863494585585586"], "47015, Viana de Cega, Provincia de Valladolid": [41.6468, -4.7475], "23008, La Guardia de Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7425684", "-3.6937084"], "28018, San Diego, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3922796", "-3.6674239"], "28053, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3868601", "-3.6591803"], "28760, Soto de Vi\u00f1uelas, Tres Cantos, Comunidad de Madrid": ["40.6101178", "-3.686761"], "28514, Eurovillas, Nuevo Bazt\u00e1n, Comunidad de Madrid": ["40.3540998", "-3.2611644"], "28929, Comunidad de Madrid": ["40.4778497", "-3.7137197"], "28668, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "Brunete, Comunidad de Madrid": ["40.4050499", "-3.9979912"], "52005,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "13690, Alameda de Cervera, Alc\u00e1zar de San Juan, Provincia de Ciudad Real": [39.3116, -3.3314], "28983, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.22430919152542", "-3.7560616632768364"], "20824,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28821, Comunidad de Madrid": ["40.42502152830189", "-3.5659480878084184"], "28340, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28224, Comunidad de Madrid": ["40.445100776744184", "-3.8140784993023256"], "28922, Comunidad de Madrid": ["40.33936122130493", "-3.8332300266311585"], "29600, Real, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3342846", "-0.608392"], "28220, Majadahonda, Comunidad de Madrid": ["40.467991666109484", "-3.869341884663602"], "28770, Colmenar Viejo, Comunidad de Madrid": ["40.6587726", "-3.7659722"], "40400, Comunidad de Madrid": ["40.5856818", "-3.9529018"], "28300, Aranjuez, Comunidad de Madrid": ["40.04380827763769", "-3.5942508052587927"], "28905, Buenavista, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.3002404", "-3.7534358"], "50010, Delicias, Zaragoza, Provincia de Zaragoza": ["41.65221862497933", "-0.9024695917287014"], "19119, Albalate de Zorita, Provincia de Guadalajara": ["40.3087162", "-2.8427164"], "07420,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28802, Comunidad de Madrid": ["40.479032946632124", "-3.382605913989637"], "28669, Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4053485", "-3.8764663"], "28916, Valverde de Legan\u00e9s, Provincia de Badajoz": [40.3272, -3.7635], "40005, Comunidad de Madrid": ["40.5856818", "-3.9529018"], "28270, Comunidad de Madrid": ["40.55758361977612", "-4.015136967117537"], "28932, Comunidad de Madrid": ["40.33117499337748", "-3.8622603132450335"], "28912, Valverde de Legan\u00e9s, Provincia de Badajoz": [40.3272, -3.7635], "28021, Satu\u00e9, Sabi\u00f1\u00e1nigo, Provincia de Huesca": ["42.5299609", "-0.3182707"], "28342, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.417652700000005", "-3.70795469569446"], "28071, Comunidad de Madrid": ["40.42812625714286", "-3.6948758"], "28918, Comunidad de Madrid": ["40.344295233333334", "-3.7773174288888884"], "28005, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.40852467530752", "-3.7100038521184513"], "40003, Comunidad de Madrid": ["40.5856818", "-3.9529018"], "Osuna, Provincia de Sevilla": ["37.2373532", "-5.1033306"], "29650,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "25002, Sarroca de Lleida, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "29018, Miraflores, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.220026", "-5.408056"], "28529, Rivas-Vaciamadrid, Comunidad de Madrid": ["40.345108021916005", "-3.521242351574803"], "28013, Sol, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.417256", "-3.7044523"], "28915, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.335578504976304", "-3.752100139336493"], "28670, Villaviciosa de Od\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3573787", "-3.9002334"], "28224, Pozuelo de Alarc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.4346528", "-3.814834"], "25002, Casc Antic, Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "29604, Rio Real, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.5154, -4.8858], "28911, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.326340867142854", "-3.769742131428572"], "28909, Comunidad de Madrid": ["40.324911925", "-3.659702675"], "28923, Comunidad de Madrid": ["40.345367457246375", "-3.820029330434783"], "28921, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.34773532173913", "-3.8259954521739132"], "23003, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.9557275", "-3.492055612037218"], "Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3492998", "-3.8284295"], "03158, El Camino, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2908992", "-3.7975894"], "28723, Pedrezuela, Comunidad de Madrid": ["40.74447037272728", "-3.6005290545454547"], "28027, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4484305", "-3.650495"], "Embajadores, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4095856", "-3.7029851"], "San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5473698", "-3.6260586"], "El Viso, Provincia de C\u00f3rdoba": ["38.4832661", "-4.9552825"], "Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "Tetu\u00e1n, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4605781", "-3.6982806"], "Canillas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4618893", "-3.6433517"], "Legazpi, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "Imperial, Arganzuela, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4057995", "-3.7186854"], "28025, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.383269771717174", "-3.7346216400673407"], "28450, Comunidad de Madrid": ["40.5856818", "-3.9529018"], "08012, Comunidad de Madrid": ["42.8007043", "-1.6909935"], "28223, Pozuelo de Alarc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.4346528", "-3.814834"], "28708, Comunidad de Madrid": ["40.5982599", "-3.5841772"], "37002, Provincia de Salamanca": ["41.0611521", "-5.5847524"], "11110, Soto del Real, Comunidad de Madrid": ["40.7534432", "-3.7866573"], "28027, San Pascual, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4426834", "-3.6534541"], "28015, Universidad, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.425426", "-3.7060234"], "28006, Castellana, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4333241", "-3.6841316"], "28017, Pueblo Nuevo, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4263583", "-3.635735"], "23008, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28030, La Media Legua, Las Torres de Cotillas, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0159204", "-1.227842"], "28916, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.33648198684211", "-3.7441270868421057"], "28082, Comunidad de Madrid": ["40.5766136", "-3.9358342"], "Las Acacias, Arganzuela, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4009308", "-3.7072989"], "28017, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4484305", "-3.650495"], "28022, San Blas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.43628534067796", "-3.605384211380145"], "28038, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3868601", "-3.6591803"], "28037, San Blas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.430265594421655", "-3.6235378591468415"], "28035, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "28231, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "Cortes, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4147791", "-3.6975842"], "Recoletos, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4243637", "-3.6857429"], "Castellana, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4333241", "-3.6841316"], "Jer\u00f3nimos, Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4131439", "-3.6842184"], "Universidad, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.425426", "-3.7060234"], "Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4270451", "-3.6806024"], "37184, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4270451", "-3.6806024"], "Sol, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.416938", "-3.7033901"], "28031, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3868601", "-3.6591803"], "28034, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "28008, Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "28970, Humanes de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.2508847", "-3.8270997"], "28050, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "28040, Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "28031, Villa de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3739576", "-3.6121632"], "28018, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3811861", "-3.6630911854992103"], "28723, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "28023, Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "28029, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "28039, Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "28033, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4484305", "-3.650495"], "28087, Comunidad de Madrid": ["41.0619582", "-3.5481143"], "28230, Pinto, Comunidad de Madrid": ["40.240985", "-3.7005072"], "28001, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "28810, Villalbilla, Comunidad de Madrid": ["40.44340035", "-3.3533586119402985"], "28370, Chinch\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.13954546666667", "-3.4240192458333336"], "28696, Pelayos de la Presa, Comunidad de Madrid": ["40.3605272", "-4.3334254"], "28942, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.29928974575163", "-3.832955790050835"], "28630, Villa del Prado, Comunidad de Madrid": ["40.2764752", "-4.3048032"], "28891, Velilla de San Antonio, Comunidad de Madrid": ["40.367166", "-3.4874435"], "28049, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "28012, Embajadores, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4095856", "-3.7029851"], "28005, Palacio, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4153295", "-3.7147092"], "28013, Justicia, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4232759", "-3.6966805"], "28045, Palos de Moguer, Arganzuela, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4039759", "-3.694602"], "28012, Sol, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.417256", "-3.7044523"], "28027, San Blas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4304643", "-3.614806"], "28043, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4484305", "-3.650495"], "Palacio, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4153295", "-3.7147092"], "R\u00edos Rosas, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4425703", "-3.6976294"], "Almagro, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4336632", "-3.6942857"], "Quintana, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4329085", "-3.6490771"], "Hortaleza, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4725491", "-3.6425515"], "Pac\u00edfico, Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4013961", "-3.6748832"], "Arapiles, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4347638", "-3.7083155"], "46100,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Vallehermoso, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4431893", "-3.7108233"], "28010, Almagro, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4336632", "-3.6942857"], "28014, Cortes, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4147791", "-3.6975842"], "28010, Trafalgar, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4330613", "-3.7010182"], "28004, Universidad, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.425426", "-3.7060234"], "28014, Sol, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.417256", "-3.7044523"], "28013, Universidad, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.425426", "-3.7060234"], "28030, Fontarr\u00f3n, Moratalaz, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.399161", "-3.6462064"], "28046, Almagro, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4336632", "-3.6942857"], "28003, Vallehermoso, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4431893", "-3.7108233"], "28046, Justicia, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4232759", "-3.6966805"], "28005, Imperial, Arganzuela, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4057995", "-3.7186854"], "28011, Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "28053, San Diego, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3922796", "-3.6674239"], "28031, Santa Eugenia, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3829244", "-3.6117674"], "Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4484305", "-3.650495"], "Mirasierra, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4906361", "-3.7161379"], "Costillares, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4760473", "-3.6685122"], "28290, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3868601", "-3.6591803"], "Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "Valdeolmos-Alalpardo, Comunidad de Madrid": ["40.6385429", "-3.4532436"], "28000, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "28232, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "28048, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "46760, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0823196", "-0.2470704"], "28640, Cadalso de los Vidrios, Comunidad de Madrid": ["40.3014283", "-4.4408876"], "Gaztambide, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4349358", "-3.7147092"], "28230, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "28816, Valdeavero, Comunidad de Madrid": ["40.6309749", "-3.3329368"], "28943, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.284199162350596", "-3.804568402988048"], "43020, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46021, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46013, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46901, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46910, Benet\u00fasser, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4228928", "-0.3974783"], "46989, Paterna del Madera, Provincia de Albacete": ["38.5973677", "-2.3458477"], "28923, Cortes, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4147791", "-3.6975842"], "46901, Parc Central, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46758, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.01319066969697", "-0.3012222404040404"], "46340, Requena de Campos, Provincia de Palencia": ["42.30785", "-4.3428348"], "43530, Alcanar, Provincia de Tarragona": [40.544, 0.4804], "46190, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46009, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46340, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46529, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.679625933333334", "-0.21202346666666666"], "Tor\u00e1s, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.919459", "-0.6856672"], "46470, Albal, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3956438", "-0.4150821"], "46023, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46011, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "46001, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46006, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46019, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "46539, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6180621", "-0.3128752"], "08394, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46010, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46022, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "46370,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46988, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.51112394", "-0.46034147999999997"], "46550, Albuixech, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.54461846428571", "-0.32064630714285713"], "46007, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46120, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46128, Alboraia/Alboraya, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5009954", "-0.34948"], "M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.3238525", "-3.8649214"], "46018, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46005, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "08009, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46008, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46529, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.679625933333334", "-0.21202346666666666"], "46919, Vilamarxant, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5680723", "-0.6227531"], "46001, El Mercat, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4738165", "-0.3778455"], "46470, Catarroja, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.40004222222222", "-0.40157374444444444"], "46470, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46295,": ["39.095637873949585", "-0.6301471411764705"], "46910, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46370, Morella, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.6167905", "-0.1010819"], "07829,": ["38.96395661818182", "1.2612822"], "46053, Pu\u00e7ol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6252347", "-0.3038101"], "15821,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46111, Rocafort, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.533582026086954", "-0.41351368260869564"], "46408, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.20275306", "-0.23275814"], "46710, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.96965154876033", "-0.15030841280991736"], "46184, El Plant\u00edo, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5413452", "-0.4861696"], "46117, Mas Camarena, B\u00e9tera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5535932", "-0.4580374"], "46026, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46182,": ["39.52947076", "-0.48427484000000004"], "46758, La Drova, Barx, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0056878", "-0.2866096"], "15990,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46190, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5659086", "-0.5302784"], "46021, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47100842685026", "-0.35335638640275385"], "46009, Morvedre, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4842793", "-0.375532"], "46980, Campament, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4976003", "-0.4339367"], "46470, Massanassa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4108561", "-0.4000846"], "46136, Museros, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.559784655", "-0.3420569"], "03011, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "12560, Benicasim/Benic\u00e0ssim, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.0580385", "0.0786741"], "46520, Sagunto, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.8945574", "-4.7630467"], "46133, Meliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.53027785", "-0.34915955"], "46940, Manises, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.492383188235294", "-0.4677391470588235"], "46001, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4669126", "-0.3771908"], "46026, En Corts, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4559627", "-0.3711429"], "46113,": ["39.54528955", "-0.38968958125"], "46119, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46008, El Bot\u00e0nic, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.476861400000004", "-0.3867240697651492"], "46002, Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.469891000000004", "-0.37714918809964126"], "46019, Sant Lloren\u00e7, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46420, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46005, Russafa, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4661332", "-0.37777229059911954"], "46008, El Pla del Remei, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689748", "-0.3690676"], "10515, Valencia de Alc\u00e1ntara, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4131571", "-7.2420859"], "46110, Burjassot, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5090599", "-0.4108581"], "46169, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46011, El Grau, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.460874", "-0.335739"], "29566, Casarabonela, Provincia de M\u00e1laga": [36.7856, -4.8424], "29003, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "San Francisco, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Finca El Pato, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Su\u00e1rez, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29719, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.8116, -4.128675], "Cristo de la Epidemia, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29550, Ardales, Provincia de M\u00e1laga": [36.8783, -4.8458], "29530, Alameda, Provincia de M\u00e1laga": [37.2072, -4.6567], "18006, Provincia de Granada": ["37.16000123278689", "-3.6050364344262293"], "29006, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Macharaviaya, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Genalguacil, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cartajima, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29194, Alfarnate, Provincia de M\u00e1laga": [36.98665, -4.2661999999999995], "Navacerrada, Comunidad de Madrid": ["40.7287926", "-4.0151676"], "29716, Canillas de Aceituno, Provincia de M\u00e1laga": [36.873, -4.0825], "29009, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11310, Sotogrande, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.2820648", "-5.2970604"], "29693, La Gaspara, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": [36.396625, -5.225], "29691, La Chullera, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": [36.377, -5.2508], "La Gaspara, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29590, Campanillas, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29678, San Pedro de Alc\u00e1ntara, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "28939, Arroyomolinos, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.1855991", "-6.1630632"], "48015, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Pac\u00edfico, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Victoria, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29688, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Ca\u00f1ete la Real, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29004, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11370, Los Barrios, Provincia de C\u00e1diz": ["36.1853519", "-5.4933701"], "29130, El Romeral, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": [36.67518571428571, -4.561885714285714], "29480, Gauc\u00edn, Provincia de M\u00e1laga": [36.5178, -5.3158], "29751, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.75355, -4.0634], "29011, Miraflores de los \u00c1ngeles, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29680, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Benarrab\u00e1, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Alpandeire, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los Cipreses, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Casares Costa, Casares, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Gualchos, Provincia de Granada": ["36.7435918", "-3.389634"], "29679, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "11360,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29620, Lora del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.6574267", "-5.5275818"], "29001, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "El Boalo, Comunidad de Madrid": ["40.7173359", "-3.9202198"], "29580, Estaci\u00f3n de C\u00e1rtama, C\u00e1rtama, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Guadarrama, Comunidad de Madrid": ["40.6734454", "-4.0893911"], "Colmenarejo, Comunidad de Madrid": ["40.5607257", "-4.0165248"], "09249, Aguilar de Bureba, Provincia de Burgos": ["42.58980268826531", "-3.3287798714285715"], "Monz\u00f3n, Provincia de Huesca": ["41.9137567", "0.193038"], "29018, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29490, Cortes de la Frontera, Provincia de M\u00e1laga": [36.5512, -5.2761], "El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5836411", "-4.1281427"], "29560, Pizarra, Provincia de M\u00e1laga": [36.7648, -4.7074], "29753, Arenas, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9299878", "-3.8950218"], "29313, Villanueva del Trabuco, Provincia de M\u00e1laga": [37.0283, -4.3389], "29004, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18008, El Serrallo, Tarragona, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "18014, La Cruz, Firgas, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08792, Darro, Provincia de Granada": ["37.1788102", "-3.591745371405737"], "18013, San Francisco, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.465862", "-6.3665834"], "08792, Almagro, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "18012, Barrio, Valdegov\u00eda/Gaubea, Provincia de Araba/\u00c1lava": {"error": "No results found"}, "08792, Cervantes, Provincia de Lugo": {"error": "No results found"}, "08792, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35258715", "-0.4845400201998942"], "18071, Provincia de Granada": ["37.181146948", "-3.60613126"], "18004, Granada, Provincia de Granada": ["37.173063590259744", "-3.6094872071428576"], "18011, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "18613, Provincia de Granada": ["36.721091791666666", "-3.54794825"], "18190, Provincia de Granada": ["37.151461775", "-3.5530355"], "41001, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18690, Provincia de Granada": ["36.738695216911765", "-3.6722993323529414"], "18140, Provincia de Granada": ["37.122099266666666", "-3.5781860666666665"], "18007, Provincia de Granada": ["37.15489914411765", "-3.598815438235294"], "18194, Provincia de Granada": ["37.1463155", "-3.6425588081081077"], "18220, Provincia de Granada": ["37.231009371764706", "-3.654049709411765"], "18170, Provincia de Granada": ["37.23457267692308", "-3.569423576923077"], "18600, Provincia de Granada": ["36.740750794444445", "-3.521832075"], "18690, Granada, Provincia de Granada": ["36.738695216911765", "-3.6722993323529414"], "18005, San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "08792, Chana, Granada, Provincia de Granada": ["37.19612945", "-3.629164970992955"], "18680, Provincia de Granada": ["36.742361284615384", "-3.5881971230769234"], "18697, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7341521", "-3.7366403"], "29789, Frigiliana, Provincia de M\u00e1laga": [36.7875, -3.8944], "29649, Calahonda, Motril, Provincia de Granada": ["36.7013089", "-3.4177163"], "29649, Torrenueva, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "29649, El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "29469, Mairena, Nevada, Provincia de Granada": ["37.0041876", "-3.0442791"], "29793, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "45682, Los Cerralbos, Provincia de Toledo": [39.8992, -4.8308], "Alcolea, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.9324259", "-4.6699076"], "Tur\u00f3n, Mieres, Provincia de Asturias / Asturies": {"error": "No results found"}, "28938, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.31319683358209", "-3.864607887313433"], "28907, El Bercial, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.3260169", "-3.7336428"], "45642, Cardiel de los Montes, Provincia de Toledo": ["40.0629152", "-4.6547091"], "37005, Chinchibarra, Salamanca, Provincia de Salamanca": [40.9742, -5.6597], "45224, El Qui\u00f1\u00f3n, San Mart\u00edn de la Vega, Comunidad de Madrid": ["40.2049317", "-3.5819279"], "45280, Ol\u00edas del Rey": ["39.9447357", "-3.9872516"], "45200, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.13043477643979", "-3.840680815183246"], "45313, Yepes, Provincia de Toledo": ["39.90379194067796", "-3.6230024305084743"], "43840, Salou, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "45300, Urbanizaci\u00f3n San Isidro, Villaconejos, Comunidad de Madrid": ["40.0986525", "-3.4910783"], "28350, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "45250, A\u00f1over de Tajo": ["39.9877375", "-3.7660548"], "33006, Parque del Oeste, Madrid, Comunidad de Madrid": {"error": "No results found"}, "Mansilla Mayor, Provincia de Le\u00f3n": ["42.5093156", "-5.4436183"], "28935, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.31784654428044", "-3.896102409225092"], "28048, Comunidad de Madrid": ["40.5182856516129", "-3.776932487096774"], "28052, Comunidad de Madrid": ["40.399742086867086", "-3.564311475316456"], "28820, Coslada, Comunidad de Madrid": ["40.42534980789473", "-3.5538028421052634"], "Coslada, Comunidad de Madrid": ["40.423802", "-3.5552882"], "28925, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.355166355657495", "-3.8058328623853215"], "28176, Villanueva de la Ca\u00f1ada, Comunidad de Madrid": ["40.4472106", "-4.002795"], "23700, Las Am\u00e9ricas, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2277138", "-3.7634545"], "28936, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.31831853287671", "-3.851718995890411"], "28000, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.5400082", "-3.6358494"], "Villalbilla, Comunidad de Madrid": ["40.4323665", "-3.2987815"], "47150, Viana de Cega, Provincia de Valladolid": [41.5293, -4.7524], "Mamblas, Provincia de \u00c1vila": ["41.020283", "-5.0110468"], "37893, Encinas de Abajo, Provincia de Salamanca": [40.8877, -5.503233333333333], "28400, Guadarrama, Comunidad de Madrid": ["40.6734454", "-4.0893911"], "45500, Torrijos, Provincia de Toledo": ["39.983286093617025", "-4.281490965957447"], "45211, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.0531777", "-3.9981655"], "45460, Manzaneque, Provincia de Toledo": ["39.6353039", "-3.792974"], "Manzanares, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "45930, M\u00e9ntrida, Provincia de Toledo": ["40.23872657407407", "-4.193026537037038"], "28945, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.28935619453125", "-3.7894751899553576"], "28822, Coslada, Comunidad de Madrid": ["40.41917734491771", "-3.553258607744434"], "28120, Algete, Comunidad de Madrid": ["40.6285166", "-3.5831322"], "Aranjuez, Comunidad de Madrid": ["40.03221", "-3.6039604"], "Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6431496", "-3.9930128"], "45592, Caba\u00f1as de la Sagra": ["40.005774", "-3.9479133"], "El Pla de Sant Josep, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2620001", "-0.7083474"], "28749, Alameda del Valle, Comunidad de Madrid": ["40.9177178", "-3.8438216"], "28913, San Nicasio, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.32712335", "-3.7576849251464184"], "28981, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2402704", "-3.7725381149999997"], "28983, Parla Este, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2276357", "-3.75292"], "28330, San Mart\u00edn de la Vega, Comunidad de Madrid": ["40.2110462", "-3.5771806"], "28691, Villanueva de la Ca\u00f1ada, Comunidad de Madrid": ["40.4472106", "-4.002795"], "28180, Torrelaguna, Comunidad de Madrid": ["40.8269057786376", "-3.537501708610354"], "28597, Fuentidue\u00f1a de Tajo, Comunidad de Madrid": ["40.1185446", "-3.160254"], "28342, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "Rosalejo, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.993376", "-5.4567741"], "Cuacos de Yuste, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.1052487", "-5.7230387"], "28729, Navalafuente, Comunidad de Madrid": ["40.8232617", "-3.6747292"], "Adeje, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "Jara\u00edz de la Vera, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.0598888", "-5.7551824"], "Sant Carles de la R\u00e0pita, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "El Espinar, Provincia de Segovia": ["40.6336686", "-4.2315583"], "28200, San Lorenzo de El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5926673", "-4.1471642"], "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.1856809", "-6.5474492"], "Alcover, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Malpartida de Plasencia, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.9811621", "-6.0437752"], "Villanueva de la Vera, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.1288168", "-5.4626509"], "Sanxenxo, Provincia de Pontevedra": ["42.4003559", "-8.8065952"], "28514, Nuevo Bazt\u00e1n, Comunidad de Madrid": ["40.3659255", "-3.2443102"], "28750, San Agust\u00edn del Guadalix, Comunidad de Madrid": ["40.679051", "-3.6166004"], "28729, Venturada, Comunidad de Madrid": ["40.7985257", "-3.6207369"], "28750, Valdelagua, San Agust\u00edn del Guadalix, Comunidad de Madrid": ["40.6495946", "-3.6163448"], "28813, Pozuelo del Rey, Comunidad de Madrid": ["40.3664055", "-3.3200082"], "28035, Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "28420, La Navata, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.5941795", "-3.9822248"], "17404, Riells i Viabrea, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "19161, Pozo de Guadalajara, Provincia de Guadalajara": ["40.4954105", "-3.1806297"], "28982, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.24272702727273", "-3.7765184363636366"], "28945, La Avanzada - La Cueva, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.289654", "-3.7892211365083135"], "28680, San Mart\u00edn de Valdeiglesias, Comunidad de Madrid": ["40.3625", "-4.3986503"], "45212, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.089072405882355", "-3.9655664705882354"], "28943, El Molino, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2802626", "-3.8062078"], "10328, Fresnedoso de Ibor, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.684214", "-5.5092248"], "43747, Benissanet, Provincia de Tarragona": [41.04845, 0.61635], "45695, Calera y Chozas, Provincia de Toledo": ["39.8826545", "-4.9791609"], "28340, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.417652700000005", "-3.70795469569446"], "45515, Maqueda, Provincia de Toledo": ["40.06533", "-4.3720335"], "45003, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3508737", "-0.482608"], "47004, Valladolid, Provincia de Valladolid": ["42.2776738", "-5.1749514"], "45180, Camarena, Provincia de Toledo": ["40.09322586666667", "-4.120638933333334"], "47140, Laguna de Duero, Provincia de Valladolid": [41.5815, -4.7233], "37710, Candelario, Provincia de Salamanca": ["40.3327473", "-5.7925939"], "45526, Santo Domingo-Caudilla, Provincia de Toledo": ["40.0100661", "-4.319466860239994"], "45223, Los Robles, Torrelodones, Comunidad de Madrid": ["40.5867495", "-3.9224109"], "45230, Numancia de la Sagra": ["40.0785096", "-3.8569693"], "Santa Oliva, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "29620, Comunidad de Madrid": ["37.531545", "-5.1209497"], "28492, Mataelpino, El Boalo, Comunidad de Madrid": ["40.7358304", "-3.9456123"], "Fuente Cisneros, Suroeste, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3390335", "-3.8562865"], "16003, Reyes Cat\u00f3licos, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4740265", "-3.3757426"], "Miraflores de la Sierra, Comunidad de Madrid": ["40.8137532", "-3.7667236"], "28823, Coslada, Comunidad de Madrid": ["40.429796197323945", "-3.5387678469014086"], "La Fuente, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2770784", "-3.791315"], "28978, Casarrubuelos": ["40.1707803", "-3.8308526"], "Sevilla la Nueva, Comunidad de Madrid": ["40.3475422", "-4.0275268"], "Miraflores, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "28981, La Ermita, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5219202", "-0.2395889"], "28250, Torrelodones Colonia, Torrelodones, Comunidad de Madrid": ["40.5766136", "-3.9358342"], "28944, La Fuente, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2784032", "-3.7958978"], "28109, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28110, Algete, Comunidad de Madrid": ["40.59692546666667", "-3.5107971"], "28670, El Bosque, Villaviciosa de Od\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3885232", "-3.9261827"], "Castell-Platja d'Aro, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "28250, Los Pe\u00f1ascales, Torrelodones, Comunidad de Madrid": ["40.573898", "-3.8981407"], "28210, Cerro Alarc\u00f3n, Valdemorillo, Comunidad de Madrid": ["40.4630152", "-4.0886363"], "28770, Colmenar, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9998465", "-4.275846"], "28210, Valdemorillo, Comunidad de Madrid": ["40.5016772", "-4.0688878"], "28865, Paracuellos de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.5048527", "-3.5317621"], "Cadalso de los Vidrios, Comunidad de Madrid": ["40.3014283", "-4.4408876"], "San Mart\u00edn de Valdeiglesias, Comunidad de Madrid": ["40.3625", "-4.3986503"], "05291, Maello, Provincia de \u00c1vila": ["40.8088827", "-4.5098"], "28803, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.473489485029944", "-3.3693357143712572"], "Nuevo Bazt\u00e1n, Comunidad de Madrid": ["40.3659255", "-3.2443102"], "Zaragoza, Provincia de Zaragoza": ["41.6521342", "-0.8809428"], "28890, Loeches, Comunidad de Madrid": ["40.39078650555556", "-3.4155109611111114"], "28742, Lozoya, Comunidad de Madrid": ["40.950337454545455", "-3.7902335909090907"], "28055, Encinar de los Reyes, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.5067694", "-3.6415797"], "28706, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28802, Reyes Cat\u00f3licos, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4740265", "-3.3757426"], "45529, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.0443235", "-3.9004848333333335"], "08011, Sant Antoni, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3846, 2.1595], "36214, S\u00e1rdoma, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.2166704", "-8.7111975"], "45860, Villaca\u00f1as, Provincia de Toledo": ["39.61795979426386", "-3.3417888965583176"], "45521, Buruj\u00f3n, Provincia de Toledo": ["39.901105", "-4.2981451"], "47800, Medina de Rioseco, Provincia de Valladolid": [41.8833, -5.0441], "28530, Morata de Taju\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.2294297", "-3.4366925"], "46390, Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.52307776666667", "-1.1517757777777777"], "45635, Sotillo de las Palomas, Provincia de Toledo": ["40.1032447", "-4.8282463"], "45654, San Bartolom\u00e9 de las Abiertas, Provincia de Toledo": ["39.8275665", "-4.7183014"], "28523, Rivas-Vaciamadrid, Comunidad de Madrid": ["40.365837549592165", "-3.5456453531810768"], "28510, Campo Real, Comunidad de Madrid": ["40.3381881", "-3.3813911"], "28915, El Carrascal, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.32712335", "-3.7576849251464184"], "43005, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "Pelayos de la Presa, Comunidad de Madrid": ["40.3605272", "-4.3334254"], "28240, Hoyo de Manzanares, Comunidad de Madrid": ["40.6227334", "-3.9072054"], "Collado Mediano, Comunidad de Madrid": ["40.6943707", "-4.0247212"], "Ciempozuelos": ["40.1580087", "-3.6205514"], "San Roque, Badajoz, Provincia de Badajoz": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Rozas de Puerto Real, Comunidad de Madrid": ["40.3098351", "-4.4912111"], "28991, Torrej\u00f3n de la Calzada": ["40.2006804", "-3.7993298"], "30300, Barrio de Peral, Diputaci\u00f3n de San Antonio Abad, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6236384", "-0.9865289"], "Logro\u00f1o, Provincia de La Rioja": ["42.4661196", "-2.4396676"], "Cieza, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.2466922", "-1.4216721"], "L'Escala, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "28904, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.30814917365968", "-3.7389416344988344"], "28943, Cerro - El Molino, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.28652645", "-3.8054177977489436"], "28945, La Cueva, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2897722", "-3.7864994"], "28950, Moraleja de Enmedio": ["40.2615532", "-3.8612117"], "45680, Cebolla, Provincia de Toledo": ["39.9474815", "-4.569476"], "Provincia de Illes Balears": ["38.25780335", "-0.522382275062309"], "Mejorada del Campo, Comunidad de Madrid": ["40.3971785", "-3.4896068"], "45740, Villasequilla, Provincia de Toledo": ["39.8762661", "-3.7310065"], "36214, Lavadores, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.21995417368421", "-8.697317189473685"], "45314, Ciruelos, Provincia de Toledo": ["39.9383171", "-3.6137358"], "45917, Nombela, Provincia de Toledo": ["40.081841", "-4.5574421"], "45683, Cazalegas, Provincia de Toledo": ["39.981846625", "-4.738410116666667"], "37004, Garrido, Salamanca, Provincia de Salamanca": {"error": "No results found"}, "28982, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.2100586", "-5.3868293"], "28219, El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5836411", "-4.1281427"], "28260, Los almendros, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.5828383", "-4.0075944"], "43713, Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s, Provincia de Tarragona": [41.2912125, 1.544425], "28690, Brunete, Comunidad de Madrid": ["40.409366633333335", "-3.9942971166666665"], "28937, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.32215461875", "-3.857093275"], "28400, El Soto, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6516135", "-3.9977827"], "28160, Talamanca de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.7454625", "-3.5127366"], "28861, Paracuellos de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.5048527", "-3.5317621"], "45919, Hormigos, Provincia de Toledo": ["40.0978717", "-4.4443425"], "07000, Provincia de Illes Balears": ["40.4187812", "0.4333221"], "Navalagamella, Comunidad de Madrid": ["40.4690591", "-4.1227079"], "Cap Salou, Salou, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Ciutadella, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "28222, Majadahonda, Comunidad de Madrid": ["40.45518982912088", "-3.880699455494505"], "28290, Las Matas, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55927895", "-3.8955875121485812"], "Santa Marta de Tormes, Provincia de Salamanca": {"error": "No results found"}, "28934, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.325433265625", "-3.86398261875"], "28823, Barrio de la Estacion, Matallana de Tor\u00edo, Provincia de Le\u00f3n": ["42.8409103", "-5.5200536"], "17451, Sant Feliu de Buixalleu, Provincia de Girona": [41.7833, 2.5833], "45640, El Real de San Vicente, Provincia de Toledo": ["40.135588", "-4.6893091"], "45910, Escalona, Provincia de Toledo": ["40.1790225", "-4.4214707"], "45940, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.20506236", "-4.090188179999999"], "45350, Noblejas, Provincia de Toledo": ["39.9803187", "-3.4403876"], "45170, San Mart\u00edn de Pusa, Provincia de Toledo": ["39.7826821", "-4.6336085"], "45519, Nov\u00e9s, Provincia de Toledo": ["40.042183071428575", "-4.2704752"], "45122, Arg\u00e9s, Provincia de Toledo": ["39.7981065", "-4.0534496"], "36205, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.22923284666666", "-8.703352837777778"], "45600, Talavera de la Reina, Provincia de Toledo": ["39.9603798", "-4.8311717"], "45690, La Pueblanueva, Provincia de Toledo": ["39.9124157", "-4.6772716"], "La Maternitat i Sant Ramon, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17310, Lloret de Mar, Provincia de Girona": [41.6999, 2.8456], "08028, La Maternitat i Sant Ramon, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17250, Castell-Platja d'Aro, Provincia de Girona": [41.8167, 3.0667], "43870, Amposta, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "20011, Amara Berri, Donostia/San Sebasti\u00e1n, Provincia de Gipuzkoa": [43.3128, -1.975], "Chinch\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.1408293", "-3.4231474"], "Costa Adeje, Adeje, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "Casla, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "Fresno de Cantespino, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "28755, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28817, Los Santos de la Humosa, Comunidad de Madrid": ["40.5012957", "-3.2566803"], "45513, Santa Cruz del Retamar, Provincia de Toledo": ["40.1186831", "-4.2414455"], "45540, Erustes, Provincia de Toledo": ["39.9565393", "-4.4974032"], "45300, Oca\u00f1a, Provincia de Toledo": ["39.95613457121212", "-3.4993962060606063"], "28130, Valdeolmos-Alalpardo, Comunidad de Madrid": ["40.6385429", "-3.4532436"], "45511, Huecas, Provincia de Toledo": ["40.0115926", "-4.19553"], "45662, Alcaudete de la Jara, Provincia de Toledo": ["39.788931", "-4.8678158"], "45543, Otero, Provincia de Toledo": ["40.0011174", "-4.5153249"], "45210, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.08472863076923", "-3.874989038461538"], "45621, Segurilla, Provincia de Toledo": ["40.02305", "-4.8642613"], "37900, Santa Marta de Tormes, Provincia de Salamanca": [40.9507, -5.6272], "36214, Bembrive, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.2056411", "-8.6851664"], "El Plant\u00edo, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5413452", "-0.4861696"], "28720, Bustarviejo, Comunidad de Madrid": ["40.85845456086956", "-3.7112707913043477"], "28120, Santo Domingo, Algete, Comunidad de Madrid": ["40.6340313", "-3.5771789"], "28051, Villa de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3739576", "-3.6121632"], "36969, Sanxenxo, Provincia de Pontevedra": ["42.4003559", "-8.8065952"], "28924, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.35088187204969", "-3.8161963149068328"], "45664, Las Herencias, Provincia de Toledo": ["39.8678726", "-4.9215913"], "Pepino, Provincia de Toledo": ["40.0326263", "-4.8024429"], "28411, Los Lagos, La Oliva, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28600, Navalcarnero, Comunidad de Madrid": ["40.29322723043478", "-3.9940889"], "45530, Santa Olalla, Provincia de Toledo": ["40.024331", "-4.4282433"], "45222, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.0704305", "-3.73983325"], "28981, San F\u00e9lix, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7641419", "-3.7867371"], "45660, Belv\u00eds de la Jara, Provincia de Toledo": ["39.7594199", "-4.9496046"], "36204, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.23077235263158", "-8.714137221052631"], "45525, Barcience, Provincia de Toledo": ["39.9834419", "-4.2362793"], "45870, Lillo, Provincia de Toledo": ["39.72363872857143", "-3.304680382142857"], "45215, El Viso de San Juan": ["40.1437727", "-3.9206116"], "28341, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.417652700000005", "-3.70795469569446"], "45646, San Rom\u00e1n de los Montes, Provincia de Toledo": ["40.0674417", "-4.7322334"], "28903, La Cierva, Provincia de Cuenca": {"error": "No results found"}, "28189, Patones, Comunidad de Madrid": ["40.8548194", "-3.483954"], "Parque Europa, Pinto, Comunidad de Madrid": ["40.2533219", "-3.6935845"], "28692, Villafranca del Castillo, Villanueva de la Ca\u00f1ada, Comunidad de Madrid": ["40.4739561", "-3.9450497"], "28922, Norte, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.37220465", "-3.8465927056919447"], "28500, Los Villares, Arganda del Rey, Comunidad de Madrid": ["40.3147797", "-3.4485238"], "28380, Colmenar de Oreja, Comunidad de Madrid": ["40.1074198", "-3.3871634"], "45223, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.1256321", "-3.6727493"], "45685, Montearag\u00f3n, Provincia de Toledo": ["39.96546848333333", "-4.631777316666667"], "46625, Cofrentes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.23233056666667", "-1.0755065166666666"], "45510, Fuensalida, Provincia de Toledo": ["40.05051785", "-4.210073793333333"], "45692, Malpica de Tajo, Provincia de Toledo": ["39.8946197", "-4.54845"], "45700, Consuegra, Provincia de Toledo": ["39.456361004651164", "-3.6052129697674418"], "45221, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.1029939", "-3.761199875"], "45611, Parrillas, Provincia de Toledo": ["40.0630933", "-5.0633547"], "45290, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.0443960125", "-3.835624525"], "45217, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.1551438", "-3.8757486"], "45950, Casarrubios del Monte": ["40.1851006", "-4.0373112"], "45310, Villatobas, Provincia de Toledo": ["39.90066466382979", "-3.3241863829787235"], "45200, Cruz Roja, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6955561", "-6.1314436"], "45544, Domingo P\u00e9rez, Provincia de Toledo": ["39.9757512", "-4.5049656"], "45340, Ont\u00edgola, Provincia de Toledo": ["40.0014461", "-3.5748528"], "28140, Fuente el Saz de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.6312151", "-3.5125918"], "28400, Los Negrales, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6331233", "-4.0220141"], "28707, Ciudalcampo, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.620349", "-3.6101649"], "28901, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.30535844634146", "-3.7305541682926826"], "28620, Aldea del Fresno, Comunidad de Madrid": ["40.3215212", "-4.19936"], "28806, La Garena, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4845318", "-3.3931182"], "Sant Jordi / San Jorge, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.508985", "0.332125"], "To\u00e9n, Provincia de Ourense": ["42.3156259", "-7.9538936"], "17401, Arb\u00facies, Provincia de Girona": [41.8167, 2.5167], "28550, Tielmes, Comunidad de Madrid": ["40.2455818", "-3.31580346"], "28320, Pinto, Comunidad de Madrid": ["40.25302182520492", "-3.699739780122951"], "28942, Loranca, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.29928974575163", "-3.832955790050835"], "19119, Hontoba, Provincia de Guadalajara": ["40.4558217", "-3.0421008"], "28901, San Isidro, Provincia de Alicante": ["38.1707587", "-0.8387399"], "28430, Alpedrete, Comunidad de Madrid": ["40.65589624935401", "-4.036045049095607"], "28300, La Monta\u00f1a, Aranjuez, Comunidad de Madrid": ["40.0593356", "-3.6017649"], "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "El Molar, Comunidad de Madrid": ["40.7347865", "-3.584376"], "Parque Miraflores, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.3141566", "-3.837035"], "28739, Villavieja del Lozoya, Comunidad de Madrid": ["41.0063622", "-3.6716291"], "Cangas, Provincia de Pontevedra": ["42.2647235", "-8.7796487"], "Mondariz-Balneario, Provincia de Pontevedra": ["42.2270277", "-8.4673389"], "23008, Las Fuentezuelas, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7799124", "-3.8047675"], "05250, El Hoyo de Pinares, Provincia de \u00c1vila": ["40.5014963", "-4.4301496"], "Nuevo Centro, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2829146", "-3.8004263"], "28491, Navacerrada, Comunidad de Madrid": ["40.72849163774834", "-4.013924531567329"], "28941, La Serna, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2951233", "-3.7959703"], "28814, Daganzo de Arriba, Comunidad de Madrid": ["40.5451953", "-3.45785"], "28108, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28917, La Fortuna, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.3577712", "-3.7815086"], "28979, Serranillos del Valle": ["40.2044509", "-3.8851988"], "Villa del Prado, Comunidad de Madrid": ["40.2764752", "-4.3048032"], "28560, Caraba\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.2562212", "-3.2375909"], "28983, Las Am\u00e9ricas, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2277138", "-3.7634545"], "45542, El Casar de Escalona, Provincia de Toledo": ["40.0458426", "-4.5245254"], "28915, Zarzaquemada, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.3351603", "-3.752753"], "28942, El Molino, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2802626", "-3.8062078"], "28816, Camarma de Esteruelas, Comunidad de Madrid": ["40.5490368", "-3.3786211"], "28840, Mejorada del Campo, Comunidad de Madrid": ["40.3971785", "-3.4896068"], "Benicarl\u00f3, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.421492", "0.4290819"], "Sant Jaume dels Domenys, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "28400, Parque de la Coru\u00f1a, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6208972", "-4.0114666"], "28912, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.32763728378378", "-3.761679754054054"], "Sant Feliu de Gu\u00edxols, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Villaviciosa de Od\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3573787", "-3.9002334"], "Tres Cantos, Comunidad de Madrid": ["40.6065826", "-3.7065333"], "28813, Torres de la Alameda, Comunidad de Madrid": ["40.4021516", "-3.360625"], "28229, Las Vegas - Santa Mar\u00eda, Villanueva del Pardillo, Comunidad de Madrid": ["40.4832602", "-3.9475162"], "28320, La Tener\u00eda II, Pinto, Comunidad de Madrid": ["40.2591408", "-3.6985568"], "08028, Sants, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.378, 2.1278], "46137, Platja de la Pobla de Farnals, La Pobla de Farnals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5636562", "-0.2860573"], "45920, La Torre de Esteban Hambr\u00e1n, Provincia de Toledo": ["40.169413", "-4.2159096"], "Daimiel, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "45213, Toledo, Provincia de Toledo": ["39.8560597", "-4.0239356"], "28729, Valdemanco, Comunidad de Madrid": ["40.8736636", "-3.6636949"], "28751, La Cabrera, Comunidad de Madrid": ["40.8651738", "-3.6125468"], "28791, Soto del Real, Comunidad de Madrid": ["40.7534432", "-3.7866573"], "28752, Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias, Comunidad de Madrid": ["40.9263383", "-3.6176377"], "28192, El Berrueco, Comunidad de Madrid": ["40.8889705", "-3.5614344"], "28753, Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias, Comunidad de Madrid": ["40.9263383", "-3.6176377"], "Oliva de Plasencia, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.1119485", "-6.0860042"], "28320, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "28270, Colmenarejo, Comunidad de Madrid": ["40.55758361977612", "-4.015136967117537"], "28880, Meco, Comunidad de Madrid": ["40.55240202899628", "-3.3262404377943"], "28821, Coslada, Comunidad de Madrid": ["40.42502152830189", "-3.5659480878084184"], "28450, Collado Mediano, Comunidad de Madrid": ["40.6943707", "-4.0247212"], "37007, San Bernardo, Salamanca, Provincia de Salamanca": [40.9688, -5.6716], "28400, Fontenebro, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6515647", "-3.96459"], "28918, San Nicasio, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.32712335", "-3.7576849251464184"], "28119, Prado Norte, Algete, Comunidad de Madrid": ["40.6080616", "-3.5450401"], "28670, Campod\u00f3n, Villaviciosa de Od\u00f3n, Comunidad de Madrid": {"error": "No results found"}, "13730, Santa Cruz de Mudela, Provincia de Ciudad Real": [38.6424, -3.4665], "07810, Bal\u00e0fia, Lleida, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Lleida, Provincia de Lleida": ["41.7553367", "0.4004193"], "Caspe, Provincia de Zaragoza": ["41.2368318", "-0.0394842"], "28609, Villanueva de Perales, Comunidad de Madrid": ["40.3466066", "-4.1012616"], "La Luz, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "28754, Puentes Viejas, Comunidad de Madrid": ["40.968658149999996", "-3.5946811259161557"], "28295, Valdemaqueda, Comunidad de Madrid": ["40.50388673333333", "-4.297929233333334"], "San Mam\u00e9s, Navarredonda y San Mam\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.9926818", "-3.7086965"], "La Cabrera, Comunidad de Madrid": ["40.8651738", "-3.6125468"], "28341, El Caracol, Valdemoro": ["40.1829097", "-3.6654038"], "17480, Santa Margarida, Roses, Provincia de Girona": [42.26848, 3.19372], "17320, Tossa de Mar, Provincia de Girona": [41.7167, 2.9333], "45720, Camu\u00f1as, Provincia de Toledo": ["39.427652", "-3.4596597"], "45200, Moratalaz, Illescas": ["40.1507294", "-3.7984965"], "28440, Guadarrama, Comunidad de Madrid": ["40.67128688969072", "-4.08751452371134"], "45214, Cedillo del Condado": ["40.1153734", "-3.9257738"], "45524, Rielves, Provincia de Toledo": ["39.9607218", "-4.1930252"], "08296, Castellbell i el Vilar, Provincia de Barcelona": [41.634, 1.8639], "28914, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.320201907594935", "-3.758642114556962"], "28693, Quijorna, Comunidad de Madrid": ["40.426182133333334", "-4.060342633333334"], "48970, Basauri, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Tejares, Salamanca, Provincia de Salamanca": {"error": "No results found"}, "47004, Ca\u00f1o Argales, Valladolid, Provincia de Valladolid": [41.6462, -4.7222], "45518, Gerindote, Provincia de Toledo": ["39.9713774", "-4.2987643"], "33013, Parque del Oeste, Madrid, Comunidad de Madrid": {"error": "No results found"}, "45900, Almorox, Provincia de Toledo": ["40.23288406", "-4.35123954"], "Chinchibarra, Salamanca, Provincia de Salamanca": {"error": "No results found"}, "Moral de Calatrava, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "28214, Fresnedillas de la Oliva, Comunidad de Madrid": ["40.486444", "-4.1723486"], "Benissanet, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Guadalix de la Sierra, Comunidad de Madrid": ["40.7822384", "-3.7007794"], "Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "Moj\u00e1car, Provincia de Almer\u00eda": ["37.1402087", "-1.8510071"], "45516, La Puebla de Montalb\u00e1n, Provincia de Toledo": ["39.8644503", "-4.3592794"], "36340, Panx\u00f3n, Nigr\u00e1n, Provincia de Pontevedra": ["42.14274835", "-8.81865575"], "45534, La Mata, Provincia de Toledo": ["39.9428781", "-4.4381101"], "45128, Menasalbas, Provincia de Toledo": ["39.64104946666667", "-4.2827614"], "30740, San Pedro del Pinatar, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.831272", "-0.7909452"], "23009, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.789071473199996", "-3.784394284"], "Alc\u00e1zar de San Juan, Provincia de Ciudad Real": ["39.3891869", "-3.3132197"], "Alcal\u00e1, Gu\u00eda de Isora, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "28980, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.23605072083333", "-3.7700936291666665"], "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "45291, Toledo, Provincia de Toledo": ["39.8560597", "-4.0239356"], "45580, Calzada de Oropesa, Provincia de Toledo": ["39.8978576", "-5.2785136"], "37008, San Jos\u00e9, Salamanca, Provincia de Salamanca": [40.9475, -5.6822], "45182, Arcic\u00f3llar, Provincia de Toledo": ["40.0569413", "-4.11508005"], "45006, Santa B\u00e1rbara, Toledo, Provincia de Toledo": ["39.8625625", "-4.0108266"], "La Torre de l'Espanyol, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.2376602", "-8.7247205"], "O Calvario, San Xo\u00e1n do Monte, Vigo, Provincia de Pontevedra": {"error": "No results found"}, "28292, El Guijo, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.608365", "-4.0296831"], "28923, Ondarreta, Suroeste, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3445268", "-3.8174582"], "28342, Brezo, Valdemoro": ["40.1959656", "-3.7011204"], "28294, Robledo de Chavela, Comunidad de Madrid": ["40.5009201", "-4.2380999"], "28942, El Naranjo, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2994307", "-3.8095582"], "28990, Torrej\u00f3n de Velasco": ["40.1869283", "-3.7769069"], "28803, Nueva Alcal\u00e1, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4702104", "-3.3629661"], "08042, Verdun, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08214, Badia del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.5965, 2.0982], "28250, La Berzosilla, Torrelodones, Comunidad de Madrid": ["40.5776124", "-3.9364862"], "17600, Figueres, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "45220, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.12189735", "-3.805820975"], "45360, Villarrubia de Santiago, Provincia de Toledo": ["39.9847858", "-3.3667545"], "45789, Turleque, Provincia de Toledo": ["39.600798675308646", "-3.6122457308641978"], "Tomelloso, Provincia de Ciudad Real": ["39.093099", "-2.8488205"], "San Mart\u00edn de la Vega, Comunidad de Madrid": ["40.2110462", "-3.5771806"], "Becerril de la Sierra, Comunidad de Madrid": ["40.7163374", "-3.9890681"], "45569, Torralba de Oropesa, Provincia de Toledo": ["39.9340436", "-5.1536888"], "45450, Orgaz, Provincia de Toledo": ["39.6475279", "-3.8748671"], "47162, Aldeamayor de San Mart\u00edn, Provincia de Valladolid": [41.5126, -4.6395], "48008, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "41007, Santa Teresa-Beurko, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48991, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48992, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48002, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48130, Bakio, Provincia de Bizkaia": [43.42167142857143, -2.8135857142857144], "Santiago de la Ribera, San Javier, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.8041485", "-0.8076153"], "03710, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Los Gallardos, Provincia de Almer\u00eda": ["37.1675863", "-1.9394052"], "El Moj\u00f3n, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.848528", "-0.7654996"], "29292,": ["36.3658207", "-5.2273488"], "Callosa de Segura, Provincia de Alicante": ["38.1251825", "-0.8778548"], "Confrides, Provincia de Alicante": ["38.6833155", "-0.2684296"], "Benimantell, Provincia de Alicante": ["38.6760377", "-0.2100878"], "Bolulla, Provincia de Alicante": ["38.6766014", "-0.112208"], "La Pedrera, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8260531", "0.0965863"], "Torres, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5247721", "-0.2072114"], "03700, La Pedrera, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8260531", "0.0965863"], "L'Almadrava, Roses, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "L'Olla, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6172959", "-0.0308345"], "San Isidro, Provincia de Alicante": ["38.1707587", "-0.8387399"], "Benej\u00fazar, Provincia de Alicante": ["38.0766016", "-0.8392077"], "El R\u00e0fol d'Alm\u00fania, Provincia de Alicante": ["38.8204225", "-0.0529305"], "Cox, Provincia de Alicante": ["38.1413164", "-0.8871616"], "Ondara, Provincia de Alicante": ["38.8277759", "0.0170054"], "Hond\u00f3n de los Frailes, Provincia de Alicante": ["38.2757919", "-0.9299943"], "Carri\u00f3, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6612566", "0.0737812"], "Pl\u00e0 del Mar, Teulada, Provincia de Alicante": ["38.6903216", "0.1399716"], "Benidoleig, Provincia de Alicante": ["38.7917542", "-0.0319129"], "Punta Prima, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9426958", "-0.7120903"], "El Fond\u00f3 de les Neus / Hond\u00f3n de las Nieves, Provincia de Alicante": ["38.3080806", "-0.8532482"], "Mar de Cristal, Diputaci\u00f3n de Rinc\u00f3n de San Gin\u00e9s, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6392488", "-0.7621109"], "Mutxamel, Provincia de Alicante": ["38.4134445", "-0.4451504"], "03530, El Captivador, L'Alf\u00e0s del Pi, Provincia de Alicante": ["38.6018195", "-0.1085521"], "La Fustera, Benissa, Provincia de Alicante": ["38.6714603", "0.0841387"], "03730, La Ermita, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5219202", "-0.2395889"], "00000, Los Balcones, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9605692", "-0.7273571"], "00000, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9775416", "-0.6828446"], "Plans, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5063282", "-0.2536355"], "La Marquesa, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6928268", "-6.0961505"], "Alcalal\u00ed, Provincia de Alicante": ["38.7496486", "-0.0414327"], "Fortuna, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.177918", "-1.1222766"], "Busot, Provincia de Alicante": ["38.4848359", "-0.417211"], "La Vall de Gallinera, Vall de Gallinera, Provincia de Alicante": ["38.8253162", "-0.2500464"], "Algue\u00f1a, Provincia de Alicante": ["38.3380526", "-1.0030284"], "Balc\u00f3n al Mar, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7398581", "0.2261949"], "Parcent, Provincia de Alicante": ["38.7452557", "-0.0653423"], "03540, Cabo de la Huerta, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3584161", "-0.4138076"], "00000, Playa de San Juan, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3692773", "-0.4152853"], "Daya Vieja, Provincia de Alicante": ["38.105114", "-0.7380602"], "Oltamar, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6598201", "0.0269963"], "Entre Naranjos, Orihuela, Provincia de Alicante": {"error": "No results found"}, "San Luis, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8481542", "-2.4490302"], "Los Palacios, Formentera del Segura, Provincia de Alicante": ["38.0949904", "-0.7281293"], "03503, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03590, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03003, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03002, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03739, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46183, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03540, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03710, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03016, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03550, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "Tormos, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4893538", "-0.3793743"], "03188, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03570, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03709, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03599, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03170, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "29780, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "03730, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "32810, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03738, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03110, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03111, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03186, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03699, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46370, Godelleta, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4218028", "-0.6867262"], "Ciutat Fallera, Benicalap, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4993283", "-0.3929975"], "46004, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.466972397972974", "-0.37165885878378374"], "El Pla del Real, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4755662", "-0.3602982"], "Vara de Quart, Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4609312", "-0.4039253"], "Pobles del Nord, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5175525", "-0.3842705"], "Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4468126", "-0.3594229"], "46920, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689295", "-0.4050338"], "Pobles del Sud, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4282661", "-0.3581993"], "46006, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.46079548376691", "-0.3739116700312175"], "46011, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4674858", "-0.3294715"], "46007, La Roqueta, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4669126", "-0.3771908"], "46017, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "46003, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47783438588589", "-0.3773781894894895"], "46009, Les Tendetes, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4829168", "-0.3855037"], "46005, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "46024, El Grau, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.460874", "-0.335739"], "46022, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4746223", "-0.3765452"], "46015, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4865723", "-0.3751867"], "46015, El Calvari, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4872535", "-0.3903501"], "46007, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.45886335", "-0.382907634730113"], "46020, Trinitat, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.479289", "-0.3710264334737524"], "46001, El Pilar, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4739726", "-0.382343"], "46004, Trinitat, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.479289", "-0.3710264334737524"], "46001, Morvedre, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4842793", "-0.375532"], "46023, El Mercat, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4738165", "-0.3778455"], "46022, Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.469891000000004", "-0.37714918809964126"], "46018, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4669126", "-0.3771908"], "46025, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4814422", "-0.3946974"], "46015, Benicalap, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.48908705414424", "-0.3962391964477934"], "Jes\u00fas, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4481175", "-0.3902505"], "46006, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4746223", "-0.3765452"], "46025, Ciutat Fallera, Benicalap, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4993283", "-0.3929975"], "46004, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4746223", "-0.3765452"], "46021, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4746223", "-0.3765452"], "46001, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.441528", "-0.3714612"], "46014, Vara de Quart, Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4609312", "-0.4039253"], "L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689295", "-0.4050338"], "46018, Vara de Quart, Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4609312", "-0.4039253"], "46017, Vara de Quart, Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4609312", "-0.4039253"], "46024, Natzaret, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4500543", "-0.3336026"], "46185, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "Guardamar de la Safor, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9615238", "-0.1488153"], "46717, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "Agullent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8233412", "-0.5473745"], "46610, Guadassuar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.18745345", "-0.48021735"], "46540, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5969491", "-0.31912735"], "Casinos, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6995635", "-0.7073505"], "Zarra, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.091467", "-1.0751647"], "46180, Benaguasil, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.59707166842105", "-0.5910848"], "46700, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.97721343333333", "-0.18074553333333332"], "46650, Canals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.963456185714286", "-0.5839985714285715"], "46112, Rocafort, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5300573", "-0.4109383"], "46900, Poble Nou, Pobles del Nord, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5063915", "-0.384176"], "46430, Sollana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2796262", "-0.383911"], "46830, Benig\u00e0nim, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9438572", "-0.4440855"], "Barx, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0148124", "-0.302021"], "46360, Bu\u00f1ol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.42062304285714", "-0.7857803714285715"], "46940, El Mercat, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4738165", "-0.3778455"], "46980, Alborg\u00ed, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5068497", "-0.4397469"], "29602, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29602, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "41001, Provincia de M\u00e1laga": ["37.3822762", "-5.9861929"], "29790, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29749, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29754, C\u00f3mpeta, Provincia de M\u00e1laga": ["36.8726895", "-3.9253815"], "29689, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": [36.4276, -5.1459], "29292, Manilva, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3174197", "-5.2802075"], "29670, Guadalmina, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29770, Frigiliana, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29292, Casares, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "11630, C\u00f3mpeta, Provincia de M\u00e1laga": ["36.8726895", "-3.9253815"], "29770, Torrox-Costa, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29750, Sayalonga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7737, -4.03945], "35550, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "11380, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18001, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1883694", "-3.6152557"], "30004, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29071, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "28013, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "13270, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "04880, Provincia de M\u00e1laga": ["37.3599458", "-2.2613264"], "29630, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "03112, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29620, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29011, Parque Victoria Eugenia, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "11540, Provincia de M\u00e1laga": ["36.7735195", "-6.3625093"], "29007, Perchel Norte, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29015, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29001, Perchel Sur, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29005, Centro Hist\u00f3rico, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "14003, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29014, Capuchinos, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29012, Conde de Ure\u00f1a, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29007, M\u00e1rmoles, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "26006, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "45190, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "42258, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18410, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "03007, Provincia de M\u00e1laga": ["38.3513861", "-0.4962135"], "29740, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "31001, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "14470, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03569, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "33433, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29678, Guadalmina, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.5236, -5.0463], "29068, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29069, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29070, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "22729, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29067, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29120, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "04738, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "45510, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "26004, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29640, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29738, Moclinejo, Provincia de M\u00e1laga": [36.755775, -4.247425], "08207, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "29001, Alameda, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11130, Torrox, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29001, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29679, San Pedro de Alc\u00e1ntara, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "14880, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29603, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "46900, San Pedro de Alc\u00e1ntara, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29260, Torremolinos, Provincia de M\u00e1laga": [36.94055, -4.62085], "29760, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29691, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29080, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29017, Pedregalejo, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "45310, \u00c1lora, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "30310, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "03670, Benamocarra, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "28023, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "12100, Torremolinos, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "20620, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29006, San Rafael, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29017, El Palo, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29011, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29190, Teatinos, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29007, Portada Alta, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29752, Sayalonga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7981, -4.0137], "29140, Torremolinos, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "30593, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "33820, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29260, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": [36.94055, -4.62085], "13260, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07817, Provincia de M\u00e1laga": ["38.6455998", "0.0478366"], "41087, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "02003, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "04003, Provincia de M\u00e1laga": ["36.8335013", "-2.4637989"], "29651, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29001, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "28232, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18010, Provincia de M\u00e1laga": ["37.1883694", "-3.6152557"], "09001, Provincia de M\u00e1laga": ["36.26620025", "2.7599901149481068"], "31300, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29260, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29770, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29680, Saladillo-Benamara, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29600, Rio Real, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.5154, -4.8858], "29790, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29510, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "18816, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29751, Algarrobo, Provincia de M\u00e1laga": [36.753550000000004, -4.0634], "29755, Canillas de Albaida, Provincia de M\u00e1laga": [36.8466, -3.9868], "29500, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29195, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29715, Sedella, Provincia de M\u00e1laga": [36.86225, -4.0329999999999995], "29469, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "39004, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29760, San Pedro de Alc\u00e1ntara, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "09004,": ["42.34379745555556", "-3.694632226262626"], "09003,": ["42.34169587808989", "-3.703178380337079"], "39813,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39749,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "09080,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "34800,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "09006,": ["42.36702173486486", "-3.661925286621621"], "09001, Las Huelgas, Burgos, Provincia de Burgos": ["42.3413549", "-3.7283531710436573"], "29680, La Concha, San Roque de Riomiera, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39708, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39006, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4672, -3.8072], "39011, Cazo\u00f1a, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39197, Argo\u00f1os, Provincia de Cantabria": [43.45518, -3.49054], "39320, Alfoz de Lloredo, Provincia de Cantabria": [43.3875, -4.2136], "29002, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29016, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29012, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29002, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "San Felipe Neri, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29009, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29007, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29004, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29193, Provincia de M\u00e1laga": [36.8375, -4.2919], "29790, Chilches, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29007, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29750, Caleta de Velez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7737, -4.03945], "29760, Mezquitilla, Caleta de V\u00e9lez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "21190, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29648, Casares, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "12596, Torreblanca, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.1934656", "0.2212661"], "29013, El Ejido, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29648,": ["36.5108065", "-4.6678508"], "29604, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29561, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Gamarra, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29014, Martiricos, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29004, Pac\u00edfico, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, Huelin, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29006, La Aurora, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, C\u00e1rtama, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "30310, La Vaguada, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29013, El Molinillo, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29008, Centro Hist\u00f3rico, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29016, El Limonar, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "33700, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29679, La Quinta, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": [36.51756666666667, -5.054033333333333], "41702, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29109, Tolox, Provincia de M\u00e1laga": [36.68705, -4.90475], "29100, El Rodeo, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4663107", "-6.3726838"], "29108, Guaro, Provincia de M\u00e1laga": [36.6595, -4.7564], "29670,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29180,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29051, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28788, Frigiliana, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11005, Provincia de C\u00e1diz": ["36.5262463", "-5.9008367301110844"], "11311, Provincia de C\u00e1diz": ["36.5262463", "-5.9008367301110844"], "20620,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29688, Sant Jordi Desvalls, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "29602,": ["36.509395320083684", "-4.89097380209205"], "29360, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29190, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29660, Ban\u00fas, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "29730, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "41010, Museo, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3910312", "-5.9998139"], "41339, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "Tomares, Provincia de Sevilla": ["37.3762863", "-6.0456365"], "21291, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41950, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "28040, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "28016, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "41900, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "13600, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "30004, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "29080, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "28017, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "45270, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "37542, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "41091, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "28037, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "28722, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "50620, Provincia de Sevilla": ["38.2226975", "-5.679369"], "39400, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "46292, Provincia de Sevilla": ["39.2224307", "-0.5208376"], "04005, Aguadulce, Provincia de Sevilla": ["37.2530195", "-4.9906167"], "Granadilla, Gines, Provincia de Sevilla": ["37.3899065", "-6.0740063"], "41439, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "46380, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "29002, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "46520, Provincia de Sevilla": ["39.6634538", "-0.2269329"], "28100, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "35003, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "11630, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41731, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["36.9988135", "-5.9995077"], "50002, Provincia de Sevilla": ["41.6549787", "-0.8927323"], "41806, Provincia de Sevilla": ["37.3684264875", "-6.160119275"], "29100, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41017, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "18730, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29300, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41800, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.38683607708333", "-6.207035533333333"], "41800, Provincia de Sevilla": ["37.38683607708333", "-6.207035533333333"], "28931, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.323748845454546", "-3.8647173606060607"], "41004, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "03600, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "50790, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "41950, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.38193007051282", "-6.058675807692308"], "41580, Provincia de Sevilla": ["37.2938265", "-4.7605235"], "41880, Provincia de Sevilla": ["37.7269542", "-6.1767419"], "50022, Bormujos, Provincia de Sevilla": ["37.3715939", "-6.07133"], "41005, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "37700, Castilleja de la Cuesta, Provincia de Sevilla": ["37.3867839", "-6.054127"], "18818, Bormujos, Provincia de Sevilla": ["37.3715939", "-6.07133"], "11178, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "31253, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "18440, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "41130, Provincia de Sevilla": ["37.2668117", "-6.0643449"], "41440, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "14100, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "41910, Tomares, Provincia de Sevilla": ["37.3762863", "-6.0456365"], "41001, San Juli\u00e1n, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3989909", "-5.9853658"], "Alan\u00eds, Provincia de Sevilla": ["38.0365938", "-5.7132497"], "44195, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "43001, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "22630, Provincia de Sevilla": ["38.2226975", "-5.679369"], "16500, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "03440, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "45840, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "28055, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "18730, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41908, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41004, Bormujos, Provincia de Sevilla": ["37.3715939", "-6.07133"], "41710, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.18466414444444", "-5.784252018518519"], "41870, Aznalc\u00f3llar, Provincia de Sevilla": ["37.48470784285714", "-6.259236357142857"], "41880, El Ronquillo, Provincia de Sevilla": ["37.7260948", "-6.1765564"], "Cerro del \u00c1guila, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3720058", "-5.9587006"], "41013, Cerro del \u00c1guila, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3720058", "-5.9587006"], "15540, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41703, Fuente del Rey, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.3108344", "-5.9773115"], "41927, Sim\u00f3n Verde, Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3391736", "-6.0361425"], "41120, Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3444908", "-6.0606771"], "Benacaz\u00f3n, Provincia de Sevilla": ["37.3544497", "-6.1961281"], "41018, San Bernardo, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3822281", "-5.9846823"], "41012, Heli\u00f3polis, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3546025", "-5.9846482"], "41006, La Oliva, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3659498", "-5.9698784"], "41004, Santa Cruz, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3853641", "-5.991047"], "38588, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "30570, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "48920, Portugalete, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "41600, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "29603, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "18014, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "48006, Bego\u00f1a, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48003, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48009, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2655, -2.9333], "48002, Zorrotza, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Bego\u00f1a, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48810, Alonsotegi, Provincia de Bizkaia": [43.24465, -2.9899500000000003], "48012, Zorrotza, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48350, Busturia, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48800, Balmaseda, Provincia de Bizkaia": [43.197966666666666, -3.2070666666666665], "48015, Deusto, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Errepelega, Portugalete, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48008, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Ermua, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48011, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2626, -2.9393], "Algorta, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Basauri, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48980, Kabiezes, Santurtzi, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48260, Ermua, Provincia de Bizkaia": [43.181, -2.50575], "Areeta, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48200, Durango, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48920, Casco Viejo - Zazpikaleak, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Otxarkoaga, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48004, Otxarkoaga, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2521, -2.9102], "48903, Arteagabeitia, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48910, Urbinaga, Sestao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48270, Markina-Xemein, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48011, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2626, -2.9393], "48450, Etxebarri, Provincia de Bizkaia": [43.24976, -2.76218], "48640, Berango, Provincia de Bizkaia": [43.3588, -2.99125], "48010, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.259, -2.9399], "48220, Abadi\u00f1o, Provincia de Bizkaia": [43.15168571428571, -2.611785714285714], "48010, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.259, -2.9399], "48960, Galdakao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48340, Amorebieta-Etxano, Provincia de Bizkaia": [43.213229999999996, -2.72178], "48390, Bedia, Provincia de Bizkaia": [43.214780000000005, -2.7931999999999997], "48530, Ortuella, Provincia de Bizkaia": [43.30898333333334, -3.0552166666666665], "48330, Lemoa, Provincia de Bizkaia": [43.20452916666667, -2.8074541666666666], "48508, Zierbena, Provincia de Bizkaia": [43.34665555555556, -3.090488888888889], "Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48250, Zaldibar, Provincia de Bizkaia": [43.1667, -2.541233333333333], "48992, Algorta, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Dima, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Kueto, Sestao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48144, Zeanuri, Provincia de Bizkaia": [43.09323, -2.75041], "48001, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2633, -2.9286], "Karrantza Harana / Valle de Carranza, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48902, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48610, Urduliz, Provincia de Bizkaia": [43.38191666666666, -2.9495166666666663], "Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Neguri, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48700, Ondarroa, Provincia de Bizkaia": [43.322, -2.423], "Ortuella, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48600, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48003, Arrigorriaga, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48930, Areeta, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Deusto, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Arabella, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "41011, Feria, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3977282", "-5.9913196"], "41011, San Bernardo, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3822281", "-5.9846823"], "41013, El Porvenir, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3712778", "-5.9828089"], "41011, San Juli\u00e1n, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3989909", "-5.9853658"], "41002, San Lorenzo, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3992266", "-5.997689"], "41014, Bellavista, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3249427", "-5.9679132"], "41013, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "41011, Amate, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3787579", "-5.9574331"], "48100, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3886303", "-5.9953403"], "41011, Museo, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3910312", "-5.9998139"], "41017, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "41002, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4036331", "-5.9820054"], "41388, San Nicol\u00e1s del Puerto, Provincia de Sevilla": ["37.9950338", "-5.6527851"], "41849, Aznalc\u00e1zar, Provincia de Sevilla": ["37.238984875", "-6.27619225"], "41011, Santa Cruz, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3853641", "-5.991047"], "41005, San Bernardo, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3822281", "-5.9846823"], "41003, Santa Cruz, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3853641", "-5.991047"], "41567, Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3444908", "-6.0606771"], "41720, Utrera, Provincia de Sevilla": ["37.1824646", "-5.7817506"], "41005, Cerro del \u00c1guila, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3720058", "-5.9587006"], "41010, Barrio Le\u00f3n, Triana, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3794838", "-6.0119893"], "Aguadulce, Provincia de Sevilla": ["37.2530195", "-4.9906167"], "29610, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "23001, Coca de la Pi\u00f1era, Camas, Provincia de Sevilla": ["37.3831168", "-6.0374296"], "41011, Santa Catalina, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3928442", "-5.9857786"], "41926, Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3444908", "-6.0606771"], "41700, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "41089, Entren\u00facleos, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.3097993", "-5.934645"], "41003, San Juli\u00e1n, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3989909", "-5.9853658"], "41500, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "41011, La Buhaira, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.382319", "-5.9801739"], "41011, San Vicente, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3959323", "-5.9995759"], "41007, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "41219, Las Pajanosas, Guillena, Provincia de Sevilla": ["37.5769933", "-6.105186"], "41888, El Garrobo, Provincia de Sevilla": ["37.6244685", "-6.1711347"], "41701, Arco Norte, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.296023", "-5.9349778"], "03191, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03801, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.696816285365855", "-0.47363762195121956"], "03320, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.29384031598513", "-0.5958690003717472"], "03750, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.791393046976246", "0.02620774870410367"], "03770, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.84556804959569", "0.009102541509433962"], "03726, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.71727176", "0.155654"], "03110, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.4030971588785", "-0.461159814953271"], "03031, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03951, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03047, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03139, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.2416822", "-0.5977553"], "03133, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "30150, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03739, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.7507545", "0.1926431"], "03018, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "46470, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03725, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.72842896181818", "0.10592225909090908"], "38007, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "08770, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "03006, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.34443739101124", "-0.5056355584269663"], "02640, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03140, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.08382729531502", "-0.6524046155088853"], "43870, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "46668, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "41003, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03016, Albufereta, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3641568", "-0.4380461"], "17211, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "15990, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03430, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.62156353333333", "-0.6791438333333333"], "30205, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "Diputaci\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3458134", "-0.4924326"], "09691, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "13500, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03724, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.689423691176465", "0.13023017352941177"], "37008, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "39002, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03660, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.38364968971428", "-0.763775528"], "08001, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "04880, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "12004, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03170, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.05695166", "-0.70961798"], "03065, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "07170, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "46690, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03149, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.0543204", "-0.6802163"], "39360, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03600, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.475359519298244", "-0.7951514157894737"], "03580, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.57998502", "-0.09479098000000001"], "03196, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.2567211", "-0.519408"], "03080, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3864013", "-0.5172909"], "03100, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.535299684745766", "-0.5057217966101695"], "03820, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.74308641690141", "-0.44169883661971826"], "45005, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03194, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.15132955714286", "-0.6376968"], "44195, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "46137, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "18005, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "46800, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03780, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.8432808875", "-0.1114719"], "03779, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.85621033006135", "0.01367427458369851"], "03802, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.694095687878786", "-0.4849006878787879"], "16015, Provincia de Alicante": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "12006, Provincia de Alicante": ["38.36569095", "-0.7485500851537236"], "46005, Provincia de Alicante": ["38.36569095", "-0.7485500851537236"], "Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "17211, Provincia de Alicante": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08001, Provincia de Alicante": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "01380, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9837132", "-0.6837382"], "03113, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35058885", "-0.56326105"], "17490, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5100778", "-0.2296202"], "03500, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.53972877142857", "-0.11156524285714287"], "03194, Elche, Provincia de Alicante": ["38.15132955714286", "-0.6376968"], "03005, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2653307", "-0.6988391"], "03001, Elda, Provincia de Alicante": ["38.4789671", "-0.7956759"], "03581, Benissa, Provincia de Alicante": ["38.7163735", "0.0534016"], "03110, Ravel, Mutxamel, Provincia de Alicante": ["38.4078667", "-0.4580072"], "03569, Aig\u00fces, Provincia de Alicante": ["38.500265", "-0.3634258"], "03292, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2201806", "-0.6447771"], "03195, El Altet, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2730149", "-0.5392237"], "03804, Agost, Provincia de Alicante": ["38.436906", "-0.6396687"], "03760, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.5406255", "-0.1290929"], "11360, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03195, Elche, Provincia de Alicante": ["38.27509955", "-0.5385506"], "46023, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7893804", "0.1634168"], "03709, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8290556", "0.06326683588516746"], "46010, El Verger, Provincia de Alicante": ["38.8454922", "0.0104379"], "46710, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03191, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0856891", "-0.9448805"], "08720, Villena, Provincia de Alicante": ["38.7386672", "-0.9453579"], "46003, Villena, Provincia de Alicante": ["38.6360967", "-0.8659745"], "03720, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6443252", "0.046012"], "46023, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"], "03789, Pego, Provincia de Alicante": ["38.8421876", "-0.1178782"], "03770, Benferri, Provincia de Alicante": ["38.1406587", "-0.9628468"], "03330, Algorfa, Provincia de Alicante": ["38.0862119", "-0.796152"], "03293, Elche, Provincia de Alicante": ["38.25570034", "-0.71456828"], "07160, El R\u00e0fol d'Alm\u00fania, Provincia de Alicante": {"error": "No results found"}, "46017, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0856891", "-0.9448805"], "Aig\u00fces, Provincia de Alicante": ["38.500265", "-0.3634258"], "08800, Aig\u00fces, Provincia de Alicante": {"error": "No results found"}, "46005, Ibi, Provincia de Alicante": ["38.623288", "-0.5730513"], "03734, Moraira, Teulada, Provincia de Alicante": ["38.6880943", "0.1344619"], "17310, Daya Nueva, Provincia de Alicante": ["38.1138879", "-0.7609301"], "03186, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.96220433333333", "-0.7303613333333333"], "18680, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.5406255", "-0.1290929"], "03000, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0801894", "-0.9418019"], "46005, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2653307", "-0.6988391"], "46014, Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver, Provincia de Alicante": ["38.4387815", "-0.8396316"], "08911, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7906094", "0.1651072"], "46167, La Ermita, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5219202", "-0.2395889"], "46024, Ondara, Provincia de Alicante": ["38.8277759", "0.0170054"], "46001, Novelda, Provincia de Alicante": ["38.3842144", "-0.7674146"], "39570, Camale\u00f1o, Provincia de Cantabria": [43.15473333333333, -4.628900000000001], "39619, Vald\u00e1liga, Provincia de Cantabria": [43.3869, -3.8453], "39792, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39525, Provincia de Cantabria": [43.394711111111114, -4.138788888888889], "39560, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39619, Santander, Provincia de Cantabria": [43.3869, -3.8453], "39707, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": [43.3232, -3.1834499999999997], "39400, Los Corrales de Buelna, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39560, Santander, Provincia de Cantabria": [43.3737, -4.5161], "04001, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "30840, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39213, Campoo de Enmedio, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18410, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "34002, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39740, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "45150, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "30368, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39700, Santander, Provincia de Cantabria": [43.3829, -3.2204], "39140, Ribamont\u00e1n al Mar, Provincia de Cantabria": [43.4519, -3.7372], "39360, Suances, Provincia de Cantabria": [43.4009875, -4.0911875], "39420, B\u00e1rcena de Pie de Concha, Provincia de Cantabria": [43.12526, -4.07106], "28923, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.345367457246375", "-3.820029330434783"], "39709, Santander, Provincia de Cantabria": [43.35855, -3.22145], "18198, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "52001, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39560, Val de San Vicente, Provincia de Cantabria": [43.3737, -4.5161], "41510, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "44643, Alcal\u00e1 del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.5180979", "-5.982018"], "24640, Cantillana, Provincia de Sevilla": ["37.6088766", "-5.8244449"], "41569, Provincia de Sevilla": ["37.37120456666667", "-4.959354766666666"], "41011, San Jer\u00f3nimo, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4258919", "-5.9844904"], "19442, Provincia de Sevilla": ["38.1483442", "-5.8916848"], "41309, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "Las Cabezas de San Juan, Provincia de Sevilla": ["36.9806706", "-5.9406692"], "41300, La Rinconada, Provincia de Sevilla": ["37.4867198", "-5.9814868"], "23003, Coca de la Pi\u00f1era, Camas, Provincia de Sevilla": ["37.3831168", "-6.0374296"], "41920, Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3444908", "-6.0606771"], "41017, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.283689", "-5.9226718"], "41018, La Buhaira, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.382319", "-5.9801739"], "41209, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.545388", "-5.9442075"], "41910, Camas, Provincia de Sevilla": ["37.3845183", "-6.0371509"], "Almensilla, Provincia de Sevilla": ["37.3100014", "-6.1130523"], "41950, Nueva Sevilla, Castilleja de la Cuesta, Provincia de Sevilla": ["37.3797469", "-6.0619404"], "50009, Provincia de Sevilla": ["41.6549787", "-0.8927323"], "12071, Provincia de Sevilla": ["39.9570716", "-0.0660769"], "41540, La Puebla de Cazalla, Provincia de Sevilla": ["37.2219965", "-5.3119668"], "41002, San Vicente, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3959323", "-5.9995759"], "03194, Provincia de Sevilla": ["38.1941171", "-0.5449573"], "41910, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41702, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "41110, Provincia de Sevilla": ["37.34334188125", "-6.13929384375"], "41002, Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Provincia de Sevilla": ["37.3397709", "-5.8408396"], "Reinosa, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Campoo de Enmedio, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39170, Bareyo, Provincia de Cantabria": [43.47475, -3.6064], "39300, El Zapat\u00f3n, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39760, B\u00e1rcena de Cicero, Provincia de Cantabria": [43.38848333333333, -3.5124666666666666], "39610, El Astillero, Provincia de Cantabria": [43.4009, -3.8205], "39011, El Alisal, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39679, Vargas, Puente Viesgo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "23700, El Condado, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Puerto Chico, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Los Corrales de Buelna, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39809, Ramales de la Victoria, Provincia de Cantabria": [43.2702, -3.4420916666666663], "39200, Reinosa, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39740, Santo\u00f1a, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39197, Santo\u00f1a, Provincia de Cantabria": [43.45518, -3.49054], "39791, B\u00e1rcena de Cicero, Provincia de Cantabria": [43.40893, -3.544315], "39011, La Albericia, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39108, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": [43.435725000000005, -3.9126], "39477, Oru\u00f1a, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.38673333333333, -3.955], "39300, Cartes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39120, Liencres, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Potes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39200, Campoo de Enmedio, Provincia de Cantabria": [42.98685, -4.1457], "39318, Laredo, Provincia de Cantabria": [43.41585, -4.010525], "Castilla-Hermida, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39004, Puerto Chico, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39813, Ampuero, Provincia de Cantabria": [43.26995, -3.59885], "39618, Pontejos, Marina de Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.4071, -3.8029], "39002, Castilla-Hermida, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4608, -3.8088], "39716, Entrambasaguas, Provincia de Cantabria": [43.38315, -3.680175], "39738, Hazas de Cesto, Provincia de Cantabria": [43.36928571428572, -3.5977], "39612, Boo de Pi\u00e9lagos, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.3639, -3.888866666666667], "39738, Sol\u00f3rzano, Provincia de Cantabria": [43.369285714285716, -3.5977], "Casta\u00f1eda, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cazo\u00f1a, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Argo\u00f1os, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39592, Vald\u00e1liga, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39300, La Inmobiliaria, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39130, Pedre\u00f1a, Marina de Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.43265, -3.7715], "Arenas de Igu\u00f1a, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Condado, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Santillana del Mar, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39213, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": [42.965915, -4.11713], "Miengo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Valdenoja, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Camargo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Hermandad de Campoo de Suso, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39300, Du\u00e1lez, Torrelavega, Provincia de Cantabria": [43.34543333333333, -4.050188888888889], "39813, Arredondo, Provincia de Cantabria": [43.26995, -3.59885], "39110, Sancibri\u00e1n, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39559, Rionansa, Provincia de Cantabria": [43.22345, -4.38705], "39790, Escalante, Provincia de Cantabria": [43.412975, -3.4909625], "39620, Sar\u00f3n, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Oru\u00f1a, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39479, Boo de Pi\u00e9lagos, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.34656666666667, -3.9787999999999997], "09593, Ramales de la Victoria, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39530, Reoc\u00edn, Provincia de Cantabria": [43.359, -4.0851], "39792, Solares, Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39310, Mogro, Miengo, Provincia de Cantabria": [43.42353333333333, -3.9849], "39477, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.38673333333333, -3.955], "39600, B\u00e1rcena de Cicero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39620, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": [43.3257, -3.8518], "39795, Escalante, Provincia de Cantabria": [43.4381, -3.5160400000000003], "39577, Santiurde de Toranzo, Provincia de Cantabria": [43.0889625, -4.6832], "39195, Isla Playa, Arnuero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39613, Boo de Guarnizo, El Astillero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39526, Alfoz de Lloredo, Provincia de Cantabria": [43.3836, -4.181], "39612, Parbay\u00f3n, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.3639, -3.888866666666667], "39140, Somo, Ribamont\u00e1n al Mar, Provincia de Cantabria": [43.4519, -3.7372], "39330, Santillana del Mar, Provincia de Cantabria": [43.389, -4.1084], "39470, Hazas de Cesto, Provincia de Cantabria": [43.3529, -3.9503], "Rionansa, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39130, Marina de Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.432649999999995, -3.7714999999999996], "39680, Corvera de Toranzo, Provincia de Cantabria": [43.197199999999995, -3.92235], "AD200, Vega de Pas, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39408, Los Corrales de Buelna, Provincia de Cantabria": [43.2841, -4.084966666666666], "Villafufre, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39509, Cabez\u00f3n de la Sal, Provincia de Cantabria": [43.3098, -4.181922222222222], "39554, Rionansa, Provincia de Cantabria": [43.25396666666666, -4.4152], "39722, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39718, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": [43.35937, -3.7702], "39318, Polanco, Provincia de Cantabria": [43.41585, -4.0105249999999995], "39595, Vald\u00e1liga, Provincia de Cantabria": [43.32535, -4.393125], "39513, Ruente, Provincia de Cantabria": [43.2584, -4.267566666666666], "39650, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Pereda, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Astillero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39710, Solares, Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.3838, -3.7373], "39004, El Sardinero, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39793, Villaverde de Pontones, Ribamont\u00e1n al Monte, Provincia de Cantabria": [43.424416666666666, -3.673], "Selaya, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39570, Potes, Provincia de Cantabria": [43.15473333333333, -4.628900000000001], "Vega de Li\u00e9bana, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39640, Villacarriedo, Provincia de Cantabria": [43.2293, -3.8094], "39120, Mortera, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.45385, -3.92755], "39478, Boo de Pi\u00e9lagos, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39790, Voto, Provincia de Cantabria": [43.412975, -3.4909625], "39815, Voto, Provincia de Cantabria": [43.2769, -3.5266], "39311, B\u00e1rcena de Cicero, Provincia de Cantabria": [43.331028571428575, -4.0815], "Solares, Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28692, Comunidad de Madrid": ["40.46564515", "-3.948700975"], "28803, Los Gorriones, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4718401", "-3.3747024"], "28912, Comunidad de Madrid": ["40.32763728378378", "-3.761679754054054"], "28934, Comunidad de Madrid": ["40.325433265625", "-3.86398261875"], "28911, Valverde de Legan\u00e9s, Provincia de Badajoz": [40.3272, -3.7635], "03205, Elche de la Sierra, Provincia de Albacete": ["38.4483634", "-2.0489954"], "28802, La Garena, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4845318", "-3.3931182"], "28810, Torrej\u00f3n de Ardoz, Comunidad de Madrid": ["40.4587767", "-3.4793343"], "28410, Comunidad de Madrid": ["40.73399026551724", "-3.871808662068965"], "40100, San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "28460, Los Molinos, Comunidad de Madrid": ["40.7147018", "-4.0733926"], "28750, Comunidad de Madrid": ["40.69399374705882", "-3.613785576470588"], "28320, Comunidad de Madrid": ["40.25302182520492", "-3.699739780122951"], "28924, Comunidad de Madrid": ["40.35088187204969", "-3.8161963149068328"], "28830, Comunidad de Madrid": ["40.42461175480944", "-3.5282020265698733"], "29649, Miraflores, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.2079457", "-5.4125733"], "28907, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.323399655555555", "-3.7354521"], "29649,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28034, Las Tablas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.5061054", "-3.6712"], "29603, Real, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3342846", "-0.608392"], "46370, Las Pedrizas, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29580, C\u00e1rtama, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29760, Lagos, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "45909, Calalberche, Santa Cruz del Retamar, Provincia de Toledo": ["40.2662023", "-4.2381556"], "11207, Algeciras, Provincia de C\u00e1diz": ["36.11928386521739", "-5.447511521739131"], "29688, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "45590, Toledo, Provincia de Toledo": ["39.8560597", "-4.0239356"], "Portada Alta, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Princesa, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29713, Alcauc\u00edn, Provincia de M\u00e1laga": [36.8777, -4.17638], "29680, Casares, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Monturque, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.473299", "-4.5814876"], "Teatinos, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "30380, Las Gaviotas, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cortijo Baz\u00e1n, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "46860, Albaida, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.83921758009478", "-0.5192342272511848"], "29170, Colmenar, Provincia de M\u00e1laga": ["36.9998465", "-4.275846"], "41599, Badolatosa, Provincia de Sevilla": ["37.2716252", "-4.6874551"], "29110, Monda, Provincia de M\u00e1laga": [36.6307, -4.8292], "29239, Almog\u00eda, Provincia de M\u00e1laga": [36.8255, -4.5407], "Los Guindos, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "41880, Castilblanco de los Arroyos, Provincia de Sevilla": ["37.6750431", "-5.9889206"], "Berja, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8428832", "-2.945818"], "41019, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4022703", "-5.9370136"], "41660, Villanueva de San Juan, Provincia de Sevilla": ["37.0502525", "-5.1752275"], "45710, Madridejos, Provincia de Toledo": ["39.47021724074074", "-3.5333121185185186"], "41940, La Cartuja, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "41657, Los Corrales, Provincia de Sevilla": ["37.0992114", "-4.9830713"], "29718, Alm\u00e1char, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "San Rafael, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "46380, Las Pedrizas, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29738, Paraiso Del Sol, Benagalb\u00f3n, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": [36.755775, -4.247425], "29752, Caleta de Velez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7981, -4.0137], "Vistafranca, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "08940, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08173, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08470, Sant Celoni, Provincia de Barcelona": [41.6859, 2.4814], "08002, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3823, 2.176], "08243, Sagrada Fam\u00edlia, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08027, Nav\u00e0s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "18015, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "18002, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "18005, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "18011, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "18004, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "18016, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "08860, La Pineda, Castelldefels, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "18014, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "18003, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "08901, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08910, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.45, 2.2474], "08005, Diagonal Mar, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08025, Sagrada Familia, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08015,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08950, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08203, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08172, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08718, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08740, Sant Andreu de la Barca, Provincia de Barcelona": [41.4466, 1.9719], "08850, Gav\u00e0 Mar, Gav\u00e0, Provincia de Barcelona": [41.3061, 2.0012], "08242, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08172,": ["41.47080979302326", "2.082865298837209"], "08201, Sabadell, Provincia de Barcelona": [41.5458, 2.1053], "08221, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08291, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08908, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08801, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08870, Can Pei, Sitges, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "18001, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "08760, Santa Maria de Martorelles, Provincia de Barcelona": [41.4771, 1.9221], "18012, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "08720, Vilafranca del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "18013, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "08907, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08552,": ["41.87422917692308", "2.288353953846154"], "08025,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08392, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08917, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08818, Mas Mestre, Olivella, Provincia de Barcelona": [41.3101, 1.8119], "18006, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "43882, Calafell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "18008, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "06010, Provincia de Badajoz": ["39.480874", "-7.0057246"], "08303, Sitges, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08018, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08006, Sant Gervasi - Galvany, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08035, Horta, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08193,": ["41.5016778075", "2.1018191324999997"], "08970, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08520, Les Franqueses del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.6473, 2.2979], "08800, Barri de Mar, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08474, Gualba, Provincia de Barcelona": [41.7315, 2.5026], "18002, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08758, Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.3959, 1.9591999999999998], "08940, Collblanc, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.35, 2.0833], "08718, Cabrera d'Anoia, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08241, Sant Pau, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08259, Fals, Fonollosa, Provincia de Barcelona": [41.75285, 1.6910500000000002], "08003, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48620, Leioa, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48930, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "30880, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48071, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2627, -2.9253], "48360, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48395, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48620, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48970, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48600, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Etxebarri, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48350, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48620, Barrika, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48940, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "20004, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "20003, Etxebarri, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Adsubia, Provincia de Alicante": ["38.8472732", "-0.1507267"], "Granja de Rocamora, Provincia de Alicante": ["38.1506475", "-0.8899808"], "La Vi\u00f1a, Telde, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Rafal, Provincia de Alicante": ["38.1036225", "-0.8499366"], "18004, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3508737", "-0.482608"], "Benimeli, Provincia de Alicante": ["38.8228522", "-0.0418836"], "03150, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "La Vall de Laguar, Provincia de Alicante": ["38.7784515", "-0.1086551"], "Sagra, Provincia de Alicante": ["38.8113178", "-0.0649407"], "Tormos, Provincia de Alicante": ["38.8011675", "-0.0721517"], "Los Narejos, Los Alc\u00e1zares, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.7618776", "-0.8415239"], "Orxeta, Provincia de Alicante": ["38.5634477", "-0.2614226"], "Beniard\u00e0/Beniard\u00e1, Provincia de Alicante": ["38.6835501", "-0.2163624"], "Xirles, Polop, Provincia de Alicante": ["38.6342551", "-0.1363066"], "El Cuervo de Sevilla, Provincia de Sevilla": ["36.8534583", "-6.0388327"], "La Oliva, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3659498", "-5.9698784"], "Rochelambert, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3754988", "-5.9541113"], "San Vicente, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3959323", "-5.9995759"], "Pino Montano, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4234233", "-5.965486"], "Bellavista, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3249427", "-5.9679132"], "San Juli\u00e1n, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3989909", "-5.9853658"], "Feria, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3977282", "-5.9913196"], "41749, El Cuervo de Sevilla, Provincia de Sevilla": ["36.8534583", "-6.0388327"], "Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4036331", "-5.9820054"], "Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "Monistrol de Calders, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Bellamar, Castelldefels, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Roda de Ter, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Mas Alba, Sant Pere de Ribes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Mas d'en Gall, Esparreguera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Tavertet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Gualba, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Rial, Esparreguera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Berga, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cal Suri\u00e0, Olivella, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cabrera d'Anoia, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Mas Mestre, Olivella, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Bruc, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08275, Monistrol de Calders, Provincia de Barcelona": [41.77395, 2.0019], "08729, Castellet i la Gornal, Provincia de Barcelona": [41.35, 1.7], "08698, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08241, Sagrada Fam\u00edlia, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08029, La Nova Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08110, Terra Nostra, Montcada i Reixac, Provincia de Barcelona": [41.47995, 2.1980500000000003], "08038, La Marina de Port, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08903, Collblanc, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "Les Masies de Voltreg\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Pere de Vilamajor, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "El Brull, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Olvan, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Capolat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Calaf, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Osor, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Cornell\u00e0 del Terri, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Sant Gregori, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08950, La Plana, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08018, El Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Castellet i la Gornal, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Rellinars, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08810, Can Lloses, Sant Pere de Ribes, Provincia de Barcelona": [41.2583, 1.7677999999999998], "Sant Lloren\u00e7 Savall, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Quirze Safaja, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Centelles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Castellnou de Bages, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Riells del Fai, Bigues i Riells, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Lli\u00e7\u00e0 de Vall, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ciutat Diagonal, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Tei\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Mas Mil\u00e0, Olivella, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Aiguafreda, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08017, Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Font-rub\u00ed, Provincia de Barcelona": ["41.4466538", "2.1183939"], "08017, Sant Gervasi - Galvany, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4093, 2.1129], "08754, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08020, La Verneda i la Pau, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4245, 2.2091], "08430, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08520, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08016, Vilapicina i la Torre Llobeta, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4373, 2.1795], "08227, Sant Lloren\u00e7, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08019, Proven\u00e7als del Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17421, Riudarenes, Provincia de Girona": [41.8288, 2.6915500000000003], "08031, El Tur\u00f3 de la Peira, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4324, 2.1655], "43880, Coma-ruga, El Vendrell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "43202, Reus, Provincia de Tarragona": [41.1568, 1.1011], "Palau, Girona, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Caldes de Malavella, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Ripoll, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Mol\u00ed de Vent, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Banyeres del Pened\u00e8s, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "La Pobla de Montorn\u00e8s, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "L'Aragai, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Fonollosa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Poal, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Finestrelles, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Les Masies de Roda, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Mallola, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Seva, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ullastrell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Castellbisbal, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Martorelles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Camps Blancs, Sant Boi de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Baleny\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Sors, Alella, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Mart\u00ed de Tous, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08950, El Gall, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08030, Bar\u00f3 de Viver, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4327, 2.2058], "08184, Palau-solit\u00e0 i Plegamans, Provincia de Barcelona": [41.6802, 2.1723], "08182, Sant Feliu de Codines, Provincia de Barcelona": [41.7, 2.1667], "08242, Poble Nou, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08221, Centre, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5635, 2.0127], "08291, Can Mas, Ripollet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08504, Sant Juli\u00e0 de Vilatorta, Provincia de Barcelona": [41.91573333333333, 2.3305333333333333], "08915, Bufal\u00e0, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08023, Vallcarca i els Penitents, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Parellada, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Sant Joan, Montcada i Reixac, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Taradell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08227, Torre-sana, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5684, 2.0271], "43720, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "08630, Abrera, Provincia de Barcelona": [41.518100000000004, 1.90125], "08005, La Vila Ol\u00edmpica, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08026, El Camp de l'Arpa del Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4118, 2.1838], "17253, Vall-llobrega, Provincia de Girona": [41.89025, 3.1382], "08025, La Sagrada Fam\u00edlia, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Alpens, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Olost, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08007, La Dreta de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08901, Centre, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08530, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08860, Can Roca, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.242325, 1.843425], "43761, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "08024, Can Bar\u00f3, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08293, Collbat\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.5701, 1.8271], "08019, Diagonal Mar, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4158, 2.2185], "08711, \u00d2dena, Provincia de Barcelona": [41.6, 1.65], "Cal Gravat, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Talamanca, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cabrera de Mar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Gonteres, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Cugat Sesgarrigues, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Puigd\u00e0lber, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Miquel, La Sentiu de Si\u00f3, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Olesa de Bonesvalls, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Gr\u00edpia, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Torrelavit, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Castell de l'Areny, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Call\u00fas, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Rupit i Pruit, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "L'Arbo\u00e7, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08729, Els Rosers, Castellet i la Gornal, Provincia de Barcelona": [41.35, 1.7], "Bellprat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08818, Olivella, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Can Barata, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Castellol\u00ed, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Lloret de Mar, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Banyoles, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Valls, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Sant Pere de Riudebitlles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vallbona d'Anoia, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Figar\u00f3-Montmany, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Provincia de Girona": ["38.0958244", "-0.9150122"], "Alcanar, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Muntanyola, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Montesquiu, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Llagostera, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Sant Mart\u00ed de Centelles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08820, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08030, Sant Andreu de Palomar, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08011, L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3846, 2.1595], "08480, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08912, Pep Ventura, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08691, Monistrol de Montserrat, Provincia de Barcelona": [41.6167, 1.85], "Oller\u00edas, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.8923395", "-4.7737567"], "La Pobla de Lillet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Esteve de Palautordera, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17253, Mont-ras, Provincia de Girona": [41.890249999999995, 3.1382], "Bellvei, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08223, Can Palet, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5543, 2.0201], "08018, El Parc i la Llacuna del Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08225, Poble Nou, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43892, Miami Platja, Mont-roig del Camp, Provincia de Tarragona": [41.2667, 1.9667], "08294, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Castellv\u00ed de la Marca, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "41013, La Oliva, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3659498", "-5.9698784"], "\u00d2dena, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Aviny\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Castellbell i el Vilar, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Salut, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Calders, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Tagamanent, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08622, Olvan, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "L'Estartit, Torroella de Montgr\u00ed, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Aiguam\u00farcia, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Campdev\u00e0nol, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "41091, Bego\u00f1a-Santa Catalina, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4077149", "-5.9758854"], "06009, Badajoz, Provincia de Badajoz": ["39.2866486", "-7.0525536"], "41005, San Roque, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3906932", "-5.9816726"], "29604, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41449, Alcolea del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.6145948", "-5.6684391"], "41017, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.369697933333335", "-5.927940333333334"], "41808, Espartinas, Provincia de Sevilla": ["37.3814997", "-6.125652"], "41230, Castilblanco de los Arroyos, Provincia de Sevilla": ["37.6750431", "-5.9889206"], "00000, Utrera, Provincia de Sevilla": ["37.1824646", "-5.7817506"], "29640, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "Divina Pastora, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6911929", "-6.1370124"], "06009, Suerte de Saavedra, Badajoz, Provincia de Badajoz": [38.877250000000004, -6.94345], "41010, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "41060, Marchena, Provincia de Sevilla": ["37.3269051", "-5.4161717"], "41002, Encarnaci\u00f3n-Regina, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3942313", "-5.9932308"], "28609, Sevilla la Nueva, Comunidad de Madrid": ["40.3475422", "-4.0275268"], "41004, Alfalfa, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3908049", "-5.9928548"], "Castilblanco de los Arroyos, Provincia de Sevilla": ["37.6750431", "-5.9889206"], "Alcal\u00e1 del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.5180979", "-5.982018"], "La Puebla del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.2698207", "-6.0627241"], "Coria del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.2892112", "-6.0535287"], "41003, San Bartolom\u00e9, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3888315", "-5.9869634"], "41013, Avenida de la Paz, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3598504", "-5.9558798"], "41013, Donostia/San Sebasti\u00e1n, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "Gines, Provincia de Sevilla": ["37.3877985", "-6.0785818"], "41003, Santa Catalina, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3928442", "-5.9857786"], "41008, Cruz Roja, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6955561", "-6.1314436"], "41702, Vistazul, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2843911", "-5.9094182"], "El Viso del Alcor, Provincia de Sevilla": ["37.3891783", "-5.7224779"], "41015, San Diego, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.412789", "-5.9680824"], "41015, Los Arcos, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4085432", "-5.9676329"], "41318, Villaverde del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.591905", "-5.875939"], "Salteras, Provincia de Sevilla": ["37.4188774", "-6.1109126"], "41012, Elcano-Los Bermejales, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3465852", "-5.9796283"], "La Bisbal del Pened\u00e8s, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "41218, Guillena, Provincia de Sevilla": ["37.5128705", "-6.0260531"], "41013, Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3447217", "-5.9740721"], "41015, Pino Montano, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4234233", "-5.965486"], "41001, Constantina, Provincia de Sevilla": ["37.87757", "-5.62185"], "El Plantinar, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3749266", "-5.971765"], "41015, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.42679618812741", "-5.983074122683398"], "41889, El Castillo de las Guardas, Provincia de Sevilla": ["37.6936222", "-6.3139109"], "41700, La Hacienda, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2741088", "-5.9393743"], "41004, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.38709779270073", "-5.990189064963504"], "41470, Pe\u00f1aflor, Provincia de Sevilla": ["37.70924395", "-5.3441645"], "41006, Madre de Dios, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6793097", "-6.1295815"], "41008, P\u00edo XII, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4053631", "-5.9775849"], "46910, Parque Alcosa, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4111802", "-5.9273702"], "41580, Casariche, Provincia de Sevilla": ["37.2938265", "-4.7605235"], "41006, Palmete, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3732298", "-5.931208"], "41120, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3481204", "-6.02013215"], "41006, Pol\u00edgono Sur, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3580471", "-5.9650838"], "41350, Villanueva del R\u00edo y Minas, Provincia de Sevilla": ["37.6551394", "-5.7112257"], "41430, La Luisiana, Provincia de Sevilla": ["37.5278048", "-5.2481605"], "41510, El Viso del Alcor, Provincia de Sevilla": ["37.3891783", "-5.7224779"], "41564, Lora de Estepa, Provincia de Sevilla": ["37.2687903", "-4.8271052"], "Fuentes de Andaluc\u00eda, Provincia de Sevilla": ["37.4645318", "-5.3443621"], "Umbrete, Provincia de Sevilla": ["37.368665", "-6.1573611"], "Gerena, Provincia de Sevilla": ["37.5293784", "-6.1556433"], "41008, Gines, Provincia de Sevilla": ["37.3877985", "-6.0785818"], "41029, Castilleja de la Cuesta, Provincia de Sevilla": ["37.3867839", "-6.054127"], "Distrito Centro, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.88376855", "-4.776067831431747"], "41008, Bego\u00f1a-Santa Catalina, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4077149", "-5.9758854"], "Alfaro, Provincia de La Rioja": ["42.1785741", "-1.7492454"], "Rota, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6228636", "-6.3599595"], "41420, Fuentes de Andaluc\u00eda, Provincia de Sevilla": ["37.4645318", "-5.3443621"], "Miajadas, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.1501902", "-5.9090558"], "29200, Sierra de Yeguas, Provincia de M\u00e1laga": [37.0192, -4.5601], "La Buhaira, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.382319", "-5.9801739"], "06200, Almendralejo, Provincia de Badajoz": [38.681, -6.4064], "41018, San Roque, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3906932", "-5.9816726"], "41630, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3532783", "-5.2238454"], "Mercado, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3481553", "-0.4848257"], "Villegas, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4114134", "-5.9731796"], "41002, Alfalfa, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3908049", "-5.9928548"], "41003, San Roque, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3906932", "-5.9816726"], "08251, Santpedor, Provincia de Barcelona": [41.78355, 1.8425500000000001], "08906, Can Vidalet, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "Avinyonet del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Can Mas, Ripollet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "25003, Lleida, Provincia de Lleida": ["41.7553367", "0.4004193"], "08776, Sant Pere de Riudebitlles, Provincia de Barcelona": [41.45, 1.7], "08391, Tiana, Provincia de Barcelona": [41.4796, 2.2675], "08036, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08297, Castellgal\u00ed, Provincia de Barcelona": [41.5688, 1.881], "08903, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08021, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Clos, Ripollet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Calonge, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08034, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08025, El Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4079, 2.1705], "08032, El Carmel, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Lloren\u00e7, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Avi\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08140, Caldes de Montbui, Provincia de Barcelona": [41.62695, 2.17815], "08905, Les Planes, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08787, La Pobla de Claramunt, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08042, Canyelles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08950, Can Clota, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08004, La Font de la Guatlla, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08738, Pontons, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08786, Capellades, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08820, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "17244, Cass\u00e0 de la Selva, Provincia de Girona": [41.8878, 2.8752], "08242, Valldaura, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08253, Sant Salvador de Guardiola, Provincia de Barcelona": [41.6833, 1.7667], "08013, La Sagrada Fam\u00edlia, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08020, Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4245, 2.2091], "08820, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17255, Begur, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08183, Castellter\u00e7ol, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08037, La Dreta de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3998, 2.1651], "08033, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Sant Jordi, El Prat de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08035, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08912, Gorg, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4451, 2.2412], "08735, Vilob\u00ed del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.3833, 1.65], "08950, El Centre, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08197, Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.4667, 2.0833], "Pe\u00f1amefecit, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7787779", "-3.7953468"], "Vilafranca de Bonany, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "25716, Lleida, Provincia de Lleida": ["41.7553367", "0.4004193"], "08471, Vallgorguina, Provincia de Barcelona": [41.6478, 2.5097], "08002, La Dreta de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3823, 2.176], "08222, Ca n'Anglada, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08911, Centre, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4519, 2.2517], "08791, Sant Lloren\u00e7 d'Hortons, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Calldetenes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08570, Torell\u00f3, Provincia de Barcelona": [42.0463, 2.2668], "08930, La Catalana, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08226, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08880, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.2035, 1.6822], "08160, Montmel\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.55, 2.2419], "08202, Poble Nou, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.548, 2.1127], "08010, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08680, Gironella, Provincia de Barcelona": [42.0422, 1.8737666666666666], "Fogars de Montcl\u00fas, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17820, Banyoles, Provincia de Girona": [42.1167, 2.7671], "08780, Pallej\u00e0, Provincia de Barcelona": [41.4239, 1.995], "08014, Sants, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08181, Sentmenat, Provincia de Barcelona": [41.6098, 2.1368], "08907, Bellvitge, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Els Prats de Rei, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Nav\u00e0s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Poliny\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Joan de Vilatorrada, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08026, Nav\u00e0s, Provincia de Barcelona": [41.4118, 2.1838], "08007, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08035, Sant Gen\u00eds dels Agudells, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08025, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4079, 2.1705], "08917, Bufal\u00e0, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08402, Sant Miquel, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08860, Bellamar, Castelldefels, Provincia de Barcelona": [41.242325, 1.843425], "08213, Poliny\u00e0, Provincia de Barcelona": [41.55, 2.15], "08917, Lloreda, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4518, 2.2302], "43510, B\u00edtem, Tortosa, Provincia de Tarragona": [40.851, 0.5322], "08914, La Salut, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4458, 2.2197], "08041, El Guinard\u00f3, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Vilamacolum, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08014, Santa Eul\u00e0lia, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.376, 2.1382], "08339, Vilassar de Dalt, Provincia de Barcelona": [41.5167, 2.3667], "08788, Vilanova del Cam\u00ed, Provincia de Barcelona": [41.5716, 1.6375], "08227, Les Arenes, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5684, 2.0271], "Cap\u00e7anes, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08319, Dosrius, Provincia de Barcelona": [41.595, 2.4073], "08739, Subirats, Provincia de Barcelona": [41.4, 1.8333], "08033, La Trinitat Nova, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4551, 2.1827], "08183, Granera, Provincia de Barcelona": [41.747166666666665, 2.1102666666666665], "08241, Cal Gravat, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08402, Granollers Nord, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08980, Can Calders, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08027, La Sagrera, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08500, El Sucre, Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08240, Manresa, Provincia de Barcelona": [41.725, 1.8448], "08261, Cardona, Provincia de Barcelona": [41.91175, 1.6857], "08023, El Coll, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08009, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Hostalric, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08733, El Pla del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08980, Roses-Castellbell, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.3833, 2.05], "08960, Sant Just Desvern, Provincia de Barcelona": [41.3849, 2.0746], "08650, Sallent, Provincia de Barcelona": [41.811175, 1.9021249999999998], "08027, El Congr\u00e9s i els Indians, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08870, Santa B\u00e0rbara, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08870, Vinyet, Sitges, Provincia de Barcelona": [41.2446, 1.7962], "08193, Bellaterra, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.497749999999996, 2.0841000000000003], "08022, Sant Gervasi - la Bonanova, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08318, Canyamars, Dosrius, Provincia de Barcelona": [41.5833, 2.4167], "08008, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3937, 2.1586], "08282, Sant Mart\u00ed Sesgueioles, Provincia de Barcelona": [41.70015, 1.4606], "Torell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08042, La Trinitat Nova, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4434, 2.1727], "Morera, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08013, La Dreta de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4007, 2.1792], "17003, Montilivi, Girona, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08559, El Brull, Provincia de Barcelona": [41.8164, 2.307], "08911, Casagemes, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4519, 2.2517], "08241, Vic - Remei, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17411, Vidreres, Provincia de Girona": [41.7902, 2.782], "08734, Ol\u00e8rdola, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08188, Vallromanes, Provincia de Barcelona": [41.5381, 2.2976], "08021, Sant Gervasi - Galvany, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.397, 2.1423], "08796, Pacs del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "43860, Les Tres Cales, L'Ametlla de Mar, Provincia de Tarragona": [40.9, 0.8000000000000002], "08038, La Marina del Prat Vermell, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.359, 2.1451], "08820, Sant Jordi / San Jorge, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": {"error": "No results found"}, "08042, Les Roquetes, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4434, 2.1727], "48160, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "08914, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4458, 2.2197], "L'Esquirol, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08410, Vilanova del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08150, Parets del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.5748, 2.2331], "08521, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08211, Can Font, Castellar del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.6167, 2.075], "08025, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08029, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08231, Ullastrell, Provincia de Barcelona": [41.5262, 1.9578], "08460, Santa Maria de Palautordera, Provincia de Barcelona": [41.7, 2.45], "El Parc i la Llacuna del Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Olot, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08243, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46017, Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4590529", "-0.4008047"], "46022, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4674858", "-0.3294715"], "46021, Camins al Grau, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4630582", "-0.3480652"], "Soternes, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4713004", "-0.4091614"], "Arrancapins, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4642207", "-0.3842555"], "El Bot\u00e0nic, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4740852", "-0.3858126"], "El Calvari, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4872535", "-0.3903501"], "46004, El Pla del Remei, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689748", "-0.3690676"], "46026, Jes\u00fas, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4481175", "-0.3902505"], "46026, La Punta, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4444521", "-0.3438359"], "46018, Arrancapins, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4600472", "-0.3812078"], "En Corts, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4559627", "-0.3711429"], "Safranar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4586207", "-0.3967274"], "Malilla, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4467655", "-0.3767109"], "46018, Tres Forques, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4662772", "-0.4004105"], "46295, Sellent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0318182", "-0.5878589"], "46022, Beter\u00f3, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4719996", "-0.3358455"], "46020, Rascanya, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.494642549999995", "-0.3638622397351148"], "46003, El Carme, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47971575", "-0.3825562998665849"], "46003, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "46004, Russafa, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4661332", "-0.37777229059911954"], "46020, Benimaclet, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.486266730694446", "-0.35968355534722224"], "Mareny Blau, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2268651", "-0.2474754"], "46035, Benim\u00e0met-Beniferri, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": [39.5, -0.4167], "46460, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46014, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "46440, Almussafes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.30187681538462", "-0.4171462230769231"], "46133, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46011, Malva-rosa, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4802716", "-0.3284819"], "46022, El Cabanyal - el Canyamelar, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4674858", "-0.3294715"], "46035, Benicalap, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4950176", "-0.3921382"], "46004, Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.469891000000004", "-0.37714918809964126"], "46025, Benicalap, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.494128571260205", "-0.38957086228467813"], "04006, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2025604", "-0.3111645"], "46721, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.92231145", "-0.18430505"], "17248, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "12004, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46530, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5978267", "-0.3183813625"], "46128, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "12005, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46016, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46110, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46540, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5969491", "-0.31912735"], "46019, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.49524136708861", "-0.37122734848101263"], "46960, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46220, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46901, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46792, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08912, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08950, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08620, Provincia de Barcelona": [41.3932, 2.0069], "08830, Provincia de Barcelona": [41.3436, 2.0366], "08530,": ["41.68223452666666", "2.285451533333333"], "48991,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Foia, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2131117", "-0.6836238"], "San Francisco, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.465862", "-6.3665834"], "Playa de San Juan, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.37045735", "-0.40976412737978407"], "Torrellano, Elche, Provincia de Alicante": ["38.289584149999996", "-0.582536374366279"], "La Merced, Calp, Provincia de Alicante": ["38.656699", "0.0714638"], "Onil, Provincia de Alicante": ["38.6298061", "-0.6740951"], "03010, Los \u00c1ngeles, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3622292", "-0.4951657"], "03184, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03158, Crevillent, Provincia de Alicante": ["38.2493099", "-0.8111359"], "03840, Gaianes, Provincia de Alicante": ["38.8118206", "-0.4095012"], "03749, La Pedrera, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8260531", "0.0965863"], "Beniel, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.04716495", "-0.9954425715569851"], "Lo Pag\u00e1n, San Pedro del Pinatar, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.8189528", "-0.7878125"], "Sant Joan, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "03786, Adsubia, Provincia de Alicante": ["38.85343983177966", "-0.15813821377118645"], "03787, Vall de Gallinera, Provincia de Alicante": ["38.8242283", "-0.2255827"], "03318, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0953782", "-0.8597831"], "Jubalcoi, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2857411", "-0.6137902"], "Villena, Provincia de Alicante": ["38.6360967", "-0.8659745"], "30170, Mula, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0266708", "-1.3861286"], "03170, San Fulgencio, Provincia de Alicante": ["38.1120645", "-0.718444"], "Los \u00c1ngeles, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3622292", "-0.4951657"], "El Bacarot, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3194865", "-0.5571984"], "Benal\u00faa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3416517", "-0.4982871"], "Cam\u00ed dels Magros, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2725015", "-0.7031485"], "03759, Benidoleig, Provincia de Alicante": ["38.78510114666666", "-0.015964020000000002"], "Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver, Provincia de Alicante": ["38.4387815", "-0.8396316"], "03640, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "Casas del se\u00f1or, Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver, Provincia de Alicante": ["38.4059299", "-0.9532344"], "Eixample, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.7032416", "-0.4770416"], "San Bartolom\u00e9, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03409, Ca\u00f1ada, Provincia de Alicante": ["38.6750443", "-0.8112230333333333"], "Los Urrutias, Diputaci\u00f3n de El Algar, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6793926", "-0.8298315"], "03004, San Blas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.34583345", "-0.4922815908709137"], "30710, Murcia, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.750461360784314", "-0.8503555725490196"], "Matola, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2291455", "-0.7461896"], "Boqueres, San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig, Provincia de Alicante": ["38.4356529", "-0.5430677"], "Carr\u00fas Oest, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2691691", "-0.7110822"], "03319, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.03098561739131", "-0.8226879434782608"], "San Pedro del Pinatar, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.831272", "-0.7909452"], "Agost, Provincia de Alicante": ["38.436906", "-0.6396687"], "El Traval\u00f3, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2641778", "-0.6679869"], "03790, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "El Pin\u00f3s, Provincia de Alicante": ["38.4021056", "-1.041617"], "Raval Roig, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3497469", "-0.4732497"], "Moralet, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.4233399", "-0.5772002"], "Albufereta, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3667743", "-0.4425938"], "Parque de las Avenidas, Alicante, Provincia de Alicante": {"error": "No results found"}, "San Fernando, Provincia de C\u00e1diz": ["36.4646672", "-6.1983492"], "03517, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.682791646", "-0.21759340800000002"], "03502, Polop, Provincia de Alicante": ["38.6226795", "-0.1275385"], "03560, Mutxavista, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.3968273", "-0.4083363"], "03291, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2653307", "-0.6988391"], "Villafranqueza, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3885693", "-0.4887507"], "San Blas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3478951", "-0.4970704"], "Zona Alta, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.6914592", "-0.4756462"], "Santa Rosa, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.6967089", "-0.4838212"], "Perleta, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2505642", "-0.633546"], "Pont Nou, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2675009", "-0.7040667"], "Ravel, Mutxamel, Provincia de Alicante": ["38.4078667", "-0.4580072"], "43870, El Grau, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.460874", "-0.335739"], "12500, Vinar\u00f2s, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.4639332", "0.4648854"], "46850, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9117405", "-0.5405452833333333"], "46891, Bufali, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8685464", "-0.5169017"], "46839, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46843, R\u00e1fol de Salem, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8659425", "-0.3972952"], "Pedralba, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6053522", "-0.7260062"], "Algimia de Alfara, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7536043", "-0.3629991"], "C\u00e0rcer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.069966", "-0.5678287"], "Montesa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9481556", "-0.6492732"], "Rafelguaraf, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0516722", "-0.4550355"], "Pinet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9827649", "-0.3383891"], "Aldover, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46196, Catadau, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2747571", "-0.5723036"], "46500, Almarda, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6962837", "-0.202221"], "Esterri d'\u00c0neu, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "46192, Ausias March, Carlet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2544986", "-0.4953655"], "46026, Malilla, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4467655", "-0.3767109"], "46400, Bulevar del Xuquer, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1827702", "-0.2320025"], "46728, Santa Anna, Vic, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46164, Pedralba, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6047655", "-0.7266244"], "Llanera de Ranes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9926057", "-0.5721855"], "Riola, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1974256", "-0.334858"], "Algar de Palancia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7810953", "-0.367464"], "El Perell\u00f3, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2766828", "-0.2770574"], "Albacete, Provincia de Albacete": ["38.9950921", "-1.8559154"], "43840, La Salut, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43511, Tivenys, Provincia de Tarragona": [40.9075, 0.5124], "Almarda, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6962837", "-0.202221"], "46400, Rac\u00f3 de Bellver, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1781666", "-0.2422534"], "46590, Estivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7133707", "-0.3485272"], "46250, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6792916", "-0.2786451"], "El Marenyet, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1476698", "-0.240286"], "Alborg\u00ed, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5068497", "-0.4397469"], "Alquerieta, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1586279", "-0.4267757"], "46193, Montroi / Montroy, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3406742", "-0.6138111"], "46727, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9675925", "-0.1803423"], "Pen\u00edscola / Pe\u00f1\u00edscola, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.3817481", "0.4066879"], "Burriana / Borriana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8776772", "-0.1050225"], "Santa Quiteria, Sutullena, Lorca, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6725187", "-1.6897755"], "46409, Bulevar del Xuquer, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1827702", "-0.2320025"], "46900, Cumbres de Calicanto, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4287515", "-0.5846838"], "46901, Cumbres de Calicanto, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4287515", "-0.5846838"], "00000, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.151212", "-0.4346556"], "Les Useres, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.1573984", "-0.164553"], "Benifl\u00e1, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9282759", "-0.1884609"], "Alcossebre, Alcal\u00e0 de Xivert, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.2497598", "0.2770023"], "Moncofa, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.810896", "-0.1486891"], "Mas de Barberans, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "La Milagrosa, Albacete, Provincia de Albacete": ["38.5921615", "-2.548071345330083"], "46184, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5659086", "-0.5302784"], "46692, Montesa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.950216", "-0.6528872"], "Les Palmeres, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2582646", "-0.2646302"], "Sollana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2784514", "-0.3818215"], "La Uni\u00f3n, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6219632", "-0.8827593"], "Ausias March, Carlet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2544986", "-0.4953655"], "La Canyada, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5269572", "-0.4871045"], "Alfafara, Provincia de Alicante": ["38.7732651", "-0.5545591"], "46010, Benimaclet, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.487148", "-0.3566225"], "46841, Castell\u00f3 de Rugat, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.874757", "-0.3818165"], "46689, Benicull de X\u00faquer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1853985", "-0.3821957"], "46837, Quatretonda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9456993", "-0.4016262"], "46520, Almarda, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6962837", "-0.202221"], "00000, X\u00e0tiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9880871", "-0.5200052"], "00000, Llanera de Ranes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9926057", "-0.5721855"], "Vila Vella, Sant Vicen\u00e7 dels Horts, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46317, Villargordo del Cabriel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5363664", "-1.4406634"], "46160, Vila Vella, Sant Vicen\u00e7 dels Horts, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Torre Pacheco, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.743133", "-0.9539015"], "48980, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48901, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48902, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48992, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Llutxent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9427057", "-0.3565953"], "Montaverner, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8879955", "-0.4932477"], "Almoines, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9435394", "-0.1817019"], "Macastre, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3820383", "-0.7854865"], "46112, Pobles del Nord, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5175525", "-0.3842705"], "46294, C\u00e0rcer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.070040665", "-0.567542130625"], "46035, Pobles de l'Oest, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4991318", "-0.417541"], "16004, San Fernando, Provincia de C\u00e1diz": ["36.4646672", "-6.1983492"], "46175, Calles, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7254187", "-0.973942"], "46009, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4814422", "-0.3946974"], "00000, Oliva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9202443", "-0.1208981"], "35660, Oliva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9202443", "-0.1208981"], "El Castellar, Provincia de Teruel": ["40.3650349", "-0.8173009"], "Trinitat, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4825907", "-0.369486"], "25580, Esterri d'\u00c0neu, Provincia de Lleida": [42.6333, 1.1333], "Torrent, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "43718, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "43896, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "46721, Potries, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.92231145", "-0.18430505"], "Castell\u00f3 de Rugat, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.874757", "-0.3818165"], "46843, Salem, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8530331", "-0.3757604"], "46023, El Pla del Real, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4755662", "-0.3602982"], "Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "46891, Albaida, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8576033", "-0.5024294"], "Ciutat Jard\u00ed, Algir\u00f3s, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4719065", "-0.3454904"], "Ll\u00edber, Provincia de Alicante": ["38.7429774", "0.0061079"], "Chilches / Xilxes, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.7851031", "-0.1869088"], "Eslida, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8794321", "-0.3079326"], "Aielo de Malferit, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8797582", "-0.5909272"], "Santa Ana, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.3088648", "-5.9902187"], "46894, Genov\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7122485", "-0.7018937"], "46006, Montolivet, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4593043", "-0.3638668"], "Sant Antoni, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4885937", "-0.3734135"], "46940, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5039227", "-0.4421014"], "46722, Benifl\u00e1, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9282759", "-0.1884609"], "12320, Sant Jordi / San Jorge, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.508985", "0.332125"], "46229, El Pinar, Picassent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3446503", "-0.5245373"], "El Toro, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9824584", "-0.748406"], "Cappont, Lleida, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "29793, Santa Rosa, Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5493733", "-0.5338163"], "Salem, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8543784", "-0.3814159"], "46192, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46670, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "23400, \u00dabeda, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.013519804240765", "-3.372850283017393"], "Museros, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5644775", "-0.3426529"], "Vila-real, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9372616", "-0.1004465"], "La Vall d'Uix\u00f3, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8233998", "-0.2358704"], "Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8964006", "-0.1131128"], "Almassora, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9540813", "-0.0585985"], "46183, Colinas de San Antonio, San Antonio de Benag\u00e9ber, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5514756", "-0.496072"], "46940, El Carme, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4782212", "-0.3810013"], "Segorbe, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8519011", "-0.4895537"], "Calder\u00f3n, Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5297047", "-1.1854417"], "Tabernas, Provincia de Almer\u00eda": ["37.0498879", "-2.3913774"], "46529, Almarda, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6962837", "-0.202221"], "Gavarda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0901402", "-0.5450696"], "46001, L'Illa Perduda, Algir\u00f3s, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4682328", "-0.3395437"], "46630, La Font de la Figuera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8049372", "-0.8798501"], "Les Tendetes, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4829168", "-0.3855037"], "12539, Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8964006", "-0.1131128"], "46725, Alfauir, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9283659", "-0.2516595"], "Terrateig, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8948459", "-0.3200938"], "Nules, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8531735", "-0.15367"], "12180, Cabanes, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.1394239", "0.0363971"], "12001, Castell\u00f3n de la Plana / Castell\u00f3 de la Plana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "12550, Almassora, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9465207", "-0.0606102"], "12100, Castell\u00f3n de la Plana / Castell\u00f3 de la Plana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "11310, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "28034, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.490856232309945", "-3.696554423391813"], "14012, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28729, Comunidad de Madrid": ["40.8138240425", "-3.636934425"], "09123, Comunidad de Madrid": ["40.8115548", "-3.7654438"], "24400, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "38005, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28760, Comunidad de Madrid": ["40.60654579310345", "-3.7100248643678158"], "28911, Comunidad de Madrid": ["40.326340867142854", "-3.769742131428572"], "28669, Comunidad de Madrid": ["40.4269584", "-3.92202805"], "16400, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "18620, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "50059, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "Jarazm\u00edn, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Gir\u00f3n, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Turre, Provincia de Almer\u00eda": ["37.1523701", "-1.8945374"], "08195, Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.4667, 2.0833], "08918, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "43882, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08923, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08904, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08905, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08031, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08880, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08901, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08221, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08960, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08860, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08870, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "La Font de la Figuera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8049372", "-0.8798501"], "08916, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08330, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08840, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08223, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "02600, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "El Real de Gand\u00eda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9482364", "-0.1915574"], "48620, Plentzia, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "04071, Provincia de Sevilla": ["36.8826157", "-2.4425752"], "30600, Provincia de Sevilla": ["38.1533293", "-5.9025071"], "52001, Provincia de Sevilla": ["38.2355224", "-5.6781863"], "13071, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "14003, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "02155, Provincia de Sevilla": ["38.1533293", "-5.9025071"], "41907, Provincia de Sevilla": ["37.409806625", "-6.069992575"], "41520, Provincia de Sevilla": ["37.5192586", "-5.6504755124983"], "46330, Camporrobles, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6472415", "-1.4009335"], "Caba\u00f1as, Valencia de Don Juan, Provincia de Le\u00f3n": ["42.3166309", "-5.5333576"], "46014, Xirivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4639546", "-0.4293866"], "Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.3749121", "1.6303135"], "Atzeneta del Maestrat, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.2174471", "-0.1618412"], "46130, Platja de la Pobla de Farnals, La Pobla de Farnals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5636562", "-0.2860573"], "Cervera del Maestre, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.4546024", "0.2764541"], "46594, Alfara de la Baronia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.763024", "-0.3553553"], "46669, Senyera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0635511", "-0.5099664"], "46439, Sollana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2784514", "-0.3818215"], "Labradores, Salamanca, Provincia de Salamanca": {"error": "No results found"}, "46164, Vilamarxant, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5680723", "-0.6227531"], "46020, Pu\u00e7ol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6172229", "-0.3028272"], "Montserrat, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Almenara, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.7551168", "-0.2227951"], "12170, Sant Mateu, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.4650329", "0.1793192"], "El Montmell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46009, Sant Pau, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.478331999999995", "-0.4112192586104626"], "Lloret Verd, Lloret de Mar, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "46149, Gilet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6788459", "-0.3223541"], "Segart, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6833431", "-0.3744773"], "46687, Albalat de la Ribera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2012627", "-0.3866468"], "Novel\u00e9/Novetl\u00e8, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9806142", "-0.5474381"], "Massarrojos, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5393449", "-0.4034161"], "46192, Monserrat, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3554257", "-0.6028780666666667"], "28600, Puerto del Rosario, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "12460, Viver, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9208321", "-0.5956839333333332"], "Losa del Obispo, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.695763", "-0.8710594"], "El Palmar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3115981", "-0.3176809"], "Bonavista, Tarragona, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08810, Mas Alba, Sant Pere de Ribes, Provincia de Barcelona": [41.2583, 1.7677999999999998], "Valencia de Alc\u00e1ntara, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4131571", "-7.2420859"], "46197, Alfarp, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.27671445", "-0.56037375"], "08007, L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Palmera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9417448", "-0.1537426"], "46814, Torrella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9882573", "-0.5715303"], "29603, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "46134, Foios, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5381541", "-0.3561396"], "Ven\u00e8cia, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9923776", "-0.1541584"], "46530, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6302008", "-0.3016097"], "Membr\u00edo, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.5268442", "-7.0543476"], "12594, Oropesa del Mar/Orpesa, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.0938955", "0.1338854"], "46726, Almiser\u00e0, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9161848", "-0.2848533"], "46667, Barxeta, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.02222467486188", "-0.4182853383977901"], "46870, El Pilar, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4739726", "-0.382343"], "46368, Macastre, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3820026", "-0.7852015"], "46141, Castielfabib, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["40.130222821875", "-1.3043956046875"], "46529, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6780895", "-0.2707017"], "46409, Cumbres de Calicanto, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4287515", "-0.5846838"], "Manacor, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Torres, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7846518", "-3.5081897"], "50005, San Francisco, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.465862", "-6.3665834"], "La Bombilla, Tazacorte, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "Albalat dels Sorells, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5436955", "-0.3461912"], "L'\u00c8nova, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0444831", "-0.480848"], "Playa de Chilches, Chilches / Xilxes, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.7672432", "-0.1567445"], "46182, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "Llocnou d'En Fenollet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0124141", "-0.4664784"], "San Mart\u00edn, La Pobla de Vallbona, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5807542", "-0.521891"], "46195, Llombai, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2810131", "-0.57152485"], "46591, Albalat dels Tarongers, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7028908", "-0.3371981"], "46135, Albalat dels Sorells, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5436955", "-0.3461912"], "46310, Venta del Moro, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4838261", "-1.3565015"], "46950, Barrio de La Luz, Xirivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4666381", "-0.416829"], "46668, Llocnou d'En Fenollet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0124141", "-0.4664784"], "46394, Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5463524", "-0.5699662"], "Chelva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7486658", "-0.9976861"], "Foios, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5381541", "-0.3561396"], "Estivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7133707", "-0.3485272"], "29770, Santa Rosa, Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5493733", "-0.5338163"], "46400, Faro, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1868044", "-0.2190754"], "46892, Montaverner, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8879955", "-0.4932477"], "46890, Agullent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.82505155", "-0.55546915"], "46352, Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.43886965", "-1.19063175"], "Quart de les Valls, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7398739", "-0.2727995"], "46792, La Barraca d'Aig\u00fces Vives, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0995711", "-0.3703478"], "La Drova, Barx, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0056878", "-0.2866096"], "Jijona/Xixona, Provincia de Alicante": ["38.5392703", "-0.5075903"], "12594, Cabanes, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.1709806", "0.1600896"], "Cretas, Provincia de Teruel": ["40.9283254", "0.2125034"], "Palam\u00f3s, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "46195, Catadau, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2735412", "-0.5709253"], "46270, Villanueva de Castell\u00f3n, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0795781", "-0.5123755"], "Llocnou de Sant Jeroni, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9130107", "-0.2841276"], "46614, Favara, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1273559", "-0.2916155"], "46868, B\u00e8lgida, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.85919137142857", "-0.4745110285714286"], "47003, San Mart\u00edn, La Pobla de Vallbona, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5807542", "-0.521891"], "46110, Santa B\u00e0rbara, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46840, La Pobla del Duc, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9051584", "-0.4196606"], "46163, Marines, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6755957", "-0.5612995"], "46163, Ll\u00edria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6251478", "-0.5952749"], "46023, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.441528", "-0.3714612"], "46417, Riola, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1974256", "-0.334858"], "Torrella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9882573", "-0.5715303"], "29754,": ["36.83216393", "-3.974239693333333"], "29005, Finca El Pato, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11311,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29010, M\u00e1laga del Fresno, Provincia de Guadalajara": ["40.7892213", "-3.2470091"], "29018, M\u00e1laga del Fresno, Provincia de Guadalajara": ["40.7892213", "-3.2470091"], "29012, M\u00e1laga del Fresno, Provincia de Guadalajara": ["40.7892213", "-3.2470091"], "29015, El Ejido, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "45300, Do\u00f1a Maria, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29631,": ["36.599476554385966", "-4.537237468421052"], "29004, M\u00e1laga del Fresno, Provincia de Guadalajara": ["40.7892213", "-3.2470091"], "29602, Nag\u00fceles, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29005, El Ejido, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Portada Alta, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "24404, La Rosaleda, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29620, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29110,": ["36.6300184", "-4.82975"], "29469,": ["36.541594", "-4.72110885"], "29680, Valle Romano, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": [36.42675, -5.14745], "29749, Almayate Bajo, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.73675, -4.1415500000000005], "29400, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "Calanova Sea, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29760,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Argamasilla de Calatrava, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "04740, Las Marinas, Roquetas de Mar, Provincia de Almer\u00eda": [36.7642, -2.6147], "Distrito Bellavista-La Palmera, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3447217", "-5.9740721"], "Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4258545", "-5.9693228"], "Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3707503", "-5.9797675"], "23009, Las Infantas, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2927455", "-5.9313826"], "23710, Bail\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.10317374285714", "-3.7703174285714285"], "41500, Torreblanca, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3855227", "-5.9063841"], "41017, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "Cantillana, Provincia de Sevilla": ["37.6088766", "-5.8244449"], "Almad\u00e9n de la Plata, Provincia de Sevilla": ["37.8736407", "-6.0804954"], "41016, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "41019, Sevilla Este, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.400697", "-5.9260271"], "48840, Sodupe, G\u00fce\u00f1es, Provincia de Bizkaia": [43.2079, -3.0928], "Vejer de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.251937", "-5.9670492"], "Las Marinas, Roquetas de Mar, Provincia de Almer\u00eda": ["36.7325716", "-2.6315717"], "41380, Alan\u00eds, Provincia de Sevilla": ["38.0365938", "-5.7132497"], "41710, Los Molinos, Comunidad de Madrid": ["40.7147018", "-4.0733926"], "Fuente \u00c1lamo de Murcia, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.7212132", "-1.172989"], "48480, Arrigorriaga, Provincia de Bizkaia": [43.208107142857145, -2.8820357142857143], "48190, Carral, Sopuerta, Provincia de Bizkaia": [43.2711625, -3.1572875], "Zabalburu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48190, Sopuerta, Provincia de Bizkaia": [43.2711625, -3.1572875], "La Cuesta / Aldapa, Zierbena, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Zorrotza, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48902, Zaballa, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": [43.2956, -2.9973], "48014, Deusto, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.272, -2.9478], "48910, Kueto, Sestao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48195, Larrabetzu, Provincia de Bizkaia": [43.2833, -2.9500000000000006], "48002, Errekaldeberri, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48003, Zabala, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48003, Iralabarri, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48015, San Ignazio, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "39880, Trucios-Turtzioz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48970, Arizgoiti, Basauri, Provincia de Bizkaia": [43.23756, -2.87892], "64200, Iparralde, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "28023, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48170, Zamudio, Provincia de Bizkaia": [43.286, -2.87], "48012, Iralabarri, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48910, Sestao, Provincia de Bizkaia": [43.3093, -3.004], "48141, Dima, Provincia de Bizkaia": [43.13702, -2.7429099999999997], "48220, Muntsaratz, Abadi\u00f1o, Provincia de Bizkaia": [43.15168571428571, -2.611785714285714], "48891, Karrantza Harana / Valle de Carranza, Provincia de Bizkaia": [43.20946875, -3.36915], "48993, Algorta, Getxo, Provincia de Bizkaia": [43.3493, -3.0094], "San Vicente, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Alonsotegi, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "00000, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48920, Errepelega, Portugalete, Provincia de Bizkaia": [43.3187, -3.0215], "00000, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Urduliz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "06010, Mar\u00eda Auxiliadora, Badajoz, Provincia de Badajoz": [38.867, -6.9662], "08917, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "07830, Sant Agust\u00ed des Vedr\u00e0, Sant Josep de sa Talaia, Provincia de Illes Balears": [38.9419, 1.2907], "08023, El Putget i Farr\u00f3, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08036, La Nova Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08036, El Camp de l'Arpa del Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08860, Sitges, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08006, El Putget i Farr\u00f3, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08009, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08018, Diagonal Mar, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08230, Sant Lloren\u00e7, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.599, 2.0265666666666666], "17830, Mieres, Provincia de Girona": [42.14156666666667, 2.6420999999999997], "Provincia de Salamanca": ["40.3799321", "-6.4573615"], "08100,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07819,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08010,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08917, Montigal\u00e0, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4518, 2.2302], "08291, Ripollet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08022, Les Tres Torres, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.407, 2.1346], "08470,": ["41.64309042093023", "2.5100704604651165"], "08784, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08172, Sant Andreu de Llavaneres, Provincia de Barcelona": [41.4667, 2.0833], "42269,": ["41.3655138", "-2.1679391333333333"], "18007, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "08591, Aiguafreda, Provincia de Barcelona": [41.78, 2.2458], "08338,": ["41.50053153333333", "2.358948113333333"], "08173, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08022, El Putget i Farr\u00f3, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.407, 2.1346], "Diagonal Mar, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08240, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08348,": ["41.52442864722222", "2.3681748638888886"], "08970,": ["41.3689774", "2.063031009375"], "08224, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08912, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08006, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "18010, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "18009, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "08214, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08758,": ["41.3947922962963", "1.9612269913580247"], "08272, Pineda de Bages, Sant Fruit\u00f3s de Bages, Provincia de Barcelona": [41.75, 1.8667], "23006, Pe\u00f1amefecit, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7787779", "-3.7953468"], "17255, Montmaneu, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08201, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08018, El Camp de l'Arpa del Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4039, 2.192], "08328, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08260, S\u00faria, Provincia de Barcelona": [41.8333, 1.75], "08912, Sant Crist de Can Cabanyes, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4451, 2.2412], "25721, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41704, Entren\u00facleos, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.3097993", "-5.934645"], "41240, Almad\u00e9n de la Plata, Provincia de Sevilla": ["37.8736407", "-6.0804954"], "41820, Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes, Provincia de Sevilla": ["37.368131", "-6.32942"], "41770, Montellano, Provincia de Sevilla": ["36.9941417", "-5.5715986"], "Arco Norte, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.296023", "-5.9349778"], "41007, La Buhaira, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.382319", "-5.9801739"], "Esparragosa de la Serena, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "El Rubio, Provincia de Sevilla": ["37.3540761", "-4.9898773"], "Navalcarnero, Comunidad de Madrid": ["40.2877169", "-4.014299"], "41500, Mairena del Alcor, Provincia de Sevilla": ["37.3730933", "-5.7489246"], "Bollullos Par del Condado, Provincia de Huelva": ["37.3382055", "-6.5384658"], "Bonares, Provincia de Huelva": ["37.3214037", "-6.683161"], "28650, Cenicientos, Comunidad de Madrid": ["40.2631894", "-4.4669801"], "41719, Utrera, Provincia de Sevilla": ["37.05893483333333", "-5.81549555"], "41003, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "41810, Castilleja del Campo, Provincia de Sevilla": ["37.3861783", "-6.3346299"], "41409, \u00c9cija, Provincia de Sevilla": ["37.6159357", "-4.9632832"], "Lora de Estepa, Provincia de Sevilla": ["37.2687903", "-4.8271052"], "41760, El Coronil, Provincia de Sevilla": ["37.0796909", "-5.6329514"], "41150, Isla Mayor, Provincia de Sevilla": ["37.1324663", "-6.1648075"], "Totana, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.7697645", "-1.5025376"], "Moguer, Provincia de Huelva": ["37.2746182", "-6.8373527"], "41850, Pilas, Provincia de Sevilla": ["37.3012094", "-6.3027773"], "41500, Torrequinto, Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Provincia de Sevilla": ["37.3297046", "-5.8992522"], "Juan XXIII, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3762926", "-5.9502637"], "El Junquillo, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4643861", "-6.4026542"], "41006, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3707503", "-5.9797675"], "41309, San Jos\u00e9 de la Rinconada, La Rinconada, Provincia de Sevilla": ["37.4865155", "-5.9416528"], "41600, Arahal, Provincia de Sevilla": ["37.26715285151515", "-5.569931451515152"], "La Salle, Santa Cruz de Tenerife, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "Barrio Le\u00f3n, Triana, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3794838", "-6.0119893"], "Santa Eufemia, Tomares, Provincia de Sevilla": ["37.3786164", "-6.0428064"], "41016, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.37963", "-5.9470918"], "Moj\u00e1car Playa, Moj\u00e1car, Provincia de Almer\u00eda": ["37.1179615", "-1.838831"], "41970, Santiponce, Provincia de Sevilla": ["37.43514146315789", "-6.044419394736842"], "41569, Marinaleda, Provincia de Sevilla": ["37.37120456666667", "-4.959354766666666"], "41209, Alcal\u00e1 del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.5180979", "-5.982018"], "Gilena, Provincia de Sevilla": ["37.2516267", "-4.9154115"], "Las Pajanosas, Guillena, Provincia de Sevilla": ["37.5769933", "-6.105186"], "El Castillo de las Guardas, Provincia de Sevilla": ["37.6936222", "-6.3139109"], "41568, El Rubio, Provincia de Sevilla": ["37.3540761", "-4.9898773"], "41989, La Algaba, Provincia de Sevilla": ["37.4619114", "-6.0137162"], "04638, Moj\u00e1car, Provincia de Almer\u00eda": ["37.11895508571428", "-1.8401425209523807"], "41016, Torreblanca, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3855227", "-5.9063841"], "48900, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48004, Santutxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2521, -2.9102], "28940, Comunidad de Madrid": ["40.27126695", "-3.81303825"], "Amara, Donostia/San Sebasti\u00e1n, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "28350, Comunidad de Madrid": ["40.155919404", "-3.627825156"], "Lavadores, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.2261625", "-8.6936076"], "S\u00e1rdoma, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.21714225", "-8.710103735886161"], "Bembrive, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.2056411", "-8.6851664"], "Meco, Comunidad de Madrid": ["40.553746", "-3.3281561"], "Pr\u00e1dena, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "28922, Ondarreta, Suroeste, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3445268", "-3.8174582"], "05514, San Miguel de Corneja, Provincia de \u00c1vila": ["40.4877302", "-5.286464"], "Robledo de Chavela, Comunidad de Madrid": ["40.5009201", "-4.2380999"], "28982, Comunidad de Madrid": ["40.24272702727273", "-3.7765184363636366"], "28936, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.282476", "-3.7923422"], "Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2373952", "-3.7718902"], "28922, Casco antiguo, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3453093", "-3.8283057910249494"], "28021, Villaverde Alto, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3465237", "-3.7083606"], "El Para\u00edso, Valdemorillo, Comunidad de Madrid": ["40.5251137", "-4.064608122106851"], "28803, Reyes Cat\u00f3licos, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4740265", "-3.3757426"], "Pastrana, Provincia de Guadalajara": ["40.4178968", "-2.9225859"], "Pareja, Provincia de Guadalajara": ["40.5562565", "-2.6497077"], "19113, Fuentenovilla, Provincia de Guadalajara": ["40.36567682", "-3.0939772"], "28000, El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5836411", "-4.1281427"], "28694, Chapiner\u00eda, Comunidad de Madrid": ["40.3721253", "-4.212475"], "28212, Navalagamella, Comunidad de Madrid": ["40.46890343414634", "-4.123889463414634"], "28420, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.59512911097046", "-3.977310030168776"], "Valdetorres de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.6956481", "-3.5146559"], "Sant Antoni de Portmany, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "28936, Comunidad de Madrid": ["40.317653696", "-3.851780714"], "28919, Comunidad de Madrid": ["40.34925724489796", "-3.7313571026239067"], "28980, Comunidad de Madrid": ["40.23605072083333", "-3.7700936291666665"], "Cortijo Grande, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8341763", "-2.4454451"], "Provincia de Gipuzkoa": ["42.8220717", "-1.6551205"], "28755, Horcajo de la Sierra-Aoslos, Comunidad de Madrid": ["41.078683", "-3.583901523172418"], "28721, Cabanillas de la Sierra, Comunidad de Madrid": ["40.8216089", "-3.6259742"], "Cenicientos, Comunidad de Madrid": ["40.2631894", "-4.4669801"], "28709, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5473698", "-3.6260586"], "28810, Comunidad de Madrid": ["40.44340035", "-3.3533586119402985"], "28210, Comunidad de Madrid": ["40.54209570611111", "-4.200427866666667"], "17300, Blanes, Provincia de Girona": [41.6767, 2.788], "Valverde de Alcal\u00e1, Comunidad de Madrid": ["40.4180359", "-3.2996775"], "28945, Comunidad de Madrid": ["40.28935619453125", "-3.7894751899553576"], "La Moraleja, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.5320326", "-3.6354938"], "28150, Valdetorres de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.6956481", "-3.5146559"], "28110, Comunidad de Madrid": ["40.59311165", "-3.527145525"], "04560, Comunidad de Madrid": ["37.4825066", "-2.7815886"], "Playa del Ingl\u00e9s, San Bartolom\u00e9 de Tirajana, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28880, Comunidad de Madrid": ["40.55240202899628", "-3.3262404377943"], "28982, Sant Ramon, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Blanes, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Palafrugell, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Figueres, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "28971, Comunidad de Madrid": ["40.21363077777778", "-3.8551139333333335"], "28691, Valdemorillo, Comunidad de Madrid": ["40.5016772", "-4.0688878"], "Venturada, Comunidad de Madrid": ["40.7985257", "-3.6207369"], "09001, San Pedro y San Felices, Burgos, Provincia de Burgos": ["42.3385909", "-3.6999815666430598"], "28289, Comunidad de Madrid": ["40.5766136", "-3.9358342"], "07199, Comunidad de Madrid": ["38.0017079", "-0.6496579"], "Gros, Donostia/San Sebasti\u00e1n, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "08207, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08980, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08035, Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4262, 2.1413], "08004, La Marina de Port, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3722, 2.1593], "07001, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "22583, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08000, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08210, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "25215, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08940, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08029, Sants, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3868, 2.1424], "08908, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08222, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08521, Montmaneu, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17487, Castell\u00f3 d'Emp\u00faries, Provincia de Girona": [42.2507, 3.1148], "08860,": ["41.26427774933655", "1.9313480034981907"], "08872, Sitges, Provincia de Barcelona": [41.2351, 1.8119], "08915, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08991, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "05030, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08030, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4327, 2.2058], "08007, Zona Franca, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08037, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3998, 2.1651], "08006, Sagrada Familia, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "15010, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": [42.70386666666667, -8.0102], "08222, Cementiri Vell, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08329, Tei\u00e0, Provincia de Barcelona": [41.498, 2.3221], "43850, Cambrils, Provincia de Tarragona": [41.07345, 1.05605], "08521, Provincia de Barcelona": [41.7278, 2.2697], "08210, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "18100, Granada, Provincia de Granada": ["37.14462698", "-3.6193332320000002"], "18014, Cerrillo de Maracena, Granada, Provincia de Granada": ["37.2021982", "-3.6258785"], "18008, Cervantes, Provincia de Lugo": ["42.86427725", "-7.059301620073381"], "18014, Constituci\u00f3n, Guadalajara, Provincia de Guadalajara": ["40.6294252", "-3.1752151"], "18197, Provincia de Granada": ["37.213661824", "-3.618659448"], "18212, Provincia de Granada": ["37.2578346", "-3.5977131"], "18100, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.133684", "-3.6242449"], "18009, San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "30100, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "18150,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46011,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18014, San Francisco, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.465862", "-6.3665834"], "18015, Villarejo, Provincia de La Rioja": ["42.372862", "-2.88774"], "18013, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7728858", "-3.7883289"], "08792, Mart\u00ednez, Provincia de \u00c1vila": ["42.3494675", "-3.6945174"], "18001, Centro - Sagrario, Granada, Provincia de Granada": ["37.177908349999996", "-3.602420242060391"], "41010, El Carmen, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4063027", "-5.9843525"], "41007, Santa Clara, Distrito San Pablo-Santa Justa, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3992574", "-5.9532167"], "41013, El Plantinar, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3749266", "-5.971765"], "41004, Donostia/San Sebasti\u00e1n, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "41080,": ["37.37901275", "-6.0077353"], "47130, Cadalso de los Vidrios, Comunidad de Madrid": ["40.3014283", "-4.4408876"], "23043, Comunidad de Madrid": ["40.3654579", "-3.6991636"], "28006, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.43572104902135", "-3.679298158362989"], "28016, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.45762481501597", "-3.6745032664536743"], "05001, Comunidad de Madrid": ["39.9834231", "-4.610653"], "05005, Comunidad de Madrid": ["39.9834231", "-4.610653"], "11369, Miraflores, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.2079457", "-5.4125733"], "28100, Comunidad de Madrid": ["40.54724305492958", "-3.6463592211267604"], "45300, Comunidad de Madrid": ["40.212621", "-3.5708203"], "28029, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.47342830339768", "-3.7012105924324326"], "Sanchinarro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4931887", "-3.6564023"], "48005, Casco Viejo - Zazpikaleak, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2576, -2.9237], "48620, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48460, Urdu\u00f1a / Ordu\u00f1a, Provincia de Bizkaia": [43.07833333333334, -3.1098166666666667], "46011, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.470447180844715", "-0.33023439068322985"], "17810, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "08001, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "08001, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "46600, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03740, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "13160, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "08254, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46112, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08205, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46419, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.236951366666666", "-0.26167576666666664"], "46266, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "17006, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "43700, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "44620, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "11005, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "17491, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "45163, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "46181, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "07014, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "17130, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "12560, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03700, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "07760, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "17220, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "08904, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "08260, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "43787, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "08870, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "08279, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "07013, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "08204, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "16015, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46988, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46017, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.44982122619212", "-0.3900329748445059"], "46035, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.49961943023256", "-0.418503811627907"], "46419, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.236951366666666", "-0.26167576666666664"], "08191, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "17300, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "08620, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "07008, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "17455, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "46009, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.48439016452443", "-0.38148405784061695"], "46024, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.453139212903224", "-0.3361518420967742"], "12530, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "43300, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "06800, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4499634", "-6.2159369"], "46171, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "08303, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "16015, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "46700, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.97721343333333", "-0.18074553333333332"], "03804, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46191, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "12598, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "17820, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "46250, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46988, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08397, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "08911, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "17310, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "12500, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "12230, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46610, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "22583, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "12100, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "17002, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "07004, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "28804, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "17800, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "46184, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46730, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.99468833596491", "-0.16423604122807017"], "03010, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08206, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46800, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "43870, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "30160, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "12001, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "25400, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "17006, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03003, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "07560, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46013, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.44603164474576", "-0.35955718079096044"], "08204, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46018, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.466621163499056", "-0.39657994468219004"], "03110, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08104, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03112, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46025, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.494128571260205", "-0.38957086228467813"], "38670, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "46195, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "37480, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "28017, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "07060, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46512, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7253804", "-0.26216555"], "47111, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "18010, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "46010, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.481719946445494", "-0.3659901059241706"], "11140, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "46020, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.486266730694446", "-0.35968355534722224"], "39700, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "47013, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "08338, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "07012, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03738, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "03710, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "San Agust\u00edn del Guadalix, Comunidad de Madrid": ["40.679051", "-3.6166004"], "03208, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46022, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.47359624773414", "-0.34024327129909365"], "03267, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46120, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.49766216458333", "-0.34571238958333333"], "03005, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "05430, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["40.6830168", "-4.6148327"], "12528, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "17005, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "31011, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "12124, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29660, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "41420, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29600, Las Chapas, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.5154, -4.8858], "29015, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "38570, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29005, Torremolinos, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29469, Oj\u00e9n, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11315, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.21575, -5.343249999999999], "29569, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29012, San Felipe Neri, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Aldea del Fresno, Comunidad de Madrid": ["40.3215212", "-4.19936"], "46001, Trinitat, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.479289", "-0.3710264334737524"], "46006, En Corts, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4559627", "-0.3711429"], "46011, Beter\u00f3, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4719996", "-0.3358455"], "46017, Malilla, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4467655", "-0.3767109"], "46014, Nou Moles, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4711509", "-0.3987919"], "Encinar de los Reyes, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.5067694", "-3.6415797"], "12527, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "28016, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2123464", "-5.5307307"], "44500, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46013, Na Rovella, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4523614", "-0.3667204"], "46018, Safranar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4586207", "-0.3967274"], "46007, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4746223", "-0.3765452"], "46018, Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4590529", "-0.4008047"], "46008, El Pilar, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4739726", "-0.382343"], "46003, El Mercat, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4738165", "-0.3778455"], "46002, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "46001, Arrancapins, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4600472", "-0.3812078"], "46001, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4814422", "-0.3946974"], "46015, En Corts, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4559627", "-0.3711429"], "37001, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28412, Comunidad de Madrid": ["40.6991084125", "-3.9349569625"], "29010, Colonia Santa In\u00e9s, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, Teatinos, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29003, Gir\u00f3n, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29004, Guadalmar, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29591, Carlos Haya, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, Los Ramos, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29016, La Malagueta, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29679, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "02530, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29010, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29002, La Princesa, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29003, Delicias, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29009, Miraflores de los \u00c1ngeles, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, La Barriguilla, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "41702, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29008, La Goleta, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29018, Miraflores del Palo, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29009, Martiricos, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29591, Los Tilos, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29018, Pinares de San Ant\u00f3n, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29591, C\u00f3mpeta, Provincia de M\u00e1laga": ["36.8726895", "-3.9253815"], "29591, Pedregalejo, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29754, \u00c1rchez, Provincia de M\u00e1laga": [36.8335, -3.9743], "52001, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29014, Alameda, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "20630, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29738, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29591, Centro Hist\u00f3rico, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29591, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "08792, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29005, Monte Sancha, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29016, Monte Sancha, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29004, Sacaba Beach, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29130, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "46007, Patraix, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4590529", "-0.4008047"], "Rascanya, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.495468", "-0.3694285"], "Pobles de l'Oest, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4971178", "-0.4123361"], "03183, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46019, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "46006, Malilla, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4467655", "-0.3767109"], "46007, Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.469891000000004", "-0.37714918809964126"], "46002, Russafa, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4661332", "-0.37777229059911954"], "46025, Rascanya, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.494642549999995", "-0.3638622397351148"], "46035, Campanar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4814422", "-0.3946974"], "41930, Castilleja de la Cuesta, Provincia de Sevilla": ["37.3867839", "-6.054127"], "41008, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4258545", "-5.9693228"], "41001, Alfalfa, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3908049", "-5.9928548"], "41006, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "41002, San Gil, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4016628", "-5.9906336"], "41001, Santa Cruz, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3853641", "-5.991047"], "Pedrera, Provincia de Sevilla": ["37.2254137", "-4.894143"], "41520, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3869055", "-5.724224333333334"], "41006, Rochelambert, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3754988", "-5.9541113"], "41005, Avenida de la Paz, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3598504", "-5.9558798"], "41020, Distrito Norte, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4258545", "-5.9693228"], "41630, La Lantejuela, Provincia de Sevilla": ["37.3536663", "-5.2226055"], "41720, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "41003, San Gil, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4016628", "-5.9906336"], "Distrito San Pablo-Santa Justa, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3940852", "-5.9616634"], "Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.37963", "-5.9470918"], "41410, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4022703", "-5.9370136"], "03004, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4003111", "-0.4495404"], "03540, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03006, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03016, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03005, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03600, Novelda, Provincia de Alicante": ["38.3842144", "-0.7674146"], "03296, Matola, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2477399", "-0.7550719"], "03203, Elche de la Sierra, Provincia de Albacete": ["38.4483634", "-2.0489954"], "03160, Centro, Almorad\u00ed, Provincia de Alicante": ["38.1094382", "-0.7917958"], "03012, Raval Roig, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35407455", "-0.4760800843287991"], "Altabix, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2715358", "-0.6845719"], "03709, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.8290556", "0.06326683588516746"], "03189, Cabo Roig, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9150113", "-0.7238513"], "03003, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4003111", "-0.4495404"], "03009, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "46716, Pego, Provincia de Alicante": ["38.8421876", "-0.1178782"], "46717, La Font, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4152057", "-0.4123447"], "03204, Elche de la Sierra, Provincia de Albacete": ["38.4483634", "-2.0489954"], "30084, San Isidro, Provincia de Alicante": ["38.1707587", "-0.8387399"], "03201, Elche de la Sierra, Provincia de Albacete": ["38.4483634", "-2.0489954"], "03680, San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig, Provincia de Alicante": ["38.384987249999995", "-0.5148027435674277"], "03008, Agua Amarga, N\u00edjar, Provincia de Almer\u00eda": ["36.9398769", "-1.9340288"], "46780, El Olivar, Provincia de Guadalajara": ["40.6060488", "-2.7496506"], "03130, Elche, Provincia de Alicante": ["38.19838279045553", "-0.5588502422993492"], "03320, Elche, Provincia de Alicante": ["38.29384031598513", "-0.5958690003717472"], "03015, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03180, Punta Prima, Sant Llu\u00eds, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "03001, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03007, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03002, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03185, Punta Prima, Sant Llu\u00eds, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "03610, San Jer\u00f3nimo, San Crist\u00f3bal de La Laguna, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "03312, Dehesa de Campoamor, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9005304", "-0.7575592"], "03190, El Moj\u00f3n, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.848528", "-0.7654996"], "03540, Campo de Golf, Tacoronte, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "03176, Algorfa, Provincia de Alicante": ["38.0862119", "-0.796152"], "40001, El Salvador, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2642201", "-0.6973044"], "Reyes Cat\u00f3licos, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4740265", "-3.3757426"], "45216, Toledo, Provincia de Toledo": ["40.168916228571426", "-3.8971553428571424"], "45523, Alcab\u00f3n, Provincia de Toledo": ["40.00534312", "-4.37344334"], "Carboneros, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.2301902", "-3.6313917"], "28976, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "45960, Chozas de Canales": ["40.0994053", "-4.0438492"], "47630, La Mudarra, Provincia de Valladolid": [41.7803, -4.944], "Cabanillas, Provincia de Navarra / Nafarroa": ["42.0328841", "-1.5254634"], "28971, Gri\u00f1\u00f3n": ["40.2136607", "-3.8581479"], "45800, Quintanar de la Orden, Provincia de Toledo": ["39.5908125", "-3.043053"], "45850, La Villa de Don Fadrique, Provincia de Toledo": ["39.6180333", "-3.2182294"], "47008, Valladolid, Provincia de Valladolid": ["42.2776738", "-5.1749514"], "37337, Mor\u00ed\u00f1igo, Provincia de Salamanca": [40.9604, -5.41065], "Molina de Segura, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0585479", "-1.2042086"], "El Matadero, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6427689", "-3.9944664"], "Torre Val de San Pedro, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "La Losa, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "Palazuelos de Eresma, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "Santo Domingo de Pir\u00f3n, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "Purchil, Vegas del Genil, Provincia de Granada": ["37.1717578", "-3.6674242"], "Los \u00c1ngeles de San Rafael, El Espinar, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "28540, Perales de Taju\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.2325718", "-3.3517265"], "28806, Espartales, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.510655", "-3.3673328"], "28000, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5473698", "-3.6260586"], "28737, Pi\u00f1u\u00e9car-Gandullas, Comunidad de Madrid": ["41.03554635", "-3.599475586218161"], "45694, Talavera de la Reina, Provincia de Toledo": ["39.9603798", "-4.8311717"], "28770, Valdelagua, San Agust\u00edn del Guadalix, Comunidad de Madrid": ["40.6495946", "-3.6163448"], "28730, Buitrago del Lozoya, Comunidad de Madrid": ["40.9953477", "-3.6350501"], "28941, El Naranjo - La Serna, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2958236", "-3.8021370548103426"], "28737, Braojos, Comunidad de Madrid": ["41.0400124", "-3.6425888"], "28090, Moralzarzal, Comunidad de Madrid": ["40.6791436", "-3.9720985"], "Arg\u00e9s, Provincia de Toledo": ["39.8062915", "-4.056902"], "28971, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28600, El Pinar, Provincia de Granada": ["36.90225185", "-3.5497828303902654"], "28412, Mataelpino, El Boalo, Comunidad de Madrid": ["40.7358304", "-3.9456123"], "45514, Quismondo, Provincia de Toledo": ["40.1056113", "-4.3243085"], "45600, Pepino, Provincia de Toledo": ["40.0326263", "-4.8024429"], "28210, Pino Alto, Valdemorillo, Comunidad de Madrid": ["40.5143798", "-4.04655"], "43792, La Torre de l'Espanyol, Provincia de Tarragona": [41.18355, 0.61145], "Salesas, Salamanca, Provincia de Salamanca": {"error": "No results found"}, "El \u00c1lamo, Comunidad de Madrid": ["40.2307296", "-3.9905893"], "Mazarr\u00f3n, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.5986534", "-1.3138511"], "28982, Las Am\u00e9ricas, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2277138", "-3.7634545"], "28851, Torrej\u00f3n de Ardoz, Comunidad de Madrid": ["40.4587767", "-3.4793343"], "45661, Aldeanueva de Barbarroya, Provincia de Toledo": ["39.7604733", "-5.0238179"], "45686, Calera y Chozas, Provincia de Toledo": ["39.8826545", "-4.9791609"], "La R\u00e1bita, Albu\u00f1ol, Provincia de Granada": ["36.7480473", "-3.1706718"], "18564, Colomera, Provincia de Granada": ["37.4066803", "-3.681526"], "Alomartes, \u00cdllora, Provincia de Granada": ["37.2635956", "-3.9129575"], "Fuensanta, Provincia de Albacete": ["39.2446271", "-2.0684708"], "Pe\u00f1uelas, L\u00e1char, Provincia de Granada": ["37.1744155", "-3.8565562"], "18220, Cortijo del Aire, Albolote, Provincia de Granada": ["37.2485572", "-3.6490497"], "Villanueva de Tapia, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18195, El Ventorrillo, C\u00fallar Vega, Provincia de Granada": ["37.1604427", "-3.6941183"], "18615, Gu\u00e1jar-Alto, Los Guajares, Provincia de Granada": ["36.8538015", "-3.6251496"], "18414, Granada, Provincia de Granada": ["36.93295381111111", "-3.3246728777777776"], "Carataunas, Provincia de Granada": ["36.9229148", "-3.4083624"], "Lugros, Provincia de Granada": ["37.2296011", "-3.2412578"], "Benamaurel, Provincia de Granada": ["37.6084683", "-2.6970148"], "Pinos Puente, Provincia de Granada": ["37.2516033", "-3.749268"], "18510, Benal\u00faa, Provincia de Granada": ["37.35333068", "-3.1658194733333334"], "18910, El Pinar, Provincia de Granada": ["36.90225185", "-3.5497828303902654"], "Murchas, Lecr\u00edn, Provincia de Granada": ["36.9473496", "-3.5599991"], "18690, Salobre\u00f1a, Provincia de Granada": ["36.7463725", "-3.587332"], "18290, Caparacena, Atarfe, Provincia de Granada": ["37.2651485", "-3.7142933"], "18007, Zaid\u00edn / Said\u00ed, Zaid\u00edn": ["41.6043507", "0.2634852"], "18014, Maracena, Provincia de Granada": ["37.2076275", "-3.633024"], "Meleg\u00eds, El Valle, Provincia de Granada": ["36.9356441", "-3.5721013"], "18750, La Mamola, Polopos, Provincia de Granada": [36.748666666666665, -3.2964], "18818, Castill\u00e9jar, Provincia de Granada": ["37.7146604", "-2.6429939"], "18132, Agr\u00f3n, Provincia de Granada": ["37.03030556666667", "-3.8300677666666663"], "18680, La Caleta, Adeje, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "La Roda, Provincia de Albacete": ["39.20702", "-2.1581637"], "18011, San Francisco Javier, Arrecife, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18250, Pinos Puente, Provincia de Granada": ["37.2516033", "-3.749268"], "18329, Castillo de Tajarja, Chimeneas, Provincia de Granada": ["37.1170642", "-3.8781507"], "18339, Cijuela, Provincia de Granada": ["37.199206625", "-3.8044175"], "18011, San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "18517, Qu\u00e9ntar, Provincia de Granada": ["37.1920952", "-3.4667577"], "18220, El Torre\u00f3n, Tacoronte, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "18006, Cervantes, Provincia de Lugo": ["42.86427725", "-7.059301620073381"], "Ventas de Huelma, Provincia de Granada": ["37.068195", "-3.820752"], "18328, Pe\u00f1uelas, L\u00e1char, Provincia de Granada": ["37.1744155", "-3.8565562"], "18170, Fuente Grande, Alfacar, Provincia de Granada": ["37.2439175", "-3.5603731"], "18290, El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "11011, Loreto, Moraleda de Zafayona, Provincia de Granada": ["37.1822371", "-3.956735"], "Salar, Provincia de Granada": ["37.1523024", "-4.0669535"], "Albu\u00f1uelas, Provincia de Granada": ["36.9286025", "-3.6234882"], "26500, La Calahorra, Provincia de Granada": ["37.1814745", "-3.0640503"], "Benal\u00faa, Provincia de Granada": ["37.35113", "-3.1636896"], "18698, Ot\u00edvar, Provincia de Granada": ["36.813152", "-3.6792791"], "18650, Nig\u00fcelas, Provincia de Granada": ["36.977772", "-3.5388692"], "18410, \u00d3rgiva, Provincia de Granada": ["36.9004942", "-3.4238759"], "18420, Lanjar\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.918368539999996", "-3.48663055"], "38290, La Esperanza, Loja, Provincia de Granada": ["37.1735046", "-4.1299579"], "Eivissa, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "18610, Salobre\u00f1a, Provincia de Granada": ["36.77074235", "-3.56539295"], "Nig\u00fcelas, Provincia de Granada": ["36.977772", "-3.5388692"], "18566, Benal\u00faa de las Villas, Provincia de Granada": ["37.4317716", "-3.6823181"], "18339, Chauchina, Provincia de Granada": ["37.2014921", "-3.7724726"], "18182, Alquer\u00eda del Fargue, Granada, Provincia de Granada": ["37.2078996", "-3.5585967"], "18008, Lancha del Genil, Granada, Provincia de Granada": ["37.16829515", "-3.5570929814420493"], "Urbanizaci\u00f3n Sitio de Calahonda, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "21730, El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "Gor, Provincia de Granada": ["37.3696052", "-2.9690113"], "C\u00fallar, Provincia de Granada": ["37.5835402", "-2.5766049"], "Los Laneros, Cortes de Baza, Provincia de Granada": ["37.7034211", "-2.7981186"], "Talar\u00e1, Lecr\u00edn, Provincia de Granada": ["36.948071", "-3.5507616"], "Aldeire, Provincia de Granada": ["37.160375", "-3.0715949"], "La Peza, Provincia de Granada": ["37.2755038", "-3.2849172"], "03182, El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "18565, Campot\u00e9jar, Provincia de Granada": ["37.48438755", "-3.6091552"], "18220, Parque del Cubillas, Albolote, Provincia de Granada": ["37.285423", "-3.669489"], "18126, Arenas del Rey, Provincia de Granada": ["36.9577036", "-3.8944117"], "Castill\u00e9jar, Provincia de Granada": ["37.7179114", "-2.6426794"], "18410, Carataunas, Provincia de Granada": ["36.9229148", "-3.4083624"], "Zagra, Provincia de Granada": ["37.2534495", "-4.1680873"], "Cogollos de Guadix, Provincia de Granada": ["37.2241755", "-3.1610634"], "18013, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "Arboleas, Provincia de Almer\u00eda": ["37.3511387", "-2.0742569"], "47007, La Esperanza, Loja, Provincia de Granada": ["37.1735046", "-4.1299579"], "Mairena, Nevada, Provincia de Granada": ["37.0041876", "-3.0442791"], "Caniles, Provincia de Granada": ["37.4362471", "-2.722409"], "Cogollos de la Vega, Provincia de Granada": ["37.2755727", "-3.572149"], "Lancha del Genil, Granada, Provincia de Granada": ["37.16829515", "-3.5570929814420493"], "18448, C\u00e1diar, Provincia de Granada": ["36.9462307", "-3.1802705"], "14978, Izn\u00e1jar, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.2317002", "-4.2559464"], "18600, Pueblo Nuevo, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4263583", "-3.635735"], "04711, Sector 4, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39500,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39525, Salinillas de Bureba, Provincia de Burgos": ["42.5520722", "-3.387465"], "39317,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "09500,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Las Almenas, Tomares, Provincia de Sevilla": ["37.3805256", "-6.0548667"], "41439, \u00c9cija, Provincia de Sevilla": ["37.5406007", "-5.079589"], "18015, Granada, Provincia de Granada": ["37.19125715333334", "-3.626994302222222"], "Olivares, Provincia de Sevilla": ["37.4167096", "-6.1564286"], "Aznalc\u00f3llar, Provincia de Sevilla": ["37.5193459", "-6.2716793"], "Tocina, Provincia de Sevilla": ["37.6097702", "-5.7354252"], "Los Lagos, La Oliva, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41340, Tocina, Provincia de Sevilla": ["37.60800254444444", "-5.733584622222223"], "El Ronquillo, Provincia de Sevilla": ["37.7260948", "-6.1765564"], "El Garrobo, Provincia de Sevilla": ["37.6244685", "-6.1711347"], "La Roda de Andaluc\u00eda, Provincia de Sevilla": ["37.2003677", "-4.7772857"], "Campo de Golf, Tacoronte, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "41008, Santa Justa y Rufina-Parque de Miraflores, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.409765", "-5.973116597521043"], "41007, San Pablo D y E, Distrito San Pablo-Santa Justa, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3987681", "-5.9587936"], "Fuente del Rey, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.3108344", "-5.9773115"], "Lora del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.6574267", "-5.5275818"], "41600, Marchena, Provincia de Sevilla": ["37.3269051", "-5.4161717"], "41567, Herrera, Provincia de Sevilla": ["37.3649283", "-4.850506575"], "41006, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3823379", "-5.9748839"], "Villamanrique de la Condesa, Provincia de Sevilla": ["37.2465338", "-6.3063633"], "Villanueva del R\u00edo y Minas, Provincia de Sevilla": ["37.6551394", "-5.7112257"], "03014, Vistahermosa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3654525", "-0.459968"], "Provincia de Alicante": ["38.36569095", "-0.7485500851537236"], "PAU-5, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.383583", "-0.4166927"], "Santa Faz, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3896091", "-0.4435373"], "03012, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.344766449999995", "-0.48095148396963805"], "03006, Benal\u00faa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3416517", "-0.4982871"], "39120, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.45385, -3.92755], "San Agust\u00edn, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3623176", "-0.5006699"], "Alipark, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3438035", "-0.5000459"], "03560, Playa de San Juan, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3692773", "-0.4152853"], "29001, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29001, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29640, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "39590, Alfoz de Lloredo, Provincia de Cantabria": [43.3477, -4.1460799999999995], "39608, Igollo, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.43153333333333, -3.880033333333333], "Urbanizacion Playa Marina, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "39350, Suances, Provincia de Cantabria": [43.4047, -4.0552], "39720, Riotuerto, Provincia de Cantabria": [43.351125, -3.703875], "39539, Alfoz de Lloredo, Provincia de Cantabria": [43.3623, -4.139666666666667], "Campoo de Yuso, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39555, Tudanca, Provincia de Cantabria": [43.1682, -4.3639], "39626, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": [43.310900000000004, -3.8644], "39193, Argo\u00f1os, Provincia de Cantabria": [43.46155, -3.5483000000000002], "39180, Isla Playa, Arnuero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39195, Arnuero, Provincia de Cantabria": [43.487, -3.561133333333333], "Liencres, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39500, Cabez\u00f3n de la Sal, Provincia de Cantabria": [43.30713333333333, -4.2252], "39650, La Penilla, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": [43.31785, -3.8907], "39638, Villafufre, Provincia de Cantabria": [43.2656, -3.8937000000000004], "39685, Vega de Pas, Provincia de Cantabria": [43.152300000000004, -3.7829], "39694, Lloreda, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "39770, Santo\u00f1a, Provincia de Cantabria": [43.40798, -3.42552], "Riotuerto, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Miera, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Valderredible, Provincia de Cantabria": ["42.8564085", "-3.970889841832725"], "Revilla, Camargo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Anievas, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Luena, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18730, Calahonda, Motril, Provincia de Granada": ["36.7013089", "-3.4177163"], "16196,": ["40.0151446", "-2.1954233115384616"], "19680, Salobre\u00f1a, Provincia de Granada": ["36.7463725", "-3.587332"], "18150, Granada, Provincia de Granada": ["37.1044655", "-3.6060121"], "Corumbela, Sayalonga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18016, Armilla, Provincia de Granada": ["37.1431197", "-3.6277259"], "18200, Provincia de Granada": ["37.2085805122449", "-3.6345830510204085"], "02128,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41012, El Porvenir, Distrito Sur, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3712778", "-5.9828089"], "18170, Granada, Provincia de Granada": ["37.23457267692308", "-3.569423576923077"], "18212, Granada, Provincia de Granada": ["37.2578346", "-3.5977131"], "22002, Huesca, Provincia de Huesca": ["42.138425916907515", "-0.4085936067919075"], "08792, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "08792, Ronda, Provincia de M\u00e1laga": ["37.190398", "-3.675229"], "08792, Alcal\u00e1 la Real, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.466974", "-3.926784"], "08792, Bel\u00e9n, Valladolid, Provincia de Valladolid": {"error": "No results found"}, "29651,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29610, El Vicario, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.5649, -4.8556], "30889, Las Yucas, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11311, San Enrique, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6974903", "-6.0984856"], "29688, Atalaya-Isdabe, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "41702, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29793, Frigiliana, Provincia de M\u00e1laga": [36.739525, -3.9787875], "29688,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "48270, Etxebarria, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Casta\u00f1os, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48850, Zalla, Provincia de Bizkaia": [43.2108, -3.1169], "48007, Arabella, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48120, Larrauri, Mungia, Provincia de Bizkaia": [43.357974999999996, -2.808375], "48213, Izurtza, Provincia de Bizkaia": [43.15, -2.6333], "48215, Iurreta, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Arrigorriaga, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Casco Viejo - Zazpikaleak, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Abandoibarra, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Santutxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Gorliz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48015, Sondika, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Okondo, Provincia de Araba/\u00c1lava": {"error": "No results found"}, "48991, Neguri, Getxo, Provincia de Bizkaia": [43.3493, -3.0094], "18199, Cascajares de la Sierra, Provincia de Burgos": ["42.0619334", "-3.4002726"], "18600, Salobre\u00f1a, Provincia de Granada": ["36.7463725", "-3.587332"], "18150, Provincia de Granada": ["37.1044655", "-3.6060121"], "06300, Zafra, Provincia de Badajoz": ["38.0940732", "-6.7127907"], "18005, Centro - Sagrario, Granada, Provincia de Granada": ["37.177908349999996", "-3.602420242060391"], "La Col\u00f2nia, Calaf, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "18014, Villarejo, Provincia de La Rioja": ["42.372862", "-2.88774"], "18010, Centro - Sagrario, Granada, Provincia de Granada": ["37.177908349999996", "-3.602420242060391"], "18814, Cortes de Baza, Provincia de Granada": ["37.6539949", "-2.7695935"], "23194, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Proven\u00e7als del Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Ramon, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Teixonera, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Sagrera, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ciutat Meridiana, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Horta, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08012, La Vila de Gr\u00e0cia, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4023, 2.157], "Montigal\u00e0, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Vila Ol\u00edmpica, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Les Planes, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Verdun, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "03007, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03138, Benal\u00faa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3416517", "-0.4982871"], "03138, Carolinas Bajas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3543097", "-0.4812975"], "La Fuente de San Esteban, Provincia de Salamanca": {"error": "No results found"}, "03340, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.17774539", "-0.8686066"], "03540, PAU-5, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.383583", "-0.4166927"], "03680, El Fond\u00f3 de les Neus / Hond\u00f3n de las Nieves, Provincia de Alicante": ["38.3080806", "-0.8532482"], "03189, Punta Prima, Sant Llu\u00eds, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "03006, Moralet, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.4233399", "-0.5772002"], "03138, Playa de San Juan, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3692773", "-0.4152853"], "03138, San Xo\u00e1n, Ferrol, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03158, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.16169713181818", "-0.8029845022727272"], "03016, Raval Roig, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3496325", "-0.4741925"], "03202, Altabix, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2715358", "-0.6845719"], "15624, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03550, Playa Muchavista, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.3968273", "-0.4083363"], "08040, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "08224, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "17001, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08769, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "Fresno de Torote, Comunidad de Madrid": ["40.5922684", "-3.4119681"], "San Lorenzo de El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5926673", "-4.1471642"], "08350, Provincia de Barcelona": [41.5819, 2.5494], "17600, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17005, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "22583, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17001, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17003, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29014, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03727, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.739770739", "-0.012109998"], "03185, Punta Prima, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9426958", "-0.7120903"], "03115, Mutxamel, Provincia de Alicante": ["38.4134445", "-0.4451504"], "03801, Viaducte, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.698247", "-0.468951"], "03599, Altea La Vella, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6305215", "-0.0443412"], "03183, La Mata, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["38.0270781", "-0.654673"], "Valverde, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2363943", "-0.5955624"], "03203, Altabix, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2715358", "-0.6845719"], "03008, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03013, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4003111", "-0.4495404"], "03160, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.10591946348774", "-0.7945632596730245"], "46007, Rojales, Provincia de Alicante": ["38.0871747", "-0.7228213"], "41010, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "43897, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.427416", "-0.3983685"], "03008, Colonia Santa Isabel, San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig, Provincia de Alicante": ["38.3816903", "-0.5025984"], "03004, Elda, Provincia de Alicante": ["38.4420492", "-0.7826096"], "03014, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6028245", "-0.0472059"], "03709, Benissa, Provincia de Alicante": ["38.7163735", "0.0534016"], "03570, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.5406255", "-0.1290929"], "03169, La Cantera, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3502157", "-0.4714948"], "03002, Raval Roig, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3496325", "-0.4741925"], "03138, Albufereta, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3641568", "-0.4380461"], "03015, Parque de las Avenidas, Alicante, Provincia de Alicante": [38.3681, -0.4696], "03581, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "00000, San Fulgencio, Provincia de Alicante": ["38.1120645", "-0.718444"], "03559, Ravel, Mutxamel, Provincia de Alicante": ["38.4078667", "-0.4580072"], "03316, Benferri, Provincia de Alicante": ["38.14096505", "-0.9864259"], "03138, Raval Roig, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3496325", "-0.4741925"], "03550, Finestrat, Provincia de Alicante": ["38.5679236", "-0.2122319"], "03730, Toscamar, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.760475", "0.2060247"], "03012, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4003111", "-0.4495404"], "03300, Raiguero de Bonanza, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0890766", "-0.9767998"], "03339, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2008326", "-0.8112914"], "03530, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6028245", "-0.0472059"], "03008, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.5406255", "-0.1290929"], "03580, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03710, Garduix, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6583912", "0.0483817"], "Gran Sol, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6704379", "0.0708629"], "A Lama, Provincia de Pontevedra": ["42.3979831", "-8.4412033"], "03177, Daya Vieja, Provincia de Alicante": ["38.105114", "-0.7380602"], "03005, Diputaci\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3458134", "-0.4924326"], "03138, Vistahermosa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3654525", "-0.459968"], "03138, Mercado, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3490751", "-0.4881979"], "46780, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03710, Oltamar, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6598201", "0.0269963"], "03010, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03011, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03369, Rafal, Provincia de Alicante": ["38.10372447692308", "-0.8505434602564103"], "03196, Gran Alacant, Santa Pola, Provincia de Alicante": ["38.222796", "-0.5197043"], "03725, Teulada, Provincia de Alicante": ["38.72842896181818", "0.10592225909090908"], "03184, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.427416", "-0.3983685"], "03016, Santa Faz, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3896091", "-0.4435373"], "03016, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.1094382", "-0.7917958"], "03540, Albufereta, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3641568", "-0.4380461"], "03005, Alipark, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3438035", "-0.5000459"], "03016, La Goteta, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3557835", "-0.4702632"], "03111, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.4283261", "-0.45269335"], "03010, Carolinas Bajas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3543097", "-0.4812975"], "03500, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.53972877142857", "-0.11156524285714287"], "07009, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "33949, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "34003, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "08303, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "03004, Carolinas Bajas, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35258715", "-0.4845400201998942"], "03290, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03312, Orihuela Costa, Orihuela, Provincia de Alicante": ["37.9237214", "-0.7453376"], "03410, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.631541825", "-0.765540075"], "03011, Benal\u00faa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3416517", "-0.4982871"], "03113, Rebolledo, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3397346", "-0.5871058"], "46004, Callosa de Segura, Provincia de Alicante": ["38.1251825", "-0.8778548"], "03830, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6028245", "-0.0472059"], "30010, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.8675489", "-0.7925673"], "03540, El Campello, Provincia de Alicante": ["38.427416", "-0.3983685"], "03610, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.48265862368421", "-0.7765180921052632"], "03187, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.023094885714286", "-0.7479455714285714"], "46650, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03076, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "46900, Provincia de Barcelona": ["39.425128", "-0.4696969"], "28670, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07014, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "07800, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07002, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "17404, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17005, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08172, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "17230, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46100, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08310, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08240, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "03803, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "43596, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07004, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08172, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "46100, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08040, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "46001, Provincia de Barcelona": ["39.4716995", "-0.3717386"], "08402, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "39010, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": [43.46, -3.8239], "39004, Castilla-Hermida, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4646, -3.7918], "39110, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39009, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4543, -3.8167], "39004, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4646, -3.7918], "39012, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39012, Cazo\u00f1a, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Albericia, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39620, Correos, Santander, Provincia de Cantabria": [43.3257, -3.8518], "39740, Correos, Santander, Provincia de Cantabria": [43.443, -3.4562], "39005, Centro, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4703, -3.7889], "39003, La Pereda, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4645, -3.8016], "Isla Playa, Arnuero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39005, La Pereda, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4703, -3.7889], "46260, La Albericia, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46313, Utiel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5680838", "-1.2051778"], "46000, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "46712, Miramar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9505154", "-0.1415109"], "Sant Joan Baptista, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Puerto Rico, Mog\u00e1n, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Gestalgar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6042104", "-0.834243"], "03053, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "Fuenterrobles, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5851621", "-1.364704"], "46593, Algar de Palancia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7810953", "-0.367464"], "46370, Cumbres de Calicanto, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4287515", "-0.5846838"], "46838, Llutxent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9427057", "-0.3565953"], "46110, El Salvador, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2642201", "-0.6973044"], "Loeches, Comunidad de Madrid": ["40.3837901", "-3.4092281"], "46002, Extramurs, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4669126", "-0.3771908"], "46196, Llombai, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2816214", "-0.5731796"], "46210, Picanya, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.43444780943205", "-0.4317759068289385"], "46592, Segart, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6833431", "-0.3744773"], "46148, Algimia de Alfara, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7536043", "-0.3629991"], "46728, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9665367", "-0.236389625"], "46013, Pobles del Sud, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4282661", "-0.3581993"], "46340, Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.489004544736844", "-1.1083038184210525"], "46185, Rascanya, La Pobla de Vallbona, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6064264", "-0.5575338"], "46891, El Palomar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8543122", "-0.5030984"], "46469, Beniparrell, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.382937", "-0.406601"], "46174, Ll\u00edria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6251478", "-0.5952749"], "46014, Mislata, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4751444", "-0.4179125"], "46666, Rafelguaraf, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0521454", "-0.4546898"], "46792, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.151212", "-0.4346556"], "46690, L'Alc\u00fadia de Crespins, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9710757", "-0.5890951"], "46730, Ven\u00e8cia, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9923776", "-0.1541584"], "46419, Mareny Blau, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2268651", "-0.2474754"], "46500, Canet d'En Berenguer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6800217", "-0.2211327"], "46814, Llanera de Ranes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9926057", "-0.5721855"], "46420, Les Palmeres, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2582646", "-0.2646302"], "46980, Campolivar, Godella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5312197", "-0.4288806"], "C\u00e0lig, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.461612849999995", "0.35422380232033757"], "46176, Chelva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7486658", "-0.9976861"], "46269, Tous, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1383446", "-0.5866874"], "46018, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.436668", "-0.4656213"], "46160, La Bombilla, Tazacorte, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "46160, Santa B\u00e0rbara, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46350, Chera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5931474", "-0.9729021"], "46400, Tavernes de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0715565", "-0.2678045"], "46117, Serra, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6851966", "-0.4281287"], "46419, Bega de Mar, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2363216", "-0.2518115"], "46199, Cortes de Pall\u00e1s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3074679", "-0.9600223"], "46181, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46300, Utiel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.569243125", "-1.20803605"], "46623, Jarafuel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1398863", "-1.0728491"], "46714, Palmera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9415996", "-0.1555187"], "46670, La Pobla Llarga, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.08528", "-0.4765326"], "46815, La Llosa de Ranes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0185366", "-0.5335879"], "46819, Novel\u00e9/Novetl\u00e8, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9806142", "-0.5474381"], "46823, Navarr\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1024656", "-0.6953201"], "46810, Enguera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.98056213636364", "-0.6873011545454546"], "46816, Rotgl\u00e0 i Corber\u00e0, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0039511", "-0.5647874"], "46930, Aldaia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4647886", "-0.4607604"], "46229, Picassent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.32743109634146", "-0.4522079731707317"], "43540, Sant Carles de la R\u00e0pita, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46016, Pobles del Nord, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5175525", "-0.3842705"], "03001, Las Marinas, Vera, Provincia de Almer\u00eda": ["37.1937842", "-1.8169253"], "46820, Anna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.024368", "-0.6507126"], "46418, Fortaleny, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1838545", "-0.3151293"], "46409, El Marenyet, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1476698", "-0.240286"], "46169, Marines, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6755957", "-0.5612995"], "46740, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.151212", "-0.4346556"], "46813, Cerd\u00e0, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9861769", "-0.5743123"], "46844, Otos, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.85324692105263", "-0.4445890052631579"], "46409, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.436668", "-0.4656213"], "46410, Bega de Mar, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2363216", "-0.2518115"], "46750, Les Palmeres, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2582646", "-0.2646302"], "46824, Quesa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.11793735", "-0.73870275"], "46024, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.441528", "-0.3714612"], "46117, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5039227", "-0.4421014"], "46711, Bellreguard, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9462948", "-0.1615484"], "46192, Montroi / Montroy, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3406742", "-0.6138111"], "46169, G\u00e1tova, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7696335", "-0.5205666"], "46131, Bonrep\u00f2s i Mirambell, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5173822", "-0.3652984"], "46940, Alaqu\u00e0s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4572928", "-0.46098"], "46111, Pobles del Nord, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5175525", "-0.3842705"], "46688, Poliny\u00e0 de X\u00faquer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1957935", "-0.3698201"], "46419, Les Palmeres, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2582646", "-0.2646302"], "46691, Vallada, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8959364", "-0.6890986"], "46510, Quartell, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.73682085", "-0.2650455"], "46170, Villar del Arzobispo, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7337011", "-0.8273481"], "46393, Chiva, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4726098", "-0.7178348"], "46116, Moncada, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.56164655", "-0.398103475"], "46165, Bugarra, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6082899", "-0.7760605"], "46810, Chella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0419132", "-0.6590644"], "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48013, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2623, -2.9488], "48840, G\u00fce\u00f1es, Provincia de Bizkaia": [43.2079, -3.0928], "48630, Gorliz, Provincia de Bizkaia": [43.412925, -2.937475], "Donibane / San Juan, Santurtzi, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Muskiz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48012, Errekaldeberri, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2549, -2.9398], "48200, Casco Viejo - Zazpikaleak, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48830, Sodupe, G\u00fce\u00f1es, Provincia de Bizkaia": [43.2011, -3.0475], "48006, Atxuri, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2558, -2.9181], "48620, Lemoiz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48215, Durango, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48850, Aranguren, Zalla, Provincia de Bizkaia": [43.2108, -3.1169], "48910, Markonzaga, Sestao, Provincia de Bizkaia": [43.3093, -3.004], "48901, Zaballa, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": [43.2956, -2.9973], "48903, Burtze\u00f1a, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": [43.2793, -3.0072], "48001, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2633, -2.9286], "48395, Sukarrieta, Provincia de Bizkaia": [43.397533333333335, -2.7003333333333335], "48890, Karrantza Harana / Valle de Carranza, Provincia de Bizkaia": [43.24466666666667, -3.352053333333333], "48490, Ugao-Miraballes, Provincia de Bizkaia": [43.1802, -2.9021], "00000, Ugarte, Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48993, Elexalde, Getxo, Provincia de Bizkaia": [43.3493, -3.0094], "48008, Areeta, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48140, Igorre, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48012, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2549, -2.9398], "48291, Atxondo, Provincia de Bizkaia": [43.115411111111115, -2.5839777777777777], "48210, Otxandio, Provincia de Bizkaia": [43.04573333333334, -2.6624666666666665], "48112, Maruri-Jatabe, Provincia de Bizkaia": [43.3838, -2.8621], "48003, Miribilla, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48005, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2576, -2.9237], "48810, Irauregi, Alonsotegi, Provincia de Bizkaia": [43.24465, -2.9899500000000003], "48002, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48007, Casco Viejo - Zazpikaleak, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2666, -2.9199], "Zaratamo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48500, El Campillo, Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48500, Gallarta, Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena, Provincia de Bizkaia": [43.31051428571429, -3.086342857142857], "64700, Iparralde, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "24009, El Crucero / Kurtzea, Muskiz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48006, Solokoetxe, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2558, -2.9181], "46520, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "46190, Monte Alcedo, Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5511933", "-0.5425925"], "46920, Xirivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4639546", "-0.4293866"], "50005, Delicias, Zaragoza, Provincia de Zaragoza": ["41.6504077", "-0.9048905"], "12594, Marina d'Or, Oropesa del Mar/Orpesa, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.1133637", "0.1522904"], "46012, El Palmar, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3115981", "-0.3176809"], "12530, Burriana / Borriana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8776772", "-0.1050225"], "43006, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "46460, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46295, Sumac\u00e0rcer, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.095637873949585", "-0.6301471411764705"], "46821, Enguera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9804366", "-0.6894299"], "00000, Siete Aguas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4715188", "-0.9156646"], "Castell de Castells, Provincia de Alicante": ["38.7250325", "-0.1939985"], "00000, Sagunto/Sagunt, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6792916", "-0.2786451"], "46980, Terramelar, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5079791", "-0.4288066"], "46017, Real, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3342846", "-0.608392"], "35130, Puerto Rico, Mog\u00e1n, Provincia de Las Palmas": [27.7911, -15.707999999999998], "12540, Vila-real, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.946715", "-0.091801"], "12600, La Vall d'Uix\u00f3, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8233998", "-0.2358704"], "12200, Onda, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9639284", "-0.2608608"], "Benifair\u00f3 de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0535795", "-0.3013408"], "46266, Antella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.080539881583476", "-0.5914095144578313"], "04710, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.78264285", "-2.76292775"], "12520, Nules, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8530895", "-0.1538113"], "03730, Balc\u00f3n al Mar, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7398581", "0.2261949"], "Rascanya, La Pobla de Vallbona, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6064264", "-0.5575338"], "12320, San Jorge, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4839378", "-6.3660411"], "Arganda del Rey, Comunidad de Madrid": ["40.3007708", "-3.4380688"], "03012, Vistahermosa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3641871", "-0.4620425"], "San Gabriel, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3290595", "-0.5086175"], "03114, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.33911806666667", "-0.5684265333333333"], "Ca\u00f1ada del Fenollar, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3963837", "-0.5808816"], "Quijorna, Comunidad de Madrid": ["40.4290833", "-4.0565378"], "03004, Mercado, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.34583345", "-0.4922815908709137"], "03540, Vistahermosa, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3654525", "-0.459968"], "03400, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "Pozuelo, Provincia de Albacete": ["38.8093497", "-2.101456"], "28015, Arapiles, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4347638", "-3.7083155"], "28004, Trafalgar, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4330613", "-3.7010182"], "28013, Palacio, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4153295", "-3.7147092"], "28015, Gaztambide, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4349358", "-3.7147092"], "28004, Justicia, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4232759", "-3.6966805"], "28014, Palomeras Bajas, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3853367", "-3.6579829"], "03186, Comunidad de Madrid": ["38.0017079", "-0.6496579"], "28038, San Diego, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3922796", "-3.6674239"], "28014, Pac\u00edfico, Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4051747", "-3.6767501"], "28006, Barrio Lista, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": [40.4344, -3.6805], "28007, Estrella, Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4117618", "-3.6669977"], "28007, Pac\u00edfico, Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4051747", "-3.6767501"], "28012, Cortes, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4147791", "-3.6975842"], "28030, San Diego, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3922796", "-3.6674239"], "28030, Almagro, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4336632", "-3.6942857"], "28006, Barrio Goya, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": [40.4344, -3.6805], "28001, Barrio Goya, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": [40.4255, -3.6834], "28490, Comunidad de Madrid": ["40.710748026666664", "-3.9919793266666668"], "28030, Media Legua, Moratalaz, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4119951", "-3.6575338"], "29670, Comunidad de Madrid": ["37.531545", "-5.1209497"], "38594, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "28030, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3868601", "-3.6591803"], "28010, R\u00edos Rosas, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4425703", "-3.6976294"], "28023, El Plant\u00edo, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5413452", "-0.4861696"], "28018, Palomeras Bajas, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3811861", "-3.6630911854992103"], "45221, Comunidad de Madrid": ["40.1872707", "-3.6840727"], "28400, Comunidad de Madrid": ["40.630962389800956", "-4.005996458632928"], "46183, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46560, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "26021, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "46020, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "30120, Murcia, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.93600203333333", "-1.1616466333333333"], "46001, El Cabanyal - el Canyamelar, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4674858", "-0.3294715"], "Tu\u00e9jar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7653342", "-1.0406176"], "46120, Ausias March, Carlet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.2544986", "-0.4953655"], "46011, El Pla del Real, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4755662", "-0.3602982"], "Alfinach, Pu\u00e7ol, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.63536225", "-0.33465387090957877"], "46501, Petr\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6835754", "-0.309638"], "46910, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.421947256", "-0.38563174"], "46022, El Grau, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.460874", "-0.335739"], "46002, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46004, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.4698, -0.3774], "46460, La Losilla, Provincia de Soria": ["41.8728912", "-2.2786995"], "46001, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "46540,": ["39.5969491", "-0.31912735"], "12480, Soneja, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.81460232", "-0.42798736"], "52006, Real, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3342846", "-0.608392"], "46901, Las Am\u00e9ricas, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2277138", "-3.7634545"], "L'Estaci\u00f3, Sant Jordi Desvalls, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "46013, En Corts, Quatre Carreres, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4559627", "-0.3711429"], "46018, Soternes, L'Olivereta, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4713004", "-0.4091614"], "46022, La Carrasca, Monz\u00f3n, Provincia de Huesca": {"error": "No results found"}, "46980, Paterna del Madera, Provincia de Albacete": ["38.5973677", "-2.3458477"], "46035, Valencia de las Torres, Provincia de Badajoz": [39.5, -0.4167], "39792, Marina de Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.4038, -3.76695], "46183, Montesol, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5570665", "-0.5288167"], "46460, Picassent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.363519", "-0.4611789"], "39594, Ramales de la Victoria, Provincia de Cantabria": [43.3581, -4.4857499999999995], "39553, Rionansa, Provincia de Cantabria": [43.27980000000001, -4.4368428571428575], "Malia\u00f1o, Camargo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39312, Requejada, Polanco, Provincia de Cantabria": [43.387166666666666, -4.009933333333334], "39012, El Alisal, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03658, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "25211, Plans, La Vila Joiosa, Provincia de Alicante": ["38.5063282", "-0.2536355"], "Vallverda, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2241148", "-0.6056653"], "03314, San Bartolom\u00e9, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0953782", "-0.8597831"], "Yecla, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.6135956", "-1.1157882"], "29603, Bello Horizonte, La Nucia, Provincia de Alicante": ["38.6038635", "-0.0889532"], "29770,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Sant Jordi Desvalls, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "29651, Los Arboles, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "M\u00e1laga del Fresno, Provincia de Guadalajara": ["40.7892213", "-3.2470091"], "29679, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29590, M\u00e1laga del Fresno, Provincia de Guadalajara": ["40.7892213", "-3.2470091"], "29400, Foronda, Vitoria-Gasteiz, Provincia de Araba/\u00c1lava": {"error": "No results found"}, "36517,": ["42.720365455", "-8.12072733"], "29140, M\u00e1laga del Fresno, Provincia de Guadalajara": ["40.7892213", "-3.2470091"], "29591, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "28788,": ["36.7913333", "-3.8946944"], "29191, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29692,": ["36.355525971875", "-5.232552296875"], "29602, La Carolina, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.516, -4.9107], "41702, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Sora, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Gurb, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43006, Torreforta, Tarragona, Provincia de Tarragona": [41.1251, 1.2347], "08395, Sant Pol de Mar, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08620, Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.3932, 2.0069], "08041, Nav\u00e0s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08225, Sant Pere, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08800, L'Aragai, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08039, La Barceloneta, El Prat de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.3539, 2.1578], "08029, Sant Antoni, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3868, 2.1424], "17230, Sant Joan, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "08023, La Salut, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4129, 2.1454], "08224, Roc Blanc, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43130, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "Mollerussa, Provincia de Lleida": ["41.6523929", "0.8826572"], "Ribes-Roges, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17243, Llambilles, Provincia de Girona": [41.924350000000004, 2.85395], "Sa Torre, Llucmajor, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "08612, Montmajor, Provincia de Barcelona": [42.019, 1.7361], "08032, Horta, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4248, 2.1599], "08224, La Cogullada, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5601, 2.0005], "08690, Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.3674, 2.0143], "08005, El Parc i la Llacuna del Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3984, 2.2005], "43764, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "08184, Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt, Provincia de Barcelona": [41.6802, 2.1723], "43711, Banyeres del Pened\u00e8s, Provincia de Tarragona": [41.275, 1.7749999999999997], "08610, Avi\u00e0, Provincia de Barcelona": [42.0667, 1.85], "08038, El Poble-sec, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.359, 2.1451], "Vilalba Sasserra, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "T\u00e0rrega, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "08730, Santa Margarida i els Monjos, Provincia de Barcelona": [41.3324, 1.6496], "08550, Baleny\u00e0, Provincia de Barcelona": [41.8172, 2.2368], "08698, La Nou de Bergued\u00e0, Provincia de Barcelona": [42.17004, 1.8602], "08032, La Teixonera, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4248, 2.1599], "08196, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08042, La Guineueta, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08226, \u00c8gara, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5744, 2.0243], "08034, Sarri\u00e0, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3859, 2.1066], "Carme, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Tor\u00e0, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Sant Quirze de Besora, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Vendrell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Bell-lloc d'Urgell, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "43883, Roda de Ber\u00e0, Provincia de Tarragona": [41.22446, 1.7322600000000001], "Llu\u00e7\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08010, La Dreta de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3913, 2.1749], "09817, Santa Coloma de Gramenet, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17220, Sant Feliu de Gu\u00edxols, Provincia de Girona": [41.784499999999994, 3.0241], "08503, Gurb, Provincia de Barcelona": [41.95815, 2.2102500000000003], "08193, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08840, Camps Blancs, Sant Boi de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.3173, 2.0124], "08024, El Baix Guinard\u00f3, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08014, Hostafrancs, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.376, 2.1382], "17722, Darnius, Provincia de Girona": [42.3675, 2.8331], "Coma-ruga, El Vendrell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08024, El Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08034, Pedralbes, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3859, 2.1066], "08753, Pallej\u00e0, Provincia de Barcelona": [41.4239, 1.995], "Villanueva del Trabuco, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Salares, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Faraj\u00e1n, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Borge, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cuevas Bajas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "46980, Godella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5184276", "-0.4103168"], "Montitxelvo / Montichelvo, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.891134", "-0.3396607"], "Cubas de la Sagra": ["40.1908352", "-3.8378366"], "El Respirall, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1496953", "-0.4068176"], "08915, Morera, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4611, 2.2461], "43550, Ulldecona, Provincia de Tarragona": [40.5972, 0.4462], "La Granja de la Costera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9961916", "-0.556097"], "46892, Alfarras\u00ed, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9043757", "-0.4967679"], "46315, Caudete de las Fuentes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5591102", "-1.2803019"], "23411, Baeza, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.030699525", "-3.4437435"], "Vallada, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8959364", "-0.6890986"], "46400, El Marenyet, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1476698", "-0.240286"], "46980, Parc Central, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "12005, Castell\u00f3n de la Plana / Castell\u00f3 de la Plana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "48960, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48100, Belako, Mungia, Provincia de Bizkaia": [43.34562142857143, -2.8490714285714285], "48160, Urduliz, Provincia de Bizkaia": [43.28795714285714, -2.6949], "12594, Torre Bellver, Oropesa del Mar/Orpesa, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.0607686", "0.1018451"], "46894, Santa Cruz de Tenerife, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "46594,": ["39.7626673", "-0.3549675"], "12579, Alcal\u00e0 de Xivert, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.2497598", "0.2770023"], "Vallcarca i els Penitents, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Dreta de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Vilapicina i la Torre Llobeta, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08980, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.3833, 2.05], "Bar\u00f3 de Viver, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "39762, Voto, Provincia de Cantabria": [43.37115, -3.46205], "La Guineueta, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Pared, P\u00e1jara, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "00000, Ribamont\u00e1n al Monte, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39573, Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana, Provincia de Cantabria": [43.113875, -4.53865], "39213, Hermandad de Campoo de Suso, Provincia de Cantabria": [42.965915, -4.11713], "39011, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.4558, -3.8434], "39719, Pontejos, Marina de Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.41248, -3.7316000000000003], "29650, Luena, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "36206, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.23665657368421", "-8.703102297368421"], "39539, Villapresente, Reoc\u00edn, Provincia de Cantabria": [43.3623, -4.139666666666667], "39011, Malia\u00f1o, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.4558, -3.8434], "39577, Vega de Li\u00e9bana, Provincia de Cantabria": [43.0889625, -4.6832], "39689, Santiurde de Toranzo, Provincia de Cantabria": [43.19486666666666, -3.9077333333333333], "39012, San Rom\u00e1n, Val do Dubra, Provincia de A Coru\u00f1a": ["42.9732485", "-8.669170081078462"], "39650, Casta\u00f1eda, Provincia de Cantabria": [43.31785, -3.8907], "39727, Rubalcaba, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": [43.32587272727273, -3.744463636363637], "39727, Riotuerto, Provincia de Cantabria": [43.32587272727273, -3.7444636363636365], "39722, Los Prados, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": [43.3174, -3.7267], "Tanos, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Forua, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "39682, Luena, Provincia de Cantabria": [43.17625, -3.8762875], "A Pastoriza, Provincia de Lugo": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39682, Corvera de Toranzo, Provincia de Cantabria": [43.17625, -3.8762875], "39150, Ribamont\u00e1n al Mar, Provincia de Cantabria": [43.44646666666667, -3.7055333333333333], "39722, Rubalcaba, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": [43.3174, -3.7267], "39699, Corvera de Toranzo, Provincia de Cantabria": [43.21775, -3.9527666666666668], "34004, Santiago, Palencia, Provincia de Palencia": ["41.9989581", "-4.5196472"], "39409, Los Corrales de Buelna, Provincia de Cantabria": [43.2770625, -4.0387875], "Miribilla, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Gernika-Lumo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Zalla, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Sopuerta, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Kabiezes, Santurtzi, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "G\u00fce\u00f1es, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Urbinaga, Sestao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Mundaka, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Zaldibar, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Santa Ana auzunea, Gernika-Lumo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Lemoa, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Ugao-Miraballes, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Busturia, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "San Ignazio, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Bermeo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Nabarniz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Ea, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Zabala, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Berriz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Abadi\u00f1o, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Sestao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48903, Retuerto/Errekaortu, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": [43.2793, -3.0072], "48212, Ma\u00f1aria, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48212, Dima, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "28292, El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5836411", "-4.1281427"], "Estrella, Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4117618", "-3.6669977"], "41002, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "46680, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46010, Real, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3342846", "-0.608392"], "46511, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "46410, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46440, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08810, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "30160, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "08811, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "28006, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2881724", "-5.5188191"], "18720, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "08950, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "28680, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "17251, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "12130, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "08188, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "03206, Elche de la Sierra, Provincia de Albacete": ["38.4483634", "-2.0489954"], "03180, Los Altos, Provincia de Burgos": ["42.7811566", "-3.620209626541331"], "03720, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.69395994019105", "0.07109017413762604"], "03202, Elche de la Sierra, Provincia de Albacete": ["38.4483634", "-2.0489954"], "03267, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.73198385", "0.1433663"], "03786, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.85343983177966", "-0.15813821377118645"], "03330, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.23492097142857", "-0.8098365285714285"], "03078, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.0822607", "-0.73397745"], "03530, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.59303944166667", "-0.12879515833333333"], "29014, Parque del Sur, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29749, Benajarafe, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.73675, -4.1415500000000005], "29620, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29013, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29700, Torre del Mar, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.778, -4.1523], "29007, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29002, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29012, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29620, Churriana, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.6215, -4.5042], "41702, El Chaparral, Albolote, Provincia de Granada": ["37.256684", "-3.6559787"], "04160, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "18811, Provincia de Granada": ["37.53990998333333", "-2.839680883333333"], "18320, Granada, Provincia de Granada": ["37.18985445972222", "-3.7167777861111113"], "30300, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "31600, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18400, Provincia de Granada": ["36.89924905454546", "-3.422159072727273"], "20001, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18002, Albu\u00f1uelas, Provincia de Granada": ["36.9286025", "-3.6234882"], "41006, Montej\u00edcar, Provincia de Granada": ["37.5721215", "-3.504669"], "18102, Provincia de Granada": ["37.17318685", "-3.66119465"], "30540, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "24193, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18071, L\u00e1char, Provincia de Granada": ["37.1952099", "-3.8340663"], "03769, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18697, Granada, Provincia de Granada": ["37.1734995", "-3.5995337"], "30011, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18011, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7328699", "-3.68968"], "28803, Santa Fe, Provincia de Granada": ["37.1895171", "-3.7183561"], "18120, Provincia de Granada": ["37.00496270714286", "-3.98783695"], "30564, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03014, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28670, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39012, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18196, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "03007, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18511, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "30594, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "35003, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Agr\u00f3n, Provincia de Granada": ["37.0304146", "-3.830348"], "29651, Calahonda, Motril, Provincia de Granada": ["36.7013089", "-3.4177163"], "28816, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "06410, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "50002, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "41015, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "30160, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03370, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08001, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "21830, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "22700, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "30158, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03360, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "01510, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "30890, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "29003, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "50013, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "30600, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Esperanza, Loja, Provincia de Granada": ["37.1735046", "-4.1299579"], "23002, Armilla, Provincia de Granada": ["37.1431197", "-3.6277259"], "18005, Albolote, Provincia de Granada": ["37.2306219", "-3.6570779"], "28749, Alfacar, Provincia de Granada": ["37.2383551", "-3.5663721"], "03294, La Hoya, Provincia de Salamanca": ["38.6092059", "-0.591948"], "La Campaneta, Orihuela, Provincia de Alicante": ["38.0889666", "-0.8955637"], "30300, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.61411936666667", "-0.9882460666666666"], "00383, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9868769", "-0.6736071"], "03804, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.708346406666664", "-0.46776685333333334"], "03700, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03130, Centro, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03169, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.10230376842105", "-0.7939046631578948"], "03193, San Gabriel, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3295562", "-0.5134472"], "03578, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.5871773", "-0.3103281"], "03185, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.986253395238094", "-0.7070306904761905"], "03300, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.08735235423077", "-0.9450376357692307"], "03182, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.978520033749994", "-0.674514619375"], "03184, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.99552152941176", "-0.6920895294117647"], "07800, Jes\u00fas Pobre, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": {"error": "No results found"}, "03108, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.60794477142857", "-0.42000021428571427"], "03071, Provincia de Alicante": [38.3452, -0.4815], "Villamena, Provincia de Granada": ["36.97499795", "-3.61059704794211"], "18518, J\u00e9rez del Marquesado, Provincia de Granada": ["37.1837778", "-3.1596338"], "18311, Zagra, Provincia de Granada": ["37.2514545", "-4.162330333333333"], "18140, La Granada, Provincia de Barcelona": ["37.1339009", "-3.6240367"], "Galera, Provincia de Granada": ["37.7426081", "-2.5507542"], "18110, Armilla, Provincia de Granada": ["37.1431197", "-3.6277259"], "18710, La Mamola, Polopos, Provincia de Granada": [36.82497142857142, -3.329671428571429], "L\u00fajar, Provincia de Granada": ["36.7865608", "-3.4044407"], "18494, Mairena, Nevada, Provincia de Granada": ["37.0041876", "-3.0442791"], "18230, Los Cortijos, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "18690, Marina del Este, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7274475", "-3.7275317"], "18199, Bellavista, C\u00e1jar, Provincia de Granada": ["37.1270655", "-3.5679173"], "18150, Santa Marta, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "18291, Casanueva, Pinos Puente, Provincia de Granada": ["37.2564605", "-3.7885453"], "18290, Cortijo del Aire, Albolote, Provincia de Granada": ["37.2485572", "-3.6490497"], "Valle del Zalab\u00ed, Provincia de Granada": ["37.275224550000004", "-3.067211728245299"], "18328, Fuensanta, Pinos Puente, Provincia de Granada": ["37.1801738", "-3.9029041"], "Los Guajares, Provincia de Granada": ["36.84926435", "-3.5988533219439347"], "18750, Polopos, Provincia de Granada": ["36.750257077142855", "-3.2844323514285714"], "18620, Og\u00edjares, Provincia de Granada": ["37.1200092", "-3.6069199"], "18127, J\u00e1tar, Provincia de Granada": ["36.9342472", "-3.9092739"], "La Caleta, Adeje, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "18005, San Mat\u00edas - Realejo, Granada, Provincia de Granada": ["37.173649499999996", "-3.5860481687153447"], "18210, Monteluz, Peligros, Provincia de Granada": ["37.2406506", "-3.6424281"], "18314, Loja, Provincia de Granada": ["37.12232936666667", "-4.273700866666666"], "18182, Albaic\u00edn, Granada, Provincia de Granada": ["37.1815692", "-3.5946668"], "C\u00f3nchar, Villamena, Provincia de Granada": ["36.9663624", "-3.5881041"], "Montillana, Provincia de Granada": ["37.5001419", "-3.6723589"], "18190, Granada, Provincia de Granada": ["37.151461775", "-3.5530355"], "Capileira, Provincia de Granada": ["36.9613562", "-3.3585582"], "Alamedilla, Provincia de Granada": ["37.5816313", "-3.2443845"], "G\u00fcev\u00e9jar, Provincia de Granada": ["37.2570604", "-3.597654"], "18511, Valle del Zalab\u00ed, Provincia de Granada": ["37.275224550000004", "-3.067211728245299"], "P\u00f3rtugos, Provincia de Granada": ["36.9423001", "-3.3103162"], "Sorbas, Provincia de Almer\u00eda": ["37.098183", "-2.1239548"], "18197, Pulianillas, Pulianas, Provincia de Granada": ["37.2184513", "-3.6047245"], "18110, Granada, Provincia de Granada": ["37.133884288888886", "-3.6731244777777774"], "45215, San Xo\u00e1n, Ferrol, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "35280, Santa Luc\u00eda de Tirajana, Provincia de Las Palmas": [27.918990476190476, -15.553799999999999], "Macael, Provincia de Almer\u00eda": ["37.3309751", "-2.3024387"], "18134, Monachil, Provincia de Granada": ["37.1324336", "-3.5395284"], "14900, El Valle, Provincia de Granada": ["36.9248213", "-3.5856242877423936"], "La Calahorra, Provincia de Granada": ["37.1814745", "-3.0640503"], "Lenteg\u00ed, Provincia de Granada": ["36.8342309", "-3.6745581"], "18720, Torrenueva, Motril, Provincia de Granada": [36.7035, -3.4883], "48014, Abando, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.272, -2.9478], "48410, Orozko, Provincia de Bizkaia": [43.0959, -2.8762], "48382, Eleizalde, Mendata, Provincia de Bizkaia": [43.2812, -2.64018], "48290, Euba, Amorebieta-Etxano, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Zeberio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Gamiz-Fika, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Markina-Xemein, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48500, Sanfuentes, Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena, Provincia de Bizkaia": [43.310514285714284, -3.086342857142857], "48879, Artzentales, Provincia de Bizkaia": [43.246199999999995, -3.2336333333333336], "00000, Ortuella, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Lasesarre, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "39808, Soba, Provincia de Cantabria": [43.1929875, -3.5009], "39740, Colindres, Provincia de Cantabria": [43.443, -3.4562], "39613, El Astillero, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Val de San Vicente, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39012, Cueto, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29649, Comunidad de Madrid": ["37.531545", "-5.1209497"], "28280, El Alcor, El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.546509549999996", "-4.110230719218261"], "28109, Encinar de los Reyes, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.5067694", "-3.6415797"], "28280, El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5836411", "-4.1281427"], "Burgos, Provincia de Burgos": ["42.343926", "-3.696977"], "28914, Arroyo Culebro, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.3156539", "-3.7870735"], "Benavente, Provincia de Zamora": ["42.0032862", "-5.6738595"], "43713, Sant Jaume dels Domenys, Provincia de Tarragona": [41.2912125, 1.544425], "Navalmoral de la Mata, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.8928306", "-5.5401199"], "Jarandilla de la Vera, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.1282875", "-5.6587"], "03205, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.26931275909091", "-0.7129158772727272"], "11005, Cortes, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4147791", "-3.6975842"], "Ca\u00f1icas-Canal de Mar\u00eda Cristina, Albacete, Provincia de Albacete": ["39.00880505000001", "-1.8740001954481595"], "Valdemorillo, Comunidad de Madrid": ["40.5016772", "-4.0688878"], "28027, Quintana, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4356576", "-3.6471022"], "28053, Entrev\u00edas, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3790449", "-3.6717573"], "28038, Numancia, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3995283", "-3.6596765"], "28005, Embajadores, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4116574", "-3.7077731"], "28490, Becerril de la Sierra, Comunidad de Madrid": ["40.7163374", "-3.9890681"], "28413, Mataelpino, El Boalo, Comunidad de Madrid": ["40.7358304", "-3.9456123"], "28391, Valdelaguna, Comunidad de Madrid": ["40.1588044", "-3.3706324"], "28700, Fuente del Fresno, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5908977", "-3.5925493635042076"], "00000, Palacio, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4153295", "-3.7147092"], "Villar de Ca\u00f1as, Provincia de Cuenca": {"error": "No results found"}, "28014, Jer\u00f3nimos, Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4131439", "-3.6842184"], "05267, San Bartolom\u00e9 de Pinares, Provincia de \u00c1vila": ["40.54296000041666", "-4.539890193333333"], "45760, La Guardia, Provincia de Toledo": ["39.7861587", "-3.4750404"], "28001, Castellana, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4333241", "-3.6841316"], "Agua Amarga, N\u00edjar, Provincia de Almer\u00eda": ["36.9398769", "-1.9340288"], "28026, Recoletos, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4243637", "-3.6857429"], "28053, Recoletos, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4243637", "-3.6857429"], "28038, Recoletos, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4243637", "-3.6857429"], "28690, Las Zorreras, Benagalb\u00f3n, Rinc\u00f3n de la Victoria, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "28001, Sol, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.417256", "-3.7044523"], "26007, Provincia de La Rioja": [42.4578, -2.4652], "23007, Avenida de Madrid, Palencia, Provincia de Palencia": ["41.9984652", "-4.5238281"], "28935, Parque Coimbra, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.3092277", "-3.9270075"], "28921, Casco antiguo, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.34773532173913", "-3.8259954521739132"], "28805, Espartales, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.510655", "-3.3673328"], "28042, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.5400082", "-3.6358494"], "28000, Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4053485", "-3.8764663"], "28400, La Estrella, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6297279", "-4.0044188"], "Toledo, Provincia de Toledo": ["39.8560597", "-4.0239356"], "28223, Los \u00c1ngeles, Pozuelo de Alarc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.4058233", "-3.7791084"], "00000, Cobe\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.5676083", "-3.5048565"], "Chipiona, Provincia de C\u00e1diz": ["36.7355451", "-6.4348221"], "Vila-rodona, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Centre Hist\u00f2ric, Lleida, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "28905, Sector III, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.2946917", "-3.7490969"], "28042, Colmenar Viejo, Comunidad de Madrid": ["40.6587726", "-3.7659722"], "28596, Brea de Tajo, Comunidad de Madrid": ["40.2302134", "-3.1092543"], "28390, Belmonte de Tajo, Comunidad de Madrid": ["40.1336305", "-3.3398654"], "28936, Villafontana II, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.3221364", "-3.8533546"], "Pr\u00edncep de Viana - Clot, Lleida, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "28033, Costillares, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4760473", "-3.6685122"], "46600, Reyes Cat\u00f3licos, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4740265", "-3.3757426"], "28609, Villamantilla, Comunidad de Madrid": ["40.3421033", "-4.1300303"], "Villa de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3739576", "-3.6121632"], "La Navata, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.5941795", "-3.9822248"], "Fuente del Fresno, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5908977", "-3.5925493635042076"], "23003, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.2100586", "-5.3868293"], "Corpa, Comunidad de Madrid": ["40.4235374", "-3.2652482"], "28248, La Berzosa, Hoyo de Manzanares, Comunidad de Madrid": ["40.6103774", "-3.9393516"], "28260, Parquelagos, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.5951319", "-3.9647328"], "Los Arroyos, El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5967223", "-4.0549279"], "Torrelodones, Comunidad de Madrid": ["40.5762809", "-3.928603"], "28030, Pavones, Moratalaz, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3996221", "-3.6317093"], "28027, Concepci\u00f3n, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4382057", "-3.6495784"], "28021, Recoletos, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4243637", "-3.6857429"], "11100, Soto del Real, Comunidad de Madrid": ["40.7534432", "-3.7866573"], "Pinto, Comunidad de Madrid": ["40.240985", "-3.7005072"], "Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.417652700000005", "-3.70795469569446"], "28280, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "00000, Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4053485", "-3.8764663"], "San Blas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4275001", "-3.615954"], "23001, Avenida de Madrid, Palencia, Provincia de Palencia": ["41.9892836", "-4.5173408"], "El Viso de San Juan": ["40.1437727", "-3.9206116"], "00000, Castellana, Salamanca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4333241", "-3.6841316"], "28004, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "28413, Parque Europa, Pinto, Comunidad de Madrid": ["40.2533219", "-3.6935845"], "19174, Gal\u00e1pagos, Provincia de Guadalajara": ["40.696359", "-3.3387789"], "41661,": ["37.0215311", "-5.1521402"], "41006,": ["37.378144317647056", "-5.948251346078432"], "04240, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "46850, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03111, Mutxamel, Provincia de Alicante": ["38.4283261", "-0.45269335"], "08940, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.55792435", "-0.10195697938792705"], "28971, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08204, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "28011, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17810, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08787, Provincia de Barcelona": ["40.479336", "0.4723945"], "07001, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28021, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "43700, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28002, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28931, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "47001, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07181, Provincia de Barcelona": ["40.3827864", "0.4082926"], "45860, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17006, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07012, Provincia de Barcelona": ["40.4755942", "0.4746126"], "03181, Provincia de Barcelona": ["37.979381", "-0.6907913"], "08859, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "28500, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08360, Provincia de Barcelona": [41.5905, 2.5812], "08800, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08396, Provincia de Barcelona": [41.6167, 2.6], "08490, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08450, Provincia de Barcelona": [41.6333, 2.4], "08370, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "17002, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07015, Provincia de Barcelona": ["40.4755942", "0.4746126"], "43530, Provincia de Barcelona": ["40.479638", "0.4717277"], "08338, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08201, Provincia de Barcelona": [41.5458, 2.1053], "08206, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08500, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "25003, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08513, Provincia de Barcelona": [42.0167, 2.0333], "25001, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08397, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "03012, Provincia de Barcelona": ["38.355171", "-0.4771981"], "46680, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "80304, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "43001, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17410, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08206, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "46500, Provincia de Barcelona": ["39.6846702", "-0.2680255"], "08880, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "46024, Provincia de Barcelona": ["39.5120674", "-0.3636723"], "46600, Provincia de Barcelona": ["39.1658464", "-0.244423"], "43201, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46120, Provincia de Barcelona": ["39.5120674", "-0.3636723"], "18690, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "43596, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17240, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03700, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08924, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "07300, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "25310, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28859, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03791, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "25002, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "07711, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17732, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08760, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "46940, Provincia de Barcelona": ["39.509157", "-0.465411"], "17004, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46880, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "43700, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46970, Provincia de Barcelona": ["39.4294024", "-0.4705656"], "08960, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "46210, Provincia de Barcelona": ["39.4248253", "-0.4669667"], "07013, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "17007, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "15011, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "25138, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08520, Provincia de Barcelona": [41.6473, 2.2979], "07013, Provincia de Barcelona": ["40.4755942", "0.4746126"], "17160, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08000, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08720, Provincia de Barcelona": [41.35, 1.7], "46730, Provincia de Barcelona": ["38.9668966", "-0.1905182"], "03207, Matola, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2291455", "-0.7461896"], "Tibi, Provincia de Alicante": ["38.5318986", "-0.577524"], "03208, Elche de la Sierra, Provincia de Albacete": ["38.4483634", "-2.0489954"], "03004, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35258715", "-0.4845400201998942"], "Liendo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Cueto, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Monte, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39012, La Albericia, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4623, -3.8384], "39009, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.4543, -3.8167], "39715, Entrambasaguas, Provincia de Cantabria": [43.3715, -3.6869500000000004], "08181, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08009,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08301, Provincia de Barcelona": [41.5421, 2.4445], "08006, Sant Antoni, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4008, 2.1481], "08041, El Baix Guinard\u00f3, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4185, 2.1763], "08016, La Guineueta, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4373, 2.1795], "25006, Cardona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08660, Balsareny, Provincia de Barcelona": [41.8634, 1.8745], "08005,": ["41.399484307614216", "2.200946955287648"], "08922, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "14010, Villaviciosa de C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["38.0756277", "-5.0146332"], "08740, Provincia de Barcelona": [41.4466, 1.9719], "08223, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08392, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08281, Els Prats de Rei, Provincia de Barcelona": [41.74122857142857, 1.6048000000000002], "Lozoya, Comunidad de Madrid": ["40.9513281", "-3.7917078"], "40423, Vegas de Matute, Provincia de Segovia": [40.81046666666666, -4.2717], "28942, Loranca - Nuevo Versalles - Parque Miraflores, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.30311625", "-3.8342750683278584"], "28794, Guadalix de la Sierra, Comunidad de Madrid": ["40.7822384", "-3.7007794"], "28922, Santo Domingo, Casco antiguo, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3441502", "-3.8250041"], "25002, Centre Hist\u00f2ric, Lleida, Provincia de Lleida": [41.6134, 0.6218], "28939, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28921, Norte, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.37220465", "-3.8465927056919447"], "28942, Cerro - El Molino, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.28652645", "-3.8054177977489436"], "28045, Villa de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3739576", "-3.6121632"], "00000, Villanueva de la Ca\u00f1ada, Comunidad de Madrid": ["40.4472106", "-4.002795"], "28668, Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4053485", "-3.8764663"], "28708, Fuente del Fresno, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5908977", "-3.5925493635042076"], "28036, El Viso, Provincia de C\u00f3rdoba": ["38.4832661", "-4.9552825"], "28977, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28942, La Serna, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2951233", "-3.7959703"], "24007, San Mam\u00e9s, Navarredonda y San Mam\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.9926818", "-3.7086965"], "24008, San Mam\u00e9s, Navarredonda y San Mam\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.9926818", "-3.7086965"], "28530, Chinch\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.1408293", "-3.4231474"], "28300, El Mirador, Aranjuez, Comunidad de Madrid": ["40.0248154", "-3.5996261"], "28978, Cubas de la Sagra": ["40.1908352", "-3.8378366"], "28922, Fuente Cisneros, Suroeste, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3390335", "-3.8562865"], "28439, Alpedrete, Comunidad de Madrid": ["40.64684616666667", "-4.031648166666667"], "28939, Zarzalejo, Arroyomolinos": ["40.264251", "-3.9110146"], "28030, Marroquina, Moratalaz, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4107193", "-3.6405684"], "28224, Los \u00c1ngeles, Pozuelo de Alarc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.4058233", "-3.7791084"], "28055, Fuencarral-El Pardo, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55634555", "-3.7785905137518054"], "28051, Los Berrocales, Alpedrete, Comunidad de Madrid": ["40.6535886", "-4.0397614"], "28648, Cadalso de los Vidrios, Comunidad de Madrid": ["40.3014283", "-4.4408876"], "28007, Adelfas, Retiro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4019026", "-3.6709579"], "28221, Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "28008, Palacio, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4153295", "-3.7147092"], "28935, Guadarrama, Comunidad de Madrid": ["40.6734454", "-4.0893911"], "28690, La Iglesia, Robleda-Cervantes, Provincia de Zamora": ["42.0943568", "-6.5903068"], "05100, Navaluenga, Provincia de \u00c1vila": ["40.409135875", "-4.701236775"], "29760, Caleta de Velez, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7445, -4.029999999999999], "29719, Trapiche, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.8116, -4.128675], "29009, Palma-Palmilla, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Los Romanes, Vi\u00f1uela, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29016, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29720, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7627, -4.20445], "03296, Elche, Provincia de Alicante": ["38.25230908", "-0.7458612"], "03680, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.33730534427861", "-0.7649955706467662"], "03440, Tibi, Provincia de Alicante": ["38.5318986", "-0.577524"], "03510, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6028245", "-0.0472059"], "46716, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"], "03801, Centre, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.6978956", "-0.4730733"], "03204, Matola, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2291455", "-0.7461896"], "03699, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4014162", "-0.4359957"], "03710, Pl\u00e0 Roig, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6499735", "0.0572072"], "03610, Elda, Provincia de Alicante": ["38.4789671", "-0.7956759"], "41807, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.37928317619048", "-6.126567090476191"], "40006, Cerro del \u00c1guila, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3720058", "-5.9587006"], "39012, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": [43.4623, -3.8384], "39200, Santiurde de Reinosa, Provincia de Cantabria": [42.986850000000004, -4.1457], "39724, Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.37256666666667, -3.7281], "39300, Torres, Torrelavega, Provincia de Cantabria": [43.34543333333333, -4.050188888888889], "39618, Marina de Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.4071, -3.8029], "39608, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.431533333333334, -3.8800333333333334], "39360, Santillana del Mar, Provincia de Cantabria": [43.4009875, -4.0911875], "39749, Santo\u00f1a, Provincia de Cantabria": [43.4574, -3.4548], "39011, San Rom\u00e1n, Val do Dubra, Provincia de A Coru\u00f1a": ["42.9732485", "-8.669170081078462"], "39528, Comillas, Provincia de Cantabria": [43.37407, -4.32115], "39728, San Roque de Riomiera, Provincia de Cantabria": [43.27316666666667, -3.735244444444444], "39191, Bareyo, Provincia de Cantabria": [43.4559, -3.6353], "39548, Val de San Vicente, Provincia de Cantabria": [43.38095, -4.45505], "39609, Revilla, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.4061, -3.8838999999999997], "39313, Polanco, Provincia de Cantabria": [43.377775, -4.0222999999999995], "39591, Reoc\u00edn, Provincia de Cantabria": [43.33428, -4.17234], "39551, Herrer\u00edas, Provincia de Cantabria": [43.3198, -4.5061], "39600, Revilla, Camargo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "48895, Lanestosa, Provincia de Bizkaia": [43.198566666666665, -3.4308], "39558, Cabu\u00e9rniga, Provincia de Cantabria": [43.2547, -4.3580000000000005], "39230, Valderredible, Provincia de Cantabria": ["42.82398327948718", "-3.9198343846153847"], "39686, San Pedro del Romeral, Provincia de Cantabria": [43.1274, -3.82351], "39232, Valderredible, Provincia de Cantabria": ["42.8564085", "-3.970889841832725"], "39510, Cabu\u00e9rniga, Provincia de Cantabria": [43.225699999999996, -4.3004], "39723, Miera, Provincia de Cantabria": [43.293125, -3.7064375], "39630, Villafufre, Provincia de Cantabria": [43.2656, -3.8937], "39001, Nueva Monta\u00f1a, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4647, -3.8088], "39451, Anievas, Provincia de Cantabria": [43.20036666666667, -4.024249999999999], "39639, Saro, Provincia de Cantabria": [43.25536666666667, -3.8196333333333334], "39792, Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.4038, -3.76695], "39600, Herrera, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.416500000000006, -3.8521666666666663], "48880, Trucios-Turtzioz, Provincia de Bizkaia": [43.2764, -3.2569000000000004], "39592, Cabez\u00f3n de la Sal, Provincia de Cantabria": [43.30357647058823, -4.278094117647059], "39549, San Vicente de la Barquera, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39724, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": [43.37256666666667, -3.7281], "39806, Soba, Provincia de Cantabria": [43.19344375, -3.53681875], "39681, Luena, Provincia de Cantabria": [43.0771, -3.8763], "39478, Arce, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": [43.42195, -3.9426], "39460, Cartes, Provincia de Cantabria": [43.30158, -4.07768], "39511, Cabu\u00e9rniga, Provincia de Cantabria": [43.21853333333333, -4.301466666666666], "39419, Valdeprado del R\u00edo, Provincia de Cantabria": ["42.875519", "-4.0926302"], "39329, Alfoz de Lloredo, Provincia de Cantabria": [43.3948, -4.1952], "39407, Cieza, Provincia de Cantabria": [43.22063333333333, -4.104466666666666], "39592, Mazcuerras, Provincia de Cantabria": [43.30357647058823, -4.278094117647059], "39556, Polaciones, Provincia de Cantabria": [43.1054, -4.4048], "39692, Villaescusa, Provincia de Cantabria": [43.3843, -3.8343], "39550, Lamas\u00f3n, Provincia de Cantabria": [43.27629090909091, -4.482009090909091], "39518, Cabu\u00e9rniga, Provincia de Cantabria": [43.169325, -4.27805], "39419, Valderredible, Provincia de Cantabria": ["42.84190469473685", "-4.086545289473684"], "39700, S\u00e1mano, Castro-Urdiales, Provincia de Cantabria": [43.3829, -3.2204], "39880, Valle de Villaverde, Provincia de Cantabria": [43.28681875, -3.28323125], "39547, San Vicente de la Barquera, Provincia de Cantabria": [43.3875, -4.35765], "39718, Medio Cudeyo, Provincia de Cantabria": [43.35937, -3.7702], "39582, Camale\u00f1o, Provincia de Cantabria": [43.1285, -4.725972727272727], "39809, Ruesga, Provincia de Cantabria": [43.270199999999996, -3.4420916666666663], "39805, Soba, Provincia de Cantabria": [43.200575, -3.44595], "39880, Guriezo, Provincia de Cantabria": [43.28681875, -3.28323125], "39213, Las Rozas de Valdearroyo, Provincia de Cantabria": ["42.966922", "-4.03003737904713"], "39569, Val de San Vicente, Provincia de Cantabria": [43.360675, -4.5068], "39212, Hermandad de Campoo de Suso, Provincia de Cantabria": [43.01923333333334, -4.166483333333333], "39595, Rionansa, Provincia de Cantabria": [43.32535, -4.3931249999999995], "Puente Viesgo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39430, Molledo, Provincia de Cantabria": [43.15101428571428, -4.044], "39451, Arenas de Igu\u00f1a, Provincia de Cantabria": [43.20036666666667, -4.024249999999999], "39571, Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana, Provincia de Cantabria": [43.1395875, -4.5457625], "Vega de Pas, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39460, San Felices de Buelna, Provincia de Cantabria": [43.30158, -4.07768], "39549, Val de San Vicente, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39518, Los Tojos, Provincia de Cantabria": [43.169325, -4.27805], "39691, Santiurde de Toranzo, Provincia de Cantabria": [43.269800000000004, -3.9355666666666664], "39812, Ruesga, Provincia de Cantabria": [43.29395, -3.542275], "39450, Molledo, Provincia de Cantabria": [43.18760909090909, -4.074763636363636], "39478, Santa Cruz de Bezana, Provincia de Cantabria": [43.421949999999995, -3.9425999999999997], "39850, Ampuero, Provincia de Cantabria": [43.3134, -3.4493666666666662], "39450, Arenas de Igu\u00f1a, Provincia de Cantabria": [43.18760909090909, -4.074763636363636], "39170, Meruelo, Provincia de Cantabria": [43.47475, -3.6064], "39195, Meruelo, Provincia de Cantabria": [43.487, -3.561133333333333], "39418, Valdeolea, Provincia de Cantabria": ["42.93445178076923", "-4.174656711538462"], "39683, San Pedro del Romeral, Provincia de Cantabria": [43.1291, -3.8704], "39572, Pesaguero, Provincia de Cantabria": [43.06961428571429, -4.546014285714286], "39438, Molledo, Provincia de Cantabria": [43.13856666666666, -4.026488888888888], "18330, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29689, Cancelada, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": [36.4276, -5.1459], "12598, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29651, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "28015, R\u00edos Rosas, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4425703", "-3.6976294"], "San Diego, Puente de Vallecas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.3922796", "-3.6674239"], "28032, San Blas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4304643", "-3.614806"], "Provincia de Burgos": ["42.3247142", "-3.676538911296607"], "Valdemoro": ["40.1888604", "-3.67143"], "Moralzarzal, Comunidad de Madrid": ["40.6791436", "-3.9720985"], "04880, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "18750, Provincia de Granada": ["36.750257077142855", "-3.2844323514285714"], "39310, Camale\u00f1o, Provincia de Cantabria": [43.42353333333333, -3.9848999999999997], "34003, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18014, Chana, Granada, Provincia de Granada": ["37.192281932608694", "-3.6166520173913046"], "Ponent, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08262, Call\u00fas, Provincia de Barcelona": [41.8641, 1.714], "Rajadell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Barri Antic, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08850, La Sentiu, Gav\u00e0, Provincia de Barcelona": [41.3061, 2.0012], "08222, Escola Industrial, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5636, 2.0268], "08769, Castellv\u00ed de Rosanes, Provincia de Barcelona": [41.45, 1.9], "Can Bassa, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08400, Granollers, Provincia de Barcelona": [41.608, 2.2877], "08226, La Gr\u00edpia, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5744, 2.0243], "08840, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3173, 2.0124], "Santa Cristina d'Aro, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08401, Hostal, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08243, Vic - Remei, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08180, Moi\u00e0, Provincia de Barcelona": [41.8111, 2.0984], "Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ciutat Vella, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Maternitat, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "El Carmel, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43840, Cap Salou, Salou, Provincia de Tarragona": [41.07665, 1.1391], "43700, Bonavista, Tarragona, Provincia de Tarragona": [41.2262, 1.5329], "17466, Vilopriu, Provincia de Girona": [42.10226666666667, 3.0093833333333335], "17154, Sant Aniol de Finestres, Provincia de Girona": [42.0902, 2.5869], "Can Palet II, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17257, Cas, Oroso, Provincia de A Coru\u00f1a": ["42.9932488", "-8.3155526"], "17113,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08519, Vilanova de Sau, Provincia de Barcelona": [41.94756666666667, 2.342333333333333], "17832, Esponell\u00e0, Provincia de Girona": [42.17475555555555, 2.8034], "Eixample - Can Llobet, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08019, Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4158, 2.2185], "08416, Riells del Fai, Bigues i Riells, Provincia de Barcelona": [41.6833, 2.2333], "08243, Viladordis, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08787, Claramunt, Tremp, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Creixell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08210, Can Gorgs II, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17248, Castell-Platja d'Aro, Provincia de Girona": [41.7937, 3.0536], "08818, Mas Mil\u00e0, Olivella, Provincia de Barcelona": [41.3101, 1.8119], "08495, Fogars de la Selva, Provincia de Girona": [41.7249, 2.6742], "Granollers Nord, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43895, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "08254, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08243, Cal Gravat, Manresa, Provincia de Barcelona": [41.7322, 1.8369], "Barri Antic, Centre Hist\u00f2ric de Manresa, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Les Roquetes, Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Pomar, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Lledoner, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "La Rom\u00e0nica, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08225, Can Boada, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08415, Riells del Fai, Bigues i Riells, Provincia de Barcelona": [41.683299999999996, 2.2333], "00000, Sitges, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "Mas Llu\u00ed, Sant Feliu de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Can Clota, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Escola Industrial, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Montbau, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Masia Nova, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Carretera de Santpedor, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43820, Bonavista, Tarragona, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08269, Nav\u00e0s, Provincia de Barcelona": [41.860816666666665, 1.7015833333333334], "Sota el Cam\u00ed Ral, Granollers, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Mar-i-sol, Castelldefels, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "Sant Pere de Torell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17132, Foix\u00e0, Provincia de Girona": [42.0363, 3.0002], "17118,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "17212, Tamariu, Palafrugell, Provincia de Girona": [41.9185, 3.2054], "17121, Cor\u00e7\u00e0, Provincia de Girona": [41.99105, 3.023], "17141, Bellcaire d'Empord\u00e0, Provincia de Girona": [42.0793, 3.1075], "17745, Llad\u00f3, Provincia de Girona": [42.2477, 2.8137], "37001, Provincia de Salamanca": ["41.0611521", "-5.5847524"], "08810, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08036, Sant Gervasi - la Bonanova, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08008, L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3937, 2.1586], "08036, Sarri\u00e0, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08818,": ["41.2941315", "1.7806307"], "08197, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08930,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08007,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "43850,": ["41.070961380281695", "1.071128338028169"], "08173,": ["41.47431020416667", "2.0773504291666667"], "41703, La Hacienda, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2741088", "-5.9393743"], "Fuente-\u00c1lamo, Provincia de Albacete": ["38.7053213", "-1.4492230913225232"], "Guadalcanal, Provincia de Sevilla": ["38.0928826", "-5.8176004"], "Ciudad Jard\u00edn, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3797256", "-5.9633131"], "Parque Alcosa, Distrito Este-Alcosa-Torreblanca, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4111802", "-5.9273702"], "41730, San Xo\u00e1n, Ferrol, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Florida, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.386236", "-5.9827135"], "Santa Clara, Distrito San Pablo-Santa Justa, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3992574", "-5.9532167"], "La Llosa de Ranes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0185366", "-0.5335879"], "41807, Gines, Provincia de Sevilla": ["37.3877985", "-6.0785818"], "Villarrubia de los Ojos, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "41011, Utrera, Provincia de Sevilla": ["37.1824646", "-5.7817506"], "29462, J\u00fazcar, Provincia de M\u00e1laga": [36.6244, -5.1697], "00000, La Merced, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29492, Genalguacil, Provincia de M\u00e1laga": [36.5549, -5.2256], "29603, Nueva Andaluc\u00eda, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Carvajal, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29491, Benalaur\u00eda, Provincia de M\u00e1laga": [36.5892, -5.26462], "29602, Rio Real, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.516, -4.9107], "29692, La Quinta, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": [36.355333333333334, -5.24445], "29740, El Tomillar, Torre del Mar, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29006, Carranque, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29692, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "00000, Las Gaviotas, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Calahonda Golf, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Cortijo Alto, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Almayate, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29604, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": [36.5154, -4.8858], "46001, Jes\u00fas, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4481175", "-0.3902505"], "46940, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46701, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "39110,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39180,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39849,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "33740,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "04007, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "29790,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29570, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "Astrabudua, Erandio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48992, Areeta, Getxo, Provincia de Bizkaia": [43.3493, -3.0094], "Elorrio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Trucios-Turtzioz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Fruiz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Munitibar-Arbatzegi Gerrikaitz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Sukarrieta, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Artea, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Laukiz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Berango, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Plentzia, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Lezama, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Errekatxo / El Regato, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Zeanuri, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Ziortza-Bolibar, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Derio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Orozko, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "08911, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08004, L'Antiga Esquerra de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3722, 2.1593], "08036, Gr\u00e0cia, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3906, 2.1521], "08390, Tiana, Provincia de Barcelona": [41.4677, 2.2807], "29700, Valle-Niza, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.778, -4.1523], "03349, San Isidro, Provincia de Alicante": ["38.1730378", "-0.8375567"], "03100, Jijona/Xixona, Provincia de Alicante": ["38.535299684745766", "-0.5057217966101695"], "41001, El Salvador, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2642201", "-0.6973044"], "08792, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "03300, Los Huertos, Provincia de Segovia": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Manzanera, Provincia de Teruel": ["40.0577849", "-0.8302624"], "Alfauir, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9283659", "-0.2516595"], "B\u00e8lgida, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8595605", "-0.47474"], "46727, Palma de Gand\u00eda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9249523", "-0.2210245"], "Sierra Engarcer\u00e1n, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.2308962", "-0.0246291"], "46267, Gavarda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0901402", "-0.5450696"], "03770, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "Sant Jaume, Alaior, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Betx\u00ed, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9269794", "-0.1955114"], "03850, Beniarr\u00e9s, Provincia de Alicante": ["38.8203655", "-0.3789225"], "46980, La Canyada, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5287349", "-0.485945"], "46013, La Seu, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4770971", "-0.3753143"], "46148, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.75238775", "-0.36205665"], "San Esteban, Tolosa, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "46869, Benissoda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.832174", "-0.5302439"], "03779, Pego, Provincia de Alicante": ["38.8421876", "-0.1178782"], "Valdeganga, Provincia de Albacete": ["39.1357484", "-1.6770233"], "12592, Chilches / Xilxes, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.7851031", "-0.1869088"], "30710, Los Alc\u00e1zares, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.7466009", "-0.8556533"], "46960, Alaqu\u00e0s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4572928", "-0.46098"], "46910, Massanassa, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4108561", "-0.4000846"], "41120, Sim\u00f3n Verde, Mairena del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3391736", "-6.0361425"], "50006, Zaragoza, Provincia de Zaragoza": ["41.64071600834738", "-0.8899380995784149"], "21400, Ayamonte, Provincia de Huelva": ["37.215332690322576", "-7.405205235483871"], "41011, Sant Pau, Alboc\u00e0sser, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.3436053", "-0.0075773"], "Monesterio, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "46870, Sant Antoni, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4885937", "-0.3734135"], "46420, Sueca, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.27468445", "-0.27615535"], "46400, Sant Antoni, La Sa\u00efdia, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4885937", "-0.3734135"], "19005, Comunidad de Madrid": ["40.6294889", "-3.4762669880653263"], "28030, Coraz\u00f3n de Mar\u00eda, Lorca, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6869259", "-1.7009252"], "28080, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "28668, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3492998", "-3.8284295"], "28412,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ca\u00f1averal, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.7897226", "-6.3933113"], "47015, Villa del Prado, Comunidad de Madrid": ["40.2764752", "-4.3048032"], "\u00c1vila, Provincia de \u00c1vila": ["40.656478", "-4.7002172"], "05001, \u00c1vila, Provincia de \u00c1vila": ["40.655981500970874", "-4.698458388349515"], "Valdefuentes, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.2737556", "-6.126006"], "35001, Las Palmas de Gran Canaria, Provincia de Las Palmas": [28.0997, -15.4134], "47350,": ["41.601316749999995", "-4.343071562816867"], "28220, Comunidad de Madrid": ["40.467991666109484", "-3.869341884663602"], "40152, Comunidad de Madrid": ["40.583624", "-3.9501359"], "Sar\u00f3n, Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39292, Campoo de Yuso, Provincia de Cantabria": [43.01005, -4.036816666666667], "39490, Santiurde de Reinosa, Provincia de Cantabria": [43.05126666666666, -4.076333333333333], "Santiurde de Toranzo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Igollo, Camargo, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Ud\u00edas, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Laguardia, Provincia de Araba/\u00c1lava": ["42.6265145", "-2.7779599812958167"], "Ribamont\u00e1n al Monte, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Arce, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "02006, Los Prados, Li\u00e9rganes, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "16193,": ["40.0269117", "-2.0957303"], "03188, Guardamar del Segura, Provincia de Alicante": ["38.0899985", "-0.65381"], "03800, Alcoi, Provincia de Alicante": ["38.6744834", "-0.4586534"], "03828, Planes, Provincia de Alicante": ["38.7851609", "-0.3435236"], "03181, Los Balcones, Torrevieja, Provincia de Alicante": ["37.9605692", "-0.7273571"], "Regi\u00f3n de Murcia": ["37.9166355", "-1.4779797"], "La Marina, Elche, Provincia de Alicante": ["38.1460744", "-0.6454531"], "San Javier, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.8096655", "-0.8219942"], "03730, Benissa, Provincia de Alicante": ["38.7163735", "0.0534016"], "03810, Benilloba, Provincia de Alicante": ["38.700229", "-0.3898506"], "00000, Benitachell/el Poble Nou de Benitatxell, Provincia de Alicante": ["38.7324708", "0.1438299"], "00000, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6028245", "-0.0472059"], "03503, Llevant - Levante, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.5353611", "-0.1314196"], "03189,": ["37.938112909574464", "-0.7301017524822695"], "03203, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3508737", "-0.482608"], "03790, Orba, Provincia de Alicante": ["38.77980819631579", "-0.06304620421052633"], "03305, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03017, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30256765", "-0.5331265137889318"], "03201, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.26311652068966", "-0.6981261689655173"], "03183, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.992292214705884", "-0.672133"], "00000, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6443252", "0.046012"], "00000, Rojales, Provincia de Alicante": ["38.0871747", "-0.7228213"], "03014, Gaianes, Provincia de Alicante": ["38.8132891", "-0.4078273"], "Benilloba, Provincia de Alicante": ["38.700229", "-0.3898506"], "03789, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"], "03420, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.56715438208955", "-0.637588371641791"], "07640, Salinas, Provincia de Alicante": ["38.518353", "-0.9146609"], "03650, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.405693475", "-1.0576855"], "03640, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.44068945", "-0.8460791"], "03818, Cocentaina, Provincia de Alicante": ["38.744158", "-0.4400707"], "L'Alqueria d'Asnar, Provincia de Alicante": ["38.7719866", "-0.4265437"], "03679,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03737, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7979454", "0.1080677"], "28595, Estremera, Comunidad de Madrid": ["40.1638061", "-3.100573242857143"], "19186, El Cubillo de Uceda, Provincia de Guadalajara": ["40.8235549", "-3.4057849"], "40400, El Espinar, Provincia de Segovia": ["40.6336686", "-4.2315583"], "45512, Portillo de Toledo, Provincia de Toledo": ["40.0626338", "-4.2273404"], "12579, Alcossebre, Alcal\u00e0 de Xivert, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.2497598", "0.2770023"], "Mondariz, Provincia de Pontevedra": ["42.2329417", "-8.4548756"], "El Pla de Santa Maria, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Campo Real, Comunidad de Madrid": ["40.3381881", "-3.3813911"], "00000, Rivas-Vaciamadrid, Comunidad de Madrid": ["40.3536054", "-3.5310879"], "00000, Tielmes, Comunidad de Madrid": ["40.2465011", "-3.3136206"], "La Encarnaci\u00f3n, Huesca, Provincia de Huesca": ["42.1316859", "-0.4167152533867268"], "23003, Avenida de Madrid, Palencia, Provincia de Palencia": ["41.9984652", "-4.5238281"], "28297, Santa Mar\u00eda de la Alameda, Comunidad de Madrid": ["40.5958248", "-4.2579208"], "San Bartolom\u00e9 de las Abiertas, Provincia de Toledo": ["39.8275665", "-4.7183014"], "La Torre de Esteban Hambr\u00e1n, Provincia de Toledo": ["40.169413", "-4.2159096"], "Ol\u00edas del Rey": ["39.9447357", "-3.9872516"], "San Mart\u00edn de Pusa, Provincia de Toledo": ["39.7826821", "-4.6336085"], "28260, La Navata, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.5941795", "-3.9822248"], "28017, Ventas, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4220402", "-3.6517069"], "17410, Sils, Provincia de Girona": [41.81316666666667, 2.738766666666667], "La Carolina, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.2742478", "-3.6152701"], "28810, El Viso, Provincia de C\u00f3rdoba": ["38.4832661", "-4.9552825"], "28003, Gaztambide, Chamber\u00ed, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4349358", "-3.7147092"], "28812, Pezuela de las Torres, Comunidad de Madrid": ["40.4186483", "-3.1778029"], "28250, El Gasco, Torrelodones, Comunidad de Madrid": ["40.5750506", "-3.9312543"], "43770, M\u00f3ra la Nova, Provincia de Tarragona": [41.1, 0.65], "17006, Santa Eug\u00e8nia, Girona, Provincia de Girona": [41.9756, 2.8052], "28740, Rascafr\u00eda, Comunidad de Madrid": ["40.88529852352941", "-3.8837939823529415"], "Candeleda, Provincia de \u00c1vila": ["40.1557248", "-5.2409617"], "28693, Comunidad de Madrid": ["40.427182171428576", "-4.058110328571428"], "28864, Ajalvir, Comunidad de Madrid": ["40.53311295777778", "-3.4803743244444445"], "28695, Navas del Rey, Comunidad de Madrid": ["40.3863666", "-4.2508402"], "28607, El \u00c1lamo, Comunidad de Madrid": ["40.2307296", "-3.9905893"], "28400, Los Valles, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6384752", "-4.0115328"], "43814, Vila-rodona, Provincia de Tarragona": [41.3373, 1.3425], "Playa de la Arena, Santiago del Teide, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "28320, Parque Europa, Pinto, Comunidad de Madrid": ["40.2533219", "-3.6935845"], "28939, El Bosque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.757294", "-5.5067224"], "28250, Los Robles, Torrelodones, Comunidad de Madrid": ["40.5750506", "-3.9312543"], "28260, Casa Amarilla, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.5748526", "-3.9980028"], "28400, Cantos Altos, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6318226", "-3.9979909"], "42180, Aldealices, Provincia de Soria": ["41.9016663", "-2.3097191"], "45850, Toledo, Provincia de Toledo": ["39.8560597", "-4.0239356"], "28700, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Comunidad de Madrid": ["40.5473698", "-3.6260586"], "05005, \u00c1vila, Provincia de \u00c1vila": ["40.66370242", "-4.696106439999999"], "Palencia, Provincia de Palencia": ["42.0108856", "-4.5328735"], "Caraba\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.256626", "-3.2347206"], "28802, Puerta de Madrid, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4785311", "-3.3765244"], "08243, Carretera de Santpedor, Manresa, Provincia de Barcelona": [41.7322, 1.8369], "08291, Can Clos, Ripollet, Provincia de Barcelona": [41.4975, 2.1576], "08521, Les Franqueses del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.7278, 2.2697], "Llafranc, Palafrugell, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08242, Sagrada Fam\u00edlia, Manresa, Provincia de Barcelona": [41.7324, 1.8229], "08930, La Verneda i la Pau, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4307, 2.2186], "08403, Granollers, Provincia de Barcelona": [41.6143, 2.2808], "43880, Els Masos, El Vendrell, Provincia de Tarragona": [41.228309090909086, 1.7438272727272726], "17249, Castell-Platja d'Aro, Provincia de Girona": [41.8844, 2.9093], "Cor\u00e7\u00e0, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Cardona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08918, Artigues, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4322, 2.2211], "Son Cotoner, Palma, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Negreira, Provincia de A Coru\u00f1a": ["42.9077003", "-8.778493096659783"], "08279, Monistrol de Calders, Provincia de Barcelona": [41.8637, 1.9709], "Les Cabanyes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08930, La Mina, Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Provincia de Barcelona": [41.4307, 2.2186], "17252, Calonge, Provincia de Girona": [41.8457, 3.0997], "08402, Hostal, Granollers, Provincia de Barcelona": [41.6219, 2.295], "08027, El Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4225, 2.1856], "08784, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08693, Casserres, Provincia de Barcelona": [42.0126, 1.8422], "La Torreta, La Roca del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08113, Barri Antic, Centre Hist\u00f2ric de Manresa, Manresa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08222, Vallparad\u00eds, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5636, 2.0268], "Villafranca del Cid / Vilafranca, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.4270485", "-0.2577628"], "Badia Gran, Llucmajor, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "08670, Nav\u00e0s, Provincia de Barcelona": [41.9, 1.8776], "08359, Sant Iscle de Vallalta, Provincia de Barcelona": [41.6167, 2.5667], "Conesa, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "La Selva del Camp, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Benifallet, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Nulles, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "17230, El Pedr\u00f3, Palam\u00f3s, Provincia de Girona": [41.85755, 3.1312], "Begur, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Palau-sator, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08777, La Font del Bosc, Mediona, Provincia de Barcelona": [41.4623, 1.6639], "08191, Zona Nord, Alcoi, Provincia de Alicante": {"error": "No results found"}, "08185, Lli\u00e7\u00e0 de Vall, Provincia de Barcelona": [41.5905, 2.2412], "08697, Saldes, Provincia de Barcelona": [42.2275, 1.7327], "08917, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4334045", "2.1899218"], "08021, Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.397, 2.1423], "08737, Torrelles de Foix, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08274, Sant Feliu Sasserra, Provincia de Barcelona": [41.945, 2.0212], "08250, Sant Joan de Vilatorrada, Provincia de Barcelona": [41.7455, 1.8048], "Campins, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17600, Poble Nou, Terrassa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Tamariu, Palafrugell, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "17200, Palafrugell, Provincia de Girona": [41.9238, 3.172], "Ciudad Real, Provincia de Ciudad Real": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Breda, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08241, Santa Caterina, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.7247, 1.8282], "43719, Bellvei, Provincia de Tarragona": [41.2399, 1.5764], "08907, Centre, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "Ivorra, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "08027, El Camp de l'Arpa del Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4225, 2.1856], "08035, La Vall d'Hebron, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4262, 2.1413], "08319, Canyamars, Dosrius, Provincia de Barcelona": [41.595, 2.4073], "Solsona, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "08190, Sant Cugat del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Zona Franca, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08016, Sant Andreu, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Castellv\u00ed de Rosanes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Constant\u00ed, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Verges, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08298, Marganell, Provincia de Barcelona": [41.62955, 1.81975], "08013, El Fort Pienc, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4007, 2.1792], "11009, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43540, La R\u00e0pita, Vallfogona de Balaguer, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "08187, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "Castellar, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.251697", "-3.1314863"], "08500, Sentfores, Vic, Provincia de Barcelona": [41.939, 2.2454], "03730, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "08781, Els Hostalets de Pierola, Provincia de Barcelona": [41.5333, 1.7667], "Sant Salvador, El Vendrell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08210, Barri Antic, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08810, Olivella, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08811, Castellfollit del Boix, Provincia de Barcelona": [41.2787, 1.7194], "08907, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "46005, Sant Francesc, Ciutat Vella, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.469891000000004", "-0.37714918809964126"], "Las Marinas, Vera, Provincia de Almer\u00eda": ["37.1937842", "-1.8169253"], "03739, La Finca, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7625497", "0.1827646"], "03502, Ponent - Poniente, Benidorm, Provincia de Alicante": ["38.5377307", "-0.1492152"], "03590, Finestrat, Provincia de Alicante": ["38.5679236", "-0.2122319"], "03670, Provincia de Alicante": ["38.36569095", "-0.7485500851537236"], "00000, Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver, Provincia de Alicante": ["38.4387815", "-0.8396316"], "Casco, Torre Pacheco, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.7432238", "-0.9548207"], "00000, Almorad\u00ed, Provincia de Alicante": ["38.1096615", "-0.7919322"], "03690, Colonia Santa Isabel, San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig, Provincia de Alicante": ["38.3816903", "-0.5025984"], "Lorca, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6712139", "-1.6990431"], "00000, Campoamor, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3576248", "-0.4870413"], "03739, Balc\u00f3n al Mar, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7398581", "0.2261949"], "46843, El R\u00e0fol, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6590448", "0.054616"], "30720, La Calavera, San Javier, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.824784300000005", "-0.8171954465096931"], "30000, Mazarr\u00f3n, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.5986534", "-1.3138511"], "30368, El Algar, Diputaci\u00f3n de El Algar, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6480454", "-0.8673494"], "00000, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"], "03788, La Vall de Gallinera, Vall de Gallinera, Provincia de Alicante": ["38.8190026", "-0.2718424"], "00000, Altea La Vella, Altea, Provincia de Alicante": ["38.6305215", "-0.0443412"], "03180, Aguas Nuevas, Albacete, Provincia de Albacete": ["38.920235", "-1.919697"], "03729, Senija, Provincia de Alicante": ["38.7284429", "0.0420729"], "03540, La Condomina, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3682684", "-0.4264671"], "Caudete, Provincia de Albacete": ["38.706703", "-0.9867978"], "03130, Valverde, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2363943", "-0.5955624"], "Heredades, Almorad\u00ed, Provincia de Alicante": ["38.0903769", "-0.7624048"], "00000, Pilar de la Horadada, Provincia de Alicante": ["37.8675489", "-0.7925673"], "00000, Benij\u00f3far, Provincia de Alicante": ["38.0789755", "-0.7384165"], "00000, La Fustera, Benissa, Provincia de Alicante": ["38.6714603", "0.0841387"], "00000, La Romana, Provincia de Alicante": ["38.3672767", "-0.8968792"], "03206, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.274293164", "-0.708009436"], "03710, Carri\u00f3, Calp, Provincia de Alicante": ["38.6612566", "0.0737812"], "Barrika, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48280, Lekeitio, Provincia de Bizkaia": [43.3655, -2.505], "48320, Ajangiz, Provincia de Bizkaia": [43.29999999999999, -2.6667], "Les, Provincia de Lleida": ["40.0540965", "0.0680497"], "08012,": ["41.402440667175576", "2.157345857900763"], "14002, Vi\u00f1uela - Rescatado, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.891053", "-4.7611799"], "08096, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Montmaneu, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "11311, Guadiaro, San Roque, Provincia de C\u00e1diz": ["36.300318", "-5.301881"], "29400,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03688, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.30400363333333", "-0.864869"], "03180, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.976441", "-0.6929924666666667"], "30889, \u00c1guilas, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.8706427", "-1.4792963"], "05140, Casasola, Provincia de \u00c1vila": ["40.6682408", "-4.8273562"], "39777,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39761,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39820,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Can Capes, Palma, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "00000, \u00c1lora, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "00000, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29630, Centro Comercial, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.8851517", "-4.7828858"], "La Capellan\u00eda, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "11008, Puerta del Mar, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Carpio, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.9388192", "-4.4993246"], "29180, Riogordo, Provincia de M\u00e1laga": [36.9165, -4.2924], "29620, La Capellan\u00eda, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": [36.6215, -4.5042], "29640, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": [36.5504, -4.6193], "Carratraca, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29603, Las Chapas, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29649, Calahonda Golf, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": [36.5958, -4.6373], "Almerimar, El Ejido, Provincia de Almer\u00eda": ["36.707867", "-2.8074558"], "29649, El Chaparral, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.5958, -4.6373], "29651, Las Flores, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.5958, -4.6373], "29679, Club Marbella, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": [36.51756666666667, -5.054033333333333], "H\u00famera, Pozuelo de Alarc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.428872999999996", "-3.785393170219917"], "Pedrezuela, Comunidad de Madrid": ["40.7451088", "-3.6030185"], "28891, Comunidad de Madrid": ["40.367577479411764", "-3.4865873029411762"], "Alpedrete, Comunidad de Madrid": ["40.6599005", "-4.0251223"], "Manzanares el Real, Comunidad de Madrid": ["40.7267632", "-3.864981"], "28529, Comunidad de Madrid": ["40.345108021916005", "-3.521242351574803"], "Daganzo de Arriba, Comunidad de Madrid": ["40.5451953", "-3.45785"], "Soto del Real, Comunidad de Madrid": ["40.7534432", "-3.7866573"], "Morata de Taju\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.2294297", "-3.4366925"], "47013, Provincia de Valladolid": ["42.3117667", "-4.9548317"], "28232, Comunidad de Madrid": ["40.529846281808034", "-3.9215121043526784"], "26140,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Velilla de San Antonio, Comunidad de Madrid": ["40.367166", "-3.4874435"], "28093, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.3171565", "-3.7139456"], "Paracuellos de Jarama, Comunidad de Madrid": ["40.5048527", "-3.5317621"], "29601, Los Naranjos, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.5124, -4.8853], "29580, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "San Carlos, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "33433,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "A Guarda, Provincia de Pontevedra": ["41.9012451", "-8.8742166"], "\u00c1balos, Provincia de La Rioja": ["42.5727159", "-2.7100606"], "A Laracha, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28033, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.47631456935123", "-3.6565992883668907"], "19250, Comunidad de Madrid": ["40.7611495", "-3.467531"], "28011, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.40831926320167", "-3.7387006806652807"], "28008,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28944, Comunidad de Madrid": ["40.280678804270465", "-3.793027248256228"], "14011, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.89113840408163", "-4.797066852040816"], "41806, Espartinas, Provincia de Sevilla": ["37.3814997", "-6.125652"], "41390, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "41450, Brenes, Provincia de Sevilla": ["37.5494873", "-5.8724046"], "Mazag\u00f3n, Moguer, Provincia de Huelva": ["37.1367416", "-6.8278349"], "29530, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29566, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29692, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29560, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29200, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29400, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29691, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41728, La Hacienda, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2741088", "-5.9393743"], "29220, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29350, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29360, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29260, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29570, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29649, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29109, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29370, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29650, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41420, Carmona, Provincia de Sevilla": ["37.4717882", "-5.641291"], "La Ca\u00f1ada, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4452343", "-6.3867027"], "41702, Arco Norte, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.296023", "-5.9349778"], "36203, Vigo, Provincia de Pontevedra": ["42.228719559375", "-8.723289719791667"], "04009, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.853687401185766", "-2.441993500395257"], "18192, D\u00fadar, Provincia de Granada": ["37.186106", "-3.4836393"], "18460, Granada, Provincia de Granada": ["36.98254478", "-3.1188714066666665"], "Oropesa, Provincia de Toledo": ["39.9175144", "-5.1747241"], "14850, El Valle, Provincia de Granada": ["36.9248213", "-3.5856242877423936"], "18860, Guadix, Provincia de Granada": ["37.4878555", "-2.94621745"], "18614, Gualchos, Provincia de Granada": ["36.7435918", "-3.389634"], "Busqu\u00edstar, Provincia de Granada": ["36.9378861", "-3.2941218"], "18440, C\u00e1diar, Provincia de Granada": ["36.938743225", "-3.181004425"], "18380, \u00cdllora, Provincia de Granada": ["37.237523466666666", "-3.966625766666666"], "04820, V\u00e9lez-Rubio, Provincia de Almer\u00eda": ["37.6495116", "-2.0755632"], "Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8414197", "-2.4628135"], "04600, Hu\u00e9rcal-Overa, Provincia de Almer\u00eda": ["37.3895979", "-1.9450652"], "18515, Fonelas, Provincia de Granada": ["37.3923723", "-3.1936045"], "18656, Lecr\u00edn, Provincia de Granada": ["36.961541225", "-3.5573584"], "Cortes de Baza, Provincia de Granada": ["37.6539949", "-2.7695935"], "Guadahortuna, Provincia de Granada": ["37.5569024", "-3.4010094"], "Roca Llisa, Santa Eulalia del R\u00edo, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "Lamas\u00f3n, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18660, El Pinar, Provincia de Granada": ["36.90225185", "-3.5497828303902654"], "18248, Mocl\u00edn, Provincia de Granada": ["37.324115533333334", "-3.7791946666666663"], "La Taha, Provincia de Granada": ["36.933174550000004", "-3.330168017595641"], "Feria, Albacete, Provincia de Albacete": ["38.996570899999995", "-1.8670430119550114"], "18515, Purullena, Provincia de Granada": ["37.3147739", "-3.1892077"], "18100, Zaid\u00edn": ["37.1512811", "-3.599239027377494"], "Calicasas, Provincia de Granada": ["37.2733364", "-3.6186074"], "Las Provincias, Torrej\u00f3n de Velasco": ["40.187581", "-3.7713996"], "18750, Granada, Provincia de Granada": ["36.750257077142855", "-3.2844323514285714"], "Jinamar, Telde, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18008, Hu\u00e9tor Vega, Provincia de Granada": ["37.1452042", "-3.5694625"], "La Camella, Arona, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "Oliveros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8354638", "-2.4609575"], "18670, Almu\u00f1\u00e9car, Provincia de Granada": ["36.7328699", "-3.68968"], "18512, La Calahorra, Provincia de Granada": ["37.1814745", "-3.0640503"], "Mond\u00fajar, Lecr\u00edn, Provincia de Granada": ["36.9500561", "-3.5473831"], "San Roque de Riomiera, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39600, Santander, Provincia de Cantabria": [43.416500000000006, -3.8521666666666667], "39112, Santander, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28210, El Para\u00edso, Valdemorillo, Comunidad de Madrid": ["40.5251137", "-4.064608122106851"], "28293, Zarzalejo, Comunidad de Madrid": ["40.54729385", "-4.1800136"], "Perales de Taju\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.2325718", "-3.3517265"], "Las Matas, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.55201315", "-3.896472919072199"], "Sanchorreja, Provincia de \u00c1vila": ["40.6646581", "-4.9146123"], "07760, Provincia de Illes Balears": ["40.4187812", "0.4333221"], "00000, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "28668, Norte, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.37220465", "-3.8465927056919447"], "28801, Nueva Alcal\u00e1, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4702104", "-3.3629661"], "28932, M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid": ["40.33109532517007", "-3.8623081911564627"], "28722, El Vell\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.7677965", "-3.5820099"], "28470, Cercedilla, Comunidad de Madrid": ["40.7412931", "-4.0558002"], "28909, Perales del R\u00edo, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.3217767", "-3.6538653"], "28512, Villar del Olmo, Comunidad de Madrid": ["40.3364465", "-3.2355624"], "Fuentidue\u00f1a de Tajo, Comunidad de Madrid": ["40.1185446", "-3.160254"], "Navas de Riofr\u00edo, Provincia de Segovia": {"error": "No results found"}, "28669, Residencial Siglo XXI, Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4056081", "-3.8964779"], "28669, Vi\u00f1as Viejas, Boadilla del Monte, Comunidad de Madrid": ["40.4182231", "-3.8941121"], "28914, San Nicasio, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.32712335", "-3.7576849251464184"], "28260, El Guijo, Galapagar, Comunidad de Madrid": ["40.608365", "-4.0296831"], "La Aldehuela, Provincia de \u00c1vila": ["40.4110692", "-5.4103473"], "Gemu\u00f1o, Provincia de \u00c1vila": ["40.5916186", "-4.7817538"], "10818, Casillas de Coria, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.965227", "-6.6356409"], "28737, Gascones, Comunidad de Madrid": ["41.0185654", "-3.641499"], "28167, Velilla de San Antonio, Comunidad de Madrid": ["40.367166", "-3.4874435"], "Camarma de Esteruelas, Comunidad de Madrid": ["40.5490368", "-3.3786211"], "Sotillo de la Adrada, Provincia de \u00c1vila": ["40.2920324", "-4.5826532"], "La Riera de Gai\u00e0, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "28220, Moncloa-Aravaca, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.457749", "-3.7827941"], "Pueblo Nuevo, Ciudad Lineal, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4350329", "-3.644171"], "El Tancat, El Vendrell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "04648, San Juan de los Terreros, Pulp\u00ed, Provincia de Almer\u00eda": [37.340428571428575, -1.7355142857142858], "28923, Casco antiguo, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.345367457246375", "-3.820029330434783"], "Navas del Rey, Comunidad de Madrid": ["40.3863666", "-4.2508402"], "45130, Los Navalucillos, Provincia de Toledo": ["39.6671024", "-4.6415461"], "10470, Villanueva de la Vera, Provincia de C\u00e1ceres": ["40.1288168", "-5.4626509"], "07011, Provincia de Illes Balears": ["40.4687674", "0.4675513"], "28480, Guadarrama, Comunidad de Madrid": ["40.6734454", "-4.0893911"], "Sig\u00fcenza, Provincia de Guadalajara": ["41.0680324", "-2.6405659"], "Fontenebro, Collado Villalba, Comunidad de Madrid": ["40.6515647", "-3.96459"], "28410, Manzanares el Real, Comunidad de Madrid": ["40.7267632", "-3.864981"], "28804, Nueva Alcal\u00e1, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4702104", "-3.3629661"], "28430, Guadarrama, Comunidad de Madrid": ["40.6734454", "-4.0893911"], "Sant Feliu de Buixalleu, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08500, Casc Antic, Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.939, 2.2454], "08510, Roda de Ter, Provincia de Barcelona": [41.9825, 2.3112], "43880, El Vendrell, Provincia de Tarragona": [41.228309090909086, 1.7438272727272726], "08698, Cercs, Provincia de Barcelona": [42.17004, 1.8602], "08906, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08401, Lledoner, Granollers, Provincia de Barcelona": [41.6068, 2.2866], "08225, Can Roca, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5745, 2.0079], "08908, El Gornal, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "08291, Casc Antic, Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.4975, 2.1576], "11008, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "11010, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "14001, Distrito Centro, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.89035467555556", "-4.778012025555555"], "La Barceloneta, El Prat de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43700, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "08242, Carretera de Santpedor, Manresa, Provincia de Barcelona": [41.7324, 1.8229], "08476, Sant Celoni, Provincia de Barcelona": [41.6833, 2.4833], "08505, Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer, Provincia de Barcelona": [41.913650000000004, 2.2028499999999998], "08402, Centre, Granollers, Provincia de Barcelona": [41.6219, 2.295], "00000, Vinyet, Sitges, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08731, Sant Mart\u00ed Sarroca, Provincia de Barcelona": [41.3833, 1.6167], "43870, Casc Antic, Santa Coloma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Ginestar, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08225, Zona Esportiva, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.5745, 2.0079], "08773, La Font del Bosc, Mediona, Provincia de Barcelona": [41.478, 1.6122], "08280, Calaf, Provincia de Barcelona": [41.7324, 1.514], "08359, Tordera, Provincia de Barcelona": [41.6167, 2.5667], "08001, La Dreta de l'Eixample, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3799, 2.1687], "07800, Dalt de la Vila, Badalona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Pratdip, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "08318, Dosrius, Provincia de Barcelona": [41.5833, 2.4167], "08241, La Balconada, Manresa, Provincia de Barcelona": [41.7247, 1.8282], "43712, Banyeres del Pened\u00e8s, Provincia de Tarragona": [41.2833, 1.55], "08294, El Bruc, Provincia de Barcelona": [41.5541, 1.77405], "08950, La Miranda, Esplugues de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.3773, 2.0881], "08800, Sant Pere de Ribes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "11011, Sant Josep, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "43882, Els Rosers, Castellet i la Gornal, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08224, Rub\u00ed, Provincia de Barcelona": [41.5601, 2.0005], "Andratx, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "08710, Santa Margarida de Montbui, Provincia de Barcelona": [41.55, 1.6167], "08800, Mol\u00ed de Vent, Vilanova i la Geltr\u00fa, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08461, Sant Esteve de Palautordera, Provincia de Barcelona": [41.7, 2.4333], "Estada, Provincia de Huesca": ["42.071936", "0.23388"], "08739, Olesa de Bonesvalls, Provincia de Barcelona": [41.4, 1.8333], "Argamasilla de Alba, Provincia de Ciudad Real": {"error": "No results found"}, "08018, Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera, Ciutat Vella, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4039, 2.192], "43880, Tarragona, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "08194, Sant Quirze del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.5333, 2.0833], "Sant Gervasi - la Bonanova, Sarri\u00e0 - Sant Gervasi, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Sant Jaume de Frontany\u00e0, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Nou Barris, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08921, Provincia de Barcelona": ["40.4775259", "0.4737014"], "08198, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["42.22728", "-8.72223"], "Emperador, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5540582", "-0.3388611"], "46053,": ["39.6252347", "-0.3038101"], "39761, B\u00e1rcena de Cicero, Provincia de Cantabria": [43.38546666666667, -3.502466666666667], "39750, Santander, Provincia de Cantabria": [43.3956, -3.4507], "39770, Revilla, Camargo, Provincia de Cantabria": [43.407979999999995, -3.42552], "35500,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46610,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Teresa, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9002632", "-0.6577111"], "Beneixida, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0573274", "-0.5487333"], "39212, Campoo de Enmedio, Provincia de Cantabria": [43.01923333333334, -4.166483333333333], "39556, Voto, Provincia de Cantabria": [43.1054, -4.4048], "Camale\u00f1o, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39549,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28280, Los Arroyos, El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5967223", "-4.0549279"], "31016, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.3070639", "-3.7331808"], "05294, Herrad\u00f3n de Pinares, Provincia de \u00c1vila": ["40.5651308", "-4.5591353"], "Sils, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "28359, Titulcia, Comunidad de Madrid": ["40.13693", "-3.5698347"], "05294, \u00c1vila, Provincia de \u00c1vila": ["40.599389754545456", "-4.4952158454545454"], "\u00darbel del Castillo, Provincia de Burgos": ["42.6192167", "-3.8447275"], "11003, Zona Franca, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Cobe\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.5676083", "-3.5048565"], "28941, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.293935164763454", "-3.800767736704731"], "28863, Cobe\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.56704489005609", "-3.5056454963284036"], "28721, Redue\u00f1a, Comunidad de Madrid": ["40.81801558105727", "-3.6055808101321585"], "23008, Avenida de Madrid, Palencia, Provincia de Palencia": ["41.9946458", "-4.520803"], "16193, Reyes Cat\u00f3licos, Alcal\u00e1 de Henares, Comunidad de Madrid": ["40.4740265", "-3.3757426"], "Cardiel de los Montes, Provincia de Toledo": ["40.0629152", "-4.6547091"], "45100, Sonseca, Provincia de Toledo": ["39.68101306275321", "-3.9793489148821832"], "28981, Las Am\u00e9ricas, Parla, Comunidad de Madrid": ["40.2277138", "-3.7634545"], "Serradilla, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.8294906", "-6.1399404"], "28360, Villaconejos, Comunidad de Madrid": ["40.103885175", "-3.4860973"], "17480, Roses, Provincia de Girona": [42.26848, 3.19372], "Belv\u00eds de Monroy, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.8191634", "-5.6090234"], "Laguna de Duero, Provincia de Valladolid": {"error": "No results found"}, "Villar del Pedroso, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.7059204", "-5.1959371"], "El Gordo, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.8649863", "-5.3431839"], "33326, Villaviciosa, Provincia de Asturias / Asturies": [43.47409090909091, -5.379609090909091], "47002, Cortes, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4147791", "-3.6975842"], "28941, Cerro - El Molino, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.28652645", "-3.8054177977489436"], "08290, Montflorit, Cerdanyola del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.4911, 2.1408], "Minaya, Provincia de Albacete": ["39.2698449", "-2.3212493"], "25002, Lleida, Provincia de Lleida": ["41.7553367", "0.4004193"], "Almansa, Provincia de Albacete": ["38.8682065", "-1.0978627"], "Moratilla de los Meleros, Provincia de Guadalajara": ["40.501252", "-2.942882"], "Moa\u00f1a, Provincia de Pontevedra": ["42.2816553", "-8.7356868"], "34004, Palencia, Provincia de Palencia": ["42.00116785", "-4.523027382142858"], "30158, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "29120,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Pujerra, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "00000, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "29392, Jimera de L\u00edbar, Provincia de M\u00e1laga": [36.6512, -5.2741], "29009, Perchel Norte, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29120, El Rodeo, C\u00e1ceres, Provincia de C\u00e1ceres": ["39.4663107", "-6.3726838"], "Eslava, Provincia de Navarra / Nafarroa": ["42.5643609", "-1.4594701"], "41011, San Rom\u00e1n, Val do Dubra, Provincia de A Coru\u00f1a": ["42.9732485", "-8.669170081078462"], "41710, El Carmen, Distrito Macarena, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.4063027", "-5.9843525"], "Europa, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2862646", "-3.8050105"], "23019, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "08010, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "28906, Comunidad de Madrid": ["40.31674409453125", "-3.7002076390625"], "28822, Comunidad de Madrid": ["40.41917734491771", "-3.553258607744434"], "28290, Comunidad de Madrid": ["40.55116821513241", "-3.897850574880202"], "03310, Jacarilla, Provincia de Alicante": ["38.05758635", "-0.854696375"], "03727, Xal\u00f3, Provincia de Alicante": ["38.739770739", "-0.012109998"], "03530, Bello Horizonte, La Nucia, Provincia de Alicante": ["38.6038635", "-0.0889532"], "03729, Ll\u00edber, Provincia de Alicante": ["38.74073334", "0.02459298"], "03738, El Arenal, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7743679", "0.1886525"], "03749, Jes\u00fas Pobre, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.7985937", "0.0847035"], "03007, La Florida, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.1280374", "-0.7629548"], "03207, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2818882", "-0.6963307"], "El Arenal, Provincia de \u00c1vila": ["40.2670677", "-5.0853996"], "46095, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["42.2225887", "-5.5290791"], "46838, Pinet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9827649", "-0.3383891"], "46815, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.01754805", "-0.53286615"], "41005, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "41016, Palmete, Distrito Cerro-Amate, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3732298", "-5.931208"], "21260, Santa Olalla del Cala, Provincia de Huelva": ["37.9066642", "-6.2293168"], "29611, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41070, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3886303", "-5.9953403"], "41330, Villanueva del R\u00edo y Minas, Provincia de Sevilla": ["37.6551394", "-5.7112257"], "41900, Castilleja de Guzm\u00e1n, Provincia de Sevilla": ["37.4084162", "-6.0573214"], "41410, Casco Antiguo, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3927284", "-5.994248"], "00000, Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Provincia de Sevilla": ["37.3397709", "-5.8408396"], "41051, Hu\u00e9var del Aljarafe, Provincia de Sevilla": ["37.3558683", "-6.2779814"], "Los Montitos, Badajoz, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "29210, Cuevas de San Marcos, Provincia de M\u00e1laga": [37.2667, -4.4143], "29796, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29650, Los Boliches, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": [36.5951, -4.6398], "00000, La Alqueria, Benahav\u00eds, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29650, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.72200325", "-4.619492208514911"], "29670, San Pedro, Provincia de Albacete": ["38.8267126", "-2.1860141"], "29631, Fuengirola, Provincia de M\u00e1laga": [36.6033, -4.5424], "47012, Las Flores, Valladolid, Provincia de Valladolid": [41.635, -4.7064], "29751, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29751, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29651, El Chaparral, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.5958, -4.6373], "29670, Nueva Andaluc\u00eda, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.5154, -4.8858], "Setenil de las Bodegas, Provincia de C\u00e1diz": ["36.8621836", "-5.1787"], "29140, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": ["36.71997585", "-4.417897707635052"], "29714, Salares, Provincia de M\u00e1laga": [36.8543, -4.0245], "29129, Alhaur\u00edn el Grande, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29639, La Capellan\u00eda, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": [36.6016, -4.5396], "29601, La Merced, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.5124, -4.8853], "30879, Country Club, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "18009, Darro, Provincia de Granada": ["37.3491909", "-3.2933648"], "18194, Las Gabias, Provincia de Granada": ["37.13257725", "-3.694362820083108"], "18450, Alpujarra de la Sierra, Provincia de Granada": ["37.0223921", "-3.1489049386657006"], "18213, V\u00edznar, Provincia de Granada": ["37.2312071", "-3.5539201"], "18460, Alpujarra de la Sierra, Provincia de Granada": ["37.0223921", "-3.1489049386657006"], "18611, Salobre\u00f1a, Provincia de Granada": ["36.7463725", "-3.587332"], "Cuevas del Campo, Provincia de Granada": ["37.6086165", "-2.9316473"], "Z\u00fajar, Provincia de Granada": ["37.5414741", "-2.8416795"], "Santa Eulalia del R\u00edo, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "18012, San Francisco Javier, Arrecife, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Torvizc\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.8784305", "-3.298807"], "Puebla de Don Fadrique, Provincia de Granada": ["37.9578472", "-2.4348912"], "18165, G\u00f3jar, Provincia de Granada": ["37.104497", "-3.6057759"], "18100, Centro Comercial, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.8851517", "-4.7828858"], "18658, Granada, Provincia de Granada": ["36.92260116", "-3.57636524"], "18600, Carchuna, Motril, Provincia de Granada": ["36.7025885", "-3.4415304"], "18659, Albu\u00f1uelas, Provincia de Granada": ["36.9286025", "-3.6234882"], "18540, Morel\u00e1bor, Provincia de Granada": ["37.43922313636364", "-3.3213502363636365"], "18811, Z\u00fajar, Provincia de Granada": ["37.53990998333333", "-2.839680883333333"], "B\u00e9znar, Lecr\u00edn, Provincia de Granada": ["36.9276488", "-3.5412186"], "18417, Trev\u00e9lez, Provincia de Granada": ["36.99984070666667", "-3.2656514800000003"], "18708, Albond\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.826987575", "-3.211230325"], "29400, Piletas, Las Palmas de Gran Canaria, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Icod de los Vinos, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "18700, Albond\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.8281395", "-3.2110576"], "14900, Lucena, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.410329753846156", "-4.486115384615385"], "Velilla, Provincia de Valladolid": ["41.5895916", "-3.3193538"], "48249, Berriz, Provincia de Bizkaia": [43.176700000000004, -2.5781], "Uretamendi, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48620, Armintza, Lemoiz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48902, Bagatza, Barakaldo, Provincia de Bizkaia": [43.2956, -2.9973], "Altamira, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Larrabetzu, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Ribera / Erribera, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Zamudio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Solokoetxe, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Bedia, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "05429, La Cuesta / Aldapa, Zierbena, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Atxuri, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "46409, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46690, Canals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9623954", "-0.5832175"], "Bufali, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8685464", "-0.5169017"], "46669, L'\u00c8nova, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0444831", "-0.480848"], "46838, Benicolet, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9193454", "-0.3460118"], "Tous, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1397505", "-0.5881834"], "08793, Avinyonet del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "46989, Terramelar, Paterna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5079791", "-0.4288066"], "Adra, Provincia de Almer\u00eda": ["36.748834", "-3.0203617"], "12580, Benicarl\u00f3, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.421492", "0.4290819"], "46667, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.02222467486188", "-0.4182853383977901"], "46844, Beniatjar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8479764", "-0.4168998"], "46014, Barrio de La Luz, Xirivella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4666381", "-0.416829"], "46842, Rugat, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.87946138", "-0.3498566"], "46818, La Granja de la Costera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9961916", "-0.556097"], "Petr\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6839991", "-0.3102425"], "46147, Casas Altas, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["40.0395154", "-1.2629814"], "46117, San Antonio de Benag\u00e9ber, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5619478", "-0.5001275"], "46659, Ayacor, Canals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9722195", "-0.5746571"], "36637, San Mart\u00edn, La Pobla de Vallbona, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5807542", "-0.521891"], "46540, El Puig, El Vendrell, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46843, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8530331", "-0.3757604"], "46420, El Perell\u00f3, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "46659, Canals, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9623954", "-0.5832175"], "46355, Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4880777", "-1.1001643"], "Villatoya, Provincia de Albacete": ["39.333966", "-1.3387842"], "Higueruela, Provincia de Albacete": ["38.9643114", "-1.4443612"], "Alc\u00e0sser, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3677124", "-0.4446741"], "46816, Corbera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0036355", "-0.5670465"], "46659, Cerd\u00e0, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9861769", "-0.5743123"], "46292, Massalav\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.140618275", "-0.5217637"], "46389, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46730, Grau I Platja, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9964598", "-0.16602824753426626"], "08800,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Binissalem, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "08696, La Pobla de Lillet, Provincia de Barcelona": [42.2641, 1.9954], "08036, La Barceloneta, El Prat de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.3906, 2.1521], "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08970, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "Folgueroles, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "17869, Llanars, Provincia de Girona": [42.33016, 2.30864], "08695, Bag\u00e0, Provincia de Barcelona": [42.2529, 1.861], "La Palma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08024, El Carmel, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4112, 2.1588], "08792, Santa Fe del Pened\u00e8s, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08902, El Gornal, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.4301, 2.1925], "43300, Miami Platja, Mont-roig del Camp, Provincia de Tarragona": [41.2089, 0.9537999999999999], "43712, Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s, Provincia de Tarragona": [41.2833, 1.55], "17246, Santa Cristina d'Aro, Provincia de Girona": [41.815, 2.9625], "08360, Arenys de Mar, Provincia de Barcelona": [41.5905, 2.5812], "08860, Mar-i-sol, Castelldefels, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08017, Les Corts, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4093, 2.1129], "08587, Alpens, Provincia de Barcelona": [42.1191, 2.1005], "08779, Barcelona, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08512, Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0, Provincia de Barcelona": [42.0141, 2.2402], "11011, Zona Franca, Barcelona, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Esclany\u00e0, Begur, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "43820, L'Estany, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "14010, Distrito de Levante, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.895027799999994", "-4.760855902599757"], "08508, Les Masies de Voltreg\u00e0, Provincia de Barcelona": [42.0, 2.25], "And\u00fajar, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.0392362", "-4.0505603"], "08700, Vilanova del Cam\u00ed, Provincia de Barcelona": [41.5833, 1.6191], "08401, Ponent, Granollers, Provincia de Barcelona": [41.6068, 2.2866], "08830, Camps Blancs, Sant Boi de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.3436, 2.0366], "Avinyonet de Puigvent\u00f3s, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Sant Hilari Sacalm, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "08756, La Palma de Cervell\u00f3, Provincia de Barcelona": [41.4131, 1.9691], "08041, El Camp de l'Arpa del Clot, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4185, 2.1763], "39679,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39750, Laredo, Provincia de Cantabria": [43.3956, -3.4507], "Boo de Pi\u00e9lagos, Pi\u00e9lagos, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39420, Molledo, Provincia de Cantabria": [43.125260000000004, -4.07106], "Vadillos, Burgos, Provincia de Burgos": ["42.3479205", "-3.6967455"], "09571, Alfoz de Santa Gadea, Provincia de Burgos": ["42.9553065", "-3.9527585"], "39527, Trasierra, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "39293, Campoo de Yuso, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "35500, Maneje, Arrecife, Provincia de Las Palmas": [28.9673, -13.5521], "33866,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39315, Torrelavega, Provincia de Cantabria": [43.3206, -4.0542], "29327, Teba, Provincia de M\u00e1laga": [36.9831, -4.9192], "29639, Benamocarra, Provincia de M\u00e1laga": [36.6016, -4.5396], "29640, La Capellan\u00eda, Alhaur\u00edn de la Torre, Provincia de M\u00e1laga": [36.5504, -4.6193], "29552, \u00c1lora, Provincia de M\u00e1laga": [36.909, -4.76], "29010, Miraflores de los \u00c1ngeles, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, Ca\u00f1ada de los Cardos, Teatinos-Universidad, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29010, San Alberto, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29680, La Gaspara, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": [36.42675, -5.14745], "Santa Marta, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29712, Canillas de Aceituno, Provincia de M\u00e1laga": [36.86195714285714, -4.118214285714285], "Portbou, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Los Navalucillos, Provincia de Toledo": ["39.6671024", "-4.6415461"], "Casillas, Provincia de \u00c1vila": ["40.3256422", "-4.5711323"], "33449, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "28000, Majadahonda, Comunidad de Madrid": ["40.473055", "-3.8724138"], "28941, Arroyo Culebro, Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid": ["40.3156539", "-3.7870735"], "28055, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.5400082", "-3.6358494"], "Centro, Valladolid, Provincia de Valladolid": ["42.0016524", "-4.5270339"], "36960, Sanxenxo, Provincia de Pontevedra": ["42.40317851333333", "-8.808222993333334"], "00000, San Blas, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4304643", "-3.614806"], "00000, Badajoz, Provincia de Badajoz": ["39.2866486", "-7.0525536"], "19200, Azuqueca de Henares, Provincia de Guadalajara": ["40.5683808", "-3.2627134"], "28903, Getafe Norte, Getafe, Comunidad de Madrid": ["40.32082425", "-3.7180034176132555"], "47013, Valladolid, Provincia de Valladolid": ["42.2776738", "-5.1749514"], "40516, Fresno de Cantespino, Provincia de Segovia": [41.3682, -3.4995], "28011, Palacio, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4153295", "-3.7147092"], "25002, Universitat, Lleida, Provincia de Lleida": [41.6134, 0.6218], "28810, Los Hueros, Villalbilla, Comunidad de Madrid": ["40.4450587", "-3.3549991"], "45520, Villaluenga de la Sagra": ["40.0271087", "-3.9115161"], "41000, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.3886303", "-5.9953403"], "28296, Santa Mar\u00eda de la Alameda, Comunidad de Madrid": ["40.5958248", "-4.2579208"], "41000, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4933095", "-3.8758396"], "Universitat, Lleida, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "Palos de Moguer, Arganzuela, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4039759", "-3.694602"], "28981, La Fuente, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2770784", "-3.791315"], "28939, Las Casta\u00f1eras, Arroyomolinos": ["40.2725686", "-3.9281891"], "M\u00f3ra d'Ebre, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "19186, Uceda, Provincia de Guadalajara": ["40.8432607", "-3.4635907"], "49516, La Cueva, Fuenlabrada, Comunidad de Madrid": ["40.2897722", "-3.7864994"], "05428, Casillas, Provincia de \u00c1vila": ["40.3422842", "-4.5491667"], "13210, Villarta de San Juan, Provincia de Ciudad Real": [39.2379, -3.4233], "00000, Comunidad de Madrid": ["41.06058725", "-3.5458768020934013"], "28918, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "08006,": ["41.400482395197045", "2.1499415502463055"], "08850, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08860, Provincia de Barcelona": ["41.4368391", "2.1712246"], "08619, Borred\u00e0, Provincia de Barcelona": [42.1356, 1.9943], "08003,": ["41.38593621515562", "2.1803518551420837"], "08310, Provincia de Barcelona": ["41.436994", "2.1715411"], "08024, Eixample, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4112, 2.1588], "43560, La S\u00e9nia, Provincia de Tarragona": [40.6333, 0.2833], "11402, Divina Pastora, Jerez de la Frontera, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6911929", "-6.1370124"], "41330, Los Rosales, Tocina, Provincia de Sevilla": ["37.5917224", "-5.7333481"], "36780, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29320, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "29531, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "41100, Palomares del R\u00edo, Provincia de Sevilla": ["37.3189698", "-6.0634037"], "00000, Estepa, Provincia de Sevilla": ["37.29204", "-4.8781876"], "La Serreta, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.6879533", "-0.4364362"], "41005, La Buhaira, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.382319", "-5.9801739"], "08183, Sant Quirze Safaja, Provincia de Barcelona": [41.747166666666665, 2.1102666666666665], "08210, Parc d'Europa, Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Provincia de Barcelona": [41.5159, 2.1246], "08107, Martorelles, Provincia de Barcelona": [41.5269, 2.2375], "08915, Canyet, Badalona, Provincia de Barcelona": [41.4611, 2.2461], "15010, Agra do Orz\u00e1n, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": [42.70386666666667, -8.0102], "08712, Igualada, Provincia de Barcelona": [41.55, 1.5167], "08301, Viladecans, Provincia de Barcelona": [41.5421, 2.4445], "08028, La Maternitat, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.378, 2.1278], "Saldes, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "Marganell, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08299, Rellinars, Provincia de Barcelona": [41.6311, 1.9046], "08700, El Poble-sec, Sants-Montju\u00efc, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.5833, 1.6191], "08410, Vilassar de Dalt, Provincia de Barcelona": [41.5534, 2.2858], "29678, Los Almendros, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.5236, -5.0463], "29670, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": ["36.3394579", "-5.3169614"], "29315, Archidona, Provincia de M\u00e1laga": [37.1828, -4.3338], "08792, Do\u00f1a Maria, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "08792, Teba, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29603, Las Albarizas, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.5127, -4.8734], "18690, Urbanizaci\u00f3n Las Palomas, Maro, Nerja, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "04479, Nevada, Provincia de Granada": ["37.0937673", "-3.3853582"], "18193, Hu\u00e9tor Vega, Provincia de Granada": ["37.1452042", "-3.5694625"], "18008, Zaid\u00edn / Said\u00ed, Zaid\u00edn": ["41.6043507", "0.2634852"], "C\u00e1\u00f1ar, Provincia de Granada": ["36.9264996", "-3.4276847"], "Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["37.7728858", "-3.7883289"], "Soport\u00fajar, Provincia de Granada": ["36.9280751", "-3.4052741"], "18430, Torvizc\u00f3n, Provincia de Granada": ["36.8785335", "-3.2986929"], "18840, Galera, Provincia de Granada": ["37.742934736", "-2.5519803493333333"], "04825, Chirivel, Provincia de Almer\u00eda": ["37.59336615", "-2.36110645"], "Albox, Provincia de Almer\u00eda": ["37.3880282", "-2.1455544"], "18179, V\u00edznar, Provincia de Granada": ["37.2314197", "-3.55397515"], "48145, Ubide, Provincia de Bizkaia": [43.1264, -2.7334], "48002, Uretamendi, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2527, -2.9518], "48499, Zeberio, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "00000, Bego\u00f1a, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "18005, Chana, Granada, Provincia de Granada": ["37.1968638", "-3.660685491982065"], "18004, Las Flores, Valladolid, Provincia de Valladolid": {"error": "No results found"}, "08792, Los Santos, Provincia de Salamanca": ["39.9490721", "-3.9883408"], "08792, Satu\u00e9, Sabi\u00f1\u00e1nigo, Provincia de Huesca": {"error": "No results found"}, "18006, Armilla, Provincia de Granada": ["37.1431197", "-3.6277259"], "41001, Granada, Provincia de Granada": ["37.1734995", "-3.5995337"], "29014, Jard\u00edn de M\u00e1laga, Ciudad Jard\u00edn, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "00000, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29718, Trapiche, V\u00e9lez-M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29003, Jard\u00edn de la Abad\u00eda, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29200, San Miguel, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [37.0192, -4.5601], "29690, Los Monteros, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.4444, -5.2731], "29611, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": ["37.2767595", "-5.9146393"], "29311, Villanueva de Algaidas, Provincia de M\u00e1laga": [37.15845, -4.33705], "29718, Benamargosa, Provincia de M\u00e1laga": [36.82415454545455, -4.199763636363636], "41011, Jerez, Telde, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "La Barraca d'Aig\u00fces Vives, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0995711", "-0.3703478"], "00000, Alberic, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1164369", "-0.5201838"], "Venta del Moro, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4838261", "-1.3565015"], "L'Alcora, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.0422337", "-0.161109"], "46791, Benifair\u00f3 de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0535795", "-0.3013408"], "Aielo de Rugat, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8820867", "-0.3442156"], "Sant Joan de Mor\u00f3, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.0420623", "-0.1562353"], "Beniatjar, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8479764", "-0.4168998"], "46137, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.566234285294115", "-0.2889599911764706"], "00000, Santa Rosa, Riba-roja de T\u00faria, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5493733", "-0.5338163"], "46760, Platja de Tavernes de la Valldigna, Tavernes de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.092801", "-0.2169933"], "00000, Tavernes de la Valldigna, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0715565", "-0.2678045"], "Dome\u00f1o, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.6600701", "-0.6720763"], "Sant Mateu, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.4650329", "0.1793192"], "44350, Caminreal, Provincia de Teruel": ["40.84094947037037", "-1.3229163148148146"], "San Agust\u00edn, El Ejido, Provincia de Almer\u00eda": ["36.7132809", "-2.695255"], "45111, Cobisa, Provincia de Toledo": ["39.806686605555555", "-4.024146877777778"], "Villargordo del Cabriel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5363664", "-1.4406634"], "46000, Platja de Gandia / Playa de Gand\u00eda, Gandia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0057265", "-0.1705344"], "46813, Torrella, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9882573", "-0.5715303"], "12002, Castell\u00f3n de la Plana / Castell\u00f3 de la Plana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "30385, Los Belones, Diputaci\u00f3n de Rinc\u00f3n de San Gin\u00e9s, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.6229712", "-0.7780725"], "12550, Castell\u00f3n de la Plana / Castell\u00f3 de la Plana, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "Bulevar del Xuquer, Cullera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1827702", "-0.2320025"], "46393, Loriguilla, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4911013", "-0.5661686"], "Rugat, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.8792847", "-0.36232"], "17310, Lloret Verd, Lloret de Mar, Provincia de Girona": [41.6999, 2.8456], "Loriguilla, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4905062", "-0.5722427"], "Montepilar, L'Eliana, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5603586", "-0.5447382"], "Fortaleny, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1838545", "-0.3151293"], "46007, El Pla del Remei, Eixample, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4689748", "-0.3690676"], "50410, Cuarte de Huerva, Provincia de Zaragoza": ["41.5935919", "-0.9388829"], "06411, Provincia de Badajoz": ["39.1452371", "-6.2724088"], "46090, Torrent, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.436668", "-0.4656213"], "29789, Costa del Sol, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.2751094", "-5.9135083"], "14008, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.9567116", "-4.847724055949036"], "29604, Mairena, Nevada, Provincia de Granada": ["37.0041876", "-3.0442791"], "18750,": ["36.751431956", "-3.287442632"], "08792, Zaid\u00edn": ["41.6237833", "0.2775849386178099"], "18009, Alhambra, Provincia de Ciudad Real": ["39.1058251", "-2.8416073"], "18008, Alhambra, Provincia de Ciudad Real": ["39.1058251", "-2.8416073"], "46660, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.151212", "-0.4346556"], "46600, El Respirall, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1496953", "-0.4068176"], "46026, Castellar-Oliveral, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4296913", "-0.3633469"], "Beniparrell, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.3819923", "-0.4119964"], "Jarafuel, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1398863", "-1.0728491"], "46668, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.01367656666667", "-0.4672255333333333"], "46800, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.988110169067795", "-0.5193612129237287"], "46815, Novel\u00e9/Novetl\u00e8, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9835766", "-0.5449937"], "46900, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "07639, Cala Pi, Llucmajor, Provincia de Illes Balears": {"error": "No results found"}, "06329, Atalaya, Provincia de Badajoz": [38.334, -6.4751], "46814, La Granja de la Costera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9961916", "-0.556097"], "46190, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46351, Requena, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4880777", "-1.1001643"], "12528, Eslida, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.8794321", "-0.3079326"], "46817, Estubeny, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0180129", "-0.6237321"], "Tosalnou, Rafelguaraf, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0458284", "-0.4687363"], "46800, Novel\u00e9/Novetl\u00e8, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9835766", "-0.5449937"], "46800, Corbera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1580768", "-0.3540631"], "46689, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1850296", "-0.3824248"], "46724, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46840, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "12511, Rossell, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.61803", "0.2208018"], "Anchuelo, Comunidad de Madrid": ["40.4653862", "-3.2689196"], "00000, Justicia, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4232759", "-3.6966805"], "Valdeavero, Comunidad de Madrid": ["40.6309749", "-3.3329368"], "28413, El Boalo, Comunidad de Madrid": ["40.7173359", "-3.9202198"], "Ingenio, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "El Catllar, Provincia de Tarragona": {"error": "No results found"}, "Villaviciosa, Provincia de Asturias / Asturies": {"error": "No results found"}, "28100, Ensanche Centro, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Chopera, Las Rozas de Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.5094034", "-3.9060068"], "28610, Villamanta, Comunidad de Madrid": ["40.2966873", "-4.11036475"], "Villamayor, Provincia de Salamanca": {"error": "No results found"}, "06008, Provincia de Badajoz": ["39.480874", "-7.0057246"], "28130, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "28224, Tres Cantos, Comunidad de Madrid": ["40.6065826", "-3.7065333"], "28450, Serran\u00eda de la Paloma, Collado Mediano, Comunidad de Madrid": ["40.70602625", "-4.007253553948192"], "28460, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "26140, Lardero, Provincia de La Rioja": ["42.4225655", "-2.4577626"], "47007, Valladolid, Provincia de Valladolid": ["42.2776738", "-5.1749514"], "28680, Comunidad de Madrid": ["40.37697712962963", "-4.390960944444445"], "28043, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.462238412727274", "-3.6390953170909093"], "28702, Comunidad de Madrid": ["40.56151644814815", "-3.6153245370370373"], "28031,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28027, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.438809010138066", "-3.644848996252465"], "28938, Comunidad de Madrid": ["40.313872603883496", "-3.865164213592233"], "20108, Alcobendas, Comunidad de Madrid": ["40.5384057", "-3.6279897"], "23009, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.4167047", "-3.7035825"], "23200,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "28792, Comunidad de Madrid": ["40.811641317420815", "-3.765962978959276"], "20824, Comunidad de Madrid": ["40.3949086", "-3.7596583"], "28013, Centro, Madrid, Comunidad de Madrid": ["40.41876304452226", "-3.707093503301651"], "28092, Comunidad de Madrid": ["40.5705233", "-3.9203727"], "Villalobos, Provincia de Zamora": ["41.9438958", "-5.4749526"], "28223, Alcorc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.3492998", "-3.8284295"], "28023, Pozuelo de Alarc\u00f3n, Comunidad de Madrid": ["40.4346528", "-3.814834"], "Berro, Baztan, Provincia de Navarra / Nafarroa": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03300, Los Andenes, San Crist\u00f3bal de La Laguna, Provincia de Santa Cruz de Tenerife": {"error": "No results found"}, "30389, Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.60521306666667", "-0.80821"], "03138, El Pagador, Moya, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "03730, Valle del Sol, J\u00e1vea/X\u00e0bia, Provincia de Alicante": ["38.7482261", "0.1802755"], "03001, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8464489", "-2.4629329"], "15624, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3436365", "-0.4881708"], "03207, Bonavista, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2995467", "-0.6808625"], "03106, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.1145381", "-0.7887222"], "09006, Burgos, Provincia de Burgos": ["42.36706473075881", "-3.66186087601626"], "39613,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "35627, La Pared, P\u00e1jara, Provincia de Las Palmas": [28.19951111111111, -14.18608888888889], "02110, Urbanizaci\u00f3n Los Olivos, Espartinas, Provincia de Sevilla": ["37.3785582", "-6.134169"], "41703, Montequinto, Dos Hermanas, Provincia de Sevilla": ["37.3390979", "-5.9316298"], "Santa Eufemia, Provincia de C\u00f3rdoba": ["38.5966427", "-4.9041947"], "41004, La Buhaira, Nervi\u00f3n, Sevilla, Provincia de Sevilla": ["37.382319", "-5.9801739"], "41003, Alameda, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "09007, Capiscol, Burgos, Provincia de Burgos": ["42.3569275", "-3.6764059"], "Mar Azul, Estepona, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29190, El Limonero, Puerto de la Torre, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "30870, Country Club, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "El Chorro, \u00c1lora, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29718, C\u00fatar, Provincia de M\u00e1laga": [36.82415454545455, -4.199763636363636], "29012, La Victoria, Centro, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29016, Cerrado de Calderon, Este, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "Los Girasoles, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29009, Camino de Su\u00e1rez, Bail\u00e9n-Miraflores, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "37001,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "29010, Carranque, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29006, Tiro de Pich\u00f3n, Cruz de Humilladero, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "29461, Faraj\u00e1n, Provincia de M\u00e1laga": [36.6169, -5.1884], "29490, Benarrab\u00e1, Provincia de M\u00e1laga": [36.5512, -5.2761], "29006, Puerta Blanca, Carretera de C\u00e1diz, M\u00e1laga, Provincia de M\u00e1laga": [36.7202, -4.4203], "00000, Arroyo de la Miel, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "29603, Los Monteros, Marbella, Provincia de M\u00e1laga": [36.5127, -4.8734], "Las Terrazas, Arroyo de la Miel, Benalm\u00e1dena, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "Jardines Colgantes, Mijas, Provincia de M\u00e1laga": {"error": "No results found"}, "La Hoz, Torrelavega, Provincia de Cantabria": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39400,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39520,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "39008, La Pereda, Santander, Provincia de Cantabria": [43.4587, -3.8191], "09585, Valle de Mena, Provincia de Burgos": [43.11078666666666, -3.2344133333333334], "00000, Artea, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Morga, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Vinyet, Sitges, Provincia de Barcelona": {"error": "No results found"}, "08023, El Carmel, Horta-Guinard\u00f3, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.4129, 2.1454], "08005, Proven\u00e7als del Poblenou, Sant Mart\u00ed, Barcelona, Provincia de Barcelona": [41.3984, 2.2005], "43761, La Pobla de Montorn\u00e8s, Provincia de Tarragona": [41.1833, 1.4167], "08950, Can Serra, L'Hospitalet de Llobregat, Provincia de Barcelona": [41.3773, 2.0881], "08228, Can Parellada, Terrassa, Provincia de Barcelona": [41.55195, 2.0295], "08210, Sabadell, Provincia de Barcelona": [41.5159, 2.1246], "25200, Cervera, Provincia de Lleida": [41.672, 1.2716], "43800, Valls, Provincia de Tarragona": [41.2883, 1.2509], "Pau, Provincia de Girona": ["38.8220351", "-0.0017284"], "17130, L'Escala, Provincia de Girona": [42.125325, 3.133125], "29740,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46200, Picanya, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4353965", "-0.4358777"], "46184, Torre en Conill, B\u00e9tera, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5773143", "-0.4828236"], "La Sabatera, Teulada, Provincia de Alicante": ["38.7020445", "0.126067"], "15315, Monfero, Provincia de A Coru\u00f1a": [43.29999999999999, -7.9667], "12570, Alcossebre, Alcal\u00e0 de Xivert, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.2497598", "0.2770023"], "Mar\u00eda Auxiliadora, Badajoz, Provincia de Badajoz": {"error": "No results found"}, "12598, Pen\u00edscola / Pe\u00f1\u00edscola, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.3817481", "0.4066879"], "12130, Sant Joan de Mor\u00f3, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.0420623", "-0.1562353"], "12110, L'Alcora, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["40.0718545", "-0.2104091"], "46842, Montitxelvo / Montichelvo, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.891134", "-0.3396607"], "Pinosol, El Escorial, Comunidad de Madrid": ["40.5567723", "-4.1195619"], "46818, Vall\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9858261", "-0.5561953"], "46800, Genov\u00e9s, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.7122485", "-0.7018937"], "00000, Alquerieta, Alzira, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.1586279", "-0.4267757"], "46370, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46600, Sagrada Familia, A Coru\u00f1a, Provincia de A Coru\u00f1a": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "12100, El Grau, Poblats Mar\u00edtims, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.460874", "-0.335739"], "46035,": ["39.49961943023256", "-0.418503811627907"], "37004,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18014, Barrio, Valdegov\u00eda/Gaubea, Provincia de Araba/\u00c1lava": {"error": "No results found"}, "03188, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.01249287142857", "-0.6528262857142857"], "18613, Granada, Provincia de Granada": ["36.721091791666666", "-3.54794825"], "18730, Granada, Provincia de Granada": ["36.70105775625", "-3.43141756875"], "18185, Ventas de Huelma, Provincia de Granada": ["37.068195", "-3.820752"], "00000, Gualchos, Provincia de Granada": ["36.7435918", "-3.389634"], "Trasmulas, Pinos Puente, Provincia de Granada": ["37.19817", "-3.8714589"], "18013, San Francisco Javier, Arrecife, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "J\u00e9rez del Marquesado, Provincia de Granada": ["37.1837778", "-3.1596338"], "30800, La Vi\u00f1a, Sutullena, Lorca, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.66211", "-1.7018567"], "18870, Gor, Provincia de Granada": ["37.38632683333333", "-3.0088155666666667"], "Riofr\u00edo, Provincia de \u00c1vila": ["40.5477099", "-4.778026"], "Los \u00c1ngeles, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.8501121", "-2.4581872"], "03179, Almorad\u00ed, Provincia de Alicante": ["38.1096615", "-0.7919322"], "La Vall d'Ebo, Provincia de Alicante": ["38.8057157", "-0.1598308"], "03580, Pi, Bellver de Cerdanya": ["42.3522214", "1.7636444"], "07610, El Arenal, Provincia de \u00c1vila": ["40.2670677", "-5.0853996"], "03550, La Font, Sant Joan d'Alacant, Provincia de Alicante": ["38.4152057", "-0.4123447"], "03440, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.62315834285714", "-0.5735431071428572"], "03295, Jubalcoi, Elche, Provincia de Alicante": ["38.2857411", "-0.6137902"], "03503, Plaza de Toros, Almer\u00eda, Provincia de Almer\u00eda": ["36.84683945", "-2.461346740994143"], "03530, Finestrat, Provincia de Alicante": ["38.5679236", "-0.2122319"], "03710, La Merced, Calp, Provincia de Alicante": ["38.656699", "0.0714638"], "03779, El Verger, Provincia de Alicante": ["38.8454922", "0.0104379"], "29788,": ["36.78969322857143", "-3.8954675428571424"], "18519, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "18195, Provincia de Granada": ["37.157429885714286", "-3.6750103142857142"], "23194, Vergara, Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria, Provincia de Las Palmas": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "04008, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "18152, Provincia de Granada": ["37.06776406666667", "-3.6114354666666664"], "18470, Provincia de Granada": ["36.99622946666667", "-3.081739166666667"], "18730, Provincia de Granada": ["36.70105775625", "-3.43141756875"], "18494, Provincia de Granada": ["37.00794710625", "-3.01464795625"], "18561, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "18198, Provincia de Granada": ["37.14669258486647", "-3.5690123350148366"], "18184, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "18720, Provincia de Granada": ["36.7019268", "-3.4856538"], "18016,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "18890, Provincia de Granada": ["37.388830999999996", "-3.2393183880901955"], "04740, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "18656, Provincia de Granada": ["36.961541225", "-3.5573584"], "14005, Provincia de Granada": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "04711, Provincia de Almer\u00eda": ["36.69960327142857", "-2.792887864285714"], "Lemoiz, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48142, Artea, Provincia de Bizkaia": [43.131885714285715, -2.7849], "48002, Iturrigorri-Pe\u00f1ascal, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2527, -2.9518], "48100, Berriaga Mendi, Mungia, Provincia de Bizkaia": [43.34562142857143, -2.8490714285714285], "00000, Indautxu, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Tolosa, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "Arrasate / Mondrag\u00f3n, Provincia de Gipuzkoa": {"error": "No results found"}, "48180, Sondika, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "00000, Berango, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "Uribarri, Bilbao, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48007, Matiko, Bilbao, Provincia de Bizkaia": [43.2666, -2.9199], "00000, Algorta, Getxo, Provincia de Bizkaia": {"error": "No results found"}, "48287, Ea, Provincia de Bizkaia": ["39.7977891", "-0.1373767"], "48115, Morga, Provincia de Bizkaia": [43.3034625, -2.7534125], "18680, San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "18016, Zaid\u00edn": ["37.1512811", "-3.599239027377494"], "18199, La Zubia, Provincia de Granada": ["37.1206862", "-3.5850833"], "18614, L\u00fajar, Provincia de Granada": ["36.7848764", "-3.4036421"], "18640, D\u00farcal, Provincia de Granada": ["36.9879333", "-3.5663828"], "14009, Distrito Sur, C\u00f3rdoba, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.86770575", "-4.777193006906227"], "Gorafe, Provincia de Granada": ["37.4795311", "-3.0432324"], "18007, Armilla, Provincia de Granada": ["37.1431197", "-3.6277259"], "18002, Provincia de Illes Balears": ["38.4425941", "-0.829276"], "18127, Jayena, Provincia de Granada": ["36.9490364", "-3.8228407"], "18600, Las Provincias, Torrej\u00f3n de Velasco": ["40.187581", "-3.7713996"], "Cumbres Verdes, La Zubia, Provincia de Granada": ["37.0970176", "-3.5474788"], "18010, San Ildefonso, Ja\u00e9n, Provincia de Ja\u00e9n": ["38.1591575", "-3.5734823"], "18760, La R\u00e1bita, Albu\u00f1ol, Provincia de Granada": ["36.7480473", "-3.1706718"], "18411, Pampaneira, Provincia de Granada": ["36.93733625", "-3.361936375"], "18517, Cortes y Graena, Provincia de Granada": ["37.2870853", "-3.245263385876749"], "18131, Ventas de Huelma, Provincia de Granada": ["37.068195", "-3.820752"], "18004, Las Gabias, Provincia de Granada": ["37.13257725", "-3.694362820083108"], "18700, Albu\u00f1ol, Provincia de Granada": ["36.77838763333333", "-3.1930288333333334"], "18820, Puebla de Don Fadrique, Provincia de Granada": ["37.9578472", "-2.4348912"], "18616, Zaid\u00edn": ["37.1512811", "-3.599239027377494"], "18699, Lenteg\u00ed, Provincia de Granada": ["36.8342309", "-3.6745581"], "18002, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.0954762", "-0.9432121"], "P\u00ed\u00f1ar, Provincia de Granada": ["37.4424506", "-3.440416"], "Lucena, Provincia de C\u00f3rdoba": ["37.4091334", "-4.4860128"], "18740, El Sotillo, Provincia de Guadalajara": ["40.8808075", "-2.634236"], "48910, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48015, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48012, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48314, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48901, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48310, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48002, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "48190, Provincia de Bizkaia": ["42.3389568", "-1.7989975"], "46550, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "12470,": {"error": "Coordinates out of expected range"}, "46780, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.92123033713555", "-0.11462880803069053"], "46730, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.99468833596491", "-0.16423604122807017"], "46770, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0347594", "-0.21759085"], "46001, Fontanars dels Alforins, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.7841381", "-0.7855195"], "46164, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46140, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["40.05940617456556", "-1.2767009382306478"], "12591, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4697065", "-0.3763353"], "46004, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.466972397972974", "-0.37165885878378374"], "12595, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "30740, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "Provincia de C\u00e1ceres": ["39.759172500000005", "-6.1379457147709005"], "12071, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "03400, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.64421409285714", "-0.8708169357142856"], "46725, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.932204839139786", "-0.2577294064516129"], "46290, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46184, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "46702, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.96377855149254", "-0.1848237410447761"], "46930, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.33420575", "-0.7973474394744401"], "43850, Provincia de Tarragona": ["41.1168376", "1.2506628"], "12593, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "46790, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0116185", "-0.21704175"], "46510, Provincia de Castell\u00f3n/Castell\u00f3": ["39.9881471", "-0.051915"], "46701, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.96964827083333", "-0.1814106625"], "03181, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.977803807641195", "-0.682234780730897"], "03186, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.96220433333333", "-0.7303613333333333"], "00383, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.9868769", "-0.6736071"], "03177, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.13150772129112", "-0.6807087193461618"], "03778, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.8220207109027", "-0.004082840679953107"], "30011, Regi\u00f3n de Murcia": ["37.97729625241158", "-1.1192814578778134"], "04280, Regi\u00f3n de Murcia": ["38.0634325", "-1.6718004905591708"], "03319, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.03098561739131", "-0.8226879434782608"], "01380, Alicante, Provincia de Alicante": ["37.9837132", "-0.6837382"], "03740, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.77330923296089", "0.08533529068901304"], "03518, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.682853557983194", "-0.10873017016806724"], "08242, Divina Pastora, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3779227", "-0.4952517177342248"], "02640, San Isidro, Provincia de Alicante": ["38.1707587", "-0.8387399"], "02002, San Ant\u00f3n, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3508737", "-0.482608"], "03184, Do\u00f1a In\u00e9s, Lorca, Regi\u00f3n de Murcia": {"error": "No results found"}, "03012, Campoamor, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.35258715", "-0.4845400201998942"], "03138, Los \u00c1ngeles, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3622292", "-0.4951657"], "03550, Santa Faz, Alicante, Provincia de Alicante": ["38.3896091", "-0.4435373"], "Vall-llobrega, Provincia de Girona": {"error": "No results found"}, "Cotes, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.0703715", "-0.5747878"], "46015, Ciutat Fallera, Benicalap, Val\u00e8ncia, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.4993283", "-0.3929975"], "El Puerto de Santa Mar\u00eda, Provincia de C\u00e1diz": ["36.6004006", "-6.2252702"], "46727, El Real de Gand\u00eda, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["38.9482364", "-0.1915574"], "La Guingueta d'\u00c0neu, Provincia de Lleida": {"error": "No results found"}, "46115, Moncada, Provincia de Valencia/Val\u00e8ncia": ["39.5450484", "-0.3941015"], "03780, D\u00e9nia, Provincia de Alicante": ["38.8408382", "0.1061105"]}